[{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f4260ccefd13de38140b06fa50d7c59b3020cbdc", "fields": {"commune": "LAON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Laon", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@stvincent-laon.com", "adresse": "111 Avenue Charles de Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT VINCENT", "date_de_classement": "2013-07-24", "telephone": "0323234243", "capacite_daccueil_personnes": 94, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "02000", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.568459, 3.648929], "site_internet": "www.stvincent-laon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.648929, 49.568459]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "91522c097d09b897cda42aa0cbee1b64041f8880", "fields": {"commune": "LE NOUVION-EN-THI\u00c9RACHE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Thi\u00e9rache du Centre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-la-paix.fr", "adresse": "37 rue Jean Vimont Vicary", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LA PAIX", "date_de_classement": "2017-07-24", "telephone": "0323970455", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "02170", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [50.01697, 3.78172], "site_internet": "http://www.hotel-la-paix.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.78172, 50.01697]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "06b56322221d9e5aa7fba1ff7ff7f1b29e03bd40", "fields": {"commune": "LONGPONT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Retz-en-Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "habbaye@wanadoo.fr", "adresse": "8 rue des tourelles", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE L'ABBAYE", "date_de_classement": "2013-04-23", "telephone": "0323960244", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "02600", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.273507, 3.219361], "site_internet": "www.hotel-abbaye-longpont.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.219361, 49.273507]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "97ff083215bd8808020d31e1b439702d971c0f7c", "fields": {"commune": "CHAMOUILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Laon", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelrestaurant@ailette.fr", "adresse": "23 RUE DU CHEMIN DES DAMES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU GOLF DE L'AILETTE", "date_de_classement": "2016-12-07", "telephone": "0323248485", "capacite_daccueil_personnes": 123, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 58, "code_postal": "02860", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.468484, 3.665982], "site_internet": "http://www.ailette.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.665982, 49.468484]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "258aaf7980c8685cbde1ff104c5078f787894424", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Saint-Quentinois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h1641@accor.com", "adresse": "14 PLACE DE LA BASILIQUE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS SAINT QUENTIN BASILIQUE", "date_de_classement": "2017-06-06", "telephone": "0323674040", "capacite_daccueil_personnes": 148, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 76, "code_postal": "02100", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.847198, 3.289094], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1641-ibis-saint-quentin-basilique/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.289094, 49.847198]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2862a84ed0c72e9b292cb56b604b82e4b98f3d8f", "fields": {"commune": "SOISSONS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA GrandSoissons Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H9238@accor.com", "adresse": "RUE JACQUES BREL", "nom_commercial": "IBIS SOISSONS", "date_de_classement": "2013-11-18", "telephone": "0365610510", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "02200", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.366896, 3.313956], "site_internet": "www.ibis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.313956, 49.366896]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "17c17d44938315ab17300c58735589523456b6cc", "fields": {"commune": "COUCY-LE-CH\u00c2TEAU-AUFFRIQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Picardie des Ch\u00e2teaux", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.restaurant.belle.vue@wanadoo.fr", "adresse": "2 porte de Laon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT BELLE VUE", "date_de_classement": "2017-10-08", "telephone": "0323526970", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "02380", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.521327, 3.325352], "site_internet": "http://www.hotel-bellevue-coucy.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.325352, 49.521327]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d9c4a2dfb51cb07c9a54d17b1a2c4f27c8923040", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Saint-Quentinois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H7410-RE@accor.com", "adresse": "84 RUE MICHELET", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET SAINT-QUENTIN", "date_de_classement": "2016-06-28", "telephone": "0323609600", "capacite_daccueil_personnes": 186, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "02100", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.843482, 3.294781], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-7410-ibis-budget-saint-quentin/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.294781, 49.843482]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5746a658bc14719aca5aebb3e6e763ef7d2b9182", "fields": {"commune": "VILLERS-COTTERETS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Retz-en-Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotel-leregent.com", "adresse": "26 RUE DU G\u00e9N\u00e9RAL MANGIN", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE R\u00c9GENT", "date_de_classement": "2012-12-19", "telephone": "0323960146", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "02600", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.253868, 3.092566], "site_internet": "www.hotel-leregent.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.092566, 49.253868]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e0d5d785db64fec69cbc734d880813cb3eb91c23", "fields": {"commune": "BRUNEHAMEL", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Portes de la Thi\u00e9rache", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "r-marquette@orange.fr", "adresse": "1 place de Mai 1940", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CHATEAUBRIAND", "date_de_classement": "2014-07-04", "telephone": "03 23 97 60 14", "capacite_daccueil_personnes": 17, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "02360", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.770649, 4.180412], "site_internet": "http://www.hotel-restaurant-chateaubriand.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.180412, 49.770649]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "970caf4b6ea90f2326e12cc7ec6bc01ccf167070", "fields": {"commune": "VERVINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Thi\u00e9rache du Centre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "nicolasbrancourt@orange.fr", "adresse": "1 avenue de la gare", "nom_commercial": "LE RELAIS FLEURI", "date_de_classement": "2016-12-22", "telephone": "0323980658", "capacite_daccueil_personnes": 12, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "02140", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.829762, 3.894379], "site_internet": "www.lerelaisfleurivervins.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.894379, 49.829762]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2ea3f94e9d0674554ac937ee4cf18380940ac10c", "fields": {"commune": "LONGPONT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Retz-en-Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-05-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lesterrasses02.com", "adresse": "2 rue de la glaci\u00e8re", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES TERRASSES", "date_de_classement": "2014-05-22", "telephone": "0323961749", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "02600", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.273918, 3.217953], "site_internet": "www.contact-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.217953, 49.273918]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "89fad78a8a4010dbb48d8f6a82a5c0b63f0d83f7", "fields": {"commune": "VILLEQUIER-AUMONT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Chauny Tergnier la F\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "suzy.st.hubert@wanadoo.fr", "adresse": "126 route de Saint-Quentin", "nom_commercial": "AUBERGE DE VILLEQUIER", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0323399834", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "02300", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.648128, 3.206865], "site_internet": "http://auberge-de-villequier.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.206865, 49.648128]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ef831d8023447146b30777cf63261839b7e0a748", "fields": {"commune": "ROZOY-SUR-SERRE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Portes de la Thi\u00e9rache", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@entrenous-rozoy.fr", "adresse": "62 Place de l'Europe", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ENTRE NOUS", "date_de_classement": "2014-03-07", "telephone": "0323985026", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "02360", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.709358, 4.128591], "site_internet": "www.entrenous-rozoy.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.128591, 49.709358]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c242c83700db7ac0a8f4c12b04385d9a03e232bd", "fields": {"commune": "VILLERS-COTTER\u00caTS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Retz-en-Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "Hotelrestaurantleparc@yahoo.fr", "adresse": "26 place Aristide Briand", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DU PARC", "date_de_classement": "2013-11-29", "telephone": "03 23 96 00 51", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "02600", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.254695, 3.092959], "site_internet": "http://www.hotel-restaurant-du-parc-aisne.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.092959, 49.254695]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "72dda3d90665b671bd669cccb8aa1dd683f8af58", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Saint-Quentinois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.stquentin@campanile.fr", "adresse": "ZAC de la Vall\u00e9e, rue Charles Naudin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT CAMPANILE SAINT-QUENTIN", "date_de_classement": "2017-09-07", "telephone": "0323679122", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "02100", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.854503, 3.25966], "site_internet": "http://www.campanile-saint-quentin.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.25966, 49.854503]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "71fe6b4d730b426f3c7cb5b859f2292d9562a449", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Saint-Quentinois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-08-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@kyriad-saintquentin.fr", "adresse": "Zone du bois de la chocque, 1 avenue archim\u00e8de", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD SAINT-QUENTIN", "date_de_classement": "2014-08-13", "telephone": "03.23.08.45.00", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "02100", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.846378, 3.247291], "site_internet": "http://www.hotel-kyriad-saint-quentin.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.247291, 49.846378]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2c00d86f38771906153c0d110c5f36c0060cf715", "fields": {"commune": "REUILLY-SAUVIGNY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Ch\u00e2teau-Thierry", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "auberge.relais.de.reuilly@wanadoo.fr", "adresse": "2 rue de Paris", "nom_commercial": "AUBERGE LE RELAIS", "date_de_classement": "2015-07-27", "telephone": "0323703536", "capacite_daccueil_personnes": 17, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "02850", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.05736, 3.557772], "site_internet": "http://www.relaisreuilly.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.557772, 49.05736]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "718656ba3e062a1545425d5bb546fffd9397ad87", "fields": {"commune": "CR\u00c9CY-SUR-SERRE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de la Serre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "l.bidon@live.fr", "adresse": "1 Place des Alli\u00e9s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA TOUR DE CR\u00c9CY", "date_de_classement": "2012-10-16", "telephone": "0323808011", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "02270", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.696157, 3.623775], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.623775, 49.696157]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f78995b12acf606a1e26253398126bceddbd9492", "fields": {"commune": "CH\u00c2TEAU-THIERRY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Ch\u00e2teau-Thierry", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotelhexagone.com", "adresse": "50 avenue d'essomes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HEXAGONE", "date_de_classement": "2016-04-28", "telephone": "0323836969", "capacite_daccueil_personnes": 86, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 41, "code_postal": "02400", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.040558, 3.387993], "site_internet": "http://hotelhexagone.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.387993, 49.040558]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d9e48831bede38476ff89a859e593f251d3f4110", "fields": {"commune": "LAON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Laon", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-08-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldesarts.laon@hotmail.fr", "adresse": "11 place des droits de l'homme", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES ARTS", "date_de_classement": "2012-08-10", "telephone": "0323795716", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "02000", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.570134, 3.623812], "site_internet": "hoteldesarts02.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.623812, 49.570134]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9c72edff7ee7879435ca857f58e3aa22d7d1ac78", "fields": {"commune": "BERRY-AU-BAC", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Champagne Picarde", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bocahu.sebastien@orange.fr", "adresse": "48 avenue du g\u00e9n\u00e9ral de gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES NATIONS", "date_de_classement": "2012-11-13", "telephone": "0323213365", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "02190", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.40555, 3.895804], "site_internet": "http://www.hotel-des-nations.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.895804, 49.40555]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c51f15858950038fe66278636e6941b531891259", "fields": {"commune": "VERVINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Thi\u00e9rache du Centre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@cheval-noir-vervins.com", "adresse": "33 rue de la libert\u00e9", "nom_commercial": "LE CHEVAL NOIR DE VERVINS", "date_de_classement": "2013-01-07", "telephone": "0323980416", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "02140", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.835274, 3.906951], "site_internet": "www.cheval-noir-vervins.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.906951, 49.835274]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b620ec824468e8cf23244ecab9ae51f744a74dc5", "fields": {"commune": "SOISSONS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA GrandSoissons Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-01-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "y.dupont@hoteldesfrancs.fr", "adresse": "62 Boulevard Jeanne d'Arc", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL DES FRANCS", "date_de_classement": "2014-01-20", "telephone": "0360714000", "capacite_daccueil_personnes": 150, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "02200", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.375261, 3.321665], "site_internet": "http://www.hoteldesfrancs.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.321665, 49.375261]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d1c341e8a76c0b895a916009381e17d92bc971f9", "fields": {"commune": "CH\u00c2TEAU-THIERRY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Ch\u00e2teau-Thierry", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelidf@orange.fr", "adresse": "60 rue l\u00e9on lhermitte", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL \u00ceLE DE FRANCE", "date_de_classement": "2016-08-23", "telephone": "0323691012", "capacite_daccueil_personnes": 82, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 37, "code_postal": "02400", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.055039, 3.399486], "site_internet": "http://www.hotel-iledefrance.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.399486, 49.055039]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"}]