[{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4d22ff874a26c9ca0a2005fde03e1c728cbf4dba", "fields": {"commune": "ESCALLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-lescale@hotel-lescale.com", "adresse": "6 Rue de la Mer", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'ESCALE", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0321852500", "capacite_daccueil_personnes": 99, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.917901, 1.712913], "site_internet": "http://www.hotel-lescale.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.712913, 50.917901]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5808ecdd8d1d6313fc732c3a2727e26161789963", "fields": {"commune": "BERMICOURT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Ternois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "sebastien@lacourderemi.com", "adresse": "1 rue Baillet", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA COUR DE R\u00c9MI", "date_de_classement": "2016-12-07", "telephone": "0321033333", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62130", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.406285, 2.228279], "site_internet": "www.lacourderemi.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.228279, 50.406285]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "47f21145809b3c0d8b0363bf8c1119606e45e149", "fields": {"commune": "NEUFCH\u00c2TEL-HARDELOT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lereginahotel.fr", "adresse": "185 Avenue Fran\u00e7ois Premier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE REGINA", "date_de_classement": "2017-06-04", "telephone": "0321838188", "capacite_daccueil_personnes": 118, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "62152", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.632046, 1.601009], "site_internet": "http://www.lereginahotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.601009, 50.632046]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bcb74435f24d2fcd04e50a89eb1e32e91ac30872", "fields": {"commune": "BEUTIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@aubergedelacanche.com", "adresse": "3 route d\u00e9partementale 39", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA CANCHE", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321065998", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "62170", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.490008, 1.73114], "site_internet": "http://www.aubergedelacanche.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.73114, 50.490008]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "764bd22cde32f357afe4f7dbb77fd3032ccbb6fa", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "nhe@wanadoo.fr", "adresse": "89 rue de paris", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES EMBRUNS", "date_de_classement": "2012-12-13", "telephone": "0321058761", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.52345, 1.582533], "site_internet": "http://lesembruns-letouquet.com/FR/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.582533, 50.52345]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2d9332b2547d752324aeab4eedf55c8ce7c47c65", "fields": {"commune": "CARVIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "customer@parc-hotel.com", "adresse": "rue du vieux ch\u00e2teau", "nom_commercial": "PARC H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2012-12-21", "telephone": "0321796565", "capacite_daccueil_personnes": 236, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 46, "code_postal": "62220", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.48408, 2.961185], "site_internet": "http://www.parc-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.961185, 50.48408]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7a9c562de42a9a5ea55082776014bce6f44705f1", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@legrandhotel-letouquet.com", "adresse": "4 boulevard de la canche", "nom_commercial": "BEST WESTERN GRAND H\u00d4TEL LE TOUQUET", "date_de_classement": "2017-05-24", "telephone": "0321068888", "capacite_daccueil_personnes": 232, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 116, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.526679, 1.596301], "site_internet": "www.legrandhotel-letouquet.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.596301, 50.526679]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "47db8b8b379c74ff468d3fa6ecee244a7ca32d3d", "fields": {"commune": "AIRE-SUR-LA-LYS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.mousquetaires@orange.fr", "adresse": "Route d\u00e9partementale 943", "nom_commercial": "HOSTELLERIE LES 3 MOUSQUETAIRES", "date_de_classement": "2015-11-05", "telephone": "0321390111", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62120", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.653717, 2.394824], "site_internet": "http://www.hostelleriedes3mousquetaires.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.394824, 50.653717]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3a1f128c6a6e16b11e2bd4393bcbfd0f933929df", "fields": {"commune": "WIMEREUX", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "tony.janszen@wanadoo.fr", "adresse": "43 rue du g\u00e9n\u00e9ral de gaulle", "nom_commercial": "LE SPERANZA", "date_de_classement": "2014-02-24", "telephone": "0321324609", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62930", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.768359, 1.607037], "site_internet": "http://www.hotel-speranza-wimereux.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.607037, 50.768359]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e164dcb83eb45ce0767f6768cdd770f893e9a7cd", "fields": {"commune": "B\u00c9THUNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@b-hotel.fr", "adresse": "3 Place Fran\u00e7ois Mitterrand", "nom_commercial": "B H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2016-05-01", "telephone": "0321570767", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62400", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.521747, 2.640779], "site_internet": "http://www.b-hotel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.640779, 50.521747]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2e49f88ba6b5a72773c7f4dd496371796e858ec9", "fields": {"commune": "LENS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-lejardin.fr", "adresse": "29 Place de la R\u00e9publique", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE JARDIN", "date_de_classement": "2015-07-27", "telephone": "0321280206", "capacite_daccueil_personnes": 52, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62300", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.426869, 2.833439], "site_internet": "http://hotel-lejardin.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.833439, 50.426869]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "24223b43309dbb0904514550fccf61389fb1cebf", "fields": {"commune": "TILQUES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "tilques@najeti.fr", "adresse": "rue du ch\u00e2teau", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL CH\u00c2TEAU DE TILQUES", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0321889999", "capacite_daccueil_personnes": 111, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 52, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.780568, 2.217952], "site_internet": "www.tilques.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.217952, 50.780568]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ef1971cd88d24fe4261fd90da5db4af7b5d4ddb8", "fields": {"commune": "CUCQ", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "denisduartstopencas@free.fr", "adresse": "2000 boulevard Edmond Labrasse", "nom_commercial": "H\u00d4TEL STOP ENCAS", "date_de_classement": "2014-10-03", "telephone": "03 21 84 89 09", "capacite_daccueil_personnes": 12, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "62780", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.480231, 1.580489], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.580489, 50.480231]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "433778d25a8d516557906fb21cef5eeebce80645", "fields": {"commune": "AMBLETEUSE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldesargousiers.fr", "adresse": "28 RUE CLEMENCEAU", "nom_commercial": "HOTEL DES ARGOUSIERS", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0321998700", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62164", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.811836, 1.612014], "site_internet": "http://www.hoteldesargousiers.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.612014, 50.811836]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "02e010715e63203611a64a26f419bfc820f0fed9", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservations@hicalais.com", "adresse": "6 Boulevard des alli\u00e9s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HOLIDAY INN CALAIS", "date_de_classement": "2016-03-30", "telephone": "0321346969", "capacite_daccueil_personnes": 160, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.960574, 1.84883], "site_internet": "http://www.ihg.com/holidayinn/hotels/us/en/calais/calfr/hoteldetail?cm_mmc=GoogleMaps-_-HI-_-FRA-_-CALFR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.84883, 50.960574]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "dcf4de87149a4749be94509a7cb274f58be25780", "fields": {"commune": "\u00c9TAPLES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ESCAL.HOTEL@ORANGE.FR", "adresse": "7 RUE DU RIVAGE", "nom_commercial": "ESCAL H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2013-01-07", "telephone": "0321947588", "capacite_daccueil_personnes": 54, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "62630", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.513284, 1.637564], "site_internet": "http://www.escalhotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.637564, 50.513284]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1c4b1f4a498a4dbeed3b5cd7395f57ed30d830a9", "fields": {"commune": "BEUVRY", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "cerise.bethune@exhore.fr", "adresse": "Lieu-dit Les Mottes, Parc d'activit\u00e9 du Moulin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CERISE", "date_de_classement": "2012-11-26", "telephone": "0321659595", "capacite_daccueil_personnes": 163, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "62660", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.512825, 2.687253], "site_internet": "http://www.cerise-hotels-resorts.com/fr/cerise-bethune-presentation.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.687253, 50.512825]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8967dbea74ae52cb5597af30b9e31d8b8c4bdc18", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0449-GM@accor.com", "adresse": "Front de mer Bo\u00eete Postale 214", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL THALASSA LE TOUQUET", "date_de_classement": "2017-12-07", "telephone": "0321098500", "capacite_daccueil_personnes": 569, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 149, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.527939, 1.590186], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0449-novotel-thalassa-le-touquet/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.590186, 50.527939]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3d8fdbda8f122535d0762e25eedac63d57ca7815", "fields": {"commune": "BLENDECQUES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "saint-sebastien@wanadoo.fr", "adresse": "2 place de la Lib\u00e9ration", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE SAINT-S\u00c9BASTIEN", "date_de_classement": "2017-02-15", "telephone": "0321381305", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "62575", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.716876, 2.281788], "site_internet": "https://www.logishotels.com/fr/hotel/hotel-le-saint-sebastien-2044"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.281788, 50.716876]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ffe6ccaffd8fe29e85a92629098b8b24d2352889", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact.3luppars@wanadoo.fr", "adresse": "49 Grand Place", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES 3 LUPPARS", "date_de_classement": "2015-02-20", "telephone": "0321600203", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.293062, 2.780498], "site_internet": "http://www.hotel-les3luppars.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.780498, 50.293062]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6185bde5e26a44bc83c7750afe04c56a29e19236", "fields": {"commune": "STELLA-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "accueil@lespelouses.com", "adresse": "465 boulevard Edmond Labrasse", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES PELOUSES", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0321946086", "capacite_daccueil_personnes": 66, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "62780", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.482476, 1.601814], "site_internet": "www.lespelouses.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.601814, 50.482476]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8a379a4d56bc79e952eba871445ed6c5312760a0", "fields": {"commune": "WIERRE-EFFROY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@fermedelaraterie.com", "adresse": "1744 rue de Belle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FERME DE LA RATERIE", "date_de_classement": "2016-07-29", "telephone": "0321928090", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "62720", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.765462, 1.752487], "site_internet": "http://www.fermedelaraterie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.752487, 50.765462]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "618267221e59196b8e9be980677bb5609de814db", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H3486@ACCOR.COM", "adresse": "2 bis boulevard Daunou", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET BOULOGNE-SUR-MER CENTRE LES PORTS", "date_de_classement": "2017-05-07", "telephone": "0892680863", "capacite_daccueil_personnes": 172, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 64, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.718981, 1.609499], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-3486-ibis-budget-boulogne-sur-mer-centre-les-ports/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.609499, 50.718981]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7ef9f91e5a1dc3d32aa88cd92552c69832a6cde0", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "jccoulon@scih.fr", "adresse": "Boulevard de Paris", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET BERCK-SUR-MER", "date_de_classement": "2017-06-23", "telephone": "0892680819", "capacite_daccueil_personnes": 186, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.403474, 1.58035], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-3181-ibis-budget-berck-sur-mer/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.58035, 50.403474]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b541264ecbf4bbbf765994dabd05a569fc4e2d9d", "fields": {"commune": "RECQUES-SUR-HEM", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la R\u00e9gion d'Audruicq", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@chateaudecocove.com", "adresse": "2 AVENUE DE COCOVE", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU DE COCOVE", "date_de_classement": "2012-11-22", "telephone": "0321826829", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62890", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.830923, 2.062181], "site_internet": "http://chateaudecocove.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.062181, 50.830923]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6c3af6c32b8376aa92d62dc64016d9f0f84d51d0", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@arras-hotel-diamant.com", "adresse": "5, place des H\u00e9ros", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DIAMANT", "date_de_classement": "2013-07-01", "telephone": "0321712323", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.29126, 2.777535], "site_internet": "www.arras-hotel-diamant.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.777535, 50.29126]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "41408fd91d64f7d9bf73986bb81a546a5f375b40", "fields": {"commune": "CAMIERS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@clos-des-cedres.fr", "adresse": "64 rue du vieux moulin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CLOS DES CEDRES", "date_de_classement": "2015-10-19", "telephone": "0321890645", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62176", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.57303, 1.613574], "site_internet": "http://www.clos-des-cedres.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.613574, 50.57303]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "eec5c711647a357d827ff0d69d31fb0f6943cec3", "fields": {"commune": "SAINT-POL-SUR-TERNOISE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Ternois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.le-royal@orange.fr", "adresse": "68 rue d'Hesdin", "nom_commercial": "LE ROYAL H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2015-09-23", "telephone": "0321477575", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62130", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.381376, 2.332039], "site_internet": "http://www.le-royal-hotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.332039, 50.381376]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bb4a07f986e06de890d78249e5f691f8f5e5996d", "fields": {"commune": "MARQUISE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "codef@chrsdelacotedopale.com", "adresse": "HAMEAU DE ledquent", "nom_commercial": "L'HOSTELLERIE DE LA QUENOEUILLE", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0321995747", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "62250", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.815079, 1.698858], "site_internet": "http://www.chateau-de-ledquent.com/modulosite2/chateau-ledquent-marquise.htm"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.698858, 50.815079]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c20d7f5647aa4371fbb6e9d818bbfa1e03595a07", "fields": {"commune": "SAINT-NICOLAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "arras.stnicolas@campanile.fr", "adresse": "Zone d'Activit\u00e9s des Alouettes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE ARRAS SAINT-NICOLAS", "date_de_classement": "2017-06-20", "telephone": "0892234812", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "62223", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.30705, 2.780746], "site_internet": "http://www.campanile-arras-saint-nicolas.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.780746, 50.30705]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "add0b526878b21504e98decdf70c1a2256bbe9ed", "fields": {"commune": "BEAURAINVILLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Sept Vall\u00e9es", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "gauthier-sarl-62@hotmail.fr", "adresse": "2 grande rue", "nom_commercial": "LE VAL DE CANCHE", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0321058163", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62990", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.424404, 1.899859], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.899859, 50.424404]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "71e68281fc95d047144f11c2d18145721bc0b104", "fields": {"commune": "AUDINGHEN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "tim.h@hotmail.fr", "adresse": "200 route du mus\u00e9e", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAMORIA", "date_de_classement": "2012-11-29", "telephone": "0321301586", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.853506, 1.611449], "site_internet": "http://www.lesamoria.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.611449, 50.853506]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "086143848e15eeae45d360b55ba216ad34bf0485", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "agismboulogne@wanadoo.fr", "adresse": "QUAI CHANZY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES GENS DE MER", "date_de_classement": "2012-11-21", "telephone": "0321317320", "capacite_daccueil_personnes": 95, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.721817, 1.600304], "site_internet": "http://www.lesgensdemer.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.600304, 50.721817]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a83bf6f035b3f5461d518b555d1abd916d6ac733", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@holidayinnletouquet.com", "adresse": "Avenue du Mar\u00e9chal Foch", "nom_commercial": "HOLIDAY INN RESORT LE TOUQUET", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321068585", "capacite_daccueil_personnes": 728, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 88, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.515948, 1.593314], "site_internet": "www.holidayinnletouquet.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.593314, 50.515948]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cdf4486bf1ded2022d16c18ac70a14e55f476740", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservations@hotelbristol.fr", "adresse": "17 rue Jean Monnet", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BRISTOL", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0321054995", "capacite_daccueil_personnes": 96, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.520721, 1.58204], "site_internet": "www.hotelbristol.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.58204, 50.520721]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "664ab098e98466162506b2238f0f6c79238ef1d8", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0602-GM@ACCOR.COM", "adresse": "11 boulevard diderot", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BOULOGNE SUR MER CENTRE LES PORTS", "date_de_classement": "2017-07-08", "telephone": "0321301240", "capacite_daccueil_personnes": 168, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 79, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.719764, 1.604501], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0602-ibis-boulogne-sur-mer-centre-les-ports/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.604501, 50.719764]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b42b3f34c1a1dcb3ec5853dc88af99e813e0917f", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "campanile.lens.dir@shfrance.com", "adresse": "10 Route DE BEAUMONT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE H\u00c9NIN-BEAUMONT NOYELLES-GODAULT", "date_de_classement": "2017-03-28", "telephone": "0321762626", "capacite_daccueil_personnes": 113, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 54, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.413021, 2.986869], "site_internet": "https://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-henin-beaumont-noyelles-godault"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.986869, 50.413021]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "da160cdd6730a8ffb01aef30dcfcf2d7c1e8d86e", "fields": {"commune": "ARQUES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "sales@good-night-hotel.com", "adresse": "45 rue Jean-Baptiste Colbert", "nom_commercial": "GOOD NIGHT H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2014-11-26", "telephone": "03.21.93.81.20", "capacite_daccueil_personnes": 128, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 64, "code_postal": "62510", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.718712, 2.318421], "site_internet": "http://www.good-night-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.318421, 50.718712]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ab94e1f37b9a5548e9093c87c849ca72c23c779f", "fields": {"commune": "AUDINGHEN", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "Pinto.francis.refuge@free.fr", "adresse": "98 grand place", "nom_commercial": "AUBERGE DES 2 CAPS", "date_de_classement": "2014-03-25", "telephone": "03 21 87 30 09", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.851931, 1.612572], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.612572, 50.851931]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "51de9c7b5e4d982dedcb36da234ebf8196b55a40", "fields": {"commune": "BRUAY-LA-BUISSI\u00c8RE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "dolcevita-bruay@orange.fr", "adresse": "2049 avenue de la lib\u00e9ration", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DOLCE VITA", "date_de_classement": "2017-06-20", "telephone": "0321620022", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62700", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.497505, 2.580976], "site_internet": "http://dolcevita-bruay.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.580976, 50.497505]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ed1a633013019665255c160dd236af63492ea72e", "fields": {"commune": "BRUAY-LA-BUISSI\u00c8RE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "interhotel.liberty@orange.fr", "adresse": "Parc de la Falande, rue \u00e9ric tabarly", "nom_commercial": "INTER H\u00d4TEL LIBERTY", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0321629000", "capacite_daccueil_personnes": 177, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 87, "code_postal": "62700", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.492162, 2.575025], "site_internet": "http://www.liberty-hotel-bruay.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.575025, 50.492162]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0e3b6db496fcab23d8abb20989c22ce7f1279ea8", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4349@hotelbb.com", "adresse": "Rue de Beaumont, Lotissement Quiery 2", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LENS NOYELLES GODAULT", "date_de_classement": "2014-03-02", "telephone": "0892788053", "capacite_daccueil_personnes": 182, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.411037, 2.985829], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.985829, 50.411037]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "62a4eeb4d669d947570c9c89a8f7734c7c80e699", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "calais@balladins.eu", "adresse": "126 RUE SALVADOR ALLENDE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BALLADINS CALAIS", "date_de_classement": "2014-07-15", "telephone": "0321977273", "capacite_daccueil_personnes": 93, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.948468, 1.878441], "site_internet": "www.balladins.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.878441, 50.948468]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7de124b9316a7c2d88955e2f5fef085b22e46d30", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H1560@accor.com", "adresse": "58 BOULEVARD CARNOT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE ARRAS CENTRE GARE", "date_de_classement": "2017-01-13", "telephone": "0321238888", "capacite_daccueil_personnes": 164, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.287072, 2.778241], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1560-hotel-mercure-arras-centre-gare/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.778241, 50.287072]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8dd8318f2f99dcc8630f615b36ad118621ff8c99", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "augreduvent2@wanadoo.fr", "adresse": "17 rue du Calvaire", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AU GR\u00c9 DU VENT", "date_de_classement": "2016-11-27", "telephone": "0321090342", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.406438, 1.561063], "site_internet": "http://augreduvent.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.561063, 50.406438]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0544f2ec28a4172a7a3b984ad962bfda4dfa32ae", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0426@accor.com", "adresse": "AVENUE DE LA R\u00c9PUBLIQUE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL LENS NOYELLES", "date_de_classement": "2017-05-01", "telephone": "0321085808", "capacite_daccueil_personnes": 246, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 81, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.413287, 2.989108], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0426-novotel-lens-noyelles/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.989108, 50.413287]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b1f17e2efc13d5114abec405a6c6f64274927e1a", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lindustrie@orange.fr", "adresse": "22 rue louis martel", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'INDUSTRIE", "date_de_classement": "2013-02-26", "telephone": "0321115135", "capacite_daccueil_personnes": 13, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.748828, 2.251808], "site_internet": "www.lindus.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.251808, 50.748828]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1d0a0ef32c36254d0ddd70ca056f8f3f3309ead4", "fields": {"commune": "AIRE-SUR-LA-LYS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lelogisdelalys@orange.fr", "adresse": "35 RUE D'ISBERGUES", "nom_commercial": "LE LOGIS DE LA LYS", "date_de_classement": "2014-10-02", "telephone": "0321111046", "capacite_daccueil_personnes": 58, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "62120", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.637811, 2.408332], "site_internet": "www.logisdelalys.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.408332, 50.637811]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "aa0b84df72dd126fd1561d2c968080b298e53e6d", "fields": {"commune": "BRUAY-LA-BUISSI\u00c8RE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h9188@accor.com", "adresse": "Parc de La Porte Nord, Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", "nom_commercial": "IBIS STYLES B\u00c9THUNE BRUAY-LA-BUISSI\u00c8RE", "date_de_classement": "2012-12-19", "telephone": "0321011111", "capacite_daccueil_personnes": 138, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 69, "code_postal": "62700", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.495479, 2.582986], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/hotel-9188-ibis-styles-bethune-bruay/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.582986, 50.495479]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c91c4402bad05d402e5958b89ebc6533f1e4a856", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille@quickpalace.com", "adresse": "24 rue de Beaumont", "nom_commercial": "QUICK PALACE LILLE NOYELLES-GODAULT", "date_de_classement": "2013-05-24", "telephone": "0321696850", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.411037, 2.985829], "site_internet": "www.quickpalace.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.985829, 50.411037]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "90761f237232f5ddff4957c3068df7b3bad8bf02", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-03-12", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@hotel-opalinn.com", "adresse": "168-170 Boulevard Sainte Beuve", "nom_commercial": "OPAL'INN", "date_de_classement": "2012-03-12", "telephone": "0321321515", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.73268, 1.595363], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.595363, 50.73268]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d8bdd72d20cabb8bffc8d94654d10fee5f205482", "fields": {"commune": "FRESNES-L\u00c8S-MONTAUBAN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Osartis Marquion", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@restaurant-laquarium.com", "adresse": "d\u00e9partementale 950", "nom_commercial": "L'AQUARIUM", "date_de_classement": "2014-03-02", "telephone": "0321218900", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 43, "code_postal": "62490", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.332649, 2.929867], "site_internet": "http://www.restaurant-laquarium.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.929867, 50.332649]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c67c9b10c37ccaf09d6d643c8f7f4bf315dc1533", "fields": {"commune": "GOSNAY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-lametairie.com", "adresse": "1 bis rue de fouqui\u00e8res", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BEST WESTERN LA METAIRIE", "date_de_classement": "2016-07-13", "telephone": "0391801120", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "62199", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.507291, 2.591923], "site_internet": "http://www.hotel-lametairie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.591923, 50.507291]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ce12bf7842fa0eff21e1d5e91e0762c11b399d95", "fields": {"commune": "WISQUES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Lumbres", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-06-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lasapiniere2@wanadoo.fr", "adresse": "12 route de setques", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA SAPINI\u00c8RE", "date_de_classement": "2015-06-22", "telephone": "0321389400", "capacite_daccueil_personnes": 68, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 29, "code_postal": "62219", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.722305, 2.194387], "site_internet": "http://www.sapiniere.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194387, 50.722305]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d697571dff583597c3485e1bd24646c233e0f943", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "cerise.lens@exhore.fr", "adresse": "Rue de Beaumont", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CERISE LENS", "date_de_classement": "2017-07-31", "telephone": "0321207776", "capacite_daccueil_personnes": 232, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 85, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.411037, 2.985829], "site_internet": "https://www.cerise-hotels-residences.com/fr/hotels-et-residences/details/lens"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.985829, 50.411037]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "036bd70dadbd4fc9f01bfc83458422e75aeed02a", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H1367-GM@accor.com", "adresse": "62 RUE PORTE NEUVE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BOULOGNE-SUR-MER CENTRE CATH\u00c9DRALE", "date_de_classement": "2016-01-04", "telephone": "0321312101", "capacite_daccueil_personnes": 110, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.727157, 1.617618], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1367-ibis-boulogne-sur-mer-centre-cathedrale/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.617618, 50.727157]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a3a9e1a808d73047df6ffd962176d0943dea1cfa", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-alexandra.fr", "adresse": "93 RUE ADOLPHE THIERS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ALEXANDRA", "date_de_classement": "2017-03-31", "telephone": "0321305222", "capacite_daccueil_personnes": 41, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.725406, 1.603541], "site_internet": "http://www.hotel-alexandra.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.603541, 50.725406]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "261a1c4467b7069aa5e72fd845f811c28d936ff6", "fields": {"commune": "BAPAUME", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sud-Artois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldelapaix-bapaume.fr", "adresse": "11 avenue Abel Guidet", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PAIX", "date_de_classement": "2015-02-18", "telephone": "03 21 22 28 28", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "62450", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.101092, 2.850369], "site_internet": "http://www.hotel-de-la-paix-bapaume.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.850369, 50.101092]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "263f5037fbae0abf3e9054b875e3b1e68d3bd31b", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lenouveaucaddy@wanadoo.fr", "adresse": "130 rue de metz", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CADDY", "date_de_classement": "2017-04-20", "telephone": "0321058395", "capacite_daccueil_personnes": 41, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.520153, 1.583245], "site_internet": "http://www.hotel-lecaddy.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.583245, 50.520153]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "19dfa8ec0872b383e91eb1bc56e92e4249bf366e", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4517@hotelbb.com", "adresse": "PARC DES BONNETTES, RUE DE LA SYMPHORINE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B ARRAS", "date_de_classement": "2014-03-26", "telephone": "0892702213", "capacite_daccueil_personnes": 190, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 81, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.302813, 2.73022], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.73022, 50.302813]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b071508f7b95e4c658181a0edf0dd0edc30b3e7c", "fields": {"commune": "NOEUX-LES-MINES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-lamaisonrouge.com", "adresse": "374 route nationale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA MAISON ROUGE", "date_de_classement": "2015-07-27", "telephone": "0321616565", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "62290", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.467716, 2.672439], "site_internet": "http://www.hotel-lamaisonrouge.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.672439, 50.467716]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "243ccf0863c4c75c1b78659cdfb09819f84dcfaa", "fields": {"commune": "MARCONNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Sept Vall\u00e9es", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.3fontaines@wanadoo.fr", "adresse": "16 rue d'Abbeville", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES 3 FONTAINES", "date_de_classement": "2016-07-29", "telephone": "0321868165", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62140", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.370194, 2.045536], "site_internet": "http://www.hotel-les3fontaines.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.045536, 50.370194]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9517c249b2cfe7b1aa38847a90f8939cc10d75c3", "fields": {"commune": "MARESVILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@ferme-des-chartroux.fr", "adresse": "1 Avenue des Chartroux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FERME DES CHARTROUX", "date_de_classement": "2016-05-25", "telephone": "03 21 86 70 68", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "62630", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.519549, 1.732206], "site_internet": "www.ferme-des-chartroux.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.732206, 50.519549]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f9d8d7d79ec4e77019fd2eaad5472f7f31ec40d4", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.iris.berck.reservations@wanadoo.fr", "adresse": "33 avenue de verdun", "nom_commercial": "P'TIT DEJ H\u00d4TEL LES IRIS", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0321847474", "capacite_daccueil_personnes": 104, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.404702, 1.595823], "site_internet": "http://www.lesirishotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.595823, 50.404702]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "27025f6a4d3ab2a981ccd72f23387d9a3c64335b", "fields": {"commune": "WISSANT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hnormandy@wanadoo.Fr", "adresse": "2 PLACE DE VERDUN", "nom_commercial": "LE NORMANDY", "date_de_classement": "2013-09-17", "telephone": "0321359011", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.88572, 1.662838], "site_internet": "http://www.lenormandy-wissant.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.662838, 50.88572]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6eaf3abc272d88cf0cddc5f3cde2325515f8a548", "fields": {"commune": "MONTREUIL-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "arsene.pousset@wanadoo.fr", "adresse": "2 place de la poissonnerie", "nom_commercial": "COQ H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0321810561", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "62170", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.463835, 1.761314], "site_internet": "http://coqhotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.761314, 50.463835]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "88b9965c18f2b1bf715007cc4cbcfd61739d53bd", "fields": {"commune": "SAINT-LAURENT-BLANGY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "arras@premiereclasse.fr", "adresse": "PARC DES ROSATI All\u00e9e DU V\u00e9lodrome", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE ARRAS", "date_de_classement": "2015-11-24", "telephone": "0321712175", "capacite_daccueil_personnes": 144, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "62223", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.295044, 2.791551], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com/fr/hotels/premiere-classe-arras-saint-laurent-blangy-parc-expo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.791551, 50.295044]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "738e6cc365d215e665c9a32eb6473af25415ebb5", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservationswestminster@groupebarriere.com", "adresse": "AVENUE DU VERGER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BARRI\u00c8RE LE WESTMINSTER", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321054848", "capacite_daccueil_personnes": 222, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 115, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.521958, 1.591213], "site_internet": "www.groupebarri\u00e8re.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.591213, 50.521958]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8435429f7baebde7dde1c45d20af7d40a33daede", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "c-h.ansart@hiexpress-arras.com", "adresse": "3 Rue du Docteur Brassart", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HOLIDAY INN EXPRESS ARRAS", "date_de_classement": "2017-07-08", "telephone": "0321608888", "capacite_daccueil_personnes": 280, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 98, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.286291, 2.779429], "site_internet": "https://www.ihg.com/holidayinnexpress/hotels/fr/fr/arras/lilar/hoteldetail?cm_mmc=GoogleMaps-_-EX-_-FR-_-LILAR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.779429, 50.286291]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4ead8461fde0271aab68258d86267af3bd173aa5", "fields": {"commune": "NEUFCH\u00c2TEL-HARDELOT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lesjardinsdhardelot.fr", "adresse": "451 avenue Fran\u00e7ois 1er", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES JARDINS D'HARDELOT", "date_de_classement": "2017-07-13", "telephone": "0321325040", "capacite_daccueil_personnes": 99, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "62152", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.632233, 1.583132], "site_internet": "www.lesjardinsdhardelot.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.583132, 50.632233]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "96ebf47ae54c9eecb5109e44cb72b1c8614539bf", "fields": {"commune": "SANGATTE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "p.mene@les-dunes.com", "adresse": "48 route nationale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES DUNES", "date_de_classement": "2016-12-23", "telephone": "0321345430", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.958444, 1.824906], "site_internet": "http://www.les-dunes.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.824906, 50.958444]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "efd274b562c3e8f562b4d8b35ac75522428d0bb3", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotelcarnot.com", "adresse": "10-12 Place Foch", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ASTORIA CARNOT", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0321710814", "capacite_daccueil_personnes": 56, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.287316, 2.780065], "site_internet": "http://www.hotelcarnot.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.780065, 50.287316]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "488980d44682130ebc446c67dfecc1b8020ec54f", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-08-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "noyelles@ace-hotel.com", "adresse": "rue de Beaumont", "nom_commercial": "ACE H\u00d4TEL NOYELLES GODAULT LILLE", "date_de_classement": "2013-08-26", "telephone": "0321797900", "capacite_daccueil_personnes": 147, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 55, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.411037, 2.985829], "site_internet": "http://www.ace-hotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.985829, 50.411037]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c758429336a5e9cc24090ed93d3fbcbbd91fe7a5", "fields": {"commune": "MONTREUIL-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "y.delgrange@hermitage-montreuil.com", "adresse": "Place Gambetta", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BEST WESTERN HERMITAGE", "date_de_classement": "2016-04-03", "telephone": "0321067474", "capacite_daccueil_personnes": 119, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 57, "code_postal": "62170", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.464417, 1.763078], "site_internet": "http://hermitage-montreuil.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.763078, 50.464417]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fea811dfe86eabef4867f08161358a95bb81964a", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-11-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0668-GM@accor.com", "adresse": "AVENUE LOUISON BOBET", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS THALASSA LE TOUQUET", "date_de_classement": "2017-11-07", "telephone": "0321098700", "capacite_daccueil_personnes": 197, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 91, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.515129, 1.578793], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0668-ibis-le-touquet-thalassa/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.578793, 50.515129]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2804e432cafce38720c4b4f344d60ad128ec8494", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "frangins@frangins.fr", "adresse": "5 rue carnot", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES FRANGINS", "date_de_classement": "2017-04-21", "telephone": "0321381247", "capacite_daccueil_personnes": 57, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.748761, 2.253885], "site_internet": "http://frangins.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.253885, 50.748761]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cf3393084d11a7556b9be75e86fc15489e25a9d7", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manoirhotel@opengolfclub.com", "adresse": "AVENUE DU GOLF", "nom_commercial": "LE MANOIR H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321062828", "capacite_daccueil_personnes": 82, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 41, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.510041, 1.60545], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.60545, 50.510041]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "71cd6feae9074975c511e09674aa7b33ddb7da56", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotelangleterre.info", "adresse": "7 PLACE FOCH", "nom_commercial": "H\u00d4TEL D'ANGLETERRE", "date_de_classement": "2013-12-02", "telephone": "0321515116", "capacite_daccueil_personnes": 42, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.287586, 2.780571], "site_internet": "www.hotelangleterre.info"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.780571, 50.287586]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a45cc8afb7d59e2c61539dcb8af880846e05ce2e", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-sleeping.com", "adresse": "18 BOULEVARD DAUNOU", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AU SLEEPING", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0321806279", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.718641, 1.610338], "site_internet": "http://ausleeping@orange.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.610338, 50.718641]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a38771a3370fa7dbd13c962baaa908156c98f8bb", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-saintlouis.com", "adresse": "25 RUE D'ARRAS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT-LOUIS", "date_de_classement": "2016-11-15", "telephone": "0321383521", "capacite_daccueil_personnes": 59, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.746565, 2.257689], "site_internet": "www.hotel-saintlouis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.257689, 50.746565]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "97d73b097c00d4157682250d1181eb1ac72b2f73", "fields": {"commune": "LENS", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotelparisbrest.com", "adresse": "68 rue de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PARIS BREST", "date_de_classement": "2013-01-07", "telephone": "0321751995", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62300", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.426967, 2.829574], "site_internet": "www.hotelparisbrest.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.829574, 50.426967]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1ae32ed985e1285671760a294d5383a9e3c8192f", "fields": {"commune": "FOUQUI\u00c8RES-L\u00c8S-B\u00c9THUNE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-14", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.bethune@premiereclasse.fr", "adresse": "ZONE ACTIPOLIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE B\u00c9THUNE FOUQUI\u00c8RES-L\u00c8S-B\u00c9THUNE", "date_de_classement": "2012-11-14", "telephone": "0321569854", "capacite_daccueil_personnes": 238, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 87, "code_postal": "62232", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.51457, 2.622025], "site_internet": "http://premiereclasse.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.622025, 50.51457]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "82a4a23342ab84332595398b371718d91b11d3ce", "fields": {"commune": "WISSANT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldelabaiedewissant.com", "adresse": "Rue Alphonse Daudet, Digue de Wissant", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA BAIE DE WISSANT", "date_de_classement": "2012-11-21", "telephone": "0321000064", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.886658, 1.659463], "site_internet": "www.hoteldelabaiedewissant.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.659463, 50.886658]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2af56e66018604ac71cda350a64353374958d120", "fields": {"commune": "WISSANT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@wissant-hotel-bellevue.com", "adresse": "10 rue paul crampel", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE BELLEVUE", "date_de_classement": "2013-02-08", "telephone": "0321359107", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.887366, 1.666454], "site_internet": "www.wissant-hotel-bellevue.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.666454, 50.887366]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "def6b20538c6ab8421394852e6e19f8fb982d949", "fields": {"commune": "\u00c9TAPLES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-etaples@wanadoo.fr", "adresse": "19 rue d'H\u00e9rambault", "nom_commercial": "LE CHARLES VIII", "date_de_classement": "2013-03-06", "telephone": "0321090044", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "62630", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.512587, 1.638236], "site_internet": "www.hotel-etaples.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.638236, 50.512587]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "79d153771928e99784c408cb079e44d2304c7111", "fields": {"commune": "GU\u00ceNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Pays d'Opale", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "la.ferme.gourmande@orange.fr", "adresse": "Route D\u00e9partementale 231", "nom_commercial": "AUBERGE DU COLOMBIER", "date_de_classement": "2017-03-22", "telephone": "0321369300", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "62340", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.840828, 1.902901], "site_internet": "http://www.aubergeducolombier.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.902901, 50.840828]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2a101221b7178882e4fc42345290c863e3676f67", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h3335@accor.com", "adresse": "PLACE DE CANTORB\u00c9RY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL SUITES CALAIS COQUELLES TUNNEL SOUS LA MANCHE", "date_de_classement": "2017-07-06", "telephone": "0321195000", "capacite_daccueil_personnes": 341, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 100, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.937609, 1.809614], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-3335-novotel-suites-calais-coquelles-tunnel-sous-la-manche/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.809614, 50.937609]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "920bc2a9a875b625d0691e785d66bb50d9dee775", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4130@hotelbb.com", "adresse": "Avenue Charles de Gaulle, chemin de bergnieulles", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B CALAIS TUNNEL SOUS LA MANCHE", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0892788024", "capacite_daccueil_personnes": 170, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.93412, 1.799488], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.799488, 50.93412]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ef9f541e25743e406f3423da0a85a79a8966f5ba", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h7209-gm@accor.com", "adresse": "46 RUE ROYALE", "nom_commercial": "IBIS STYLES CALAIS CENTRE", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0321974500", "capacite_daccueil_personnes": 190, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 92, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.957823, 1.849519], "site_internet": "www.all-seasons-hotels.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.849519, 50.957823]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "84f110da94daeb9c753ba674883a4be0fc6a8544", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reception@hotelredfox.com", "adresse": "60 Rue de Metz", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RED FOX", "date_de_classement": "2017-06-19", "telephone": "0321052758", "capacite_daccueil_personnes": 163, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.523937, 1.585365], "site_internet": "http://www.hotelredfox.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.585365, 50.523937]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5f81a2031555ad37eb5d4d1e819aedb81cb9e4c0", "fields": {"commune": "WIMEREUX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-saint-jean.fr", "adresse": "1 rue Georges Romain", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT JEAN", "date_de_classement": "2016-06-27", "telephone": "0321835740", "capacite_daccueil_personnes": 53, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "62930", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.770531, 1.611941], "site_internet": "www.hotel-saint-jean.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.611941, 50.770531]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "68191beaa8bd3f2110025047a6e85ab222625762", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ha6218@inter-hotel.com", "adresse": "Z.A.C. les Terrasses, Rue des Longues Pi\u00e8ces", "nom_commercial": "L'HAUT'AILE - INTER-HOTEL", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0321464000", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 49, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.923051, 1.805046], "site_internet": "www.inter-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.805046, 50.923051]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "28bdc9ed5a16aa39075c6a23d411e5b0503d7b6e", "fields": {"commune": "VENDIN-LE-VIEIL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lensotel@wanadoo.fr", "adresse": "Rue des Canadiens Centre Commercial LENS 2", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LENSOTEL", "date_de_classement": "2017-05-22", "telephone": "0321793636", "capacite_daccueil_personnes": 142, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "62880", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.460007, 2.828033], "site_internet": "http://www.lensotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.828033, 50.460007]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4c9644fd0ac91feec404236e3d08ee2be9194cc7", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h5919@accor.com", "adresse": "avenue charles de gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET SAINT-OMER CENTRE", "date_de_classement": "2017-05-18", "telephone": "0892681342", "capacite_daccueil_personnes": 207, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 75, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.742766, 2.256062], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-5919-ibis-budget-saint-omer-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.256062, 50.742766]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "85d85619535bad6beb5e4e2dbcecefd85d3fbed8", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lehomardbleuberck@free.fr", "adresse": "48 avenue marianne toute seule", "nom_commercial": "LE HOMARD BLEU", "date_de_classement": "2013-04-23", "telephone": "0321090465", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.404518, 1.562643], "site_internet": "www.homardbleu.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.562643, 50.404518]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "79908d9a176cb26c39cc630313c4663559fce6d5", "fields": {"commune": "ARQUES", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lemon.hotel.arques@gmail.com", "adresse": "50 rue Jean Baptiste COLBERT", "nom_commercial": "LEMON HOTEL ARQUES SAINT OMER", "date_de_classement": "2013-09-30", "telephone": "0321115353", "capacite_daccueil_personnes": 189, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "62510", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.718732, 2.31847], "site_internet": "lemonhotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31847, 50.718732]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "61d1835685f9578e15498d609862512d2a1ae28d", "fields": {"commune": "RANG-DU-FLIERS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "labarriere@free.fr", "adresse": "15 Route de Montreuil", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LA BARRI\u00c8RE", "date_de_classement": "2013-02-08", "telephone": "03 21 84 50 48", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "62180", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.418002, 1.648243], "site_internet": "http://labarriere.free.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.648243, 50.418002]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8b5b031aff5a365956f1caecf6c20d37506235b8", "fields": {"commune": "WIMEREUX", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ad@hep.fr", "adresse": "digue de mer", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ATLANTIC", "date_de_classement": "2015-05-18", "telephone": "0321324101", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62930", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.765357, 1.607447], "site_internet": "http://www.atlantic-delpierre.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.607447, 50.765357]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c82b6cff536e214cb1ac9c83ecbd270ed651816e", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelrestauranthamiot@wanadoo.fr", "adresse": "1 RUE FAIDHERBE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HAMIOT", "date_de_classement": "2013-09-30", "telephone": "0321314420", "capacite_daccueil_personnes": 25, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.723854, 1.602278], "site_internet": "http://www.hotelhamiot.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.602278, 50.723854]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "922c22cf0452522712c0542278b9dc1c22c36ab9", "fields": {"commune": "LI\u00c9VIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4585@hotelbb.com", "adresse": "Rue Gilles de Roberval", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LENS MUS\u00c9E DU LOUVRE", "date_de_classement": "2016-05-01", "telephone": "08 92 70 51 08", "capacite_daccueil_personnes": 175, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "62800", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.428106, 2.784929], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com/fr/hotels/lens-musee-du-louvre.htm"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.784929, 50.428106]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5b44035ab786cc0d5ef59cd9367e1c4c653d2256", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "sophie.maerten@najeti.com", "adresse": "3/5 place de la croix rouge", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL DE L'UNIVERS", "date_de_classement": "2016-06-04", "telephone": "0321713401", "capacite_daccueil_personnes": 76, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 38, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.289589, 2.773587], "site_internet": "http://www.univers.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.773587, 50.289589]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a2e8590d5bf645c75bef0b0c301e9ac7b93f9239", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "meurice@wanadoo.fr", "adresse": "5 RUE EDMOND ROCHE", "nom_commercial": "HOTEL MEURICE", "date_de_classement": "2016-01-04", "telephone": "0321345703", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.957203, 1.851451], "site_internet": "http://www.hotel-meurice.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.851451, 50.957203]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c2cd5d592dcd41a9bc03a0ba5e97af0e029546bc", "fields": {"commune": "WIERRE-EFFROY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ferme.du.vert@wanadoo.fr", "adresse": "555 rue du vert", "nom_commercial": "LA FERME DU VERT", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321876700", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62720", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.778044, 1.751409], "site_internet": "www.fermeduvert.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.751409, 50.778044]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "86df287df9dd97597ba62426d1883c92bf19efdf", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@le-littoral.fr", "adresse": "36 AVENUE MARIANNE TOUTE SEULE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE LITTORAL", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0321090776", "capacite_daccueil_personnes": 113, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.404537, 1.561406], "site_internet": "http://www.le-littoral.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.561406, 50.404537]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b456f127c6eaec3b9e6eba40c6d7473a450832ce", "fields": {"commune": "LE WAST", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Desvres-Samer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-le-wast.com", "adresse": "8 rue principale, ch\u00e2teau des tourelles", "nom_commercial": "LES TOURELLES", "date_de_classement": "2013-03-18", "telephone": "0321333478", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "62142", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.747476, 1.803132], "site_internet": "www.hotel-le-wast.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.803132, 50.747476]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "712726157115f2b325933b81cf8a315bcde71de1", "fields": {"commune": "NEUFCH\u00c2TEL-HARDELOT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "parc@najeti.fr", "adresse": "111 AVENUE FRANCOIS 1ER", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL DU PARC", "date_de_classement": "2016-08-04", "telephone": "0321332211", "capacite_daccueil_personnes": 224, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 81, "code_postal": "62152", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.633036, 1.605454], "site_internet": "www.parc.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.605454, 50.633036]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c07f9a4cc69898fcd61723a22c484792e6e69205", "fields": {"commune": "B\u00c9THUNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-12", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@tourhotel-bethune.com", "adresse": "300 route D\u00e9partementale 943", "nom_commercial": "TOURHOTEL", "date_de_classement": "2016-04-12", "telephone": "0321569000", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 43, "code_postal": "62400", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.528401, 2.625002], "site_internet": "www.tourhotel-bethune.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.625002, 50.528401]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "29d36c6ec39e73e925274f09d9ec2548d263ab0c", "fields": {"commune": "WISSANT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelplage.wissant@wanadoo.fr", "adresse": "1 place Edouard Houssin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PLAGE", "date_de_classement": "2013-02-25", "telephone": "0321359187", "capacite_daccueil_personnes": 74, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 29, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.88648, 1.66337], "site_internet": "www.hotelplage-wissant.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.66337, 50.88648]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7c1bca2c87c8167cee27535c6fed08bdd2f2518a", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "belazur@orange.fr", "adresse": "23 place d'armes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BELAZUR", "date_de_classement": "2014-03-25", "telephone": "03 21 34 53 75", "capacite_daccueil_personnes": 88, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.959681, 1.849254], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.849254, 50.959681]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c7c85745a894e5ccfe07b7246d23bb20a6475859", "fields": {"commune": "\u00c9TAPLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "letouquet@kyriad.fr", "adresse": "D\u00e9partementale 940", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD LE TOUQUET \u00c9TAPLES", "date_de_classement": "2017-10-03", "telephone": "0321899999", "capacite_daccueil_personnes": 102, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "62630", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.526992, 1.628035], "site_internet": "http://www.kyriad-le-touquet-etaples.fr/fr/index.aspx"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.628035, 50.526992]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "23e933c7067382f85c714ead462b90cbea69ac6a", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-08-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lesarcades.touquet@orange.fr", "adresse": "128 rue de metz", "nom_commercial": "LES ARCADES", "date_de_classement": "2013-08-13", "telephone": "0321051798", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.520225, 1.583271], "site_internet": "hotel-lesarcades.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.583271, 50.520225]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6b93f49c6800daa78c61b667122014da163fd62b", "fields": {"commune": "ACQUIN-WESTB\u00c9COURT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Lumbres", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "golfl@najeti.com", "adresse": "CHEMIN DES BOIS", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL DU GOLF SAINT-OMER", "date_de_classement": "2016-03-04", "telephone": "0321114242", "capacite_daccueil_personnes": 124, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 54, "code_postal": "62380", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.750309, 2.056194], "site_internet": "http://www.golf.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.056194, 50.750309]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "802712bdfc8d7436a59d154328c10fee03ddda97", "fields": {"commune": "SAINT-\u00c9TIENNE-AU-MONT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hostelleriedelariviere@wanadoo.fr", "adresse": "17 rue de la gare", "nom_commercial": "HOSTELLERIE DE LA RIVI\u00c8RE", "date_de_classement": "2013-07-24", "telephone": "0321322281", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62360", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.683206, 1.627491], "site_internet": "www.lhostelleriedelariviere.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.627491, 50.683206]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "01e5de718370f4abafb546c19c74a27613b25793", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "x.jaunault@wanadoo.fr", "adresse": "15 RUE DE LA PAIX", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CHALET", "date_de_classement": "2017-01-03", "telephone": "0321058765", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.521497, 1.581901], "site_internet": "http://www.lechalet.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.581901, 50.521497]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2fa7df7735635f37efd21fe537ab4443e0d62a3f", "fields": {"commune": "DESVRES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Desvres-Samer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotel-moulinauxdraps.com", "adresse": "rue de CREMAREST", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU MOULIN AUX DRAPS", "date_de_classement": "2017-10-05", "telephone": "0321106959", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62240", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.671408, 1.826536], "site_internet": "https://www.hotel-moulinauxdraps.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.826536, 50.671408]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "473303cb47cf0621af7fbc777b7f1799bdb33fbd", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@chicorail.fr", "adresse": "1 place du 8 Mai 1945", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CHIC \u00d4 RAIL", "date_de_classement": "2014-03-25", "telephone": "0321935998", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.753317, 2.266405], "site_internet": "http://chicorail.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.266405, 50.753317]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "32146be9b8dc086ce91edbbce32a06d2eca5bb25", "fields": {"commune": "LENS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldefrancelens@laposte.net", "adresse": "2 PLACE DU G\u00e9n\u00e9ral DE GAULLE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE FRANCE", "date_de_classement": "2014-10-17", "telephone": "03 21 28 18 10", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "62300", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.426921, 2.829233], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.829233, 50.426921]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "741911bdb6e091ac5c57cbadfc52e405de2d9677", "fields": {"commune": "LENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@bollaertlens.fr", "adresse": "13 c route de B\u00e9thune", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BOLLAERT LENS", "date_de_classement": "2017-09-07", "telephone": "0321783030", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 54, "code_postal": "62300", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.432979, 2.821753], "site_internet": "http://www.espace-bollaert.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.821753, 50.432979]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b5563f6eb5bf19b71b1ca33a0a064c72c69a2e5a", "fields": {"commune": "WIMEREUX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-lecarnot@orange.fr", "adresse": "12 rue CARNOT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE CARNOT", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0321324104", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "62930", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.76897, 1.611442], "site_internet": "http://www.lecarnot.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.611442, 50.76897]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ea89ea9cd88de06972135a1f4135a5b7d62ff713", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-08-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-moderne-arras.com", "adresse": "1 BOULEVARD FAIDHERBE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MODERNE", "date_de_classement": "2015-08-18", "telephone": "0321233957", "capacite_daccueil_personnes": 110, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.287921, 2.781408], "site_internet": "http://www.hotel-moderne-arras.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.781408, 50.287921]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6f36d502207e7f4c3a4a7c978688ae8d98886426", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h3300-gm@accor.com", "adresse": "Place de Cantorbery", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS CALAIS TUNNEL SOUS LA MANCHE", "date_de_classement": "2017-06-20", "telephone": "0321463700", "capacite_daccueil_personnes": 304, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 126, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.937609, 1.809614], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-3300-ibis-calais-tunnel-sous-la-manche/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.809614, 50.937609]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0b5c8f2bc31738672d3983c03661ecc3ec9289dd", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "metropol@metropolhotel.com", "adresse": "45 QUAI DU RHIN", "nom_commercial": "METROPOL'H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2017-01-06", "telephone": "03.21.97.54.00.", "capacite_daccueil_personnes": 75, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.953637, 1.848361], "site_internet": "www.metropolhotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.848361, 50.953637]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e907295c86dc7aa6822ea4230c27197d357c7573", "fields": {"commune": "FOUQUI\u00c8RES-L\u00c8S-B\u00c9THUNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bethune.fouquieres@campanile.fr", "adresse": "ALL\u00c9E DU CHATEAU DE CORMONT ZONE ARTISANALE ACTIPOLIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE BETHUNE", "date_de_classement": "2017-03-31", "telephone": "0321567676", "capacite_daccueil_personnes": 116, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 58, "code_postal": "62232", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.514736, 2.623062], "site_internet": "https://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-bethune-fouquieres-les-bethune"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.623062, 50.514736]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6b00ec9fc5976414da3bf676aaa6ca56cb249c79", "fields": {"commune": "AUDRESSELLES", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-resto-delaplage@orange.fr", "adresse": "21 Rue Gustave Danquin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PLAGE", "date_de_classement": "2017-04-21", "telephone": "0321329512", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62164", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.82086, 1.595339], "site_internet": "http://www.hoteldelaplage-audresselles.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.595339, 50.82086]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d413bd423431acb697907468f7b1b49a0cff30f7", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0723@accor.com", "adresse": "2 RUE HENRI DUPUIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS SAINT-OMER CENTRE", "date_de_classement": "2016-04-21", "telephone": "0321931111", "capacite_daccueil_personnes": 136, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 65, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.748321, 2.251348], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0723-ibis-saint-omer-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.251348, 50.748321]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "03e42dc1993c522e1c97a8a168719adc2c63bf2c", "fields": {"commune": "HESDIN-L'ABB\u00c9", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "clery@najeti.fr", "adresse": "rue du Ch\u00e2teau", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL CH\u00c2TEAU CL\u00c9RY", "date_de_classement": "2016-06-04", "telephone": "0321831983", "capacite_daccueil_personnes": 63, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 27, "code_postal": "62360", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.66631, 1.679603], "site_internet": "www.clery.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.679603, 50.66631]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4e3336a30169233405507364574c250f92fb337d", "fields": {"commune": "BULLY-LES-MINES", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.moderne.bully@orange.fr", "adresse": "144 rue Roger Salengro", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MODERNE", "date_de_classement": "2012-10-10", "telephone": "0321291422", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "62160", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.447695, 2.733401], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.733401, 50.447695]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "57092df90bf1fbbe6a58debf47d1d258dce1caf9", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h1567-gm@accor.com", "adresse": "11 rue de justice place Ipswich", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS ARRAS CENTRE LES PLACES", "date_de_classement": "2017-07-17", "telephone": "0321236161", "capacite_daccueil_personnes": 126, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.290724, 2.779418], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1567-ibis-arras-centre-les-places/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.779418, 50.290724]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3f9387b308a0edb40fcf789b4dcdf5a0c9afb7be", "fields": {"commune": "LE PORTEL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "thennuyer62@gmail.com", "adresse": "12 Boulevard PASTEUR", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE FLOBART", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0321870017", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62480", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.706748, 1.571405], "site_internet": "http://leflobart-leportel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.571405, 50.706748]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "63cfc39ac1e016b8ebfa067f9dcee36ebf62194d", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@chezmireille.fr", "adresse": "Chemin Genty", "nom_commercial": "H\u00d4TEL REINGAM PARK", "date_de_classement": "2017-08-28", "telephone": "0321098040", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.416335, 1.574394], "site_internet": "www.chezmireille.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.574394, 50.416335]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "74732b7742305dc0682daa28e4ee5769f0aa97a5", "fields": {"commune": "CUCQ", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "patrick.makesse@sfr.fr", "adresse": "20 place verte", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA RENAISSANCE", "date_de_classement": "2014-03-25", "telephone": "0321890824", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62780", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.480958, 1.623806], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.623806, 50.480958]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "92fbd1e3fd9fdeebb66c689afb0d7b9a52e47e17", "fields": {"commune": "SAINT-POL-SUR-TERNOISE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Ternois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "auliondor-stpol@orange.fr", "adresse": "74 rue d'Hesdin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AU LION D'OR", "date_de_classement": "2015-04-28", "telephone": "0321031044", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62130", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.381312, 2.33157], "site_internet": "http://www.auliondor-stpol.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33157, 50.381312]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fb3cefa3fabc2514fa263b115b59de7a4c754f2d", "fields": {"commune": "BAPAUME", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sud-Artois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "legourmet.bapaume@wanadoo.fr", "adresse": "10 RUE DE LA GARE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE GOURMET", "date_de_classement": "2016-03-29", "telephone": "0321072000", "capacite_daccueil_personnes": 17, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62450", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.104914, 2.847643], "site_internet": "http://www.le-gourmet.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.847643, 50.104914]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "64e1404d4eb52d1b5e34a1e7b85e7c9573344c6c", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@castel-victoria.com", "adresse": "21 RUE DE PARIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CASTEL VICTORIA", "date_de_classement": "2017-02-22", "telephone": "0321900100", "capacite_daccueil_personnes": 51, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.525778, 1.584587], "site_internet": "http://www.castel-victoria.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.584587, 50.525778]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a751049ae3f15a3d3cc3ce2a56d6c6f3672fcd52", "fields": {"commune": "SAINT-MARTIN-BOULOGNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4217@hotelbb.com", "adresse": "23 rue de la Plaine", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B BOULOGNE-SUR-MER", "date_de_classement": "2014-06-05", "telephone": "0892788018", "capacite_daccueil_personnes": 172, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "62280", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.72573, 1.642703], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.642703, 50.72573]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cd0e92362dbad4d30995cfd7f02afdde244ff640", "fields": {"commune": "BEAURAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "arras@ace-hotel.com", "adresse": "11 avenue des Coquelicots", "nom_commercial": "ACE H\u00d4TEL ARRAS", "date_de_classement": "2014-07-15", "telephone": "0321605000", "capacite_daccueil_personnes": 150, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "62217", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.267357, 2.799546], "site_internet": "www.ace-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.799546, 50.267357]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1a890c0543660612ff4b6c215949b2c807229f8e", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "s.wise@hicoquelles.com", "adresse": "2099 Avenue Charles De Gaulle", "nom_commercial": "HOLIDAY INN CALAIS - COQUELLES", "date_de_classement": "2013-11-25", "telephone": "0321466060", "capacite_daccueil_personnes": 262, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 118, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.926735, 1.797009], "site_internet": "http://www.hicoquelles.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.797009, 50.926735]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fb1ae3f4d403de33a507e6b649ce2d14dd6973a0", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4221@hotelbb.com", "adresse": "55 rue de Lille", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B CALAIS CENTRE SAINT-PIERRE", "date_de_classement": "2015-02-24", "telephone": "0892707518", "capacite_daccueil_personnes": 201, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.938072, 1.860528], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.860528, 50.938072]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"}]