[{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4e001378e5d1097538c1fa1680542e20bd6f6b84", "fields": {"commune": "ENNEVELIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC P\u00e9v\u00e8le-Carembault", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@domainedescigognes.com", "adresse": "4 rue d'Antroeuilles", "nom_commercial": "LE DOMAINE DES CIGOGNES", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0320343744", "capacite_daccueil_personnes": 46, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "59710", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.534986, 3.104063], "site_internet": "http://www.domainedescigognes.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.104063, 50.534986]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4d22ff874a26c9ca0a2005fde03e1c728cbf4dba", "fields": {"commune": "ESCALLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-lescale@hotel-lescale.com", "adresse": "6 Rue de la Mer", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'ESCALE", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0321852500", "capacite_daccueil_personnes": 99, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.917901, 1.712913], "site_internet": "http://www.hotel-lescale.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.712913, 50.917901]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "60e5d2434f732e939177753dfbca565c0e0cf2e9", "fields": {"commune": "LEZENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4187@hotelbb.com", "adresse": "Rue des Carriers", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LILLE LEZENNES STADE PIERRE MAUROY", "date_de_classement": "2014-07-05", "telephone": "0892707528", "capacite_daccueil_personnes": 199, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "59260", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.615942, 3.118975], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.118975, 50.615942]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2502ad2071e313e9c853d7c36cc10cd8e6cb99fd", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelmoulindor@orange.fr", "adresse": "15 rue du Molinel", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU MOULIN D'OR", "date_de_classement": "2016-12-23", "telephone": "0320061267", "capacite_daccueil_personnes": 28, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "59800", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.645348, 3.059507], "site_internet": "http://hotelmoulindor.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.059507, 50.645348]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5808ecdd8d1d6313fc732c3a2727e26161789963", "fields": {"commune": "BERMICOURT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Ternois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "sebastien@lacourderemi.com", "adresse": "1 rue Baillet", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA COUR DE R\u00c9MI", "date_de_classement": "2016-12-07", "telephone": "0321033333", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62130", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.406285, 2.228279], "site_internet": "www.lacourderemi.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.228279, 50.406285]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ea44c1785cd028a8f218fd2b183c95c404546f0b", "fields": {"commune": "CAYEUX-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.le-neptune@wanadoo.fr", "adresse": "204 avenue du mar\u00e9chal foch", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE NEPTUNE", "date_de_classement": "2017-04-25", "telephone": "0322267722", "capacite_daccueil_personnes": 28, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "80410", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.182957, 1.494774], "site_internet": "http://hotel-neptune.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.494774, 50.182957]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "47f21145809b3c0d8b0363bf8c1119606e45e149", "fields": {"commune": "NEUFCH\u00c2TEL-HARDELOT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lereginahotel.fr", "adresse": "185 Avenue Fran\u00e7ois Premier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE REGINA", "date_de_classement": "2017-06-04", "telephone": "0321838188", "capacite_daccueil_personnes": 118, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "62152", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.632046, 1.601009], "site_internet": "http://www.lereginahotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.601009, 50.632046]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6c9d1481d67109d4e9064b1944ecee3230126dbe", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h9309@accor.com", "adresse": "3 rue des Moulins de Garance", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS LILLE CENTRE GRAND PALAIS", "date_de_classement": "2016-06-29", "telephone": "0320113790", "capacite_daccueil_personnes": 195, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 91, "code_postal": "59800", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.632897, 3.074414], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-9309-ibis-lille-centre-grand-palais/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.074414, 50.632897]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "dca549b306e50d02f210a2bc69e5779dc3d93940", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h5208-re@accor.com", "adresse": "10 RUE DE COURTRAI", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET LILLE CENTRE", "date_de_classement": "2017-02-15", "telephone": "0892683078", "capacite_daccueil_personnes": 289, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 102, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.624311, 3.069091], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-5208-ibis-budget-lille-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.069091, 50.624311]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bcb74435f24d2fcd04e50a89eb1e32e91ac30872", "fields": {"commune": "BEUTIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@aubergedelacanche.com", "adresse": "3 route d\u00e9partementale 39", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA CANCHE", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321065998", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "62170", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.490008, 1.73114], "site_internet": "http://www.aubergedelacanche.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.73114, 50.490008]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f4260ccefd13de38140b06fa50d7c59b3020cbdc", "fields": {"commune": "LAON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Laon", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@stvincent-laon.com", "adresse": "111 Avenue Charles de Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT VINCENT", "date_de_classement": "2013-07-24", "telephone": "0323234243", "capacite_daccueil_personnes": 94, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "02000", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.568459, 3.648929], "site_internet": "www.stvincent-laon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.648929, 49.568459]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fe605a5215142bdbf61b080ae044d37655b8140f", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelbarrierelille@lucienbarriere.com", "adresse": "777 BIS PONT DE FLANDRES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BARRI\u00c8RE LILLE", "date_de_classement": "2016-05-18", "telephone": "0328144500", "capacite_daccueil_personnes": 315, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 142, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.636569, 3.07699], "site_internet": "http://www.hotelsbarriere.com/fr/lille/hotel-barriere.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.07699, 50.636569]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "764bd22cde32f357afe4f7dbb77fd3032ccbb6fa", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "nhe@wanadoo.fr", "adresse": "89 rue de paris", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES EMBRUNS", "date_de_classement": "2012-12-13", "telephone": "0321058761", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.52345, 1.582533], "site_internet": "http://lesembruns-letouquet.com/FR/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.582533, 50.52345]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9b35b360438a491da79837af804d43f61799e9af", "fields": {"commune": "PIERREFONDS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Lisi\u00e8res de l'Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@auxblesdor.com", "adresse": "8 rue Jules Michelet", "nom_commercial": "AUBERGE AUX BL\u00c9S D'OR", "date_de_classement": "2014-02-17", "telephone": "03 44 42 85 91", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "60350", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.348572, 2.977863], "site_internet": "www.auxblesdor.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.977863, 49.348572]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "411850a97c64c4b3a1f0a37b89bcc4a4e44343f1", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "clarance@clarancehotel.com", "adresse": "32 rue de la barre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CLARANCE", "date_de_classement": "2015-05-27", "telephone": "0359363559", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.638716, 3.057156], "site_internet": "http://www.clarancehotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.057156, 50.638716]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2d9332b2547d752324aeab4eedf55c8ce7c47c65", "fields": {"commune": "CARVIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "customer@parc-hotel.com", "adresse": "rue du vieux ch\u00e2teau", "nom_commercial": "PARC H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2012-12-21", "telephone": "0321796565", "capacite_daccueil_personnes": 236, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 46, "code_postal": "62220", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.48408, 2.961185], "site_internet": "http://www.parc-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.961185, 50.48408]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7a9c562de42a9a5ea55082776014bce6f44705f1", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@legrandhotel-letouquet.com", "adresse": "4 boulevard de la canche", "nom_commercial": "BEST WESTERN GRAND H\u00d4TEL LE TOUQUET", "date_de_classement": "2017-05-24", "telephone": "0321068888", "capacite_daccueil_personnes": 232, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 116, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.526679, 1.596301], "site_internet": "www.legrandhotel-letouquet.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.596301, 50.526679]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "47db8b8b379c74ff468d3fa6ecee244a7ca32d3d", "fields": {"commune": "AIRE-SUR-LA-LYS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.mousquetaires@orange.fr", "adresse": "Route d\u00e9partementale 943", "nom_commercial": "HOSTELLERIE LES 3 MOUSQUETAIRES", "date_de_classement": "2015-11-05", "telephone": "0321390111", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62120", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.653717, 2.394824], "site_internet": "http://www.hostelleriedes3mousquetaires.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.394824, 50.653717]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7829dc621568fa05c61ab8c07bc29dcc99f7c68b", "fields": {"commune": "ROYE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Grand Roye", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H7281@accor.com", "adresse": "Impasse du Moulin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET ROYE", "date_de_classement": "2017-09-08", "telephone": "0892700696", "capacite_daccueil_personnes": 155, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 59, "code_postal": "80700", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.70544, 2.774084], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-7281-ibis-budget-roye/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.774084, 49.70544]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "76ec63c78c255f391c796959b802fe88ea5842a3", "fields": {"commune": "BONDUES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-03-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "comfort-lille-tourcoing@wanadoo.fr", "adresse": "3 avenue Henri Becquerel", "nom_commercial": "COMFORT HOTEL GARDEN LILLE TOURCOING", "date_de_classement": "2015-03-19", "telephone": "0320360196", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 52, "code_postal": "59910", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.722336, 3.130355], "site_internet": "http://www.escaledesflandres.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.130355, 50.722336]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8e896ae5bfe9f6e017ef06c7f6f6bce82da56898", "fields": {"commune": "GRANDE-SYNTHE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "dunkerque@fasthotel.com", "adresse": "3 Rue de la Porte de Lille", "nom_commercial": "FASTHOTEL DUNKERQUE", "date_de_classement": "2013-11-18", "telephone": "0328211776", "capacite_daccueil_personnes": 118, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 59, "code_postal": "59760", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.007194, 2.310875], "site_internet": "http://fasthotel.com/profil/name/Dunkerque"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.310875, 51.007194]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "937405b3dff77e763f61b6c2e8ca2b4e33e11a2c", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-12", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.gare@balladins.com", "adresse": "24 place de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BALLADINS LILLE", "date_de_classement": "2016-10-12", "telephone": "0320741187", "capacite_daccueil_personnes": 146, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "59800", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.63613, 3.069385], "site_internet": "http://www.balladins.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.069385, 50.63613]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "becb8974ada2e2fdf56e6bce05ac46532bf1cac7", "fields": {"commune": "BOURBOURG", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "aux3arcades@orange.fr", "adresse": "55 Avenue Anthony Caro", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AUX TROIS ARCADES", "date_de_classement": "2014-06-05", "telephone": "03 28 22 21 30", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "59630", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.947155, 2.192591], "site_internet": "http://www.aux3arcades.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.192591, 50.947155]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3a1f128c6a6e16b11e2bd4393bcbfd0f933929df", "fields": {"commune": "WIMEREUX", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "tony.janszen@wanadoo.fr", "adresse": "43 rue du g\u00e9n\u00e9ral de gaulle", "nom_commercial": "LE SPERANZA", "date_de_classement": "2014-02-24", "telephone": "0321324609", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62930", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.768359, 1.607037], "site_internet": "http://www.hotel-speranza-wimereux.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.607037, 50.768359]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fdf77dbd7f69ec6e2ac30b0a062163f570ee4e36", "fields": {"commune": "VILLERS-SAINT-PAUL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Creil Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "creilvi@campanile.fr", "adresse": "3 RUE DU MARAIS", "nom_commercial": "CAMPANILE CREIL VILLERS SAINT PAUL", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0344745611", "capacite_daccueil_personnes": 146, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 73, "code_postal": "60870", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.28333, 2.48754], "site_internet": "http://www.campanile.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.48754, 49.28333]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "97af3a4948cc4dcda24faefc92ab705d6da8dcf8", "fields": {"commune": "LA CHAPELLE-EN-SERVAL", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-01-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "laetitia.girault@tiara-hotels.com", "adresse": "route de plailly", "nom_commercial": "TIARA CH\u00c2TEAU H\u00d4TEL MONT ROYAL", "date_de_classement": "2015-01-29", "telephone": "0344545011", "capacite_daccueil_personnes": 216, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 108, "code_postal": "60520", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.129605, 2.539476], "site_internet": "http://www.tiara-hotels.com/hotel.asp?idioma=FR&id_hotel=9"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.539476, 49.129605]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9896eb23a5c9275fef3164bbae6ad671852fb37c", "fields": {"commune": "SAINT-POL-SUR-MER", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-14", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "dunkerque.stpol@premiereclasse.fr", "adresse": "14 RUE ANTOINE LAVOISIER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE DUNKERQUE SAINT-POL-SUR-MER", "date_de_classement": "2012-11-14", "telephone": "0328616314", "capacite_daccueil_personnes": 207, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "59430", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.022252, 2.33604], "site_internet": "http://www.premiereclasse.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33604, 51.022252]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "91522c097d09b897cda42aa0cbee1b64041f8880", "fields": {"commune": "LE NOUVION-EN-THI\u00c9RACHE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Thi\u00e9rache du Centre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-la-paix.fr", "adresse": "37 rue Jean Vimont Vicary", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LA PAIX", "date_de_classement": "2017-07-24", "telephone": "0323970455", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "02170", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [50.01697, 3.78172], "site_internet": "http://www.hotel-la-paix.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.78172, 50.01697]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "81acb5e2db0c9772639f83958aa34ab42a4a2570", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@gantoislille.com", "adresse": "224 rue de paris", "nom_commercial": "L'HERMITAGE GANTOIS", "date_de_classement": "2014-11-27", "telephone": "0320853030", "capacite_daccueil_personnes": 144, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.62009, 3.051329], "site_internet": "www.hotelhermitagegantois.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.051329, 50.62009]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4b53e67b9e7bbf09d8cd2fad39eb9a616b412c9a", "fields": {"commune": "ROUBAIX", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h7951-gm@accor.com", "adresse": "22 AVENUE JEAN LEBAS", "nom_commercial": "MERCURE LILLE ROUBAIX GRAND H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0328521398", "capacite_daccueil_personnes": 577, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 88, "code_postal": "59100", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.692119, 3.172159], "site_internet": "http://www.mercure.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.172159, 50.692119]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "11df15b5cb8a332219ae0ad6d7c3a213a2057030", "fields": {"commune": "DUNKERQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "gdmdunkerque@popinns.com", "adresse": "Quai du Risban", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES GENS DE MER", "date_de_classement": "2017-05-16", "telephone": "0328661522", "capacite_daccueil_personnes": 162, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 81, "code_postal": "59140", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.04012, 2.375776], "site_internet": "https://www.popinns.com/Mer-Ocean/Les-Gens-de-Mer-Dunkerque"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.375776, 51.04012]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e164dcb83eb45ce0767f6768cdd770f893e9a7cd", "fields": {"commune": "B\u00c9THUNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@b-hotel.fr", "adresse": "3 Place Fran\u00e7ois Mitterrand", "nom_commercial": "B H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2016-05-01", "telephone": "0321570767", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62400", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.521747, 2.640779], "site_internet": "http://www.b-hotel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.640779, 50.521747]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "aa232429cbf361eb1ab38b1cdf725debb6fe89da", "fields": {"commune": "BUIGNY-SAINT-MACLOU", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "relaisdeleurope@wanadoo.fr", "adresse": "a\u00e9rodrome d'abbeville", "nom_commercial": "AU RELAIS DE L'EUROPE", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "03.22.24.11.91", "capacite_daccueil_personnes": 37, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "80132", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.151084, 1.817056], "site_internet": "www.relaisdeleurope.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.817056, 50.151084]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cb36cbbb392c37c3a06b0027e4c9503d7c38b4b9", "fields": {"commune": "TOURCOING", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-02-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@comfortlilleroubaix.com", "adresse": "320 boulevard Gambetta", "nom_commercial": "COMFORT H\u00d4TEL LILLE ROUBAIX", "date_de_classement": "2016-02-06", "telephone": "0320703800", "capacite_daccueil_personnes": 80, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "59200", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.704852, 3.160179], "site_internet": "http://www.comfortlillelunion.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.160179, 50.704852]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "06b56322221d9e5aa7fba1ff7ff7f1b29e03bd40", "fields": {"commune": "LONGPONT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Retz-en-Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "habbaye@wanadoo.fr", "adresse": "8 rue des tourelles", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE L'ABBAYE", "date_de_classement": "2013-04-23", "telephone": "0323960244", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "02600", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.273507, 3.219361], "site_internet": "www.hotel-abbaye-longpont.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.219361, 49.273507]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2e49f88ba6b5a72773c7f4dd496371796e858ec9", "fields": {"commune": "LENS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-lejardin.fr", "adresse": "29 Place de la R\u00e9publique", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE JARDIN", "date_de_classement": "2015-07-27", "telephone": "0321280206", "capacite_daccueil_personnes": 52, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62300", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.426869, 2.833439], "site_internet": "http://hotel-lejardin.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.833439, 50.426869]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4376ee6435eb32bb2f932bea111baff68e653c62", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.brueghel@nordnet.fr", "adresse": "5 PARVIS SAINT MAURICE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BRUEGHEL", "date_de_classement": "2013-01-15", "telephone": "0320060669", "capacite_daccueil_personnes": 125, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.626631, 3.061755], "site_internet": "http://www.hotel-brueghel-lille.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.061755, 50.626631]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f697ee8451bdd4ff74194b09bdc4adafccb03fcd", "fields": {"commune": "MARCQ-EN-BAR\u0152UL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "HA3N4@accor.com", "adresse": "340 AVENUE DE LA MARNE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET LILLE MARCQ-EN-BAR\u0152UL", "date_de_classement": "2017-06-29", "telephone": "0320724911", "capacite_daccueil_personnes": 156, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 67, "code_postal": "59700", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.676904, 3.111159], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-A3N4-ibis-budget-lille-marcq-en-baroeul-open-june-2016/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.111159, 50.676904]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "97ff083215bd8808020d31e1b439702d971c0f7c", "fields": {"commune": "CHAMOUILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Laon", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelrestaurant@ailette.fr", "adresse": "23 RUE DU CHEMIN DES DAMES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU GOLF DE L'AILETTE", "date_de_classement": "2016-12-07", "telephone": "0323248485", "capacite_daccueil_personnes": 123, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 58, "code_postal": "02860", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.468484, 3.665982], "site_internet": "http://www.ailette.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.665982, 49.468484]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "24223b43309dbb0904514550fccf61389fb1cebf", "fields": {"commune": "TILQUES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "tilques@najeti.fr", "adresse": "rue du ch\u00e2teau", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL CH\u00c2TEAU DE TILQUES", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0321889999", "capacite_daccueil_personnes": 111, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 52, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.780568, 2.217952], "site_internet": "www.tilques.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.217952, 50.780568]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0a0d999d723dc8768f80cf84ebb477d04e74c24e", "fields": {"commune": "LOMME", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h7238@accor.com", "adresse": "576 AVENUE DE DUNKERQUE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS LILLE LOMME CENTRE", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0320930405", "capacite_daccueil_personnes": 141, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 65, "code_postal": "59160", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.646446, 3.009205], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-7238-ibis-lille-lomme-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.009205, 50.646446]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ef1971cd88d24fe4261fd90da5db4af7b5d4ddb8", "fields": {"commune": "CUCQ", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "denisduartstopencas@free.fr", "adresse": "2000 boulevard Edmond Labrasse", "nom_commercial": "H\u00d4TEL STOP ENCAS", "date_de_classement": "2014-10-03", "telephone": "03 21 84 89 09", "capacite_daccueil_personnes": 12, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "62780", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.480231, 1.580489], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.580489, 50.480231]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "433778d25a8d516557906fb21cef5eeebce80645", "fields": {"commune": "AMBLETEUSE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldesargousiers.fr", "adresse": "28 RUE CLEMENCEAU", "nom_commercial": "HOTEL DES ARGOUSIERS", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0321998700", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62164", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.811836, 1.612014], "site_internet": "http://www.hoteldesargousiers.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.612014, 50.811836]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4e72f5f8d3774999af77ec42141f271d80dcb583", "fields": {"commune": "PETITE-FOR\u00caT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h8479@accor.com", "adresse": "RUE GAY LUSSAC", "nom_commercial": "IBIS BUDGET VALENCIENNES PETITE FOR\u00caT", "date_de_classement": "2014-03-02", "telephone": "0327295555", "capacite_daccueil_personnes": 211, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 96, "code_postal": "59494", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.377129, 3.47248], "site_internet": "http://www.ibisbudget.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.47248, 50.377129]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f9d76d681124225f78d7057543be5600e82ca970", "fields": {"commune": "MONS-EN-BAR\u0152UL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@comforthotel-lille.com", "adresse": "56 avenue L\u00e9on Blum", "nom_commercial": "COMFORT H\u00d4TEL LILLE MONS-EN-BAROEUL", "date_de_classement": "2017-02-08", "telephone": "0320333933", "capacite_daccueil_personnes": 96, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "59370", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.650262, 3.108332], "site_internet": "https://www.choicehotels.fr/fr/comfort-hotel-lille-mons-en-baroeul-mons-en-baroeul-hotel-fr079"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.108332, 50.650262]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e130f3f7ac8ba9578f3935c2cfb3a34410517f3a", "fields": {"commune": "CAYEUX-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-galetsbleus.fr", "adresse": "982 Boulevard du G\u00e9n\u00e9ral Sizaire", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LES GALETS BLEUS", "date_de_classement": "2017-02-05", "telephone": "03 22 26 81 95", "capacite_daccueil_personnes": 29, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "80410", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.183995, 1.494132], "site_internet": "www.hotel-galetsbleus.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.494132, 50.183995]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "02e010715e63203611a64a26f419bfc820f0fed9", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservations@hicalais.com", "adresse": "6 Boulevard des alli\u00e9s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HOLIDAY INN CALAIS", "date_de_classement": "2016-03-30", "telephone": "0321346969", "capacite_daccueil_personnes": 160, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.960574, 1.84883], "site_internet": "http://www.ihg.com/holidayinn/hotels/us/en/calais/calfr/hoteldetail?cm_mmc=GoogleMaps-_-HI-_-FRA-_-CALFR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.84883, 50.960574]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "064f2a579d0e7555967e74a247bc2e547c3cbf36", "fields": {"commune": "ROYE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Grand Roye", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-14", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@royhotel.com", "adresse": "route de rosi\u00e8res", "nom_commercial": "ROYHOTEL", "date_de_classement": "2012-11-14", "telephone": "0300797100", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 43, "code_postal": "80700", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.701424, 2.778667], "site_internet": "http://royhotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.778667, 49.701424]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c5095265c26a803a40055aeb6b129050f558534a", "fields": {"commune": "ERMENONVILLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "relaisor@wanadoo.fr", "adresse": "2 rue prince radziwill", "nom_commercial": "LE RELAIS DE LA CROIX D'OR", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0344540004", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "60950", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.125482, 2.693796], "site_internet": "lacroixdor.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.693796, 49.125482]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1573e5fa4311b8d7a842b626eddd697aa42d8d87", "fields": {"commune": "GLISY", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "costeseverine21@free.fr", "adresse": "36 avenue de la ville id\u00e9ale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE AMIENS GLISY", "date_de_classement": "2017-07-18", "telephone": "0322473757", "capacite_daccueil_personnes": 272, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 107, "code_postal": "80440", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.867862, 2.372631], "site_internet": "https://www.premiereclasse.com/fr/hotels/premiere-classe-amiens-glisy"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.372631, 49.867862]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "dcf4de87149a4749be94509a7cb274f58be25780", "fields": {"commune": "\u00c9TAPLES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ESCAL.HOTEL@ORANGE.FR", "adresse": "7 RUE DU RIVAGE", "nom_commercial": "ESCAL H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2013-01-07", "telephone": "0321947588", "capacite_daccueil_personnes": 54, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "62630", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.513284, 1.637564], "site_internet": "http://www.escalhotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.637564, 50.513284]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1c4b1f4a498a4dbeed3b5cd7395f57ed30d830a9", "fields": {"commune": "BEUVRY", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "cerise.bethune@exhore.fr", "adresse": "Lieu-dit Les Mottes, Parc d'activit\u00e9 du Moulin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CERISE", "date_de_classement": "2012-11-26", "telephone": "0321659595", "capacite_daccueil_personnes": 163, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "62660", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.512825, 2.687253], "site_internet": "http://www.cerise-hotels-resorts.com/fr/cerise-bethune-presentation.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.687253, 50.512825]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "258aaf7980c8685cbde1ff104c5078f787894424", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Saint-Quentinois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h1641@accor.com", "adresse": "14 PLACE DE LA BASILIQUE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS SAINT QUENTIN BASILIQUE", "date_de_classement": "2017-06-06", "telephone": "0323674040", "capacite_daccueil_personnes": 148, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 76, "code_postal": "02100", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.847198, 3.289094], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1641-ibis-saint-quentin-basilique/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.289094, 49.847198]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "41f2016eba1fcc77561320f41083d08d5a770bf6", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.chr@campanile.fr", "adresse": "RUE JEAN CHARLES BORDA", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT CAMPANILE LILLE SUD - CHR", "date_de_classement": "2016-10-11", "telephone": "0320533055", "capacite_daccueil_personnes": 159, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 76, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.615846, 3.037603], "site_internet": "http://www.campanile.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.037603, 50.615846]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8967dbea74ae52cb5597af30b9e31d8b8c4bdc18", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0449-GM@accor.com", "adresse": "Front de mer Bo\u00eete Postale 214", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL THALASSA LE TOUQUET", "date_de_classement": "2017-12-07", "telephone": "0321098500", "capacite_daccueil_personnes": 569, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 149, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.527939, 1.590186], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0449-novotel-thalassa-le-touquet/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.590186, 50.527939]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9ac09c55d0c6939e703248e18c7d70cd5572ce27", "fields": {"commune": "SAINT-VALERY-SUR-SOMME", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "cap.hornu@baiedesomme.fr", "adresse": "1350 Chauss\u00e9e du cap hornu", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE CAP HORNU", "date_de_classement": "2017-01-08", "telephone": "0322602424", "capacite_daccueil_personnes": 218, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 90, "code_postal": "80230", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.189451, 1.611002], "site_internet": "http://www.hotelcaphornu.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.611002, 50.189451]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c85bb74874cc96697682a7d89ca0c6b2a79d606c", "fields": {"commune": "SAINT-JEAN-AUX-BOIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "a-la-bonne-idee.auberge@wanadoo.fr", "adresse": "3 RUE DES MEUNIERS", "nom_commercial": "AUBERGE \u00c0 LA BONNE ID\u00c9E", "date_de_classement": "2013-07-01", "telephone": "0344428409", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "60350", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.348761, 2.905532], "site_internet": "www.a-la-bonne-idee.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.905532, 49.348761]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3d8fdbda8f122535d0762e25eedac63d57ca7815", "fields": {"commune": "BLENDECQUES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "saint-sebastien@wanadoo.fr", "adresse": "2 place de la Lib\u00e9ration", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE SAINT-S\u00c9BASTIEN", "date_de_classement": "2017-02-15", "telephone": "0321381305", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "62575", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.716876, 2.281788], "site_internet": "https://www.logishotels.com/fr/hotel/hotel-le-saint-sebastien-2044"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.281788, 50.716876]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2862a84ed0c72e9b292cb56b604b82e4b98f3d8f", "fields": {"commune": "SOISSONS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA GrandSoissons Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H9238@accor.com", "adresse": "RUE JACQUES BREL", "nom_commercial": "IBIS SOISSONS", "date_de_classement": "2013-11-18", "telephone": "0365610510", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "02200", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.366896, 3.313956], "site_internet": "www.ibis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.313956, 49.366896]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2e78132b2cd107672118b001a6897045522b872f", "fields": {"commune": "ARGOULES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.argoules@gmail.com", "adresse": "PLACE DU Ch\u00e2TEAU", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT L'AUBERGE DU GROS TILLEUL", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0322299100", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.355129, 1.76345], "site_internet": "hotel-argoules.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.76345, 50.355129]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "db566c89d2eb2dc2c447e80724beef62223655b4", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-09", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldelatreille.com", "adresse": "7/9 Place Louise de Bettignies", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA TREILLE", "date_de_classement": "2017-06-09", "telephone": "03-20-55-45-46", "capacite_daccueil_personnes": 78, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.617554, 3.072515], "site_internet": "www.hoteldelatreille.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.072515, 50.617554]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ffe6ccaffd8fe29e85a92629098b8b24d2352889", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact.3luppars@wanadoo.fr", "adresse": "49 Grand Place", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES 3 LUPPARS", "date_de_classement": "2015-02-20", "telephone": "0321600203", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.293062, 2.780498], "site_internet": "http://www.hotel-les3luppars.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.780498, 50.293062]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6185bde5e26a44bc83c7750afe04c56a29e19236", "fields": {"commune": "STELLA-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "accueil@lespelouses.com", "adresse": "465 boulevard Edmond Labrasse", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES PELOUSES", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0321946086", "capacite_daccueil_personnes": 66, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "62780", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.482476, 1.601814], "site_internet": "www.lespelouses.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.601814, 50.482476]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8c472123d63a7fffebd853be4086700e4267c070", "fields": {"commune": "DUNKERQUE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "gm@hotelborel.fr", "adresse": "6 rue l'Hermitte", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BOREL", "date_de_classement": "2016-01-22", "telephone": "0328665180", "capacite_daccueil_personnes": 86, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "59140", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.04576, 2.41913], "site_internet": "http://www.hotelborel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.41913, 51.04576]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e140c1bdb5ea8abf23f4af13ebf2b61a5ffe8e45", "fields": {"commune": "DUNKERQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4530@hotelbb.com", "adresse": "15 RUE DE BELLE VUE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B DUNKERQUE CENTRE GARE", "date_de_classement": "2013-09-30", "telephone": "0892702260", "capacite_daccueil_personnes": 178, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 87, "code_postal": "59140", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.03083, 2.369179], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.369179, 51.03083]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8a379a4d56bc79e952eba871445ed6c5312760a0", "fields": {"commune": "WIERRE-EFFROY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@fermedelaraterie.com", "adresse": "1744 rue de Belle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FERME DE LA RATERIE", "date_de_classement": "2016-07-29", "telephone": "0321928090", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "62720", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.765462, 1.752487], "site_internet": "http://www.fermedelaraterie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.752487, 50.765462]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "03254cf6b052c2c50fe3d42a1899b50109be3eb4", "fields": {"commune": "ARMBOUTS-CAPPEL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@qualityhoteldunkerque.com", "adresse": "2 rue du lac", "nom_commercial": "QUALITY H\u00d4TEL DUNKERQUE", "date_de_classement": "2015-09-23", "telephone": "+33(0)328607060", "capacite_daccueil_personnes": 130, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 64, "code_postal": "59380", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.997898, 2.335118], "site_internet": "www.qualityhoteldunkerque.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.335118, 50.997898]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "618267221e59196b8e9be980677bb5609de814db", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H3486@ACCOR.COM", "adresse": "2 bis boulevard Daunou", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET BOULOGNE-SUR-MER CENTRE LES PORTS", "date_de_classement": "2017-05-07", "telephone": "0892680863", "capacite_daccueil_personnes": 172, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 64, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.718981, 1.609499], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-3486-ibis-budget-boulogne-sur-mer-centre-les-ports/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.609499, 50.718981]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7ef9f91e5a1dc3d32aa88cd92552c69832a6cde0", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "jccoulon@scih.fr", "adresse": "Boulevard de Paris", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET BERCK-SUR-MER", "date_de_classement": "2017-06-23", "telephone": "0892680819", "capacite_daccueil_personnes": 186, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.403474, 1.58035], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-3181-ibis-budget-berck-sur-mer/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.58035, 50.403474]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fa011de99cd74a26dafc556a387ecf33dac80ce9", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h1384@accor.com", "adresse": "172 RUE DE PARIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES LILLE CENTRE GARE BEFFROI", "date_de_classement": "2016-12-04", "telephone": "0320300054", "capacite_daccueil_personnes": 280, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 140, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.619084, 3.061098], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/hotel-1384-ibis-styles-lille-centre-gare-beffroi/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.061098, 50.619084]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7ea7d374a66a06b01169538539afdff5abe2bb24", "fields": {"commune": "CAUDRY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Caudr\u00e9sis et du Cat\u00e9sis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "f-w2009@live.fr", "adresse": "1 boulevard du 8 mai 1945", "nom_commercial": "H\u00d4TEL'N", "date_de_classement": "2015-02-18", "telephone": "0327765800", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "59540", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.122293, 3.421273], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.421273, 50.122293]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b541264ecbf4bbbf765994dabd05a569fc4e2d9d", "fields": {"commune": "RECQUES-SUR-HEM", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la R\u00e9gion d'Audruicq", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@chateaudecocove.com", "adresse": "2 AVENUE DE COCOVE", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU DE COCOVE", "date_de_classement": "2012-11-22", "telephone": "0321826829", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62890", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.830923, 2.062181], "site_internet": "http://chateaudecocove.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.062181, 50.830923]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9b7c7af511d62cdc039a33e11e06ae85371985d7", "fields": {"commune": "RUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelcaudron80@hotmail.fr", "adresse": "5 rue de la barri\u00e8re  13 RUE GASTON GARRY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BRASSERIE PUB DES FR\u00c8RES CAUDRON ATELIER DES FR\u00c8RES CAUDRON", "date_de_classement": "2017-12-07", "telephone": "03 22 25 74 18", "capacite_daccueil_personnes": 57, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.272076, 1.674754], "site_internet": "https://www.hotelcaudron.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.674754, 50.272076]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "693d62fee6b8035ebab4e2d9b7940da8a15f50d6", "fields": {"commune": "CHANTILLY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-avenue-chantilly.com", "adresse": "3 avenue du Mar\u00e9chal Joffre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT L'AVENUE", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0344570255", "capacite_daccueil_personnes": 21, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "60500", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.193043, 2.465095], "site_internet": "http://www.hotel-avenue-chantilly.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.465095, 49.193043]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "19b4da3bc4d4fbc432c6981081f40a96daa68bd3", "fields": {"commune": "NAMPONT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "la.peupleraie@wanadoo.fr", "adresse": "44 Route nationale 1", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA PEUPLERAIE", "date_de_classement": "2013-09-30", "telephone": "0322299811", "capacite_daccueil_personnes": 80, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.351904, 1.738875], "site_internet": "http://www.hotel-la-peupleraie.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.738875, 50.351904]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3e4f512db6c7122017cfdf11833b6675b570f037", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelacathedrale60@gmail.com", "adresse": "11-13 rue Chambiges", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA CATH\u00c9DRALE", "date_de_classement": "2014-06-23", "telephone": "03-44-04-10-22", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.431821, 2.083368], "site_internet": "http://hoteldelacathedrale.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.083368, 49.431821]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "445a4a72decb86a5c494e78711028e79ea2e1ea0", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h5240@accor.com", "adresse": "Boulevard de Turin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL SUITES GARE LILLE EUROPE", "date_de_classement": "2017-08-02", "telephone": "0320747070", "capacite_daccueil_personnes": 413, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 126, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.61914, 3.041171], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-5240-novotel-suites-gare-lille-europe/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.041171, 50.61914]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "33a53ac5f44ef3c6e0405cdd3bcba657662c19d5", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.amiens.centre@campanile.fr", "adresse": "29/33 RUE PAUL TELLIER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE AMIENS CENTRE GARE", "date_de_classement": "2017-05-30", "telephone": "0322660808", "capacite_daccueil_personnes": 243, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 109, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.891, 2.309364], "site_internet": "https://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-amiens-centre-gare"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.309364, 49.891]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6c3af6c32b8376aa92d62dc64016d9f0f84d51d0", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@arras-hotel-diamant.com", "adresse": "5, place des H\u00e9ros", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DIAMANT", "date_de_classement": "2013-07-01", "telephone": "0321712323", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.29126, 2.777535], "site_internet": "www.arras-hotel-diamant.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.777535, 50.29126]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4ec23985d0957c179ff7e5783f61fbec8601388a", "fields": {"commune": "COMPI\u00c8GNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h2571-re@accor.com", "adresse": "1 RUE PIERRE SAUVAGE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET COMPI\u00c8GNE CENTRE VILLE", "date_de_classement": "2017-05-07", "telephone": "0892683104", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "60200", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.419837, 2.825213], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-2571-ibis-budget-compiegne-centre-ville/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.825213, 49.419837]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "47dbc2a4500d1346dff9e94e0fe56c002da258b6", "fields": {"commune": "VALENCIENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "Hotel-le-bristol@hotmail.fr", "adresse": "2 Avenue du Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE BRISTOL", "date_de_classement": "2014-06-05", "telephone": "03 27 46 58 88", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "59300", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.363691, 3.518156], "site_internet": "http://le-bristol-hotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.518156, 50.363691]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "17c17d44938315ab17300c58735589523456b6cc", "fields": {"commune": "COUCY-LE-CH\u00c2TEAU-AUFFRIQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Picardie des Ch\u00e2teaux", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.restaurant.belle.vue@wanadoo.fr", "adresse": "2 porte de Laon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT BELLE VUE", "date_de_classement": "2017-10-08", "telephone": "0323526970", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "02380", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.521327, 3.325352], "site_internet": "http://www.hotel-bellevue-coucy.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.325352, 49.521327]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6f2cdde6bc5c8839974586f1a3ed406e29c891fc", "fields": {"commune": "CHANTILLY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@hotel-lechantilly.com", "adresse": "9 PETITE PLACE OMER VALLON", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CHANTILLY", "date_de_classement": "2017-06-23", "telephone": "0344214284", "capacite_daccueil_personnes": 39, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "60500", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.194178, 2.465363], "site_internet": "http://www.hotel-lechantilly.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.465363, 49.194178]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9364dd2aaf1a25dd3535d9c4f05243c988a0bde0", "fields": {"commune": "CONTY", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Somme Sud-Ouest", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "aubergeduvillageconty@orange.fr", "adresse": "16 Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "nom_commercial": "AUBERGE DU VILLAGE", "date_de_classement": "2016-03-29", "telephone": "03 22 41 30 23", "capacite_daccueil_personnes": 11, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 5, "code_postal": "80160", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.740914, 2.151761], "site_internet": "http://www.auberge-du-village.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151761, 49.740914]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "87f3daa880442bae9b70f092a6d8986f4e95369d", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "christophebocquet@alliance-couventdesminimes.com", "adresse": "17 QUAI DU WAULT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ALLIANCE COUVENT DES MINIMES", "date_de_classement": "2017-08-30", "telephone": "0320306262", "capacite_daccueil_personnes": 166, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 83, "code_postal": "59800", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.63792, 3.054622], "site_internet": "http://www.alliance-lille.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.054622, 50.63792]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "498b8e2c33219c6f775d1ff64659e5a6be700bac", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-14", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@hotelsaintmaurice.com", "adresse": "8 PARVIS SAINT-MAURICE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT-MAURICE", "date_de_classement": "2012-11-14", "telephone": "0320062740", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 38, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.626958, 3.060852], "site_internet": "http://www.hotelsaintmaurice.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.060852, 50.626958]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c07e3d9ccd01e2812bcf5b7c1d63ea6edd639861", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0902@accor.com", "adresse": "21 rue Lepelletier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS LILLE CENTRE GRAND PLACE", "date_de_classement": "2017-08-03", "telephone": "0320062195", "capacite_daccueil_personnes": 117, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 59, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.613004, 3.045213], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0902-ibis-lille-centre-grand-place/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.045213, 50.613004]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "41408fd91d64f7d9bf73986bb81a546a5f375b40", "fields": {"commune": "CAMIERS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@clos-des-cedres.fr", "adresse": "64 rue du vieux moulin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CLOS DES CEDRES", "date_de_classement": "2015-10-19", "telephone": "0321890645", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62176", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.57303, 1.613574], "site_internet": "http://www.clos-des-cedres.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.613574, 50.57303]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d9c4a2dfb51cb07c9a54d17b1a2c4f27c8923040", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Saint-Quentinois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H7410-RE@accor.com", "adresse": "84 RUE MICHELET", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET SAINT-QUENTIN", "date_de_classement": "2016-06-28", "telephone": "0323609600", "capacite_daccueil_personnes": 186, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "02100", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.843482, 3.294781], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-7410-ibis-budget-saint-quentin/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.294781, 49.843482]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "eec5c711647a357d827ff0d69d31fb0f6943cec3", "fields": {"commune": "SAINT-POL-SUR-TERNOISE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Ternois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.le-royal@orange.fr", "adresse": "68 rue d'Hesdin", "nom_commercial": "LE ROYAL H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2015-09-23", "telephone": "0321477575", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62130", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.381376, 2.332039], "site_internet": "http://www.le-royal-hotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.332039, 50.381376]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bb4a07f986e06de890d78249e5f691f8f5e5996d", "fields": {"commune": "MARQUISE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "codef@chrsdelacotedopale.com", "adresse": "HAMEAU DE ledquent", "nom_commercial": "L'HOSTELLERIE DE LA QUENOEUILLE", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0321995747", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "62250", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.815079, 1.698858], "site_internet": "http://www.chateau-de-ledquent.com/modulosite2/chateau-ledquent-marquise.htm"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.698858, 50.815079]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c20d7f5647aa4371fbb6e9d818bbfa1e03595a07", "fields": {"commune": "SAINT-NICOLAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "arras.stnicolas@campanile.fr", "adresse": "Zone d'Activit\u00e9s des Alouettes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE ARRAS SAINT-NICOLAS", "date_de_classement": "2017-06-20", "telephone": "0892234812", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "62223", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.30705, 2.780746], "site_internet": "http://www.campanile-arras-saint-nicolas.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.780746, 50.30705]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "12a83b0b96432957fbc76c4e4728b6facb227420", "fields": {"commune": "AULT", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Villes Soeurs", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@villaaultiahotel.com", "adresse": "25 rue de la p\u00eache", "nom_commercial": "VILLA AULTIA H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2015-05-03", "telephone": "0322604040", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "80460", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.104604, 1.450808], "site_internet": "www.villaaultiahotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.450808, 50.104604]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "add0b526878b21504e98decdf70c1a2256bbe9ed", "fields": {"commune": "BEAURAINVILLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Sept Vall\u00e9es", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "gauthier-sarl-62@hotmail.fr", "adresse": "2 grande rue", "nom_commercial": "LE VAL DE CANCHE", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0321058163", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62990", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.424404, 1.899859], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.899859, 50.424404]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "edbcf37fbc5c31a01ccc63bbeb300c92fa0e1c91", "fields": {"commune": "SECLIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.seclin@campanile.fr", "adresse": "51 rue de l'h\u00f4tellerie zac de l'epinette", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE LILLE SUD SECLIN", "date_de_classement": "2017-05-17", "telephone": "0320967463", "capacite_daccueil_personnes": 104, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 49, "code_postal": "59113", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.547915, 3.054952], "site_internet": "https://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-lille-sud-seclin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.054952, 50.547915]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "94b294f2573fe12436b5770795f7c5abbee0b46b", "fields": {"commune": "LA MADELEINE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@hotel-artdecolille.com", "adresse": "110 Avenue de la R\u00e9publique", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ART D\u00c9CO EURALILLE", "date_de_classement": "2017-02-17", "telephone": "0320148181", "capacite_daccueil_personnes": 124, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "59110", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.646016, 3.075905], "site_internet": "http://www.hotel-artdecolille.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.075905, 50.646016]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "881f11379a08e81c5c1822b1388249fae36b8d03", "fields": {"commune": "MERS-LES-BAINS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Villes Soeurs", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "aubellevue@wanadoo.fr", "adresse": "24 esplanade du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE BELLEVUE", "date_de_classement": "2013-04-23", "telephone": "0235861289", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "80350", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.068439, 1.385527], "site_internet": "www.aubellevue.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.385527, 50.068439]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5746a658bc14719aca5aebb3e6e763ef7d2b9182", "fields": {"commune": "VILLERS-COTTERETS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Retz-en-Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotel-leregent.com", "adresse": "26 RUE DU G\u00e9N\u00e9RAL MANGIN", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE R\u00c9GENT", "date_de_classement": "2012-12-19", "telephone": "0323960146", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "02600", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.253868, 3.092566], "site_internet": "www.hotel-leregent.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.092566, 49.253868]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8614aea0bbbe75bc4c12d42e5ee81b4a667125b4", "fields": {"commune": "BERGUES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Hauts de Flandre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@autonnelier.com", "adresse": "2-4 rue du mont de pi\u00e9t\u00e9", "nom_commercial": "AU TONNELIER", "date_de_classement": "2013-05-13", "telephone": "0328687005", "capacite_daccueil_personnes": 83, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "59380", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.969215, 2.430498], "site_internet": "www.autonnelier.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.430498, 50.969215]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "71e68281fc95d047144f11c2d18145721bc0b104", "fields": {"commune": "AUDINGHEN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "tim.h@hotmail.fr", "adresse": "200 route du mus\u00e9e", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAMORIA", "date_de_classement": "2012-11-29", "telephone": "0321301586", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.853506, 1.611449], "site_internet": "http://www.lesamoria.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.611449, 50.853506]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b2f38ae6c4e3648891e7adc92405be6c47cc1edd", "fields": {"commune": "SENLIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Senlis Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-01-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lepetitbellon@orange.fr", "adresse": "110 rue de la R\u00e9publique", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE PETIT BELLON", "date_de_classement": "2015-01-29", "telephone": "0344604901", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "60300", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.205967, 2.589098], "site_internet": "www.petitbellon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.589098, 49.205967]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "086143848e15eeae45d360b55ba216ad34bf0485", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "agismboulogne@wanadoo.fr", "adresse": "QUAI CHANZY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES GENS DE MER", "date_de_classement": "2012-11-21", "telephone": "0321317320", "capacite_daccueil_personnes": 95, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.721817, 1.600304], "site_internet": "http://www.lesgensdemer.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.600304, 50.721817]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a83bf6f035b3f5461d518b555d1abd916d6ac733", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@holidayinnletouquet.com", "adresse": "Avenue du Mar\u00e9chal Foch", "nom_commercial": "HOLIDAY INN RESORT LE TOUQUET", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321068585", "capacite_daccueil_personnes": 728, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 88, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.515948, 1.593314], "site_internet": "www.holidayinnletouquet.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.593314, 50.515948]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d453cbbb2fbdc1b733886d5b093242bd20559afb", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0918@accor.com", "adresse": "116 rue de l'h\u00f4pital militaire", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL LILLE CENTRE GRAND PLACE", "date_de_classement": "2017-01-26", "telephone": "0328385353", "capacite_daccueil_personnes": 318, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 104, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.624097, 3.049334], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0918-novotel-lille-centre-grand-place/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.049334, 50.624097]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cdf4486bf1ded2022d16c18ac70a14e55f476740", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservations@hotelbristol.fr", "adresse": "17 rue Jean Monnet", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BRISTOL", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0321054995", "capacite_daccueil_personnes": 96, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.520721, 1.58204], "site_internet": "www.hotelbristol.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.58204, 50.520721]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8c28c28d882b39f3a14924bada1c0217ca996cd2", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-10-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-marotte.com", "adresse": "3 rue marotte", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MAROTTE", "date_de_classement": "2013-10-21", "telephone": "0360125000", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.891079, 2.301174], "site_internet": "www.hotel-marotte.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.301174, 49.891079]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "664ab098e98466162506b2238f0f6c79238ef1d8", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0602-GM@ACCOR.COM", "adresse": "11 boulevard diderot", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BOULOGNE SUR MER CENTRE LES PORTS", "date_de_classement": "2017-07-08", "telephone": "0321301240", "capacite_daccueil_personnes": 168, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 79, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.719764, 1.604501], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0602-ibis-boulogne-sur-mer-centre-les-ports/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.604501, 50.719764]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b42b3f34c1a1dcb3ec5853dc88af99e813e0917f", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "campanile.lens.dir@shfrance.com", "adresse": "10 Route DE BEAUMONT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE H\u00c9NIN-BEAUMONT NOYELLES-GODAULT", "date_de_classement": "2017-03-28", "telephone": "0321762626", "capacite_daccueil_personnes": 113, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 54, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.413021, 2.986869], "site_internet": "https://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-henin-beaumont-noyelles-godault"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.986869, 50.413021]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a03491783d5f32fd714a16c063776df0ef107041", "fields": {"commune": "CREIL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Creil Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4509@hotelbb.com", "adresse": "ZAC du Bois des Fen\u00eatres, 53 rue Rouget de Lisle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B CREIL CHANTILLY", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0892788115", "capacite_daccueil_personnes": 193, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 83, "code_postal": "60100", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.244355, 2.473341], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.473341, 49.244355]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "31f1b298993bbb059040892d196b354954edcb05", "fields": {"commune": "COMPI\u00c8GNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldeharlay@wanadoo.fr", "adresse": "3 RUE DE HARLAY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE HARLAY", "date_de_classement": "2013-05-13", "telephone": "0344230150", "capacite_daccueil_personnes": 35, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "60200", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.419318, 2.823455], "site_internet": "www.hotel-compiegne.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.823455, 49.419318]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a2fcb4427bc3e0892e198d1906d404bee7d65b9f", "fields": {"commune": "VILLENEUVE-D'ASCQ", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "RESERVATIONS.LILLE@REZIDORPARKINN.COM", "adresse": "211 BOULEVARD DE TOURNAI", "nom_commercial": "PARK INN BY RADISSON LILLE GRAND STADE", "date_de_classement": "2013-03-18", "telephone": "+33320644000", "capacite_daccueil_personnes": 254, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 127, "code_postal": "59650", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.613711, 3.13324], "site_internet": "http://www.parkinn.com/hotel-lille"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.13324, 50.613711]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4add94134d50d767f8930b53e3fd6913c94f85a6", "fields": {"commune": "MAIRIEUX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Maubeuge Val de Sambre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotellatourdeslys@orange.fr", "adresse": "89 ROUTE DE MONS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA TOUR DES LYS", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0327608540", "capacite_daccueil_personnes": 33, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "59600", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.312762, 3.977429], "site_internet": "http://www.restaurantles3entetes.fr/l-hotel-la-tour-des-lys/annonces-l-hotel-la-tour-des-lys-1?menuNb=2"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.977429, 50.312762]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "da160cdd6730a8ffb01aef30dcfcf2d7c1e8d86e", "fields": {"commune": "ARQUES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "sales@good-night-hotel.com", "adresse": "45 rue Jean-Baptiste Colbert", "nom_commercial": "GOOD NIGHT H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2014-11-26", "telephone": "03.21.93.81.20", "capacite_daccueil_personnes": 128, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 64, "code_postal": "62510", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.718712, 2.318421], "site_internet": "http://www.good-night-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.318421, 50.718712]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ab94e1f37b9a5548e9093c87c849ca72c23c779f", "fields": {"commune": "AUDINGHEN", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "Pinto.francis.refuge@free.fr", "adresse": "98 grand place", "nom_commercial": "AUBERGE DES 2 CAPS", "date_de_classement": "2014-03-25", "telephone": "03 21 87 30 09", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.851931, 1.612572], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.612572, 50.851931]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "51de9c7b5e4d982dedcb36da234ebf8196b55a40", "fields": {"commune": "BRUAY-LA-BUISSI\u00c8RE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "dolcevita-bruay@orange.fr", "adresse": "2049 avenue de la lib\u00e9ration", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DOLCE VITA", "date_de_classement": "2017-06-20", "telephone": "0321620022", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62700", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.497505, 2.580976], "site_internet": "http://dolcevita-bruay.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.580976, 50.497505]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e0b333307c1caea2fc9a3c5dc3fdab7e985c5e2c", "fields": {"commune": "VALENCIENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h6549@accor.com", "adresse": "90 rue baudouin l'edifieur", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BAUDOUIN", "date_de_classement": "2017-06-15", "telephone": "0327228080", "capacite_daccueil_personnes": 279, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 135, "code_postal": "59300", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.350402, 3.526012], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-6549-ibis-valenciennes/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.526012, 50.350402]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e0d5d785db64fec69cbc734d880813cb3eb91c23", "fields": {"commune": "BRUNEHAMEL", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Portes de la Thi\u00e9rache", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "r-marquette@orange.fr", "adresse": "1 place de Mai 1940", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CHATEAUBRIAND", "date_de_classement": "2014-07-04", "telephone": "03 23 97 60 14", "capacite_daccueil_personnes": 17, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "02360", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.770649, 4.180412], "site_internet": "http://www.hotel-restaurant-chateaubriand.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.180412, 49.770649]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d27576b27826c598e4de996a5e00e1cf6bd1aafc", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelducygne.beauvais@wanadoo.fr", "adresse": "24 RUE Carnot", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU CYGNE", "date_de_classement": "2012-11-28", "telephone": "0344486840", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.431822, 2.084075], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.084075, 49.431822]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1977eb62848cdd13baf8546a6f3206c9154c3c10", "fields": {"commune": "BOLLEZEELE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Hauts de Flandre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "stephanie.fasquel@orange.fr", "adresse": "47 rue de l'\u00e9glise", "nom_commercial": "HOSTELLERIE SAINT-LOUIS", "date_de_classement": "2016-06-29", "telephone": "0328688183", "capacite_daccueil_personnes": 49, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "59470", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.865834, 2.333802], "site_internet": "http://www.hostelleriesaintlouis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.333802, 50.865834]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "912b3e89cbe14944138e4180cf7dea7406b09d3d", "fields": {"commune": "AGNETZ", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Clermontois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@clermotel.fr", "adresse": "60 RUE DES BUTTES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CLERMOTEL", "date_de_classement": "2017-01-23", "telephone": "0344500990", "capacite_daccueil_personnes": 87, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 37, "code_postal": "60600", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.387998, 2.390396], "site_internet": "http://www.clermotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.390396, 49.387998]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ab8a0d9b7ac3a9bb33ccdc502c3afcd5deec070e", "fields": {"commune": "SENLIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Senlis Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.senlis@campanile.fr", "adresse": "Rue eug\u00e8ne gazeau Route Nationale 324", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE SENLIS", "date_de_classement": "2017-04-08", "telephone": "0344600507", "capacite_daccueil_personnes": 160, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "60300", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.20741, 2.604633], "site_internet": "http://www.campanile-senlis.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.604633, 49.20741]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "51cc3a1903b27068854c4ff908f15eb24d435050", "fields": {"commune": "VRON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@leclosdumoulin.fr", "adresse": "3 rue du mar\u00e9chal Leclerc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CLOS DU MOULIN", "date_de_classement": "2013-02-08", "telephone": "03 22 23 74 75", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.316202, 1.75549], "site_internet": "http://www.leclosdumoulin.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.75549, 50.316202]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "dacd3b978fd502eafce97c6fee045178da7b6cec", "fields": {"commune": "NOYON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays Noyonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H7283@ACCOR.COM", "adresse": "ZONE COMMERCIALE DU MONT RENAUD", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET NOYON", "date_de_classement": "2017-02-15", "telephone": "0892700816", "capacite_daccueil_personnes": 149, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 55, "code_postal": "60400", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.569929, 2.980277], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-7283-ibis-budget-noyon/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.980277, 49.569929]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "970caf4b6ea90f2326e12cc7ec6bc01ccf167070", "fields": {"commune": "VERVINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Thi\u00e9rache du Centre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "nicolasbrancourt@orange.fr", "adresse": "1 avenue de la gare", "nom_commercial": "LE RELAIS FLEURI", "date_de_classement": "2016-12-22", "telephone": "0323980658", "capacite_daccueil_personnes": 12, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "02140", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.829762, 3.894379], "site_internet": "www.lerelaisfleurivervins.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.894379, 49.829762]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "369051dad53910a2085f955710784afd63f75724", "fields": {"commune": "VAUCHELLES-LES-QUESNOY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h3490@accor.com", "adresse": "zone industrielle rue ren\u00e9 dingeon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET ABBEVILLE", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0892680772", "capacite_daccueil_personnes": 202, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 75, "code_postal": "80132", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.102643, 1.867415], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-3490-ibis-budget-abbeville/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.867415, 50.102643]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0d1c93c83006a9a1720d239cef6fa472c62d585d", "fields": {"commune": "AVESNES-SUR-HELPE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Coeur de l'Avesnois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lapentiere@cegetel.net", "adresse": "40 route d'etroeungt, Avesnelles", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES PATURELLES", "date_de_classement": "2012-11-26", "telephone": "0327612222", "capacite_daccueil_personnes": 57, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "59440", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.114835, 3.923618], "site_internet": "http://WWW.hotelpaturelles.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.923618, 50.114835]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2ea3f94e9d0674554ac937ee4cf18380940ac10c", "fields": {"commune": "LONGPONT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Retz-en-Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-05-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lesterrasses02.com", "adresse": "2 rue de la glaci\u00e8re", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES TERRASSES", "date_de_classement": "2014-05-22", "telephone": "0323961749", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "02600", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.273918, 3.217953], "site_internet": "www.contact-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.217953, 49.273918]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ed1a633013019665255c160dd236af63492ea72e", "fields": {"commune": "BRUAY-LA-BUISSI\u00c8RE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "interhotel.liberty@orange.fr", "adresse": "Parc de la Falande, rue \u00e9ric tabarly", "nom_commercial": "INTER H\u00d4TEL LIBERTY", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0321629000", "capacite_daccueil_personnes": 177, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 87, "code_postal": "62700", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.492162, 2.575025], "site_internet": "http://www.liberty-hotel-bruay.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.575025, 50.492162]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "25cda9a45a4db218a65b4064ea89aef53c78b044", "fields": {"commune": "ROUBAIX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H1017@accor.com", "adresse": "37 Bouleard du g\u00e9n\u00e9ral leclerc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS LILLE ROUBAIX CENTRE", "date_de_classement": "2017-08-02", "telephone": "0320450000", "capacite_daccueil_personnes": 190, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 94, "code_postal": "59100", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.69008, 3.177314], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1017-ibis-lille-roubaix-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.177314, 50.69008]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0e3b6db496fcab23d8abb20989c22ce7f1279ea8", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4349@hotelbb.com", "adresse": "Rue de Beaumont, Lotissement Quiery 2", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LENS NOYELLES GODAULT", "date_de_classement": "2014-03-02", "telephone": "0892788053", "capacite_daccueil_personnes": 182, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.411037, 2.985829], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.985829, 50.411037]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "84c520ad98dc9f1c499d8df95b68299b4f7b0ef1", "fields": {"commune": "FRIVILLE-ESCARBOTIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Vimeu", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "akenacityfriville@orange.fr", "adresse": "19 Avenue du Parc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AKENA CITY", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0322207910", "capacite_daccueil_personnes": 124, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 49, "code_postal": "80130", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.074154, 1.537504], "site_internet": "http://www.hotels-akena.com/hotel-akena_city_le_treport_friville_escarbotin.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.537504, 50.074154]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "53aca5d06ab77cce1aade3e795a01d82af03af03", "fields": {"commune": "DOUAI", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Douaisis (C.A.D.)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotellegrandcerf@orange.fr", "adresse": "16 rue saint JEAN", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE GRAND CERF", "date_de_classement": "2015-07-31", "telephone": "0327887960", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "59500", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.370676, 3.083981], "site_internet": "http://www.hotel-legrandcerf-douai.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.083981, 50.370676]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5268b42a5fd3fb7df444896b3d223ec892319270", "fields": {"commune": "NOYON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays Noyonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@hotel-lecedre.com", "adresse": "8 rue de l'\u00e9v\u00each\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE C\u00c8DRE", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0344442324", "capacite_daccueil_personnes": 105, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "60400", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.581387, 2.999724], "site_internet": "www.hotel-lecedre.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.999724, 49.581387]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0f86e9839ae261fa46fd92de72eb328165e135d5", "fields": {"commune": "LAMORLAYE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hostelleriedulys.accueil@wanadoo.fr", "adresse": "63 septi\u00e8me avenue", "nom_commercial": "HOSTELLERIE DU LYS", "date_de_classement": "2014-11-18", "telephone": "0344212619", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "60260", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.16605, 2.413371], "site_internet": "http://www.hipotel.fr/fr/hipotel-hostellerie-du-lys-,hotel-16.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.413371, 49.16605]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c24a6db4166aeea1b39b3d8a38341ad1eb51ef6d", "fields": {"commune": "MERS-LES-BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Villes Soeurs", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H3524-RE@accor.com", "adresse": "Avenue Pierre et Marie Curie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET LE TR\u00c9PORT MERS LES BAINS", "date_de_classement": "2017-06-20", "telephone": "0892680815", "capacite_daccueil_personnes": 189, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "80350", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.06432, 1.397169], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-3524-ibis-budget-le-treport-mers-les-bains/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.397169, 50.06432]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "62a4eeb4d669d947570c9c89a8f7734c7c80e699", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "calais@balladins.eu", "adresse": "126 RUE SALVADOR ALLENDE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BALLADINS CALAIS", "date_de_classement": "2014-07-15", "telephone": "0321977273", "capacite_daccueil_personnes": 93, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.948468, 1.878441], "site_internet": "www.balladins.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.878441, 50.948468]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f45800256a435cd60b405ccb574b13af13fcb38e", "fields": {"commune": "COMPI\u00c8GNE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelpuyduroy@orange.fr", "adresse": "131 rue de Paris", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE PUY DU ROY", "date_de_classement": "2014-03-19", "telephone": "03.44.23.36.44", "capacite_daccueil_personnes": 31, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "60200", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.408652, 2.81495], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.81495, 49.408652]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7de124b9316a7c2d88955e2f5fef085b22e46d30", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H1560@accor.com", "adresse": "58 BOULEVARD CARNOT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE ARRAS CENTRE GARE", "date_de_classement": "2017-01-13", "telephone": "0321238888", "capacite_daccueil_personnes": 164, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.287072, 2.778241], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1560-hotel-mercure-arras-centre-gare/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.778241, 50.287072]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1fe0826137c0babb564602817720b4147e02ddda", "fields": {"commune": "WASQUEHAL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.wasquehal@campanile.fr", "adresse": "avenue de la marne", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE LILLE NORD WASQUEHAL", "date_de_classement": "2017-01-18", "telephone": "0320720094", "capacite_daccueil_personnes": 198, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 88, "code_postal": "59290", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.686735, 3.122981], "site_internet": "http://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-lille-nord-wasquehal"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.122981, 50.686735]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "07ed523aa51f24dc2bdcaa7676559eef2d2b27b4", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-14", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lille-crowneplaza.com", "adresse": "335 boulevard de Leeds", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CROWNE PLAZA LILLE EURALILLE", "date_de_classement": "2016-11-14", "telephone": "0320424646", "capacite_daccueil_personnes": 242, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 121, "code_postal": "59777", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.639898, 3.075635], "site_internet": "http://www.lille-crowneplaza.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.075635, 50.639898]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6ac7295092c1cdef21a2d2274cd71b2ba7ba8c57", "fields": {"commune": "LE CROTOY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "cyrilacar@yahoo.fr", "adresse": "18 rue Victor PETIT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DES AVIATEURS", "date_de_classement": "2017-07-17", "telephone": "0322279074", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "80550", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.217064, 1.620862], "site_internet": "www.aviateurs-baiedesomme.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.620862, 50.217064]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "168da9e679527475525fe35d6dce91a6b28833a7", "fields": {"commune": "LE CROTOY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@lestourelles.com", "adresse": "2-4 rue Pierre  Guerlain", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES TOURELLES", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0322271633", "capacite_daccueil_personnes": 73, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 33, "code_postal": "80550", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.214355, 1.624234], "site_internet": "www.lestourelles.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.624234, 50.214355]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "586eea274a04db231f1dd746cde4af17486b050a", "fields": {"commune": "DECHY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Douaisis (C.A.D.)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "douai.dechy@kyriad.fr", "adresse": "ZAC DU LUC", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD DOUAI DECHY", "date_de_classement": "2016-10-10", "telephone": "0359435100", "capacite_daccueil_personnes": 122, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 61, "code_postal": "59187", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.342156, 3.107209], "site_internet": "www.kyriad.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.107209, 50.342156]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f55af09619d9ad83ca1bfe9e855f5c3764ef3742", "fields": {"commune": "VILLENEUVE-D'ASCQ", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4539@hotelbb.com", "adresse": "Boulevard de Tournai", "nom_commercial": "HOTEL B&B LILLE STADE PIERRE MAUROY", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0892702548", "capacite_daccueil_personnes": 211, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 99, "code_postal": "59650", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.613631, 3.132774], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.132774, 50.613631]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8dd8318f2f99dcc8630f615b36ad118621ff8c99", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "augreduvent2@wanadoo.fr", "adresse": "17 rue du Calvaire", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AU GR\u00c9 DU VENT", "date_de_classement": "2016-11-27", "telephone": "0321090342", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.406438, 1.561063], "site_internet": "http://augreduvent.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.561063, 50.406438]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "08964b7850529db4ff2d230f92f327036290d56f", "fields": {"commune": "CHANTILLY", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-03-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bwhotelduparc@wanadoo.fr", "adresse": "36 avenue du mar\u00e9chal joffre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU PARC", "date_de_classement": "2015-03-13", "telephone": "0344582000", "capacite_daccueil_personnes": 113, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 57, "code_postal": "60500", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.189808, 2.462034], "site_internet": "http://www.hotel-parc-chantilly.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.462034, 49.189808]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0544f2ec28a4172a7a3b984ad962bfda4dfa32ae", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0426@accor.com", "adresse": "AVENUE DE LA R\u00c9PUBLIQUE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL LENS NOYELLES", "date_de_classement": "2017-05-01", "telephone": "0321085808", "capacite_daccueil_personnes": 246, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 81, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.413287, 2.989108], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0426-novotel-lens-noyelles/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.989108, 50.413287]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e4b3b0cc81d3c3947924554b165065857e94638b", "fields": {"commune": "FORT-MAHON-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-06-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lachipaudiere@wanadoo.fr", "adresse": "1440 avenue de la plage", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA CHIPAUDI\u00c8RE", "date_de_classement": "2012-06-11", "telephone": "0322277036", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.339129, 1.55068], "site_internet": "http://lachipaudiere.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.55068, 50.339129]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b1f17e2efc13d5114abec405a6c6f64274927e1a", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lindustrie@orange.fr", "adresse": "22 rue louis martel", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'INDUSTRIE", "date_de_classement": "2013-02-26", "telephone": "0321115135", "capacite_daccueil_personnes": 13, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.748828, 2.251808], "site_internet": "www.lindus.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.251808, 50.748828]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1d0a0ef32c36254d0ddd70ca056f8f3f3309ead4", "fields": {"commune": "AIRE-SUR-LA-LYS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lelogisdelalys@orange.fr", "adresse": "35 RUE D'ISBERGUES", "nom_commercial": "LE LOGIS DE LA LYS", "date_de_classement": "2014-10-02", "telephone": "0321111046", "capacite_daccueil_personnes": 58, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "62120", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.637811, 2.408332], "site_internet": "www.logisdelalys.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.408332, 50.637811]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "aa0b84df72dd126fd1561d2c968080b298e53e6d", "fields": {"commune": "BRUAY-LA-BUISSI\u00c8RE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h9188@accor.com", "adresse": "Parc de La Porte Nord, Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", "nom_commercial": "IBIS STYLES B\u00c9THUNE BRUAY-LA-BUISSI\u00c8RE", "date_de_classement": "2012-12-19", "telephone": "0321011111", "capacite_daccueil_personnes": 138, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 69, "code_postal": "62700", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.495479, 2.582986], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/hotel-9188-ibis-styles-bethune-bruay/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.582986, 50.495479]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "49ec94231ad4c490aed927c5600ed0a9b597a545", "fields": {"commune": "MARCQ-EN-BAR\u0152UL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contacthotelcroise@orange.fr", "adresse": "191 rue de la Rianderie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU CROIS\u00c9", "date_de_classement": "2015-11-05", "telephone": "0320722563", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "59700", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.666876, 3.100257], "site_internet": "www.hotelducroise.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.100257, 50.666876]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "364e3576ad2330ebb5543019750e38ff667517c6", "fields": {"commune": "CR\u00c9PY-EN-VALOIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "crepy60@hotels-akena.com", "adresse": "RUE HENRI LAROCHE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AKENA", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0344945100", "capacite_daccueil_personnes": 121, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "60800", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.226614, 2.902907], "site_internet": "http://www.hotelcrepy.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.902907, 49.226614]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c91c4402bad05d402e5958b89ebc6533f1e4a856", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille@quickpalace.com", "adresse": "24 rue de Beaumont", "nom_commercial": "QUICK PALACE LILLE NOYELLES-GODAULT", "date_de_classement": "2013-05-24", "telephone": "0321696850", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.411037, 2.985829], "site_internet": "www.quickpalace.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.985829, 50.411037]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "182358b4d13cbad90a265dbfa6dd1d66acc526c3", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.centre@premiereclasse.fr", "adresse": "19 PLACE DES REIGNAUX", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE LILLE CENTRE", "date_de_classement": "2017-03-21", "telephone": "0328365110", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 52, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.623977, 3.052216], "site_internet": "http://www.premiere-classe-lille-centre.fr/fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.052216, 50.623977]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cde682f170d65997aa707e5c437da3b214530e8c", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h.st.vincent@wanadoo.fr", "adresse": "241 rue de clermont", "nom_commercial": "HOSTELLERIE SAINT VINCENT", "date_de_classement": "2014-12-16", "telephone": "0344054999", "capacite_daccueil_personnes": 158, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 79, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.430157, 2.116235], "site_internet": "www.stvincent-beauvais.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.116235, 49.430157]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "90761f237232f5ddff4957c3068df7b3bad8bf02", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-03-12", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@hotel-opalinn.com", "adresse": "168-170 Boulevard Sainte Beuve", "nom_commercial": "OPAL'INN", "date_de_classement": "2012-03-12", "telephone": "0321321515", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.73268, 1.595363], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.595363, 50.73268]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d4ee5a0f69d3caab315af412645926f935584243", "fields": {"commune": "MAUBEUGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Maubeuge Val de Sambre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bestwestern@latelier117.com", "adresse": "117 AVENUE JEAN JAUR\u00c8S", "nom_commercial": "BEST WESTERN ATELIER 117", "date_de_classement": "2016-03-04", "telephone": "0327621500", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "59600", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.281825, 3.95672], "site_internet": "http://www.latelier117.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.95672, 50.281825]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ef3988a9d00d470fe099c8a0b6d2fe3efdc0b338", "fields": {"commune": "PROVILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Cambrai", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "zeniahotel@orange.fr", "adresse": "Rue Ren\u00e9 Descartes  Centre Commercial Shopping Valley", "nom_commercial": "ZENIA H\u00d4TEL & SPA", "date_de_classement": "2017-03-29", "telephone": "0327783667", "capacite_daccueil_personnes": 168, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 83, "code_postal": "59267", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.148104, 3.215888], "site_internet": "http://www.zenia-hotel-spa.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.215888, 50.148104]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d8bdd72d20cabb8bffc8d94654d10fee5f205482", "fields": {"commune": "FRESNES-L\u00c8S-MONTAUBAN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Osartis Marquion", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@restaurant-laquarium.com", "adresse": "d\u00e9partementale 950", "nom_commercial": "L'AQUARIUM", "date_de_classement": "2014-03-02", "telephone": "0321218900", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 43, "code_postal": "62490", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.332649, 2.929867], "site_internet": "http://www.restaurant-laquarium.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.929867, 50.332649]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "eb959eb484d668dfddddad15630835194b16433f", "fields": {"commune": "COUSOLRE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Maubeuge Val de Sambre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "leviennois@orange.fr", "adresse": "42 ROUTE NATIONALE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE VIENNOIS", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0327632173", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "59149", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.248134, 4.147431], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.147431, 50.248134]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c67c9b10c37ccaf09d6d643c8f7f4bf315dc1533", "fields": {"commune": "GOSNAY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-lametairie.com", "adresse": "1 bis rue de fouqui\u00e8res", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BEST WESTERN LA METAIRIE", "date_de_classement": "2016-07-13", "telephone": "0391801120", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "62199", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.507291, 2.591923], "site_internet": "http://www.hotel-lametairie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.591923, 50.507291]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1d931b2cf8d503097e560915449abf0ad4d0076a", "fields": {"commune": "LE CROTOY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@aurelaisdelamaye.com", "adresse": "786 rue principale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AU RELAIS DE LA MAYE", "date_de_classement": "2017-06-07", "telephone": "0322271084", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "80550", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.250841, 1.619916], "site_internet": "http://www.aurelaisdelamaye.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.619916, 50.250841]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ce12bf7842fa0eff21e1d5e91e0762c11b399d95", "fields": {"commune": "WISQUES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Lumbres", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-06-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lasapiniere2@wanadoo.fr", "adresse": "12 route de setques", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA SAPINI\u00c8RE", "date_de_classement": "2015-06-22", "telephone": "0321389400", "capacite_daccueil_personnes": 68, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 29, "code_postal": "62219", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.722305, 2.194387], "site_internet": "http://www.sapiniere.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194387, 50.722305]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d697571dff583597c3485e1bd24646c233e0f943", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "cerise.lens@exhore.fr", "adresse": "Rue de Beaumont", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CERISE LENS", "date_de_classement": "2017-07-31", "telephone": "0321207776", "capacite_daccueil_personnes": 232, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 85, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.411037, 2.985829], "site_internet": "https://www.cerise-hotels-residences.com/fr/hotels-et-residences/details/lens"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.985829, 50.411037]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "036bd70dadbd4fc9f01bfc83458422e75aeed02a", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H1367-GM@accor.com", "adresse": "62 RUE PORTE NEUVE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BOULOGNE-SUR-MER CENTRE CATH\u00c9DRALE", "date_de_classement": "2016-01-04", "telephone": "0321312101", "capacite_daccueil_personnes": 110, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.727157, 1.617618], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1367-ibis-boulogne-sur-mer-centre-cathedrale/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.617618, 50.727157]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0812535ba5cb9896b57131eccfc1e0ab76dc2eb2", "fields": {"commune": "ORCHIES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC P\u00e9v\u00e8le-Carembault", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-12", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@manoir.net", "adresse": "17 ROUTE DE SECLIN", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE MANOIR", "date_de_classement": "2016-10-12", "telephone": "0320646868", "capacite_daccueil_personnes": 72, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 34, "code_postal": "59310", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.473976, 3.222241], "site_internet": "http://www.manoir.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.222241, 50.473976]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4d4577112735b14c5ede98b2a07944ffa5bfc174", "fields": {"commune": "DUNKERQUE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-welcome.fr", "adresse": "37 rue Raymond Poincar\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE WELCOME", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "03.28.59.20.70", "capacite_daccueil_personnes": 82, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 41, "code_postal": "59140", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.035263, 2.380034], "site_internet": "http://www.hotel-welcome.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.380034, 51.035263]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4a9135e9280c79cd7f2bd24f6379021dcb819bee", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reception@hotelkanai.com", "adresse": "10 rue de b\u00e9thune", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KANA\u00cf", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0320571478", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.617981, 3.02898], "site_internet": "www.hotelkanai.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.02898, 50.617981]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a3a9e1a808d73047df6ffd962176d0943dea1cfa", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-alexandra.fr", "adresse": "93 RUE ADOLPHE THIERS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ALEXANDRA", "date_de_classement": "2017-03-31", "telephone": "0321305222", "capacite_daccueil_personnes": 41, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.725406, 1.603541], "site_internet": "http://www.hotel-alexandra.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.603541, 50.725406]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "261a1c4467b7069aa5e72fd845f811c28d936ff6", "fields": {"commune": "BAPAUME", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sud-Artois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldelapaix-bapaume.fr", "adresse": "11 avenue Abel Guidet", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PAIX", "date_de_classement": "2015-02-18", "telephone": "03 21 22 28 28", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "62450", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.101092, 2.850369], "site_internet": "http://www.hotel-de-la-paix-bapaume.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.850369, 50.101092]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "58a7239adda68ea86093603986e397b24fee0ee3", "fields": {"commune": "VALENCIENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.lechatbotte@wanadoo.fr", "adresse": "25 rue Tholoz\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CHAT BOTT\u00c9", "date_de_classement": "2017-08-16", "telephone": "0327145859", "capacite_daccueil_personnes": 66, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 33, "code_postal": "59300", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.362696, 3.517882], "site_internet": "http://www.hotel-lechatbotte.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.517882, 50.362696]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "263f5037fbae0abf3e9054b875e3b1e68d3bd31b", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lenouveaucaddy@wanadoo.fr", "adresse": "130 rue de metz", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CADDY", "date_de_classement": "2017-04-20", "telephone": "0321058395", "capacite_daccueil_personnes": 41, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.520153, 1.583245], "site_internet": "http://www.hotel-lecaddy.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.583245, 50.520153]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "19dfa8ec0872b383e91eb1bc56e92e4249bf366e", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4517@hotelbb.com", "adresse": "PARC DES BONNETTES, RUE DE LA SYMPHORINE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B ARRAS", "date_de_classement": "2014-03-26", "telephone": "0892702213", "capacite_daccueil_personnes": 190, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 81, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.302813, 2.73022], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.73022, 50.302813]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2b01303530a5c00531b870e0e3cbca9fce8be3e1", "fields": {"commune": "WATTIGNIES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelducentrewatt@yahoo.fr", "adresse": "6 Rue Faidherbe", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU CENTRE", "date_de_classement": "2014-03-24", "telephone": "03 20 52 07 71", "capacite_daccueil_personnes": 25, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "59139", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.582977, 3.050314], "site_internet": "http://www.hotelcentrewatt.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.050314, 50.582977]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f3182b496ba79fcf1f80730022c42ddafc3b9932", "fields": {"commune": "GRANDE-SYNTHE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@dunehotel.fr", "adresse": "8 Rue du 8 Mai 1945", "nom_commercial": "DUNE H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2017-06-21", "telephone": "0328215858", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "59760", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.021197, 2.296586], "site_internet": "http://www.dunehotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.296586, 51.021197]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0f89db838932369acabf316f53e7a8aa4f6ff4df", "fields": {"commune": "MARETZ", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Caudr\u00e9sis et du Cat\u00e9sis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "francoise.delille@orange.fr", "adresse": "52 Place du Mar\u00e9chal GALIENI", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DU CENTRE", "date_de_classement": "2013-04-01", "telephone": "0327857213", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "59238", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.046365, 3.418691], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.418691, 50.046365]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "97f5e1e6057652775b090320865da5584d383bf1", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h2064@accor.com", "adresse": "17/19 Place au Feurre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES AMIENS CATH\u00c9DRALE", "date_de_classement": "2016-03-30", "telephone": "0322220020", "capacite_daccueil_personnes": 94, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "80090", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.871654, 2.324898], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-2064-ibis-styles-amiens-cathedrale/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.324898, 49.871654]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b1fb0a16b4a03753c50908603fefccfa1e3b8ae5", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.lecrystal@wanadoo.fr", "adresse": "1 rue de la deuxi\u00e8me DB", "nom_commercial": "CRYSTAL H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2017-07-08", "telephone": "0322916050", "capacite_daccueil_personnes": 39, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.893604, 2.293009], "site_internet": "http://www.hotel-lecrystal.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.293009, 49.893604]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1a99938feae4a9f33f3f0e20f08d9842b20e2f6d", "fields": {"commune": "ROYE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Grand Roye", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-08-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "devauxd@club-internet.fr", "adresse": "36 rue d'Amiens", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CENTRAL", "date_de_classement": "2013-08-19", "telephone": "0322871105", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "80700", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.699054, 2.787313], "site_internet": "www.leflorentin.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.787313, 49.699054]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bf7b35ed8e4215246aa982c02c423460bc832a8c", "fields": {"commune": "LES CROTOY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-12-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@auberge-de-la-dune.com", "adresse": "1352 rue de la Dune", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA DUNE", "date_de_classement": "2015-12-22", "telephone": "0322250188", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "80550", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.266341, 1.622754], "site_internet": "http://www.aubergedeladune.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.622754, 50.266341]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b071508f7b95e4c658181a0edf0dd0edc30b3e7c", "fields": {"commune": "NOEUX-LES-MINES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-lamaisonrouge.com", "adresse": "374 route nationale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA MAISON ROUGE", "date_de_classement": "2015-07-27", "telephone": "0321616565", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "62290", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.467716, 2.672439], "site_internet": "http://www.hotel-lamaisonrouge.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.672439, 50.467716]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2532849523fd4a8530fe163c3c1435711d6771e3", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "alsace.lorraine@wanadoo.fr", "adresse": "18, rue de la Morli\u00e8re", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ALSACE LORRAINE CONTACT H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2013-04-01", "telephone": "03222913571", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.89335, 2.309785], "site_internet": "www.hotelalsacelorraine.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.309785, 49.89335]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6564b1d520a7f29cccc1216d2014b56c71d2a79a", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN-LA-MOTTE-CROIX-AU-BAILLY", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Villes Soeurs", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-le-temps-perdu.com", "adresse": "583 route de Saint-Val\u00e9ry", "nom_commercial": "LE TEMPS PERDU", "date_de_classement": "2013-09-16", "telephone": "0322607006", "capacite_daccueil_personnes": 21, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "80880", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.076825, 1.435413], "site_internet": "http://www.hotel-le-temps-perdu.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.435413, 50.076825]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "89fad78a8a4010dbb48d8f6a82a5c0b63f0d83f7", "fields": {"commune": "VILLEQUIER-AUMONT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Chauny Tergnier la F\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "suzy.st.hubert@wanadoo.fr", "adresse": "126 route de Saint-Quentin", "nom_commercial": "AUBERGE DE VILLEQUIER", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0323399834", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "02300", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.648128, 3.206865], "site_internet": "http://auberge-de-villequier.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.206865, 49.648128]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d20d3bc8fe957170a62d15541bda27b789fe9d2d", "fields": {"commune": "HANGEST-SUR-SOMME", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ni\u00e8vre et Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@restaurantducanard.com", "adresse": "7 place de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DU CANARD", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0322511090", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 5, "code_postal": "80310", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.982016, 2.06602], "site_internet": "www.restaurantducanard.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.06602, 49.982016]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ca2996c8410e437cca0c48d0222e84cc712d80fa", "fields": {"commune": "POIX-DE-PICARDIE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Somme Sud-Ouest", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-01-14", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "le.cardinal@wanadoo.fr", "adresse": "10 Place de la R\u00e9publique", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CARDINAL", "date_de_classement": "2015-01-14", "telephone": "0322460526", "capacite_daccueil_personnes": 75, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 34, "code_postal": "80290", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.774849, 1.982337], "site_internet": "http://lecardinal.poix.free.fr/presentation.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.982337, 49.774849]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "243ccf0863c4c75c1b78659cdfb09819f84dcfaa", "fields": {"commune": "MARCONNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Sept Vall\u00e9es", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.3fontaines@wanadoo.fr", "adresse": "16 rue d'Abbeville", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES 3 FONTAINES", "date_de_classement": "2016-07-29", "telephone": "0321868165", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62140", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.370194, 2.045536], "site_internet": "http://www.hotel-les3fontaines.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.045536, 50.370194]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a12e1e0bb8218334febf78b2cf45b43a16e5181d", "fields": {"commune": "AGNETZ", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Clermontois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "clermont60@hotels-akena.com", "adresse": "156 rue des buttes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AKENA DE CLERMONT-AGNETZ", "date_de_classement": "2017-10-08", "telephone": "03.44.50.69.59", "capacite_daccueil_personnes": 88, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "60600", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.389125, 2.39105], "site_internet": "http://www.hotels-akena.com/fr/rooms/hotel-clermont-oise/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.39105, 49.389125]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "58fac21544f5dc7c888d09980a7120803bd2f19b", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-09", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reception@hotelup.fr", "adresse": "17 PLACE DES REIGNAUX", "nom_commercial": "BEST WESTERN PLUS H\u00d4TEL UP", "date_de_classement": "2017-07-09", "telephone": "0320060693", "capacite_daccueil_personnes": 71, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 27, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.623977, 3.052216], "site_internet": "www.hotelup.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.052216, 50.623977]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "de63b7dc8f82733ee93ab00b9e680c2c4a025414", "fields": {"commune": "ARMENTI\u00c8RES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.joly59280@wanadoo.fr", "adresse": "12 rue du Pr\u00e9sident Kennedy", "nom_commercial": "H\u00d4TEL JOLY", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "03.20.77.00.94", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "59280", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.685775, 2.88332], "site_internet": "www.hoteljoly.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.88332, 50.685775]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c7b04525fd5e6b26aba96f2746324503f46cba62", "fields": {"commune": "CUINCY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Douaisis (C.A.D.)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "douai.cuincy@campanile.fr", "adresse": "rue Maximilien Robespierre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE LILLE SUD DOUAI CUINCY", "date_de_classement": "2017-07-20", "telephone": "0327969700", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "59553", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.38353, 3.057616], "site_internet": "https://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-lille-sud-douai-cuincy"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.057616, 50.38353]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c057dab8dd596c58305ddecd211c3ce678d56331", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0350@accor.com", "adresse": "21 avenue Montaigne", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE BEAUVAIS", "date_de_classement": "2017-10-05", "telephone": "0344028080", "capacite_daccueil_personnes": 145, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.409744, 2.111436], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0350-hotel-mercure-beauvais/index.shtml#section-location"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.111436, 49.409744]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5468f9c0e04eeb57fddabc9ba1c27996d667023a", "fields": {"commune": "PETITE-FOR\u00caT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "valenciennes.petiteforet@campanile.fr", "adresse": "ZAC AUCHAN RUE LOUIS JOSEPH GAY LUSSAC", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE VALENCIENNES OUEST PETITE FOR\u00caT", "date_de_classement": "2017-01-18", "telephone": "0327478787", "capacite_daccueil_personnes": 106, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "59494", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.378712, 3.475227], "site_internet": "http://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-valenciennes-ouest-petite-foret"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.475227, 50.378712]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0d86368d047ce948e8b918f78e0dd990c7dfabed", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h9735-gm@accor.com", "adresse": "27 RUE DES TOURS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE LILLE CENTRE VIEUX LILLE", "date_de_classement": "2015-09-15", "telephone": "0359574700", "capacite_daccueil_personnes": 148, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 74, "code_postal": "59260", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.622324, 3.093528], "site_internet": "http://www.mercure.com/fr/hotel-9735-hotel-mercure-lille-centre-vieux-lille-/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.093528, 50.622324]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "19afe883eb74964446f7ede90980be16922f303c", "fields": {"commune": "VILLENEUVE-D'ASCQ", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h5085-RE@accor.com", "adresse": "9 BOULEVARD DE MONS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET LILLE VILLENEUVE D'ASCQ", "date_de_classement": "2017-02-02", "telephone": "0892700386", "capacite_daccueil_personnes": 225, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 76, "code_postal": "59650", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.643596, 3.142881], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-5085-ibis-budget-lille-villeneuve-d-ascq/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.142881, 50.643596]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2842311b33eb103335665deb65fc38508b28b56e", "fields": {"commune": "LONGUEAU", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "amiens@balladins.com", "adresse": "rue Jean Baptiste Delambre, Zac de l'Arc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT BALLADINS", "date_de_classement": "2016-03-02", "telephone": "0322539070", "capacite_daccueil_personnes": 94, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "80330", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.871752, 2.366911], "site_internet": "http://www.balladin.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.366911, 49.871752]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "440ef6dba6f9193b522c1e1805c8c0fbadd8dcf0", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lecarlton.fr", "adresse": "42 rue de Noyon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CARLTON", "date_de_classement": "2017-07-08", "telephone": "0322977222", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.890643, 2.305824], "site_internet": "http://www.lecarlton.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.305824, 49.890643]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "17c37fad7cf03c04501a45eada2881977659dce5", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@amiens-hotel.fr", "adresse": "24 RUE DES OTAGES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE SAINT-LOUIS", "date_de_classement": "2017-02-02", "telephone": "0322917603", "capacite_daccueil_personnes": 53, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.889803, 2.302615], "site_internet": "http://www.amiens-hotel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.302615, 49.889803]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "066d7973c8fdf09d9a49b672b413ce7865fbc8e1", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "mathilde.eymin@gmail.com", "adresse": "17 rue Porion", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE PRIEUR\u00c9", "date_de_classement": "2017-07-31", "telephone": "3332271167", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.8943, 2.300893], "site_internet": "http://www.hotel-prieure-amiens.com/hotel-amiens"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.300893, 49.8943]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9517c249b2cfe7b1aa38847a90f8939cc10d75c3", "fields": {"commune": "MARESVILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@ferme-des-chartroux.fr", "adresse": "1 Avenue des Chartroux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FERME DES CHARTROUX", "date_de_classement": "2016-05-25", "telephone": "03 21 86 70 68", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "62630", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.519549, 1.732206], "site_internet": "www.ferme-des-chartroux.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.732206, 50.519549]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f9d8d7d79ec4e77019fd2eaad5472f7f31ec40d4", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.iris.berck.reservations@wanadoo.fr", "adresse": "33 avenue de verdun", "nom_commercial": "P'TIT DEJ H\u00d4TEL LES IRIS", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0321847474", "capacite_daccueil_personnes": 104, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.404702, 1.595823], "site_internet": "http://www.lesirishotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.595823, 50.404702]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "668bc334253fc60ec1bdbb868147f51e6851564f", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h6889@accor.com", "adresse": "1 rue Jacques Goddet", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BEAUVAIS A\u00c9ROPORT", "date_de_classement": "2017-06-15", "telephone": "0344034949", "capacite_daccueil_personnes": 163, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 78, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.437448, 2.112722], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-6889-ibis-beauvais-aeroport/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.112722, 49.437448]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "27025f6a4d3ab2a981ccd72f23387d9a3c64335b", "fields": {"commune": "WISSANT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hnormandy@wanadoo.Fr", "adresse": "2 PLACE DE VERDUN", "nom_commercial": "LE NORMANDY", "date_de_classement": "2013-09-17", "telephone": "0321359011", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.88572, 1.662838], "site_internet": "http://www.lenormandy-wissant.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.662838, 50.88572]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6cbfbe39c353b2b8dc17eec690f7940e093f87fb", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-central2@wanadoo.fr", "adresse": "17 rue Alexandre Fatton", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CENTRAL ANZAC", "date_de_classement": "2017-02-08", "telephone": "0322913408", "capacite_daccueil_personnes": 54, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.891845, 2.30598], "site_internet": "http://www.hotelcentralanzac.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.30598, 49.891845]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ef831d8023447146b30777cf63261839b7e0a748", "fields": {"commune": "ROZOY-SUR-SERRE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Portes de la Thi\u00e9rache", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@entrenous-rozoy.fr", "adresse": "62 Place de l'Europe", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ENTRE NOUS", "date_de_classement": "2014-03-07", "telephone": "0323985026", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "02360", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.709358, 4.128591], "site_internet": "www.entrenous-rozoy.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.128591, 49.709358]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c7806fe937f8bd51755a833ef2e78ee2169462d1", "fields": {"commune": "COMPI\u00c8GNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.compiegne@kyriad.fr", "adresse": "10 AVENUE MARCELIN BERTHELOT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD COMPI\u00c8GNE", "date_de_classement": "2016-11-27", "telephone": "0344201111", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 49, "code_postal": "60200", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.388756, 2.786932], "site_internet": "http://kyriad.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.786932, 49.388756]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9c90a01e10a2b736de529bc64e50c2a7c0483eac", "fields": {"commune": "LIESSIES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Coeur de l'Avesnois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@chateaudelamotte.fr", "adresse": "16 RUE DE LA MOTTE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CH\u00c2TEAU DE LA MOTTE", "date_de_classement": "2017-08-31", "telephone": "0327618194", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "59740", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.110074, 4.076272], "site_internet": "http://chateaudelamotte.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.076272, 50.110074]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "514518f51b414f5f7e179c461206f000fff7dcfb", "fields": {"commune": "LESQUIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h2855-gm@accor.com", "adresse": "Impasse Jean Jaur\u00e8s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES LILLE A\u00c9ROPORT", "date_de_classement": "2016-11-28", "telephone": "0328542424", "capacite_daccueil_personnes": 166, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 73, "code_postal": "59810", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.580961, 3.092654], "site_internet": "www.accorhotels.com/fr/hotel-2855-ibis-styles-lille-aeroport/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.092654, 50.580961]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7d5c693ffcf928948b943213d83297297dcb2071", "fields": {"commune": "DOUAI", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Douaisis (C.A.D.)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0956-gm@accor.com", "adresse": "PLACE SAINT-AM\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS DOUAI CENTRE", "date_de_classement": "2016-11-27", "telephone": "0327872727", "capacite_daccueil_personnes": 78, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "59500", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.368636, 3.075359], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/hotel-0956-ibis-douai-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.075359, 50.368636]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "47a5f6b1433e231e5352d4a7999938beff088f0f", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-08-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldupalaisbleu@wanadoo.fr", "adresse": "9 rue Saint-Nicolas", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU PALAIS BLEU", "date_de_classement": "2014-08-04", "telephone": "0344451258", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.431568, 2.07834], "site_internet": "http://www.hoteldupalaisbeauvais.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.07834, 49.431568]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1273984f715b65ddf231d2a081a25d3aa9b60c55", "fields": {"commune": "MAUBEUGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Maubeuge Val de Sambre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@grand-hotel-maubeuge.fr", "adresse": "1 Porte de Paris", "nom_commercial": "LE GRAND H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2016-05-08", "telephone": "0327626687", "capacite_daccueil_personnes": 64, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "59600", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.27306, 3.972248], "site_internet": "https://www.grand-hotel-maubeuge.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.972248, 50.27306]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "43e9ec2abddf277f1e216013f16e22042d360812", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h3165@accor.com", "adresse": "49 rue de Tournai", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL LILLE CENTRE GARES", "date_de_classement": "2017-02-22", "telephone": "0328386700", "capacite_daccueil_personnes": 273, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 96, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.63447, 3.073287], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-3165-novotel-lille-centre-gares/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.073287, 50.63447]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6eaf3abc272d88cf0cddc5f3cde2325515f8a548", "fields": {"commune": "MONTREUIL-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "arsene.pousset@wanadoo.fr", "adresse": "2 place de la poissonnerie", "nom_commercial": "COQ H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0321810561", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "62170", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.463835, 1.761314], "site_internet": "http://coqhotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.761314, 50.463835]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "88b9965c18f2b1bf715007cc4cbcfd61739d53bd", "fields": {"commune": "SAINT-LAURENT-BLANGY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "arras@premiereclasse.fr", "adresse": "PARC DES ROSATI All\u00e9e DU V\u00e9lodrome", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE ARRAS", "date_de_classement": "2015-11-24", "telephone": "0321712175", "capacite_daccueil_personnes": 144, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "62223", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.295044, 2.791551], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com/fr/hotels/premiere-classe-arras-saint-laurent-blangy-parc-expo"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.791551, 50.295044]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f04f1fc051e5e610b6e88f79a796d754e7ab7665", "fields": {"commune": "SECLIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4262@hotelbb.com", "adresse": "Rue de l'H\u00f4tellerie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LILLE SECLIN", "date_de_classement": "2014-02-17", "telephone": "0892788054", "capacite_daccueil_personnes": 192, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "59113", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.547425, 3.055231], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.055231, 50.547425]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3802465a4137c23ed03e66086e50c9cd4a2c966a", "fields": {"commune": "LOON-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "dunkerque.loonplage@campanile.fr", "adresse": "1100 RUE CHARLES DE GAULLE", "nom_commercial": "CAMPANILE DUNKERQUE SUD - LOON PLAGE", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0327282140", "capacite_daccueil_personnes": 125, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "59279", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.995556, 2.203715], "site_internet": "www.campanile-dunkerque-sud-loon-plage.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.203715, 50.995556]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "738e6cc365d215e665c9a32eb6473af25415ebb5", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservationswestminster@groupebarriere.com", "adresse": "AVENUE DU VERGER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BARRI\u00c8RE LE WESTMINSTER", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321054848", "capacite_daccueil_personnes": 222, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 115, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.521958, 1.591213], "site_internet": "www.groupebarri\u00e8re.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.591213, 50.521958]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c242c83700db7ac0a8f4c12b04385d9a03e232bd", "fields": {"commune": "VILLERS-COTTER\u00caTS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Retz-en-Valois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "Hotelrestaurantleparc@yahoo.fr", "adresse": "26 place Aristide Briand", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DU PARC", "date_de_classement": "2013-11-29", "telephone": "03 23 96 00 51", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "02600", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.254695, 3.092959], "site_internet": "http://www.hotel-restaurant-du-parc-aisne.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.092959, 49.254695]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3685d43a67b8fd928b0af57923ae7482e526de7f", "fields": {"commune": "CORBIE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Val de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lacarolinecorbie@orange.fr", "adresse": "6 place Roger salengro", "nom_commercial": "LA CAROLINE", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0322480151", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "80800", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.90545, 2.509487], "site_internet": "http://www.somme-tourisme.com/la-caroline/corbie/hotpic080v507gq2"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.509487, 49.90545]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8435429f7baebde7dde1c45d20af7d40a33daede", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "c-h.ansart@hiexpress-arras.com", "adresse": "3 Rue du Docteur Brassart", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HOLIDAY INN EXPRESS ARRAS", "date_de_classement": "2017-07-08", "telephone": "0321608888", "capacite_daccueil_personnes": 280, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 98, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.286291, 2.779429], "site_internet": "https://www.ihg.com/holidayinnexpress/hotels/fr/fr/arras/lilar/hoteldetail?cm_mmc=GoogleMaps-_-EX-_-FR-_-LILAR"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.779429, 50.286291]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4ead8461fde0271aab68258d86267af3bd173aa5", "fields": {"commune": "NEUFCH\u00c2TEL-HARDELOT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lesjardinsdhardelot.fr", "adresse": "451 avenue Fran\u00e7ois 1er", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES JARDINS D'HARDELOT", "date_de_classement": "2017-07-13", "telephone": "0321325040", "capacite_daccueil_personnes": 99, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "62152", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.632233, 1.583132], "site_internet": "www.lesjardinsdhardelot.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.583132, 50.632233]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cee96f97030898e9d9488d983d90aba6cdc6be63", "fields": {"commune": "FEIGNIES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Maubeuge Val de Sambre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-08-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.maubeuge@premiereclasse.fr", "adresse": "126 ROUTE DE VALENCIENNES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE MAUBEUGE FEIGNIES", "date_de_classement": "2013-08-27", "telephone": "0327667204", "capacite_daccueil_personnes": 190, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "59750", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.280617, 3.90546], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.90546, 50.280617]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8c52ab475d2987a1d6aeeb28e11b2f09c1908553", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0802-gm@accor.com", "adresse": "2 BOULEVARD CARNOT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE LILLE CENTRE GRAND PLACE", "date_de_classement": "2017-04-01", "telephone": "0320147147", "capacite_daccueil_personnes": 195, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 101, "code_postal": "59800", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.638224, 3.065476], "site_internet": "http://www.mercure-lille-centre-grand-place.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.065476, 50.638224]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "efc6b6effdc746cd4de3b250ae5218f9f3da47b1", "fields": {"commune": "RANCOURT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Haute Somme (Combles - P\u00e9ronne - Roisel)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-le-prieure.fr", "adresse": "24 route nationale 17", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE PRIEUR\u00c9", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0322850443", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 27, "code_postal": "80360", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.003018, 2.910456], "site_internet": "http://www.hotel-le-prieure.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.910456, 50.003018]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "673f6e3f04365e0db2cc02d3431ed4f1f37ca5a1", "fields": {"commune": "SECLIN", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.lille.seclin@premiereclasse.fr", "adresse": "zac de l'\u00e9pinette", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE LILLE SUD - SECLIN", "date_de_classement": "2013-03-06", "telephone": "0320967214", "capacite_daccueil_personnes": 140, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 69, "code_postal": "59113", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.553171, 3.056876], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.056876, 50.553171]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "96ebf47ae54c9eecb5109e44cb72b1c8614539bf", "fields": {"commune": "SANGATTE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "p.mene@les-dunes.com", "adresse": "48 route nationale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES DUNES", "date_de_classement": "2016-12-23", "telephone": "0321345430", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.958444, 1.824906], "site_internet": "http://www.les-dunes.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.824906, 50.958444]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6e05d6f03c45653054da2887dbcd45da3483d24c", "fields": {"commune": "P\u00c9RONNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Haute Somme (Combles - P\u00e9ronne - Roisel)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "m.delmotte@hotelsaintclaude.com", "adresse": "42 place Louis DAUDRE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE SAINT-CLAUDE", "date_de_classement": "2012-11-26", "telephone": "0322794949", "capacite_daccueil_personnes": 72, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "80200", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.929094, 2.933668], "site_internet": "http://www.hotelsaintclaude.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.933668, 49.929094]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "50e7483d9862bb23bf23c14529ad3b61724935d3", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@villahotelgounod.com", "adresse": "2 Rue Gounod", "nom_commercial": "H\u00d4TEL VILLA GOUNOD", "date_de_classement": "2016-07-06", "telephone": "0320313107", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "59800", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.642106, 3.088896], "site_internet": "http://www.villahotelgounod.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.088896, 50.642106]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ee50eb52f7700988616f50e9fc6b8eaf0b146c7f", "fields": {"commune": "DUNKERQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "eole@hoteleole.fr", "adresse": "77 digue de mer", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT \u00c9OLE", "date_de_classement": "2012-12-11", "telephone": "0328691364", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "59240", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.048581, 2.386493], "site_internet": "http://hoteleole.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.386493, 51.048581]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "efd274b562c3e8f562b4d8b35ac75522428d0bb3", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotelcarnot.com", "adresse": "10-12 Place Foch", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ASTORIA CARNOT", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0321710814", "capacite_daccueil_personnes": 56, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.287316, 2.780065], "site_internet": "http://www.hotelcarnot.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.780065, 50.287316]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7c35288d43a069d3c8a936f9c73b4adb7bc8110e", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "victor.beauvais@orange.fr", "adresse": "15 place Jeanne Hachette", "nom_commercial": "VICTOR H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0344100059", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.430376, 2.081926], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.081926, 49.430376]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "488980d44682130ebc446c67dfecc1b8020ec54f", "fields": {"commune": "NOYELLES-GODAULT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA d'H\u00e9nin-Carvin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-08-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "noyelles@ace-hotel.com", "adresse": "rue de Beaumont", "nom_commercial": "ACE H\u00d4TEL NOYELLES GODAULT LILLE", "date_de_classement": "2013-08-26", "telephone": "0321797900", "capacite_daccueil_personnes": 147, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 55, "code_postal": "62950", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.411037, 2.985829], "site_internet": "http://www.ace-hotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.985829, 50.411037]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c758429336a5e9cc24090ed93d3fbcbbd91fe7a5", "fields": {"commune": "MONTREUIL-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "y.delgrange@hermitage-montreuil.com", "adresse": "Place Gambetta", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BEST WESTERN HERMITAGE", "date_de_classement": "2016-04-03", "telephone": "0321067474", "capacite_daccueil_personnes": 119, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 57, "code_postal": "62170", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.464417, 1.763078], "site_internet": "http://hermitage-montreuil.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.763078, 50.464417]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "04c3cc62fa596474f93c6c9ec4bf8098b5879963", "fields": {"commune": "ENGLOS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservations@hilille.com", "adresse": "impasse Bertha", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HOLIDAY INN LILLE OUEST ENGLOS", "date_de_classement": "2017-07-17", "telephone": "0320105858", "capacite_daccueil_personnes": 242, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 121, "code_postal": "59320", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.624063, 2.960822], "site_internet": "http://www.holidayinn.com/hotels/fr/fr/englos/lilen/hoteldetail"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.960822, 50.624063]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b525310631986447110829a5fc0c404672f45c8d", "fields": {"commune": "CORBIE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Val de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-labbatiale.fr", "adresse": "9 place Jean Catelas", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT L'ABBATIALE", "date_de_classement": "2016-04-03", "telephone": "03 22 48 40 48", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "80800", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.909019, 2.509341], "site_internet": "http://hotel-labbatiale.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.509341, 49.909019]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1ece69adb22436ca131c1d8c319b799f731cb6cb", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@grandhotellille.com", "adresse": "51 RUE FAIDHERBE", "nom_commercial": "LE GRAND H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2016-11-27", "telephone": "0320063157", "capacite_daccueil_personnes": 71, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 34, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.618389, 3.060498], "site_internet": "http://www.grandhotellille.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.060498, 50.618389]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fefb99823bd9da2d4d9a5350d6c702912472a76c", "fields": {"commune": "LE CROTOY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@aubergedelamarine.com", "adresse": "1 rue Florentin Lefils", "nom_commercial": "L'AUBERGE DE LA MARINE", "date_de_classement": "2014-10-03", "telephone": "0322279244", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "80550", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.216394, 1.628214], "site_internet": "http://www.aubergedelamarine.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.628214, 50.216394]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "244be34f7e082f6f1738b7ad256dcfe7d6e7fb2b", "fields": {"commune": "PETITE-FOR\u00caT", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "valenciennes.petiteforet@premiereclasse.fr", "adresse": "zone d'activit\u00e9 commerciale auchan, RUE GAY LUSSAC", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE VALENCIENNES OUEST PETITE-FOR\u00caT", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0327330606", "capacite_daccueil_personnes": 184, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 75, "code_postal": "59494", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.375787, 3.477579], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.477579, 50.375787]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e68745d7b98a80dad21a1f8855b221cb9af988a5", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "beauvais@kyriad.fr", "adresse": "26 RUE GAY LUSSAC", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD BEAUVAIS SUD", "date_de_classement": "2017-10-02", "telephone": "0344025515", "capacite_daccueil_personnes": 108, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.408481, 2.111026], "site_internet": "http://www.kyriad.com/fr/hotels/kyriad-beauvais-sud"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.111026, 49.408481]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4207d5b8930f848ba9bfc01459cbe13172a76202", "fields": {"commune": "SENLIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Senlis Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0709-gm@accor.com", "adresse": "72 Avenue Du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS SENLIS", "date_de_classement": "2017-07-25", "telephone": "0344537050", "capacite_daccueil_personnes": 195, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 95, "code_postal": "60300", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.208744, 2.603703], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0709-ibis-senlis/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.603703, 49.208744]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b1cb5cc2ec32d8b34955cc5fdc3f32aa9d4d5d67", "fields": {"commune": "FAVI\u00c8RES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-les-saules.com", "adresse": "1075 rue des forges", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES SAULES", "date_de_classement": "2014-07-31", "telephone": "0322270420", "capacite_daccueil_personnes": 53, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.237629, 1.668241], "site_internet": "http://www.hotel-baie-somme.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.668241, 50.237629]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "225b3d03df647b0360f124c0bda734272655f34e", "fields": {"commune": "GRANDVILLIERS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Picardie Verte", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-08-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "etoile.restaurant@orange.fr", "adresse": "58 rue du franc march\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE L'\u00c9TOILE", "date_de_classement": "2014-08-04", "telephone": "0344130266", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "60210", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.669598, 1.937551], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.937551, 49.669598]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fea811dfe86eabef4867f08161358a95bb81964a", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-11-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0668-GM@accor.com", "adresse": "AVENUE LOUISON BOBET", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS THALASSA LE TOUQUET", "date_de_classement": "2017-11-07", "telephone": "0321098700", "capacite_daccueil_personnes": 197, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 91, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.515129, 1.578793], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0668-ibis-le-touquet-thalassa/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.578793, 50.515129]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ccce1024965b8981f2a0bdcf9888352c6a95c24b", "fields": {"commune": "VILLENEUVE-D'ASCQ", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.villeneuvedascq@campanile.fr", "adresse": "48 AVENUE DE CANTELEU", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE LILLE EST VILLENEUVE D'ASCQ", "date_de_classement": "2017-03-04", "telephone": "0320918310", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "59650", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.638559, 3.148545], "site_internet": "http://www.campanile-lille-est-villeneuve-dascq.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.148545, 50.638559]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2804e432cafce38720c4b4f344d60ad128ec8494", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "frangins@frangins.fr", "adresse": "5 rue carnot", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES FRANGINS", "date_de_classement": "2017-04-21", "telephone": "0321381247", "capacite_daccueil_personnes": 57, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.748761, 2.253885], "site_internet": "http://frangins.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.253885, 50.748761]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "67fb800425b9da337c16feb3249c3c1ba9f02299", "fields": {"commune": "CHANTILLY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "chantilly@kyriad.fr", "adresse": "Rue des foug\u00e8res", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD CHANTILLY", "date_de_classement": "2017-06-03", "telephone": "0344581312", "capacite_daccueil_personnes": 74, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 38, "code_postal": "60500", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.202102, 2.460349], "site_internet": "http://www.kyriad-chantilly.fr/fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.460349, 49.202102]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cf3393084d11a7556b9be75e86fc15489e25a9d7", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manoirhotel@opengolfclub.com", "adresse": "AVENUE DU GOLF", "nom_commercial": "LE MANOIR H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321062828", "capacite_daccueil_personnes": 82, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 41, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.510041, 1.60545], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.60545, 50.510041]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "72dda3d90665b671bd669cccb8aa1dd683f8af58", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Saint-Quentinois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.stquentin@campanile.fr", "adresse": "ZAC de la Vall\u00e9e, rue Charles Naudin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT CAMPANILE SAINT-QUENTIN", "date_de_classement": "2017-09-07", "telephone": "0323679122", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "02100", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.854503, 3.25966], "site_internet": "http://www.campanile-saint-quentin.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.25966, 49.854503]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b165d4b2a54b57e226ea744c160eed43f0cc9bd5", "fields": {"commune": "GOUVIEUX", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "pavillon.sthubert@wanadoo.fr", "adresse": "33 avenue de toutevoie", "nom_commercial": "HOSTELERIE DU PAVILLON SAINT-HUBERT", "date_de_classement": "2017-09-15", "telephone": "0344570704", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "60270", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.203361, 2.398374], "site_internet": "http://www.pavillon-saint-hubert.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.398374, 49.203361]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "71cd6feae9074975c511e09674aa7b33ddb7da56", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotelangleterre.info", "adresse": "7 PLACE FOCH", "nom_commercial": "H\u00d4TEL D'ANGLETERRE", "date_de_classement": "2013-12-02", "telephone": "0321515116", "capacite_daccueil_personnes": 42, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.287586, 2.780571], "site_internet": "www.hotelangleterre.info"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.780571, 50.287586]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a45cc8afb7d59e2c61539dcb8af880846e05ce2e", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-sleeping.com", "adresse": "18 BOULEVARD DAUNOU", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AU SLEEPING", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0321806279", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.718641, 1.610338], "site_internet": "http://ausleeping@orange.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.610338, 50.718641]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "11216f34e72afdda2cdc65e12d43cb6971deb8c9", "fields": {"commune": "FOURMIES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sud Avesnois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0707@ACCOR.COM", "adresse": "RUE DES ETANGS DES MOINES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS FOURMIES", "date_de_classement": "2017-05-16", "telephone": "0327602154", "capacite_daccueil_personnes": 62, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "59610", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.013162, 4.062052], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0707-ibis-fourmies/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.062052, 50.013162]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a38771a3370fa7dbd13c962baaa908156c98f8bb", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-saintlouis.com", "adresse": "25 RUE D'ARRAS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT-LOUIS", "date_de_classement": "2016-11-15", "telephone": "0321383521", "capacite_daccueil_personnes": 59, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.746565, 2.257689], "site_internet": "www.hotel-saintlouis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.257689, 50.746565]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "97d73b097c00d4157682250d1181eb1ac72b2f73", "fields": {"commune": "LENS", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotelparisbrest.com", "adresse": "68 rue de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PARIS BREST", "date_de_classement": "2013-01-07", "telephone": "0321751995", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62300", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.426967, 2.829574], "site_internet": "www.hotelparisbrest.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.829574, 50.426967]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "910bb486c57d5432a5a7e0080685c7e0337ee977", "fields": {"commune": "ABBEVILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0741@accor.com", "adresse": "234 ROUTE D'AMIENS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS ABBEVILLE", "date_de_classement": "2017-05-15", "telephone": "0322248080", "capacite_daccueil_personnes": 130, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 65, "code_postal": "80100", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.098518, 1.862003], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0741-ibis-abbeville/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.862003, 50.098518]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "57a2207e3c0e9b514caa72b3ee8c310c61d5cd53", "fields": {"commune": "LESQUIN", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0427@accor.com", "adresse": "55 Route de Douai", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL LILLE A\u00c9ROPORT", "date_de_classement": "2017-09-02", "telephone": "0320625353", "capacite_daccueil_personnes": 314, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 90, "code_postal": "59810", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.583863, 3.088528], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0427-novotel-lille-aeroport/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.088528, 50.583863]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "23a6d714e81a2e4acbe89c0f9dd1373200f738a4", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-napoleon-lille@orange.fr", "adresse": "17 place de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE NAPOL\u00c9ON", "date_de_classement": "2017-05-22", "telephone": "0320421969", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.636621, 3.076537], "site_internet": "http://hotel-napoleon-lille.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.076537, 50.636621]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1ae32ed985e1285671760a294d5383a9e3c8192f", "fields": {"commune": "FOUQUI\u00c8RES-L\u00c8S-B\u00c9THUNE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-14", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "manager.bethune@premiereclasse.fr", "adresse": "ZONE ACTIPOLIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE B\u00c9THUNE FOUQUI\u00c8RES-L\u00c8S-B\u00c9THUNE", "date_de_classement": "2012-11-14", "telephone": "0321569854", "capacite_daccueil_personnes": 238, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 87, "code_postal": "62232", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.51457, 2.622025], "site_internet": "http://premiereclasse.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.622025, 50.51457]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "82a4a23342ab84332595398b371718d91b11d3ce", "fields": {"commune": "WISSANT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldelabaiedewissant.com", "adresse": "Rue Alphonse Daudet, Digue de Wissant", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA BAIE DE WISSANT", "date_de_classement": "2012-11-21", "telephone": "0321000064", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.886658, 1.659463], "site_internet": "www.hoteldelabaiedewissant.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.659463, 50.886658]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3acb9532845f239e5d0492afcefbbe506c96cd59", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0480-GM@accor.com", "adresse": "4 rue du Mar\u00e9chal De Lattre De Tassigny", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS AMIENS CENTRE CATH\u00c9DRALE", "date_de_classement": "2017-06-21", "telephone": "0322925733", "capacite_daccueil_personnes": 188, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 94, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.892028, 2.291956], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0480-ibis-amiens-centre-cathedrale/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.291956, 49.892028]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b0c6cebdd11f3ddb2180c4ab94fac66e4b4f36ee", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "amiens.nord@premiereclasse.fr", "adresse": "RUE RAPHAEL", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE AMIENS NORD", "date_de_classement": "2016-06-16", "telephone": "0322662626", "capacite_daccueil_personnes": 125, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "80090", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.884641, 2.315309], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com/fr/hotels/premiere-classe-amiens"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.315309, 49.884641]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3bee64e1a53e0e67c1f60e83665adc8523a5efe5", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h7076@accor.com", "adresse": "21/23 rue Flatters", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE AMIENS CATH\u00c9DRALE", "date_de_classement": "2017-01-30", "telephone": "0322806060", "capacite_daccueil_personnes": 204, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 102, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.895847, 2.299715], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-7076-hotel-mercure-amiens-cathedrale/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.299715, 49.895847]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "71fe6b4d730b426f3c7cb5b859f2292d9562a449", "fields": {"commune": "SAINT-QUENTIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Saint-Quentinois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-08-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@kyriad-saintquentin.fr", "adresse": "Zone du bois de la chocque, 1 avenue archim\u00e8de", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD SAINT-QUENTIN", "date_de_classement": "2014-08-13", "telephone": "03.23.08.45.00", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "02100", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.846378, 3.247291], "site_internet": "http://www.hotel-kyriad-saint-quentin.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.247291, 49.846378]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d5704d31ec1e140d8fa284a045bfb4c496803d89", "fields": {"commune": "BRETEUIL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Oise Picarde", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldebreteuil@orange.fr", "adresse": "rue d'amiens", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE BRETEUIL", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0344802810", "capacite_daccueil_personnes": 81, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "60120", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.636345, 2.289411], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.289411, 49.636345]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4e39cc95799688da26ae8f2773a75de2bd41f831", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0901@accor.com", "adresse": "29 avenue Charles Saint Venant", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS LILLE CENTRE GARES", "date_de_classement": "2017-01-17", "telephone": "0328363040", "capacite_daccueil_personnes": 314, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 154, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.608734, 3.06992], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0901-ibis-lille-centre-gares/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.06992, 50.608734]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2af56e66018604ac71cda350a64353374958d120", "fields": {"commune": "WISSANT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@wissant-hotel-bellevue.com", "adresse": "10 rue paul crampel", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE BELLEVUE", "date_de_classement": "2013-02-08", "telephone": "0321359107", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.887366, 1.666454], "site_internet": "www.wissant-hotel-bellevue.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.666454, 50.887366]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "def6b20538c6ab8421394852e6e19f8fb982d949", "fields": {"commune": "\u00c9TAPLES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-etaples@wanadoo.fr", "adresse": "19 rue d'H\u00e9rambault", "nom_commercial": "LE CHARLES VIII", "date_de_classement": "2013-03-06", "telephone": "0321090044", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "62630", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.512587, 1.638236], "site_internet": "www.hotel-etaples.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.638236, 50.512587]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0557bdffabe76e82e099ff39df75616e0dd47734", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H9420@accor.com", "adresse": "28 RUE ANATOLE FRANCE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES LILLE CENTRE GRAND PLACE", "date_de_classement": "2014-07-15", "telephone": "0320552511", "capacite_daccueil_personnes": 79, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "59800", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.629055, 3.09667], "site_internet": "www.ibis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.09667, 50.629055]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "79d153771928e99784c408cb079e44d2304c7111", "fields": {"commune": "GU\u00ceNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Pays d'Opale", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "la.ferme.gourmande@orange.fr", "adresse": "Route D\u00e9partementale 231", "nom_commercial": "AUBERGE DU COLOMBIER", "date_de_classement": "2017-03-22", "telephone": "0321369300", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "62340", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.840828, 1.902901], "site_internet": "http://www.aubergeducolombier.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.902901, 50.840828]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2a101221b7178882e4fc42345290c863e3676f67", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h3335@accor.com", "adresse": "PLACE DE CANTORB\u00c9RY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL SUITES CALAIS COQUELLES TUNNEL SOUS LA MANCHE", "date_de_classement": "2017-07-06", "telephone": "0321195000", "capacite_daccueil_personnes": 341, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 100, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.937609, 1.809614], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-3335-novotel-suites-calais-coquelles-tunnel-sous-la-manche/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.809614, 50.937609]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2f52f9f5c81372f1ea4aecafc51b8732a53d6eff", "fields": {"commune": "ALBERT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays du Coquelicot", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldelabasilique.fr", "adresse": "3/5 RUE GAMBETTA", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA BASILIQUE", "date_de_classement": "2017-02-16", "telephone": "0322750471", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "80300", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.003586, 2.647402], "site_internet": "http://www.hoteldelabasilique.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.647402, 50.003586]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "920bc2a9a875b625d0691e785d66bb50d9dee775", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4130@hotelbb.com", "adresse": "Avenue Charles de Gaulle, chemin de bergnieulles", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B CALAIS TUNNEL SOUS LA MANCHE", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0892788024", "capacite_daccueil_personnes": 170, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.93412, 1.799488], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.799488, 50.93412]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0a34e69f48d5c7fd6bf8d2b20e73a787708592ee", "fields": {"commune": "CR\u00c9CY-EN-PONTHIEU", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelrestaurantdessangliers@hotmail.fr", "adresse": "13 rue de Saint-Riquier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DES SANGLIERS", "date_de_classement": "2015-02-26", "telephone": "03 60 04 27 22", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "80150", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.250314, 1.884656], "site_internet": "http://www.restaurantdessangliers-crecy.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.884656, 50.250314]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "545aa71bacfece96d7a8443c09900f709edf0d07", "fields": {"commune": "COMPI\u00c8GNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldunordcompiegne.com", "adresse": "1 PLACE DE LA GARE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU NORD", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0344832230", "capacite_daccueil_personnes": 42, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "60200", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.421353, 2.823925], "site_internet": "www.hoteldunordcompiegne.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.823925, 49.421353]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ef9f541e25743e406f3423da0a85a79a8966f5ba", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h7209-gm@accor.com", "adresse": "46 RUE ROYALE", "nom_commercial": "IBIS STYLES CALAIS CENTRE", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0321974500", "capacite_daccueil_personnes": 190, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 92, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.957823, 1.849519], "site_internet": "www.all-seasons-hotels.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.849519, 50.957823]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d4a292533f00e27de43703ecc0fc9824484ea34a", "fields": {"commune": "LA MADELEINE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.euralille@campanile.fr", "adresse": "23 All\u00e9e Vauban", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE LILLE EURALILLE", "date_de_classement": "2015-04-06", "telephone": "0362145281", "capacite_daccueil_personnes": 216, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 108, "code_postal": "59110", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.645535, 3.071716], "site_internet": "http://www.campanile-lille-euralille.fr/fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.071716, 50.645535]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2e975eeef4ff6a2d665833b7914fea685b828358", "fields": {"commune": "QUEND", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldesaugustines@wanadoo.fr", "adresse": "18 route de la plage monchaux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES AUGUSTINES", "date_de_classement": "2017-02-17", "telephone": "0322235426", "capacite_daccueil_personnes": 46, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.320233, 1.607356], "site_internet": "http://www.hotel-augustines.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.607356, 50.320233]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2c00d86f38771906153c0d110c5f36c0060cf715", "fields": {"commune": "REUILLY-SAUVIGNY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Ch\u00e2teau-Thierry", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "auberge.relais.de.reuilly@wanadoo.fr", "adresse": "2 rue de Paris", "nom_commercial": "AUBERGE LE RELAIS", "date_de_classement": "2015-07-27", "telephone": "0323703536", "capacite_daccueil_personnes": 17, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "02850", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.05736, 3.557772], "site_internet": "http://www.relaisreuilly.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.557772, 49.05736]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "84f110da94daeb9c753ba674883a4be0fc6a8544", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reception@hotelredfox.com", "adresse": "60 Rue de Metz", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RED FOX", "date_de_classement": "2017-06-19", "telephone": "0321052758", "capacite_daccueil_personnes": 163, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.523937, 1.585365], "site_internet": "http://www.hotelredfox.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.585365, 50.523937]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5f81a2031555ad37eb5d4d1e819aedb81cb9e4c0", "fields": {"commune": "WIMEREUX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-saint-jean.fr", "adresse": "1 rue Georges Romain", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT JEAN", "date_de_classement": "2016-06-27", "telephone": "0321835740", "capacite_daccueil_personnes": 53, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "62930", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.770531, 1.611941], "site_internet": "www.hotel-saint-jean.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.611941, 50.770531]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "92c47ba1e5d89251f2622a5e7209b504a0df34a4", "fields": {"commune": "BAILLEUL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Flandre Int\u00e9rieure", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "accueil@bellehotel.fr", "adresse": "19 RUE DE LILLE", "nom_commercial": "BELLE H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2015-07-31", "telephone": "0328491900", "capacite_daccueil_personnes": 75, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "59270", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.738821, 2.736537], "site_internet": "http://bellehotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.736537, 50.738821]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5710636a638e8e095e25b897da6163227fcb57a3", "fields": {"commune": "HALLUIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@lys-hotel-halluin.com", "adresse": "130 rue de Lille", "nom_commercial": "LE LYS H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2017-05-04", "telephone": "0320468092", "capacite_daccueil_personnes": 54, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 27, "code_postal": "59250", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.780546, 3.125272], "site_internet": "http://www.lys-hotel-halluin.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.125272, 50.780546]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9df885ab327a889554e0b01ce2cffec51441e55d", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.centre@kyriad.fr", "adresse": "21 place des Reignaux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD LILLE CENTRE GARES", "date_de_classement": "2017-03-21", "telephone": "0328365118", "capacite_daccueil_personnes": 65, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 33, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.623977, 3.052216], "site_internet": "https://www.kyriad.com/fr/hotels/kyriad-lille-centre-gares"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.052216, 50.623977]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "718656ba3e062a1545425d5bb546fffd9397ad87", "fields": {"commune": "CR\u00c9CY-SUR-SERRE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de la Serre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "l.bidon@live.fr", "adresse": "1 Place des Alli\u00e9s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA TOUR DE CR\u00c9CY", "date_de_classement": "2012-10-16", "telephone": "0323808011", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "02270", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.696157, 3.623775], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.623775, 49.696157]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "186f762cab622309625557a729c965308696204f", "fields": {"commune": "WASQUEHAL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h6673@accor.com", "adresse": "12 Avenue du Grand Cottignies", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET LILLE WASQUEHAL", "date_de_classement": "2016-03-06", "telephone": "0892707529", "capacite_daccueil_personnes": 194, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 67, "code_postal": "59290", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.680725, 3.132381], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-6673-ibis-budget-lille-wasquehal/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.132381, 50.680725]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0c4dd790a281a91bda60d7763aac7e5eebd356d1", "fields": {"commune": "MARCQ-EN-BAR\u0152UL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H9084@accor.com", "adresse": "340 bis Avenue de la Marne Parc Europe", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES LILLE MARCQ-EN-BAR\u0152UL", "date_de_classement": "2017-07-03", "telephone": "0320892323", "capacite_daccueil_personnes": 214, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 95, "code_postal": "59700", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.652885, 3.095874], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-9084-ibis-styles-lille-marcq-en-baroeul/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.095874, 50.652885]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e94edf1513c47327a5f536b85d5fb3f6dbc315d2", "fields": {"commune": "VALENCIENNES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H8576@ACCOR.COM", "adresse": "5 RUE DU SAINT-CORDON", "nom_commercial": "MERCURE VALENCIENNES CENTRE", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0327235060", "capacite_daccueil_personnes": 418, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 87, "code_postal": "59300", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.356271, 3.526076], "site_internet": "http://www.mercure.com/fr/hotel-8576-mercure-valenciennes-centre/services.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.526076, 50.356271]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f782f06008dfc85be0c153ae733f30fe26164bc9", "fields": {"commune": "ALBERT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays du Coquelicot", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@royalpicardie.com", "adresse": "138 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL LE ROYAL PICARDIE", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0322753700", "capacite_daccueil_personnes": 46, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "80300", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.998358, 2.635705], "site_internet": "www.royalpicardie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.635705, 49.998358]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b89b3a9ad978ee695b91a9684bf9418144472b02", "fields": {"commune": "NEUVILLE-EN-FERRAIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "didier@deweerdt.biz", "adresse": "39 RUE DU DRONCKAERT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES ACACIAS", "date_de_classement": "2017-07-21", "telephone": "0320378927", "capacite_daccueil_personnes": 88, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "59960", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.758476, 3.148716], "site_internet": "http://www.hotelacacias.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.148716, 50.758476]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "68191beaa8bd3f2110025047a6e85ab222625762", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ha6218@inter-hotel.com", "adresse": "Z.A.C. les Terrasses, Rue des Longues Pi\u00e8ces", "nom_commercial": "L'HAUT'AILE - INTER-HOTEL", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0321464000", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 49, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.923051, 1.805046], "site_internet": "www.inter-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.805046, 50.923051]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "28bdc9ed5a16aa39075c6a23d411e5b0503d7b6e", "fields": {"commune": "VENDIN-LE-VIEIL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lensotel@wanadoo.fr", "adresse": "Rue des Canadiens Centre Commercial LENS 2", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LENSOTEL", "date_de_classement": "2017-05-22", "telephone": "0321793636", "capacite_daccueil_personnes": 142, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "62880", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.460007, 2.828033], "site_internet": "http://www.lensotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.828033, 50.460007]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "eaac26406904c5d57dfbcb4de51c07c5bcbd38d1", "fields": {"commune": "RUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldelagare.dominique@orange.fr", "adresse": "13 rue Gaston Garry", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA GARE", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0322250121", "capacite_daccueil_personnes": 21, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.272496, 1.675117], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.675117, 50.272496]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "181241ccd498f8e88ae8f4f9a982919b7a3056e1", "fields": {"commune": "SENLIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Senlis Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h3180-re@accor.com", "adresse": "72 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET SENLIS", "date_de_classement": "2017-07-25", "telephone": "0892680824", "capacite_daccueil_personnes": 237, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 79, "code_postal": "60300", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.208744, 2.603703], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-3180-ibis-budget-senlis/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.603703, 49.208744]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4c9644fd0ac91feec404236e3d08ee2be9194cc7", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h5919@accor.com", "adresse": "avenue charles de gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET SAINT-OMER CENTRE", "date_de_classement": "2017-05-18", "telephone": "0892681342", "capacite_daccueil_personnes": 207, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 75, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.742766, 2.256062], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-5919-ibis-budget-saint-omer-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.256062, 50.742766]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d904980136988afca837c844a05f3d9d629ab044", "fields": {"commune": "MAUBEUGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Maubeuge Val de Sambre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H6551@accor.com", "adresse": "Avenue de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS MAUBEUGE", "date_de_classement": "2016-07-04", "telephone": "0327572133", "capacite_daccueil_personnes": 203, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 90, "code_postal": "59600", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.273281, 3.970445], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-6551-ibis-maubeuge/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.970445, 50.273281]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "85d85619535bad6beb5e4e2dbcecefd85d3fbed8", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lehomardbleuberck@free.fr", "adresse": "48 avenue marianne toute seule", "nom_commercial": "LE HOMARD BLEU", "date_de_classement": "2013-04-23", "telephone": "0321090465", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.404518, 1.562643], "site_internet": "www.homardbleu.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.562643, 50.404518]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2586ad727698a777640cf8f8be7f5d7e5e13f211", "fields": {"commune": "LACROIX-SAINT-OUEN", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h1623-gm@accor.com", "adresse": "126 rue Robert Schuman", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE COMPI\u00c8GNE SUD", "date_de_classement": "2014-04-11", "telephone": "0344303030", "capacite_daccueil_personnes": 200, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 92, "code_postal": "60610", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.380388, 2.785443], "site_internet": "http://www.mercure.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.785443, 49.380388]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "79908d9a176cb26c39cc630313c4663559fce6d5", "fields": {"commune": "ARQUES", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lemon.hotel.arques@gmail.com", "adresse": "50 rue Jean Baptiste COLBERT", "nom_commercial": "LEMON HOTEL ARQUES SAINT OMER", "date_de_classement": "2013-09-30", "telephone": "0321115353", "capacite_daccueil_personnes": 189, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "62510", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.718732, 2.31847], "site_internet": "lemonhotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.31847, 50.718732]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "222f52936c430ae6aa6e24afab97cb311fb7d409", "fields": {"commune": "DOUAI", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Douaisis (C.A.D.)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-12", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@legayant-hotel.fr", "adresse": "20 PLACE PIERRE BROSSOLETTE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE GAYANT", "date_de_classement": "2016-08-12", "telephone": "0327882997", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 45, "code_postal": "59500", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.376294, 3.064456], "site_internet": "http://www.legayant-hotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.064456, 50.376294]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "61d1835685f9578e15498d609862512d2a1ae28d", "fields": {"commune": "RANG-DU-FLIERS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "labarriere@free.fr", "adresse": "15 Route de Montreuil", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LA BARRI\u00c8RE", "date_de_classement": "2013-02-08", "telephone": "03 21 84 50 48", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "62180", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.418002, 1.648243], "site_internet": "http://labarriere.free.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.648243, 50.418002]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8b5b031aff5a365956f1caecf6c20d37506235b8", "fields": {"commune": "WIMEREUX", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ad@hep.fr", "adresse": "digue de mer", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ATLANTIC", "date_de_classement": "2015-05-18", "telephone": "0321324101", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62930", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.765357, 1.607447], "site_internet": "http://www.atlantic-delpierre.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.607447, 50.765357]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1054fde596228271913cfae9aa202038fa9443ba", "fields": {"commune": "GRANDE-SYNTHE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-01-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h2545@accor.com", "adresse": "1 RUE DE LA PORTE DE LILLE, ZAC DE COURGHAIN", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET DUNKERQUE GRANDE-SYNTHE", "date_de_classement": "2015-01-16", "telephone": "0892683163", "capacite_daccueil_personnes": 115, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 43, "code_postal": "59760", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.007211, 2.310753], "site_internet": "www.ibisbudget.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.310753, 51.007211]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c82b6cff536e214cb1ac9c83ecbd270ed651816e", "fields": {"commune": "BOULOGNE-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelrestauranthamiot@wanadoo.fr", "adresse": "1 RUE FAIDHERBE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HAMIOT", "date_de_classement": "2013-09-30", "telephone": "0321314420", "capacite_daccueil_personnes": 25, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "62200", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.723854, 1.602278], "site_internet": "http://www.hotelhamiot.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.602278, 50.723854]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5d4ee81daa0dee8558b451eb25322a849122ae55", "fields": {"commune": "DUNKERQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hoteldunkerque.fr", "adresse": "19 avenue du casino", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PLAGE", "date_de_classement": "2012-10-19", "telephone": "0328635512", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "59240", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.047625, 2.389701], "site_internet": "http://www.hoteldunkerque.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.389701, 51.047625]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "922c22cf0452522712c0542278b9dc1c22c36ab9", "fields": {"commune": "LI\u00c9VIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4585@hotelbb.com", "adresse": "Rue Gilles de Roberval", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LENS MUS\u00c9E DU LOUVRE", "date_de_classement": "2016-05-01", "telephone": "08 92 70 51 08", "capacite_daccueil_personnes": 175, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "62800", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.428106, 2.784929], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com/fr/hotels/lens-musee-du-louvre.htm"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.784929, 50.428106]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f78995b12acf606a1e26253398126bceddbd9492", "fields": {"commune": "CH\u00c2TEAU-THIERRY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Ch\u00e2teau-Thierry", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotelhexagone.com", "adresse": "50 avenue d'essomes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HEXAGONE", "date_de_classement": "2016-04-28", "telephone": "0323836969", "capacite_daccueil_personnes": 86, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 41, "code_postal": "02400", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.040558, 3.387993], "site_internet": "http://hotelhexagone.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.387993, 49.040558]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7b97d280f19b5052295a70cec96a222eeb819c4b", "fields": {"commune": "LOMPRET", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-09-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@fermeblanche.fr", "adresse": "9 rue pasteur", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA FERME BLANCHE", "date_de_classement": "2016-09-19", "telephone": "0320929912", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "59840", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.654632, 3.004318], "site_internet": "www.fermeblanche.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.004318, 50.654632]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2652e3daf8da30cc11fdde6f33e0f8710286ab6f", "fields": {"commune": "SAINT-AMAND-LES-EAUX", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Porte du Hainaut", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-saintamand@partouche.com", "adresse": "ROCADE du NORD", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU PASINO", "date_de_classement": "2014-04-11", "telephone": "0327482020", "capacite_daccueil_personnes": 196, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 62, "code_postal": "59230", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.432892, 3.43973], "site_internet": "http://www.casinosaintamand.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.43973, 50.432892]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5b44035ab786cc0d5ef59cd9367e1c4c653d2256", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "sophie.maerten@najeti.com", "adresse": "3/5 place de la croix rouge", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL DE L'UNIVERS", "date_de_classement": "2016-06-04", "telephone": "0321713401", "capacite_daccueil_personnes": 76, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 38, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.289589, 2.773587], "site_internet": "http://www.univers.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.773587, 50.289589]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a2e8590d5bf645c75bef0b0c301e9ac7b93f9239", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "meurice@wanadoo.fr", "adresse": "5 RUE EDMOND ROCHE", "nom_commercial": "HOTEL MEURICE", "date_de_classement": "2016-01-04", "telephone": "0321345703", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.957203, 1.851451], "site_internet": "http://www.hotel-meurice.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.851451, 50.957203]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "63cbf30db2a1e8c03d7c8af4bb3ad55964805daa", "fields": {"commune": "VILLENEUVE-D'ASCQ", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.vda@kyriad.fr", "adresse": "15 avenue de la cr\u00e9ativit\u00e9 Parc des Moulins", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD LILLE EST VILLENEUVE-D'ASCQ", "date_de_classement": "2017-01-08", "telephone": "0320474646", "capacite_daccueil_personnes": 187, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 84, "code_postal": "59650", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.639113, 3.145119], "site_internet": "https://www.kyriad.com/fr/hotels/kyriad-lille-est-villeneuve-dascq"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.145119, 50.639113]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d9e48831bede38476ff89a859e593f251d3f4110", "fields": {"commune": "LAON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Laon", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-08-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldesarts.laon@hotmail.fr", "adresse": "11 place des droits de l'homme", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES ARTS", "date_de_classement": "2012-08-10", "telephone": "0323795716", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "02000", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.570134, 3.623812], "site_internet": "hoteldesarts02.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.623812, 49.570134]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9c72edff7ee7879435ca857f58e3aa22d7d1ac78", "fields": {"commune": "BERRY-AU-BAC", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Champagne Picarde", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bocahu.sebastien@orange.fr", "adresse": "48 avenue du g\u00e9n\u00e9ral de gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES NATIONS", "date_de_classement": "2012-11-13", "telephone": "0323213365", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "02190", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.40555, 3.895804], "site_internet": "http://www.hotel-des-nations.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.895804, 49.40555]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "79e691bf65bafc9acf443a3f57e7808836d431cc", "fields": {"commune": "HAZEBROUCK", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Flandre Int\u00e9rieure", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hazebrouck@fleurdelyshotel.fr", "adresse": "avenue de saint omer - contournement routier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FLEUR DE LYS", "date_de_classement": "2012-11-28", "telephone": "0328422828", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "59190", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.728628, 2.514556], "site_internet": "http://www.fleurdelyshotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.514556, 50.728628]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c2cd5d592dcd41a9bc03a0ba5e97af0e029546bc", "fields": {"commune": "WIERRE-EFFROY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ferme.du.vert@wanadoo.fr", "adresse": "555 rue du vert", "nom_commercial": "LA FERME DU VERT", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0321876700", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62720", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.778044, 1.751409], "site_internet": "www.fermeduvert.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.751409, 50.778044]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "06974f14d0bb11dc3092ce2746321c3cf1865051", "fields": {"commune": "SAINT-LEU-D'ESSERENT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Creil Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldeloise@wanadoo.fr", "adresse": "25 Quai d'Amont", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE L'OISE", "date_de_classement": "2016-12-22", "telephone": "0344566024", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "60340", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.214694, 2.422898], "site_internet": "http://www.hoteldeloise.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.422898, 49.214694]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "711c0b6603529abd2f345ca39f6448a45e4344d9", "fields": {"commune": "CHEPY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Vimeu", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "auberge-picarde@wanadoo.fr", "adresse": "PLACE DE LA GARE", "nom_commercial": "AUBERGE PICARDE", "date_de_classement": "2013-01-02", "telephone": "0322262078", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "80210", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.067925, 1.635839], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.635839, 50.067925]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e448881170287e2df96ad41593acee4bd470f89b", "fields": {"commune": "ARMBOUTS-CAPPEL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-01", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "dunkerque.armboutscappel@campanile.fr", "adresse": "Bordure du lac", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE DUNKERQUE EST ARMBOUTS CAPPEL", "date_de_classement": "2017-06-01", "telephone": "0328646470", "capacite_daccueil_personnes": 89, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "59380", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.998051, 2.334835], "site_internet": "http://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-dunkerque-est-armbouts-cappel"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.334835, 50.998051]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "293998a3d6cb83de82c7995fdeb786f104fb9fdb", "fields": {"commune": "CAMBRAI", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Cambrai", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "RESAMOUTON@ORANGE.FR", "adresse": "33 RUE ALSACE LORRAINE", "nom_commercial": "LE MOUTON BLANC", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0327813016", "capacite_daccueil_personnes": 360, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "59400", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.176324, 3.239783], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.239783, 50.176324]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "86df287df9dd97597ba62426d1883c92bf19efdf", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@le-littoral.fr", "adresse": "36 AVENUE MARIANNE TOUTE SEULE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE LITTORAL", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0321090776", "capacite_daccueil_personnes": 113, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.404537, 1.561406], "site_internet": "http://www.le-littoral.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.561406, 50.404537]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b456f127c6eaec3b9e6eba40c6d7473a450832ce", "fields": {"commune": "LE WAST", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Desvres-Samer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-le-wast.com", "adresse": "8 rue principale, ch\u00e2teau des tourelles", "nom_commercial": "LES TOURELLES", "date_de_classement": "2013-03-18", "telephone": "0321333478", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "62142", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.747476, 1.803132], "site_internet": "www.hotel-le-wast.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.803132, 50.747476]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "82825da7a9d7110c0e65739c9bbcb5d648e76caa", "fields": {"commune": "LE CROTOY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-baiedesomme.fr", "adresse": "16 quai COURBET", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA BAIE DE SOMME", "date_de_classement": "2013-03-18", "telephone": "0322278065", "capacite_daccueil_personnes": 64, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 29, "code_postal": "80550", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.215186, 1.62904], "site_internet": "www.hotel-baiedesomme.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.62904, 50.215186]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "712726157115f2b325933b81cf8a315bcde71de1", "fields": {"commune": "NEUFCH\u00c2TEL-HARDELOT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "parc@najeti.fr", "adresse": "111 AVENUE FRANCOIS 1ER", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL DU PARC", "date_de_classement": "2016-08-04", "telephone": "0321332211", "capacite_daccueil_personnes": 224, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 81, "code_postal": "62152", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.633036, 1.605454], "site_internet": "www.parc.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.605454, 50.633036]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1ae25e07d79db55d74c27a44a3d97fad57be66c0", "fields": {"commune": "NOYON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays Noyonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@manoir-saint-eloi-noyon.fr", "adresse": "81 BOULEVARD CARNOT", "nom_commercial": "MANOIR SAINT \u00c9LOI", "date_de_classement": "2017-03-16", "telephone": "0344440149", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "60400", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.578367, 3.004304], "site_internet": "http://manoir-saint-eloi-noyon.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.004304, 49.578367]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c07f9a4cc69898fcd61723a22c484792e6e69205", "fields": {"commune": "B\u00c9THUNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-12", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@tourhotel-bethune.com", "adresse": "300 route D\u00e9partementale 943", "nom_commercial": "TOURHOTEL", "date_de_classement": "2016-04-12", "telephone": "0321569000", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 43, "code_postal": "62400", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.528401, 2.625002], "site_internet": "www.tourhotel-bethune.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.625002, 50.528401]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c45093a8b9e8a9b039299fb6650d3dbc52fe140c", "fields": {"commune": "SAINT-VALERY-SUR-SOMME", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@relais-guillaume-de-normandy.com", "adresse": "46 QUAI ROMEREL", "nom_commercial": "LE RELAIS GUILLAUME DE NORMANDY", "date_de_classement": "2017-07-25", "telephone": "0322608236", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "80230", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.188053, 1.632443], "site_internet": "http://relais-guillaume-de-normandy.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.632443, 50.188053]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3a35f2c1dfc9f32eb5e6126ed6ee4d2886422274", "fields": {"commune": "ALLONNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4501@hotelbb.com", "adresse": "Rue de Saint-Ladre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B BEAUVAIS", "date_de_classement": "2014-03-26", "telephone": "0892788010", "capacite_daccueil_personnes": 172, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.407454, 2.109993], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.109993, 49.407454]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0856ca37088fec47a85659bceb10aee5b3dba68e", "fields": {"commune": "COMPI\u00c8GNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0691-GM@accor.com", "adresse": "18 rue \u00c9douard Branly", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS COMPI\u00c8GNE", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0344231627", "capacite_daccueil_personnes": 167, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 78, "code_postal": "60200", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.396445, 2.789545], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0691-ibis-compiegne/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.789545, 49.396445]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "34a82328e1363f971173aca1b1460c17a1a88c89", "fields": {"commune": "SAINT-VALERY-SUR-SOMME", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@lescorderies.com", "adresse": "214 rue des moulins", "nom_commercial": "LES CORDERIES", "date_de_classement": "2013-03-06", "telephone": "0322613061", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "80230", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.185275, 1.637977], "site_internet": "http://www.lescorderies.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.637977, 50.185275]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1ec48d941bc294bf3e0a6b2e9835cf373de47321", "fields": {"commune": "BOVES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0396-gm@accor.com", "adresse": "7 rue des indres noires", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL AMIENS P\u00d4LE JULES VERNE", "date_de_classement": "2017-07-13", "telephone": "0322504242", "capacite_daccueil_personnes": 370, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 94, "code_postal": "80440", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.865588, 2.371239], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0396-novotel-amiens-pole-jules-verne/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.371239, 49.865588]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "29d36c6ec39e73e925274f09d9ec2548d263ab0c", "fields": {"commune": "WISSANT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelplage.wissant@wanadoo.fr", "adresse": "1 place Edouard Houssin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PLAGE", "date_de_classement": "2013-02-25", "telephone": "0321359187", "capacite_daccueil_personnes": 74, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 29, "code_postal": "62179", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.88648, 1.66337], "site_internet": "www.hotelplage-wissant.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.66337, 50.88648]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7c1bca2c87c8167cee27535c6fed08bdd2f2518a", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "belazur@orange.fr", "adresse": "23 place d'armes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BELAZUR", "date_de_classement": "2014-03-25", "telephone": "03 21 34 53 75", "capacite_daccueil_personnes": 88, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.959681, 1.849254], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.849254, 50.959681]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "937f120fb58a04d574b6d23ca8ba06a33cb97fb8", "fields": {"commune": "DUNKERQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotelhirondelle.com", "adresse": "48 avenue du g\u00e9n\u00e9ral faidherbe", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'HIRONDELLE", "date_de_classement": "2017-06-13", "telephone": "0328631765", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "59140", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.033259, 2.368099], "site_internet": "http://www.hotelhirondelle.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.368099, 51.033259]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c7c85745a894e5ccfe07b7246d23bb20a6475859", "fields": {"commune": "\u00c9TAPLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "letouquet@kyriad.fr", "adresse": "D\u00e9partementale 940", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD LE TOUQUET \u00c9TAPLES", "date_de_classement": "2017-10-03", "telephone": "0321899999", "capacite_daccueil_personnes": 102, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "62630", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.526992, 1.628035], "site_internet": "http://www.kyriad-le-touquet-etaples.fr/fr/index.aspx"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.628035, 50.526992]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c653559e144217359f90151f6e24c591e722a593", "fields": {"commune": "LOUVROIL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Maubeuge Val de Sambre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4559@hotelbb.com", "adresse": "48 rue de l'esp\u00e9rance", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B MAUBEUGE LOUVROIL", "date_de_classement": "2016-08-04", "telephone": "0327580504", "capacite_daccueil_personnes": 219, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 82, "code_postal": "59720", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.254361, 3.93709], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com/fr/hotels/maubeuge-louvroil.htm"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.93709, 50.254361]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4813b412cdf04c76ff82ce47ad5e7b5c58cd35c6", "fields": {"commune": "GLISY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "amiens@campanile.fr", "adresse": "38 avenue de la ville id\u00e9ale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE AMIENS GLISY", "date_de_classement": "2017-07-19", "telephone": "0322538989", "capacite_daccueil_personnes": 150, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 75, "code_postal": "80440", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.867787, 2.373051], "site_internet": "http://www.campanile-amiens-glisy.fr/fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.373051, 49.867787]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "23e933c7067382f85c714ead462b90cbea69ac6a", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-08-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lesarcades.touquet@orange.fr", "adresse": "128 rue de metz", "nom_commercial": "LES ARCADES", "date_de_classement": "2013-08-13", "telephone": "0321051798", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.520225, 1.583271], "site_internet": "hotel-lesarcades.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.583271, 50.520225]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6b93f49c6800daa78c61b667122014da163fd62b", "fields": {"commune": "ACQUIN-WESTB\u00c9COURT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Lumbres", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "golfl@najeti.com", "adresse": "CHEMIN DES BOIS", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL DU GOLF SAINT-OMER", "date_de_classement": "2016-03-04", "telephone": "0321114242", "capacite_daccueil_personnes": 124, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 54, "code_postal": "62380", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.750309, 2.056194], "site_internet": "http://www.golf.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.056194, 50.750309]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "802712bdfc8d7436a59d154328c10fee03ddda97", "fields": {"commune": "SAINT-\u00c9TIENNE-AU-MONT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hostelleriedelariviere@wanadoo.fr", "adresse": "17 rue de la gare", "nom_commercial": "HOSTELLERIE DE LA RIVI\u00c8RE", "date_de_classement": "2013-07-24", "telephone": "0321322281", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62360", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.683206, 1.627491], "site_internet": "www.lhostelleriedelariviere.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.627491, 50.683206]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "37450c1e3e91cc2adf50a9f6829ceacc3123764d", "fields": {"commune": "CAMBRAI", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Cambrai", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@cambrai-chateau-motte-fenelon.com", "adresse": "SQUARE DU CH\u00e2TEAU", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU DE LA MOTTE FENELON", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0327836138", "capacite_daccueil_personnes": 79, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 37, "code_postal": "59400", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.190059, 3.243198], "site_internet": "http://cambrai-chateau-motte-fenelon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.243198, 50.190059]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "572428c44c4640c940e423ead42736065215389e", "fields": {"commune": "CHANTILLY", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "pascal.groell@aubergedujeudepaume.fr", "adresse": "4 rue du Conn\u00e9table", "nom_commercial": "AUBERGE DU JEU DE PAUME", "date_de_classement": "2013-07-24", "telephone": "0344655000", "capacite_daccueil_personnes": 190, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 92, "code_postal": "60500", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.194527, 2.479398], "site_internet": "http://www.aubergedujeudepaumechantilly.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.479398, 49.194527]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f461996d31fd20be9424008cc9ff197354945b55", "fields": {"commune": "ROUBAIX", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4581@hotelbb.com", "adresse": "22 Place de la Gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LILLE ROUBAIX CENTRE GARE", "date_de_classement": "2016-03-15", "telephone": "08 90 64 98 92", "capacite_daccueil_personnes": 180, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 85, "code_postal": "59100", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.695872, 3.163928], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.163928, 50.695872]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2ac20731ea0b5db68068c8ced0295cf413c791cc", "fields": {"commune": "CUINCY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Douaisis (C.A.D.)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4407@hotelbb.com", "adresse": "Rue Antoine Blondel", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B DOUAI CUINCY", "date_de_classement": "2014-07-04", "telephone": "0892788039", "capacite_daccueil_personnes": 144, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "59553", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.380885, 3.057932], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.057932, 50.380885]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "57aa4d0f725f71ec69e189080a17fb907a3ba953", "fields": {"commune": "TOURCOING", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-16", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lille.tourcoing@premiereclasse.fr", "adresse": "401 BOULEVARD GAMBETTA", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE LILLE NORD TOURCOING", "date_de_classement": "2013-12-16", "telephone": "0320704716", "capacite_daccueil_personnes": 207, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 83, "code_postal": "59200", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.706563, 3.160262], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.160262, 50.706563]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3fe1c32cf79a7df84c9ae3e39a6cd79e892448b3", "fields": {"commune": "VILLERS-SAINT-PAUL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Creil Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h5951@accor.com", "adresse": "3 avenue des Pommiers", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS CREIL SUR OISE", "date_de_classement": "2017-05-07", "telephone": "0344745656", "capacite_daccueil_personnes": 133, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 59, "code_postal": "60870", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.288306, 2.498973], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-5951-ibis-creil-sur-oise/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.498973, 49.288306]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0d7062fc93652eb2484b46261a60543812bd020d", "fields": {"commune": "DUNKERQUE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CU de Dunkerque", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-01-12", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "letransatbleu@nordnet.fr", "adresse": "3 rue de la Digue", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE TRANSAT BLEU", "date_de_classement": "2015-01-12", "telephone": "0328635005", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "59140", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [51.049335, 2.387156], "site_internet": "http://www.letransatbleu.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.387156, 51.049335]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "927aac81108569198bef0223b15b1b7698423982", "fields": {"commune": "SAINT-OMER-EN-CHAUSS\u00c9E", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Picardie Verte", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lemoulindesforges@wanadoo.fr", "adresse": "8 rue du moulin des forges", "nom_commercial": "LE MOULIN DES FORGES", "date_de_classement": "2012-11-28", "telephone": "0344840916", "capacite_daccueil_personnes": 49, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "60860", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.536548, 1.991685], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.991685, 49.536548]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "01e5de718370f4abafb546c19c74a27613b25793", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "x.jaunault@wanadoo.fr", "adresse": "15 RUE DE LA PAIX", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CHALET", "date_de_classement": "2017-01-03", "telephone": "0321058765", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.521497, 1.581901], "site_internet": "http://www.lechalet.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.581901, 50.521497]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2fa7df7735635f37efd21fe537ab4443e0d62a3f", "fields": {"commune": "DESVRES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Desvres-Samer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotel-moulinauxdraps.com", "adresse": "rue de CREMAREST", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU MOULIN AUX DRAPS", "date_de_classement": "2017-10-05", "telephone": "0321106959", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "62240", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.671408, 1.826536], "site_internet": "https://www.hotel-moulinauxdraps.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.826536, 50.671408]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "473303cb47cf0621af7fbc777b7f1799bdb33fbd", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@chicorail.fr", "adresse": "1 place du 8 Mai 1945", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CHIC \u00d4 RAIL", "date_de_classement": "2014-03-25", "telephone": "0321935998", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.753317, 2.266405], "site_internet": "http://chicorail.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.266405, 50.753317]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0e076fb6a9c7c18fd6d2c5cf058dbbfb21f3d36e", "fields": {"commune": "ASSEVILLERS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Terre de Picardie", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0560@accor.com", "adresse": "Aire D'assevillers ouest", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES P\u00c9RONNE ASSEVILLERS", "date_de_classement": "2017-08-23", "telephone": "0322857830", "capacite_daccueil_personnes": 140, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "80200", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.889257, 2.842303], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-0560-ibis-styles-peronne-assevillers/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.842303, 49.889257]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "32146be9b8dc086ce91edbbce32a06d2eca5bb25", "fields": {"commune": "LENS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hoteldefrancelens@laposte.net", "adresse": "2 PLACE DU G\u00e9n\u00e9ral DE GAULLE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE FRANCE", "date_de_classement": "2014-10-17", "telephone": "03 21 28 18 10", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "62300", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.426921, 2.829233], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.829233, 50.426921]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bb8e2f44fe7fd55fa34619dc74abf2489a889903", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reception@urbanhotel.fr", "adresse": "48 BIS RUE DE VALENCIENNES", "nom_commercial": "URBAN H\u00d4TEL & SPA", "date_de_classement": "2017-05-18", "telephone": "0320925057", "capacite_daccueil_personnes": 78, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.623363, 3.076071], "site_internet": "http://www.urbanhotel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.076071, 50.623363]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1ae9d218aeb6687d3699c1f71afd029d86f4da99", "fields": {"commune": "VALENCIENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-08", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "valenciennes.aeroport@balladins.com", "adresse": "2 rue Louis Dacquins", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BALLADINS VALENCIENNES A\u00c9ROPORT", "date_de_classement": "2017-02-08", "telephone": "0327211555", "capacite_daccueil_personnes": 88, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "59300", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.359582, 3.530607], "site_internet": "https://www.balladins.com/fr/mon-hotel/valenciennes-aeroport/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.530607, 50.359582]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "741911bdb6e091ac5c57cbadfc52e405de2d9677", "fields": {"commune": "LENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel@bollaertlens.fr", "adresse": "13 c route de B\u00e9thune", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BOLLAERT LENS", "date_de_classement": "2017-09-07", "telephone": "0321783030", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 54, "code_postal": "62300", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.432979, 2.821753], "site_internet": "http://www.espace-bollaert.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.821753, 50.432979]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0139d8ede18ba4b88d714247e5180cf584ca78fd", "fields": {"commune": "VINEUIL-SAINT-FIRMIN", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info_chantilly@dolce.com", "adresse": "Route d'Apremont", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DOLCE CHANTILLY", "date_de_classement": "2017-05-07", "telephone": "+33344584777", "capacite_daccueil_personnes": 450, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 200, "code_postal": "60500", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.205186, 2.492858], "site_internet": "http://www.dolcehotels.fr/chantilly/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.492858, 49.205186]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0823c67430cc0cb7df7e3bc7461678b68d2287bb", "fields": {"commune": "COMPI\u00c8GNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "compiegne@campanile.fr", "adresse": "70 AVENUE DE HUY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE COMPI\u00c8GNE", "date_de_classement": "2015-04-11", "telephone": "0344204235", "capacite_daccueil_personnes": 116, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "60200", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.397103, 2.809048], "site_internet": "http://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-compiegne"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.809048, 49.397103]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "248200dcb88f50b6367e71a253810a9069d37ec1", "fields": {"commune": "LONGUEAU", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4218@hotelbb.com", "adresse": "18 avenue de l'arc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B AMIENS LONGUEAU", "date_de_classement": "2014-06-05", "telephone": "0892788003", "capacite_daccueil_personnes": 172, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "80330", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.871192, 2.37036], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37036, 49.871192]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b5563f6eb5bf19b71b1ca33a0a064c72c69a2e5a", "fields": {"commune": "WIMEREUX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-lecarnot@orange.fr", "adresse": "12 rue CARNOT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE CARNOT", "date_de_classement": "2014-04-24", "telephone": "0321324104", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "62930", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.76897, 1.611442], "site_internet": "http://www.lecarnot.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.611442, 50.76897]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ea89ea9cd88de06972135a1f4135a5b7d62ff713", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-08-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-moderne-arras.com", "adresse": "1 BOULEVARD FAIDHERBE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MODERNE", "date_de_classement": "2015-08-18", "telephone": "0321233957", "capacite_daccueil_personnes": 110, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.287921, 2.781408], "site_internet": "http://www.hotel-moderne-arras.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.781408, 50.287921]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5f2cbb249fbf507ff00338d271cdc3e07ebc84ff", "fields": {"commune": "VILLENEUVE D'ASCQ", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0614@accor.com", "adresse": "RUE DU VERCORS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS LILLE VILLENEUVE D'ASCQ GRAND STADE", "date_de_classement": "2017-02-02", "telephone": "0320918150", "capacite_daccueil_personnes": 182, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "59650", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.621249, 3.132641], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0614-ibis-lille-villeneuve-d-ascq-grand-stade/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.132641, 50.621249]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "952f1afe702b11d956549cda16eda839e7849751", "fields": {"commune": "TOURCOING", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4523@hotelbb.com", "adresse": "83 RUE DE TOURNAI", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LILLE TOURCOING CENTRE", "date_de_classement": "2013-09-30", "telephone": "0892702235", "capacite_daccueil_personnes": 181, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 86, "code_postal": "59200", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.721173, 3.162833], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.162833, 50.721173]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6f36d502207e7f4c3a4a7c978688ae8d98886426", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h3300-gm@accor.com", "adresse": "Place de Cantorbery", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS CALAIS TUNNEL SOUS LA MANCHE", "date_de_classement": "2017-06-20", "telephone": "0321463700", "capacite_daccueil_personnes": 304, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 126, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.937609, 1.809614], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-3300-ibis-calais-tunnel-sous-la-manche/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.809614, 50.937609]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e6ba55d3db1801e32509f124d706e358a278c3b7", "fields": {"commune": "AMIENS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Amiens M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reservation@hieamiens.com", "adresse": "10 boulevard d'alsace lorraine", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HOLIDAY INN EXPRESS AMIENS", "date_de_classement": "2016-03-03", "telephone": "0322223850", "capacite_daccueil_personnes": 132, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 66, "code_postal": "80000", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.891766, 2.30733], "site_internet": "www.hieamiens.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.30733, 49.891766]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0b5c8f2bc31738672d3983c03661ecc3ec9289dd", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "metropol@metropolhotel.com", "adresse": "45 QUAI DU RHIN", "nom_commercial": "METROPOL'H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2017-01-06", "telephone": "03.21.97.54.00.", "capacite_daccueil_personnes": 75, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.953637, 1.848361], "site_internet": "www.metropolhotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.848361, 50.953637]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e907295c86dc7aa6822ea4230c27197d357c7573", "fields": {"commune": "FOUQUI\u00c8RES-L\u00c8S-B\u00c9THUNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-31", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bethune.fouquieres@campanile.fr", "adresse": "ALL\u00c9E DU CHATEAU DE CORMONT ZONE ARTISANALE ACTIPOLIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE BETHUNE", "date_de_classement": "2017-03-31", "telephone": "0321567676", "capacite_daccueil_personnes": 116, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 58, "code_postal": "62232", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.514736, 2.623062], "site_internet": "https://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-bethune-fouquieres-les-bethune"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.623062, 50.514736]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6b00ec9fc5976414da3bf676aaa6ca56cb249c79", "fields": {"commune": "AUDRESSELLES", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Terre des Deux Caps", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-resto-delaplage@orange.fr", "adresse": "21 Rue Gustave Danquin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PLAGE", "date_de_classement": "2017-04-21", "telephone": "0321329512", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62164", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.82086, 1.595339], "site_internet": "http://www.hoteldelaplage-audresselles.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.595339, 50.82086]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f581d8b2117da9ea85600a8dad85d315ec825b99", "fields": {"commune": "NOAILLES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Thelloise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-lerenaissance.fr", "adresse": "58 rue de Paris", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE RENAISSANCE", "date_de_classement": "2013-02-25", "telephone": "0344057474", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "60430", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.326775, 2.200545], "site_internet": "http://www.hotel-renaissance-noailles.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.200545, 49.326775]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7770bd615c95d3fcf28ca56d9bef59829c3ffd86", "fields": {"commune": "RONCHIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h2581@accor.com", "adresse": "104 RUE LOUIS BRAILLE", "nom_commercial": "IBIS BUDGET LILLE RONCHIN", "date_de_classement": "2012-11-22", "telephone": "0892680307", "capacite_daccueil_personnes": 162, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 55, "code_postal": "59790", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.604372, 3.097374], "site_internet": "http://www.etaphotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.097374, 50.604372]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "70a0739cafc4868bfdbdc8b3ae5d82c8cec4498f", "fields": {"commune": "COMPI\u00c8GNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hostellerieduroyallieu@orange.fr", "adresse": "9 RUE DE SENLIS", "nom_commercial": "HOSTELLERIE DU ROYAL LIEU", "date_de_classement": "2013-04-23", "telephone": "0344201024", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "60200", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.39676, 2.804212], "site_internet": "www.host-royallieu.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.804212, 49.39676]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5302d68ca0ea5cc3f1c499c73bbbf8cfadbd70c3", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-30", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4514@hotelbb.com", "adresse": "Rue Berthe Morisot", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B LILLE CENTRE GRAND PALAIS", "date_de_classement": "2013-09-30", "telephone": "0892702206", "capacite_daccueil_personnes": 285, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 127, "code_postal": "59000", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.62852, 3.081538], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.081538, 50.62852]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d413bd423431acb697907468f7b1b49a0cff30f7", "fields": {"commune": "SAINT-OMER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Omer", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-21", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0723@accor.com", "adresse": "2 RUE HENRI DUPUIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS SAINT-OMER CENTRE", "date_de_classement": "2016-04-21", "telephone": "0321931111", "capacite_daccueil_personnes": 136, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 65, "code_postal": "62500", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.748321, 2.251348], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0723-ibis-saint-omer-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.251348, 50.748321]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6b1f9c0b7eeb03dc922c2291a1c0ed571a7ba5e7", "fields": {"commune": "SAINT-VALERY-SUR-SOMME", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la Baie de Somme", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-02-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "reception@lespilotes.fr", "adresse": "62 rue de la Fert\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES PILOTES", "date_de_classement": "2016-02-06", "telephone": "0322608039", "capacite_daccueil_personnes": 52, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "80230", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.185823, 1.641489], "site_internet": "http://www.lespilotes.fr/index.php/fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.641489, 50.185823]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "03e42dc1993c522e1c97a8a168719adc2c63bf2c", "fields": {"commune": "HESDIN-L'ABB\u00c9", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "clery@najeti.fr", "adresse": "rue du Ch\u00e2teau", "nom_commercial": "NAJETI H\u00d4TEL CH\u00c2TEAU CL\u00c9RY", "date_de_classement": "2016-06-04", "telephone": "0321831983", "capacite_daccueil_personnes": 63, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 27, "code_postal": "62360", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.66631, 1.679603], "site_internet": "www.clery.najeti.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.679603, 50.66631]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4e3336a30169233405507364574c250f92fb337d", "fields": {"commune": "BULLY-LES-MINES", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Lens - Li\u00e9vin", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.moderne.bully@orange.fr", "adresse": "144 rue Roger Salengro", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MODERNE", "date_de_classement": "2012-10-10", "telephone": "0321291422", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "62160", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.447695, 2.733401], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.733401, 50.447695]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "57092df90bf1fbbe6a58debf47d1d258dce1caf9", "fields": {"commune": "ARRAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h1567-gm@accor.com", "adresse": "11 rue de justice place Ipswich", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS ARRAS CENTRE LES PLACES", "date_de_classement": "2017-07-17", "telephone": "0321236161", "capacite_daccueil_personnes": 126, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "62000", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.290724, 2.779418], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1567-ibis-arras-centre-les-places/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.779418, 50.290724]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c5fd358891d85f7dc5dd0f922a41e53d18e6e338", "fields": {"commune": "DOUAI", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Douaisis (C.A.D.)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@laterrasse.fr", "adresse": "36 terrasse Saint-Pierre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA TERRASSE", "date_de_classement": "2017-07-27", "telephone": "0327887004", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "59500", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.370381, 3.082512], "site_internet": "www.laterrasse.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.082512, 50.370381]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0fdbbd4e505bf1982685cc3f830db4dc9b66b7bf", "fields": {"commune": "MARCQ-EN-BAR\u0152UL", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-18", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H1099-GM@accor.com", "adresse": "157 avenue de la Marne", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE LILLE METROPOLE", "date_de_classement": "2015-05-18", "telephone": "0328331212", "capacite_daccueil_personnes": 250, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 125, "code_postal": "59700", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.679222, 3.110243], "site_internet": "http://www.mercure-lille-metropole.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.110243, 50.679222]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f80f5f4bed74d1207ac2dc8e62c7c917de0222af", "fields": {"commune": "LESQUIN", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-26", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h1098@accor.com", "adresse": "110 RUE JEAN JAUR\u00c8S", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE LILLE A\u00c9ROPORT", "date_de_classement": "2017-01-26", "telephone": "0320874646", "capacite_daccueil_personnes": 430, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 215, "code_postal": "59810", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.583405, 3.093148], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1098-hotel-mercure-lille-aeroport/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.093148, 50.583405]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f9074f2a6a0bce0d1e530d685ba0db5622e506e3", "fields": {"commune": "LIANCOURT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Liancourtois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-03", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hostellerieduparc.60@orange.fr", "adresse": "AVENUE D'\u00ceLE DE FRANCE", "nom_commercial": "HOSTELLERIE DU PARC", "date_de_classement": "2015-02-03", "telephone": "0344730499", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "60140", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.326653, 2.461965], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.461965, 49.326653]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c51f15858950038fe66278636e6941b531891259", "fields": {"commune": "VERVINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Thi\u00e9rache du Centre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@cheval-noir-vervins.com", "adresse": "33 rue de la libert\u00e9", "nom_commercial": "LE CHEVAL NOIR DE VERVINS", "date_de_classement": "2013-01-07", "telephone": "0323980416", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "02140", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.835274, 3.906951], "site_internet": "www.cheval-noir-vervins.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.906951, 49.835274]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3f9387b308a0edb40fcf789b4dcdf5a0c9afb7be", "fields": {"commune": "LE PORTEL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "thennuyer62@gmail.com", "adresse": "12 Boulevard PASTEUR", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE FLOBART", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0321870017", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "62480", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.706748, 1.571405], "site_internet": "http://leflobart-leportel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.571405, 50.706748]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "02302eda97e923784d984d0fea46a7296c218ffb", "fields": {"commune": "AULT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Villes Soeurs", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-01-14", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "restaurant@lecise.com", "adresse": "2 route de la plage", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CISE", "date_de_classement": "2015-01-14", "telephone": "0322264646", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "80460", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.089182, 1.423402], "site_internet": "http://www.lecise.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.423402, 50.089182]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0ede07a617b3ae5818da8bc36f3dac47dfe1a526", "fields": {"commune": "SENLIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Senlis Sud Oise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-06", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "laportebellon@wanadoo.fr", "adresse": "51 rue Bellon", "nom_commercial": "HOSTELLERIE LA PORTE BELLON", "date_de_classement": "2017-12-06", "telephone": "0344530305", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "60300", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.205086, 2.590133], "site_internet": "http://www.portebellon.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.590133, 49.205086]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "63cfc39ac1e016b8ebfa067f9dcee36ebf62194d", "fields": {"commune": "BERCK", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@chezmireille.fr", "adresse": "Chemin Genty", "nom_commercial": "H\u00d4TEL REINGAM PARK", "date_de_classement": "2017-08-28", "telephone": "0321098040", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "62600", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.416335, 1.574394], "site_internet": "www.chezmireille.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.574394, 50.416335]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "74732b7742305dc0682daa28e4ee5769f0aa97a5", "fields": {"commune": "CUCQ", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "patrick.makesse@sfr.fr", "adresse": "20 place verte", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA RENAISSANCE", "date_de_classement": "2014-03-25", "telephone": "0321890824", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62780", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.480958, 1.623806], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.623806, 50.480958]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "10f5f661f684cbde7ebf83719fba3ebee1f36fdf", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "maryse.felix@wanadoo.fr", "adresse": "AVENUE LE CORBUSIER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LILLE EUROPE", "date_de_classement": "2017-09-07", "telephone": "0328367676", "capacite_daccueil_personnes": 194, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 97, "code_postal": "59777", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.638868, 3.074297], "site_internet": "http://hotel-lille-europe.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.074297, 50.638868]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "20012c5797ba6ba89a4721c2ba70a97e430e66e9", "fields": {"commune": "FOURMIES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sud Avesnois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-09-10", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "infos@chateaudelamarliere.com", "adresse": "62-64 rue Th\u00e9ophile Legrand", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU DE LA MARLI\u00c8RE", "date_de_classement": "2016-09-10", "telephone": "0327588800", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "59610", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.019968, 4.039368], "site_internet": "www.chateaudelamarliere.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.039368, 50.019968]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "002fa54cd7c8c24b1175bb903ff0e75acbec5603", "fields": {"commune": "DOUAI", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Douaisis (C.A.D.)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-volubilis.fr", "adresse": "Boulevard Vauban", "nom_commercial": "VOLUBILIS", "date_de_classement": "2013-12-02", "telephone": "0327880011", "capacite_daccueil_personnes": 110, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 55, "code_postal": "59500", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.380446, 3.087219], "site_internet": "www.hotel-volubilis.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.087219, 50.380446]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5ac8382b986f58c5c7b3cc249fd319a0836a9ca8", "fields": {"commune": "HALLUIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "le-saint.sebastien@wanadoo.fr", "adresse": "17 place de l'abb\u00e9 Bonpain", "nom_commercial": "LE SAINT S\u00c9BASTIEN", "date_de_classement": "2012-12-20", "telephone": "0320942168", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "59250", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.782697, 3.127128], "site_internet": "www.ausaintsebastien.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.127128, 50.782697]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f3dbf8af2cceed4284bdd78260ccad4e288cb2fd", "fields": {"commune": "FONTAINE-NOTRE-DAME", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de Cambrai", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-19", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "h0700@accor.com", "adresse": "ROUTE DE BAPAUME", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS CAMBRAI", "date_de_classement": "2017-04-19", "telephone": "0322910094", "capacite_daccueil_personnes": 107, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 52, "code_postal": "59400", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.174013, 3.194364], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0700-ibis-cambrai/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.194364, 50.174013]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "541b0f3e90c12726120d598f62656b6db00b58f0", "fields": {"commune": "VILLENEUVE-D'ASCQ", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "b.mullet@hotel-morphee.com", "adresse": "35 rue de la Cousinerie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MORPH\u00c9E", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0320471718", "capacite_daccueil_personnes": 137, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 68, "code_postal": "59650", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.642143, 3.145829], "site_internet": "http://www.hotel-morphee.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.145829, 50.642143]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "321741810e833afc03fa4cead8ec50895ca7bb52", "fields": {"commune": "MAUBEUGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Maubeuge Val de Sambre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-07", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "maubeuge@campanile.fr", "adresse": "avenue Jean Jaur\u00e8s route nationale 49", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE MAUBEUGE", "date_de_classement": "2017-12-07", "telephone": "0327640091", "capacite_daccueil_personnes": 39, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "59600", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.281616, 3.94859], "site_internet": "http://www.campanile-maubeuge.fr/fr/index.aspx"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.94859, 50.281616]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a84d1b5df5a1c67e9678a0cdb819e9bbe874569a", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "comfort.lille@lhg-hotels.com", "adresse": "53 rue Chrispohe COLOMB", "nom_commercial": "COMFORT HOTEL LILLE EUROPE", "date_de_classement": "2015-02-04", "telephone": "0320552155", "capacite_daccueil_personnes": 135, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "59800", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.635587, 3.082836], "site_internet": "http://www.choicehotels.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.082836, 50.635587]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b620ec824468e8cf23244ecab9ae51f744a74dc5", "fields": {"commune": "SOISSONS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA GrandSoissons Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-01-20", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "y.dupont@hoteldesfrancs.fr", "adresse": "62 Boulevard Jeanne d'Arc", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL DES FRANCS", "date_de_classement": "2014-01-20", "telephone": "0360714000", "capacite_daccueil_personnes": 150, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "02200", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.375261, 3.321665], "site_internet": "http://www.hoteldesfrancs.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.321665, 49.375261]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "92fbd1e3fd9fdeebb66c689afb0d7b9a52e47e17", "fields": {"commune": "SAINT-POL-SUR-TERNOISE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Ternois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "auliondor-stpol@orange.fr", "adresse": "74 rue d'Hesdin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AU LION D'OR", "date_de_classement": "2015-04-28", "telephone": "0321031044", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "62130", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.381312, 2.33157], "site_internet": "http://www.auliondor-stpol.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.33157, 50.381312]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f72be4b3618dbf21e073a72d8f2d267ba6f05086", "fields": {"commune": "FORT-MAHON-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-28", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@hotellaterrasse.com", "adresse": "1461 Avenue de la plage", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA TERRASSE", "date_de_classement": "2017-06-28", "telephone": "0322233777", "capacite_daccueil_personnes": 123, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 57, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.338855, 1.550455], "site_internet": "http://www.hotellaterrasse.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.550455, 50.338855]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3ab4138b4cac8bd6d625072afa038a4d92edf57a", "fields": {"commune": "LILLE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.coq.hardi@gmail.com", "adresse": "34 place de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL COQ HARDI", "date_de_classement": "2012-11-29", "telephone": "0320060589", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "59260", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.625906, 3.049116], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.049116, 50.625906]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "72ec9489e4f7672bfa3f6e5384d225b74c388fc8", "fields": {"commune": "TOURCOING", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-02", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "H0642@accor.com", "adresse": "1 RUE CARNOT CENTRE DU G\u00c9N\u00c9RAL DE GAULLE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS LILLE TOURCOING CENTRE", "date_de_classement": "2017-03-02", "telephone": "0320248458", "capacite_daccueil_personnes": 213, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 102, "code_postal": "59200", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.721257, 3.161094], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0642-ibis-lille-tourcoing-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.161094, 50.721257]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bf7c53127eb2d9f414c719dd9da3423d0a9850d6", "fields": {"commune": "P\u00c9RONNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de la Haute Somme (Combles - P\u00e9ronne - Roisel)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "peronne@campanile.fr", "adresse": "route de Paris", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE P\u00c9RONNE", "date_de_classement": "2013-05-13", "telephone": "0322842222", "capacite_daccueil_personnes": 86, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "80200", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [49.912195, 2.9333], "site_internet": "www.campanile.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9333, 49.912195]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fb3cefa3fabc2514fa263b115b59de7a4c754f2d", "fields": {"commune": "BAPAUME", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sud-Artois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-29", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "legourmet.bapaume@wanadoo.fr", "adresse": "10 RUE DE LA GARE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE GOURMET", "date_de_classement": "2016-03-29", "telephone": "0321072000", "capacite_daccueil_personnes": 17, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "62450", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.104914, 2.847643], "site_internet": "http://www.le-gourmet.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.847643, 50.104914]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5fd7f8accf36fd2fbbaa0ea884d9940fc99bca56", "fields": {"commune": "GOUVIEUX", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Aire Cantilienne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "ind@chmvt.com", "adresse": "6 Avenue Fran\u00e7ois Mathet", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU DE MONTVILLARGENNE", "date_de_classement": "2017-04-04", "telephone": "0344623636", "capacite_daccueil_personnes": 240, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 120, "code_postal": "60270", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.178246, 2.434046], "site_internet": "www.chateaudemontvillargenne.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.434046, 49.178246]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "431dc81d2d144b02738cae7e6c95e9bce20c7294", "fields": {"commune": "MORBECQUE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Flandre Int\u00e9rieure", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-08-04", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "auberge-delaforet@wanadoo.fr", "adresse": "Rue de la Motte au Bois", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA FOR\u00caT", "date_de_classement": "2014-08-04", "telephone": "0328480878", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "59190", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.683063, 2.572171], "site_internet": "http://www.aubergedelaforet59.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.572171, 50.683063]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "64e1404d4eb52d1b5e34a1e7b85e7c9573344c6c", "fields": {"commune": "LE TOUQUET-PARIS-PLAGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA des Deux Baies en Montreuillois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-22", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "info@castel-victoria.com", "adresse": "21 RUE DE PARIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CASTEL VICTORIA", "date_de_classement": "2017-02-22", "telephone": "0321900100", "capacite_daccueil_personnes": 51, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "62520", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.525778, 1.584587], "site_internet": "http://www.castel-victoria.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.584587, 50.525778]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a751049ae3f15a3d3cc3ce2a56d6c6f3672fcd52", "fields": {"commune": "SAINT-MARTIN-BOULOGNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Boulonnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-05", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4217@hotelbb.com", "adresse": "23 rue de la Plaine", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B BOULOGNE-SUR-MER", "date_de_classement": "2014-06-05", "telephone": "0892788018", "capacite_daccueil_personnes": 172, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "62280", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.72573, 1.642703], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.642703, 50.72573]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "27129953f5d9414423891f336095734c282daf35", "fields": {"commune": "MARLY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Valenciennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-17", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4516@hotelbb.com", "adresse": "Rue de Sologne", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B VALENCIENNES", "date_de_classement": "2014-02-17", "telephone": "0892702208", "capacite_daccueil_personnes": 191, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 83, "code_postal": "59770", "nom_dep": "NORD", "coordonnees": [50.339287, 3.517813], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.517813, 50.339287]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cd0e92362dbad4d30995cfd7f02afdde244ff640", "fields": {"commune": "BEAURAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CU d'Arras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-15", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "arras@ace-hotel.com", "adresse": "11 avenue des Coquelicots", "nom_commercial": "ACE H\u00d4TEL ARRAS", "date_de_classement": "2014-07-15", "telephone": "0321605000", "capacite_daccueil_personnes": 150, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "62217", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.267357, 2.799546], "site_internet": "www.ace-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.799546, 50.267357]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1a890c0543660612ff4b6c215949b2c807229f8e", "fields": {"commune": "COQUELLES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-25", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "s.wise@hicoquelles.com", "adresse": "2099 Avenue Charles De Gaulle", "nom_commercial": "HOLIDAY INN CALAIS - COQUELLES", "date_de_classement": "2013-11-25", "telephone": "0321466060", "capacite_daccueil_personnes": 262, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 118, "code_postal": "62231", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.926735, 1.797009], "site_internet": "http://www.hicoquelles.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.797009, 50.926735]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f7fe4bc552032a227f9bd15e4ee409ab9f112940", "fields": {"commune": "BEAUVAIS", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Beauvaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "beauvais@premiereclasse.fr", "adresse": "RUE GAY LUSSAC", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE BEAUVAIS", "date_de_classement": "2017-03-24", "telephone": "0344025746", "capacite_daccueil_personnes": 181, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "60000", "nom_dep": "OISE", "coordonnees": [49.409359, 2.108398], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com/fr/hotels/premiere-classe-beauvais"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.108398, 49.409359]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1e1b426ecb8fb654ae58557cbecab7225e5af89b", "fields": {"commune": "QUEND", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ponthieu-Marquenterre", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-13", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "lefiacre@wanadoo.fr", "adresse": "6 rue des pommiers", "nom_commercial": "L'HOSTELLERIE DU FIACRE", "date_de_classement": "2017-07-13", "telephone": "0322234730", "capacite_daccueil_personnes": 35, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "80120", "nom_dep": "SOMME", "coordonnees": [50.329556, 1.595112], "site_internet": "http://www.hotel-le-fiacre.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.595112, 50.329556]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d1c341e8a76c0b895a916009381e17d92bc971f9", "fields": {"commune": "CH\u00c2TEAU-THIERRY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA de la R\u00e9gion de Ch\u00e2teau-Thierry", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-23", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "hotelidf@orange.fr", "adresse": "60 rue l\u00e9on lhermitte", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL \u00ceLE DE FRANCE", "date_de_classement": "2016-08-23", "telephone": "0323691012", "capacite_daccueil_personnes": 82, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 37, "code_postal": "02400", "nom_dep": "AISNE", "coordonnees": [49.055039, 3.399486], "site_internet": "http://www.hotel-iledefrance.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.399486, 49.055039]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fb1ae3f4d403de33a507e6b649ce2d14dd6973a0", "fields": {"commune": "CALAIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Calaisis", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-24", "nom_reg": "HAUTS-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4221@hotelbb.com", "adresse": "55 rue de Lille", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B CALAIS CENTRE SAINT-PIERRE", "date_de_classement": "2015-02-24", "telephone": "0892707518", "capacite_daccueil_personnes": 201, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "62100", "nom_dep": "PAS-DE-CALAIS", "coordonnees": [50.938072, 1.860528], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.860528, 50.938072]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"}]