[{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "348cf25adeb3d6136a9ead065cb737c4464e0196", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-04", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotelsanpedro@gmail.com", "adresse": "1 Rue Sainte Anne", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAN PEDRO", "date_de_classement": "2017-04-04", "telephone": "0299408857", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.649132, -2.027832], "site_internet": "http://www.sanpedro-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.027832, 48.649132]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f4547078575f4f64fa1e6711249f869ac65288f5", "fields": {"commune": "REDON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Redon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-20", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotelredon.com", "adresse": "16 avenue DE LA GARE", "nom_commercial": "QUEEN SERENITY H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2017-07-20", "telephone": "0299711320", "capacite_daccueil_personnes": 41, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "35600", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [47.652234, -2.087296], "site_internet": "www.queen-serenity-hotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.087296, 47.652234]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7f430911dd732723b48f45400688cb9740eaa156", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-20", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "direction.castel@brithotel.fr", "adresse": "260 rue de Ch\u00e2teaugiron", "nom_commercial": "BRIT H\u00d4TEL RENNES LE CASTEL", "date_de_classement": "2017-07-20", "telephone": "0299517374", "capacite_daccueil_personnes": 122, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.09381, -1.633716], "site_internet": "castel.brithotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.633716, 48.09381]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "65fbf9bac1576d21e50a33160348c474c642eefa", "fields": {"commune": "LA RICHARDAIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-30", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "david.prenveille@kyriadrennes.fr", "adresse": "14 rue des Gen\u00eats", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD SAINT-MALO OUEST DINARD", "date_de_classement": "2017-06-30", "telephone": "0299466955", "capacite_daccueil_personnes": 121, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 49, "code_postal": "35780", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.612941, -2.036345], "site_internet": "http://www.kyriad-saint-malo-ouest-dinard.fr/fr/index.aspx"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.036345, 48.612941]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cc95a7bd2017cff93324feeed9c4a46a4c275270", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-14", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel.kerannick@wanadoo.fr", "adresse": "3 Rue Alphonse Th\u00e9bault", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KER ANNICK", "date_de_classement": "2017-09-14", "telephone": "0299563144", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.647053, -2.008822], "site_internet": "http://hotel-kerannick.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.008822, 48.647053]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6170691eef17149da818c1a36502e1c81f8881d6", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-06-11", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "gwendal.lavallee@orange.fr", "adresse": "6 avenue george V", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DE LA VALL\u00c9E", "date_de_classement": "2012-06-11", "telephone": "0299469400", "capacite_daccueil_personnes": 49, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.636366, -2.048693], "site_internet": "http://www.hoteldelavallee.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.048693, 48.636366]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1c0c05445cc91fc5b7965e025cd374d56d021523", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-30", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@balmoral.fr", "adresse": "24 Rue Th\u00e9odore Monod", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE SAINT-MALO BALMORAL", "date_de_classement": "2016-03-30", "telephone": "0299561673", "capacite_daccueil_personnes": 170, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 77, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.64624, -2.006089], "site_internet": "http://www.balmoral-saintmalo.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.006089, 48.64624]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "074c145a6794b4dedfb8976890de6ce28ee010bc", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H3450-GM@accor.com", "adresse": "15 RUE DE CH\u00e2TILLON", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS RENNES CENTRE GARE SUD", "date_de_classement": "2016-10-10", "telephone": "0223360136", "capacite_daccueil_personnes": 218, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 90, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.10227, -1.674032], "site_internet": "http://www.ibishotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.674032, 48.10227]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bc58813ac2c20938d42450dc8dfeaaf7b02280ea", "fields": {"commune": "SAINT-DIDIER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-04", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "infos@leprivilege-bretagne.fr", "adresse": "la peini\u00e8re", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE PRIVIL\u00c8GE", "date_de_classement": "2016-06-04", "telephone": "0299003305", "capacite_daccueil_personnes": 58, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "35220", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.105892, -1.353461], "site_internet": "http://www.leprivilege-bretagne.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.353461, 48.105892]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ca8436a51b31d175b7e8fa2fa3881acd2d50fdf4", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "resa@hoteldesabers.com", "adresse": "10-12 rue de la corne de cerf", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES ABERS", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "02 99 40 85 60", "capacite_daccueil_personnes": 28, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.650481, -2.024845], "site_internet": "www.hoteldesabers.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.024845, 48.650481]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6a474dbde5e22b9a17afa435edcbae5212c0e611", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-05", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel.atlantic@free.fr", "adresse": "31 boulevard de Beaumont", "nom_commercial": "ATLANTIC H\u00d4TEL RENNES", "date_de_classement": "2017-10-05", "telephone": "0299303619", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.103857, -1.674374], "site_internet": "http://www.atlantic-hotelrennes.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.674374, 48.103857]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "48d29d254de85d3f5dd354811f9aa0d2b858641f", "fields": {"commune": "MONTGERMONT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-28", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H5076-RE@accor.com", "adresse": "Rue Edison  ZA D\u00e9coparc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET RENNES ROUTE DE SAINT-MALO", "date_de_classement": "2017-03-28", "telephone": "0892700248", "capacite_daccueil_personnes": 171, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 74, "code_postal": "35760", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.154582, -1.704989], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-5076-ibis-budget-rennes-route-de-saint-malo/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.704989, 48.154582]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f983e47443315dec4e1595766bf52a34064d51bd", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel@courtoisville.com", "adresse": "9 RUE MICHELET", "nom_commercial": "GRAND H\u00d4TEL DE COURTOISVILLE", "date_de_classement": "2017-03-29", "telephone": "0299408383", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.65844, -1.997432], "site_internet": "http://www.hotel-saint-malo-courtoisville.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.997432, 48.65844]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "03307cae78b5e59afd4a28c1976d6b62f7f2083b", "fields": {"commune": "CANCALE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-25", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@manoirdesdouetsfleuris.com", "adresse": "Les douets Fleuris", "nom_commercial": "MANOIR DES DOUETS FLEURIS", "date_de_classement": "2013-11-25", "telephone": "0223151381", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "35260", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.683569, -1.868886], "site_internet": "http://www.manoirdesdouetsfleuris.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.868886, 48.683569]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f1e22741349f2dd122cfda69a4e4ea9bf78b5a63", "fields": {"commune": "REDON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Redon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-14", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h6755@accor.com", "adresse": "7 Rue Louis Guilloux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET REDON", "date_de_classement": "2017-09-14", "telephone": "0299727171", "capacite_daccueil_personnes": 111, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 46, "code_postal": "35600", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [47.674626, -2.064349], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-6755-ibis-budget-redon/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.064349, 47.674626]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3d509c7935f659ce4ca06a42dc0ff681f105b264", "fields": {"commune": "VITR\u00c9", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-18", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-du-chateau2@wanadoo.fr", "adresse": "5 rue rallon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU CH\u00c2TEAU", "date_de_classement": "2017-08-18", "telephone": "0299745859", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "35500", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.123988, -1.215897], "site_internet": "http://hotelduchateauvitre.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.215897, 48.123988]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a8a7ebe68cc81816c4f15262859cf72dea84f7a8", "fields": {"commune": "SAINT-ONEN-LA-CHAPELLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Saint-M\u00e9en Montauban", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-24", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "adresse@brithotel.fr", "adresse": "Espace bel air", "nom_commercial": "BRIT H\u00d4TEL L'ADRESSE SAINT M\u00c9EN", "date_de_classement": "2015-11-24", "telephone": "0223432600", "capacite_daccueil_personnes": 84, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "35290", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.191696, -2.163093], "site_internet": "http://ladresse.brithotel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.163093, 48.191696]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a1cd77613cf9fa41cbcf3818052fc713cbf6eaf7", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-04", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h0731@accor.com", "adresse": "15 place de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES RENNES CENTRE GARE NORD", "date_de_classement": "2016-07-04", "telephone": "0299673112", "capacite_daccueil_personnes": 147, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 99, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.104267, -1.671659], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0731-ibis-styles-rennes-centre-gare-nord/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.671659, 48.104267]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d33e733e754fcef60f2cf38ed30f4bdb1e896372", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-30", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotelajoncsdor.com", "adresse": "10 rue des Forgeurs", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES AJONCS D'OR", "date_de_classement": "2017-06-30", "telephone": "0299408503", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.647533, -2.025294], "site_internet": "http://www.tourisme-hotel-saint-malo.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.025294, 48.647533]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "986388518883e5e896497d79bc8f164d73d1b795", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-23", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "filoux_pedroso987@live.fr", "adresse": "14 rue victor hugo", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE VICTOR HUGO", "date_de_classement": "2013-04-23", "telephone": "0299388533", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "35200", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.092275, -1.689978], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.689978, 48.092275]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e9828a09f236f5e7c6fe4065173b7ed65219a162", "fields": {"commune": "TINT\u00c9NIAC", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Bretagne Romantique", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-19", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@lesaintgeorges35.com", "adresse": "1 rue du Pont \u00e0 l'Abbesse", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE SAINT-GEORGES", "date_de_classement": "2017-07-19", "telephone": "0299680364", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "35190", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.330932, -1.832198], "site_internet": "www.lesaintgeorges35.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.832198, 48.330932]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d1b76153b49e4394264902d131e9297f55f6d0c5", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-18", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotelariniz.com", "adresse": "8 boulevard h\u00e9bert", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AR INIZ", "date_de_classement": "2013-11-18", "telephone": "0299560119", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.661668, -1.991643], "site_internet": "www.hotelariniz.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.991643, 48.661668]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8e0f5349bdbc11e260d1b89a1cafb17704cf1833", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-28", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "didiermeril@wanadoo.fr", "adresse": "1 place du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DIDIER M\u00c9RIL", "date_de_classement": "2017-04-28", "telephone": "0299469574", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.627413, -2.055547], "site_internet": "http://www.restaurant-didier-meril.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.055547, 48.627413]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ba7c8e1b995d0059860261de0c4ce5fbb146f2cd", "fields": {"commune": "GUICHEN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vallons de Haute-Bretagne Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-23", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel.lecommerce@wanadoo.fr", "adresse": "34 rue du g\u00e9n\u00e9ral leclerc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE COMMERCE", "date_de_classement": "2013-12-23", "telephone": "0299059494", "capacite_daccueil_personnes": 39, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "35580", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [47.967755, -1.797172], "site_internet": "http://hotel-restaurant-lecommerce.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.797172, 47.967755]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5e54fa81c3daf3df0e1a67c5378f8c940c7abb1f", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-08", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-des-tilleuls@orange.fr", "adresse": "36 RUE DE LA GARE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES TILLEULS", "date_de_classement": "2017-04-08", "telephone": "0299827700", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.630668, -2.061191], "site_internet": "http://www.hotel-des-tilleuls.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.061191, 48.630668]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "216489cd38cadf4d6c9223344fb4440d83fd77fd", "fields": {"commune": "DOL-DE-BRETAGNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Dol et de la Baie du Mont-Saint-Michel", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "dol35@hotels-akena.com", "adresse": "zone d'activit\u00e9s des rolandi\u00e8res, rue de la rouelle", "nom_commercial": "AKENA CITY SAINT-MALO DOL-DE-BRETAGNE", "date_de_classement": "2012-10-10", "telephone": "0299808484", "capacite_daccueil_personnes": 80, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "35120", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.552942, -1.727814], "site_internet": "www.hotels-akena.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.727814, 48.552942]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "30afddbf020e8810fc46b8a7b693a23cfb444980", "fields": {"commune": "CESSON SEVIGNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-13", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h0471-gm@accor.com", "adresse": "62 RUE DE LA RIGOURDIERE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS RENNES CESSON SEVIGNE", "date_de_classement": "2016-04-13", "telephone": "0299839393", "capacite_daccueil_personnes": 226, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 76, "code_postal": "35510", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.116187, -1.576695], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/hotel-0471-ibis-rennes-cesson/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.576695, 48.116187]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "47310df6c00f965670bdf517d84c2cc39a882c84", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-16", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "bgallais@oceaniahotels.com", "adresse": "2 RUE JOSEPH LOTH", "nom_commercial": "H\u00d4TEL OC\u00c9ANIA SAINT-MALO", "date_de_classement": "2016-11-16", "telephone": "0299568484", "capacite_daccueil_personnes": 177, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 78, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.65177, -2.01846], "site_internet": "http://www.oceaniahotels.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.01846, 48.65177]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0f01871a18f23a2691b31a3ffe7baaffe17eeb43", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "bb_4512@hotelbb.com", "adresse": "6 rue Maurice Fabre, Zone d'Am\u00e9nagement Concert\u00e9 Atalante Champeaux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B RENNES OUEST VILLEJEAN CHAMPEAUX", "date_de_classement": "2014-03-26", "telephone": "0892788113", "capacite_daccueil_personnes": 186, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 80, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.113877, -1.710427], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.710427, 48.113877]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "02e4571da0c2f56c61bce513519e41d41dbf465d", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H7423@accor.com", "adresse": "6-8 quai du val", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES SAINT-MALO PORT", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0230060206", "capacite_daccueil_personnes": 156, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.639482, -2.014279], "site_internet": "www.ibis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.014279, 48.639482]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bbd6e08508dcbcd2c83c1c83f1d72479d83950d6", "fields": {"commune": "VITR\u00c9", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-30", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@leminotel.fr", "adresse": "47 RUE DE LA POTERIE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE MINOTEL", "date_de_classement": "2017-06-30", "telephone": "0299751111", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "35500", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.123605, -1.213162], "site_internet": "http://www.leminotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.213162, 48.123605]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b8381fd2f945ff1d8258da873ce0bae5ae1050df", "fields": {"commune": "DOL-DE-BRETAGNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Dol et de la Baie du Mont-Saint-Michel", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotbretdol@orange.fr", "adresse": "17 place chateaubriand", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE BRETAGNE", "date_de_classement": "2012-10-10", "telephone": "0299480203", "capacite_daccueil_personnes": 35, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "35120", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.551281, -1.752118], "site_internet": "www.hotel-de-bretagne35.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.752118, 48.551281]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "807300d31a77c4d8c93057dd49ec0aeb57b74650", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-12", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "direction.transat@brithotel.fr", "adresse": "RUE DE LA SAULAIE", "nom_commercial": "BRIT HOTEL SAINT-MALO LE TRANSAT", "date_de_classement": "2016-10-12", "telephone": "0299197979", "capacite_daccueil_personnes": 107, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.622971, -1.9912], "site_internet": "http://www.brit-hotel-saint-malo.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.9912, 48.622971]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ede4f1918e0efd8ccf247d2ef7135e3dee1c1b50", "fields": {"commune": "DOMAGN\u00c9", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "t.malotaux@orange.fr", "adresse": "1 rue saint-pierre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE RICORDEAU", "date_de_classement": "2017-06-26", "telephone": "0299000606", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "35113", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.070894, -1.39247], "site_internet": "lericordeau.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.39247, 48.070894]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b504daac4db7af7a37f81501458a77e95cb07593", "fields": {"commune": "CESSON-S\u00c9VIGN\u00c9", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "bb_4318@hotelbb.com", "adresse": "Route de Paris, Rue du Bordage", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B RENNES EST CESSON-S\u00c9VIGN\u00c9", "date_de_classement": "2014-03-26", "telephone": "0892707561", "capacite_daccueil_personnes": 198, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 91, "code_postal": "35510", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.113461, -1.600584], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.600584, 48.113461]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0a434c35ff88df5cdd013434c898fab10210f73d", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "cunningham@wanadoo.fr", "adresse": "9 PLACE MONSEIGNEUR DUCHESNE", "nom_commercial": "LE MANOIR DU CUNNINGHAM", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0299213333", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.636277, -2.020699], "site_internet": "http://www.st-malo-hotel-cunningham.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.020699, 48.636277]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "850b07d3c73236d303e30ce21e15dd551a159469", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-20", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "manager.rennes.atalante@campanile.fr", "adresse": "rue ANTOINE DE BECQUEREL", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE RENNES EST ATALANTE", "date_de_classement": "2017-04-20", "telephone": "0299383727", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 45, "code_postal": "35700", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.120956, -1.631981], "site_internet": "http://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-rennes-est-atalante"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.631981, 48.120956]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "db0a88ac8a15ba4422ae1eea814f9728039467f8", "fields": {"commune": "MONTAUBAN-DE-BRETAGNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Saint-M\u00e9en Montauban", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-27", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "accueil@hoteldefrance-montauban.fr", "adresse": "32 rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE FRANCE", "date_de_classement": "2015-04-27", "telephone": "0299064019", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "35360", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.199485, -2.047424], "site_internet": "www.hoteldefrance-montauban.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.047424, 48.199485]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "03fa29c5893c1bb685db89882bdcea7316a12aa0", "fields": {"commune": "LOUVIGN\u00c9-DE-BAIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "letyparc@orange.fr", "adresse": "route de vitr\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE BRETAGNE", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0299490344", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "35680", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.053259, -1.32294], "site_internet": "http://www.hotel-lebretagne.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.32294, 48.053259]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "735b6868367e6db0f829d252f7ed2d5fd278909c", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-14", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "port.malo@orange.fr", "adresse": "15 Rue Sainte-Barbe", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PORT-MALO", "date_de_classement": "2012-11-14", "telephone": "0299205299", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.650951, -2.024778], "site_internet": "http://www.hotel-port-malo.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.024778, 48.650951]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "82d35bb970bf61a40502cd1a0b5f467da747a2e0", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H0430-GM@accor.com", "adresse": "All\u00e9e d'Ukraine", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL RENNES ALMA", "date_de_classement": "2016-07-29", "telephone": "0299861414", "capacite_daccueil_personnes": 309, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 100, "code_postal": "35200", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.084854, -1.645614], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0430-novotel-rennes-alma/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.645614, 48.084854]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9fe0d77d4077a48c34b122ad72df6f232e001e15", "fields": {"commune": "SAINT-GR\u00c9GOIRE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "oceania.rennes@oceaniahotels.com", "adresse": "Boulevard Schuman Centre Espace Performance", "nom_commercial": "H\u00d4TEL OC\u00c9ANIA RENNES", "date_de_classement": "2017-05-07", "telephone": "0299237878", "capacite_daccueil_personnes": 150, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "35760", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.154208, -1.69868], "site_internet": "http://www.oceaniahotels.com/h/hotel-oceania-rennes/presentation"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.69868, 48.154208]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a1ceae912c5d1d7bb9ab51d61bec0b23fb70697e", "fields": {"commune": "SAINT-JOUAN-DES-GU\u00c9RETS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-04", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "bb_4521@hotelbb.com", "adresse": "Avenue du commerce", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B SAINT MALO SUD", "date_de_classement": "2017-07-04", "telephone": "0892702217", "capacite_daccueil_personnes": 149, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "35430", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.601598, -1.970576], "site_internet": "http://www.hotel-bb.com/fr/hotels/saint-malo-st-jouan.htm"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.970576, 48.601598]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8975c6e9c334a405bd4b2119cabce96243e07dd3", "fields": {"commune": "SAINT-GR\u00c9GOIRE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-09-24", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "larobiquette@orange.fr", "adresse": "6 Boulevard de La Robiquette", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA ROBIQUETTE", "date_de_classement": "2014-09-24", "telephone": "02 99 59 12 68", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "35760", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.133306, -1.692794], "site_internet": "http://www.hotel-restaurant-larobiquette.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.692794, 48.133306]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "16adb8aa074b3450805d676b26e634c642acce79", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-30", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotel-des-lices.com", "adresse": "7 place des Lices", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES LICES", "date_de_classement": "2017-05-30", "telephone": "0299791481", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.11339, -1.68229], "site_internet": "http://www.hotel-des-lices.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.68229, 48.11339]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "99f8f05635ecffdd6fcb44b95b32041e04c2dd71", "fields": {"commune": "CANCALE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "alghotel@brithotel.fr", "adresse": "61 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle", "nom_commercial": "BRIT HOTEL CANCALE ALGHOTEL", "date_de_classement": "2015-02-10", "telephone": "0299895000", "capacite_daccueil_personnes": 64, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "35260", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.678884, -1.862418], "site_internet": "http://www.alghotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.862418, 48.678884]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "641d5aed523dcfb7faddf1b3a66e1ca49a32999e", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-08", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "grandhoteldinard@lucienbarriere.com", "adresse": "46 Avenue George V", "nom_commercial": "GRAND H\u00d4TEL BARRI\u00c8RE DE DINARD", "date_de_classement": "2014-11-08", "telephone": "0299882626", "capacite_daccueil_personnes": 200, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 89, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.633232, -2.051427], "site_internet": "http://www.lucienbarriere.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.051427, 48.633232]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f339aff1d4adab1032846b79a539d661ab1ce811", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-02", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-alpha-ocean@wanadoo.fr", "adresse": "93 Bd de Rochebonne", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ALPHA-OCEAN", "date_de_classement": "2013-01-02", "telephone": "0299564848", "capacite_daccueil_personnes": 52, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.663394, -1.989443], "site_internet": "www.hotel-alpha-ocean.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.989443, 48.663394]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8bacb51737878c284ffffc3fcd286fdc0f65c9c6", "fields": {"commune": "REDON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Redon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-16", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotellefrance@hotellefrance.com", "adresse": "30 rue duguesclin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE FRANCE", "date_de_classement": "2013-09-16", "telephone": "0299710611", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "35600", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [47.648936, -2.08578], "site_internet": "http://www.hotellefrance.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.08578, 47.648936]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cc76ca3a3c76de62b97ed698545e215dd3a5f1ff", "fields": {"commune": "SAINT-GR\u00c9GOIRE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-30", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "villeneuve@brithotel.fr", "adresse": "6 Avenue Saint Vincent", "nom_commercial": "BRIT H\u00d4TEL RENNES ST GR\u00c9GOIRE LE VILLENEUVE", "date_de_classement": "2017-01-30", "telephone": "0299687676", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "35760", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.143428, -1.685486], "site_internet": "http://hotel-rennes-saint-gregoire.brithotel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.685486, 48.143428]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d3f505bba78db8db1db5c6fb331981a1219bac11", "fields": {"commune": "L\u00c9COUSSE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Foug\u00e8res Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-03", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "fougeres@brithotel.fr", "adresse": "5 rue de la pilais", "nom_commercial": "BRIT H\u00d4TEL DU PARC", "date_de_classement": "2016-01-03", "telephone": "0223515050", "capacite_daccueil_personnes": 94, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "35133", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.353197, -1.230986], "site_internet": "http://www.brithotel-fougeres.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.230986, 48.353197]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9c19648efa1602f1e282ff4eec658f9ef4909098", "fields": {"commune": "L'HERMITAGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-19", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-lebaron@hotmail.fr", "adresse": "5 RUE DE CINTR\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE BARON", "date_de_classement": "2012-10-19", "telephone": "0299641580", "capacite_daccueil_personnes": 42, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "35590", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.12269, -1.819455], "site_internet": "http://hotel-lemarchand-restaurant-le-baron-gourmand.hotel-lebaron.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.819455, 48.12269]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e0cdd2dbf372272e5637b1461dba9c95b3ad0cb7", "fields": {"commune": "BRUZ", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-02", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "accueil@domainedecice.com", "adresse": "AVENUE DE LA CHAISE", "nom_commercial": "DOMAINE DE CIC\u00c9 BLOSSAC", "date_de_classement": "2017-03-02", "telephone": "0299527676", "capacite_daccueil_personnes": 196, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 66, "code_postal": "35170", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.033585, -1.766507], "site_internet": "http://www.domainedecice.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.766507, 48.033585]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6f36ce364070c9111bd06706a27b97a4a66d7caa", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H3225@accor.com", "adresse": "36 chauss\u00e9e du sillon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE ST MALO FRONT DE MER", "date_de_classement": "2017-05-07", "telephone": "0223184747", "capacite_daccueil_personnes": 110, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 51, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.652545, -2.014333], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-3225-hotel-mercure-st-malo-front-de-mer/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.014333, 48.652545]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "814d8a6f9471c5ede551f253247adb4fefff4055", "fields": {"commune": "SAINT-M\u00c9LOIR-DES-ONDES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@maisons-de-bricourt.com", "adresse": "Ch\u00e2teau Richeux Le Buot", "nom_commercial": "LES MAISONS DE BRICOURT", "date_de_classement": "2016-07-29", "telephone": "0299896476", "capacite_daccueil_personnes": 29, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "35350", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.642505, -1.870871], "site_internet": "http://www.maisons-de-bricourt.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.870871, 48.642505]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bc8fee635033347df7bd996f2325fc1f2ba75373", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-20", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "kyriad-rennesdirec@wanadoo.fr", "adresse": "6 place de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD RENNES CENTRE", "date_de_classement": "2017-07-20", "telephone": "0299302580", "capacite_daccueil_personnes": 105, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.104357, -1.673383], "site_internet": "http://www.kyriad-rennes-centre.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.673383, 48.104357]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d32093126a02d761152f29a0c8aa52bea1b057f4", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@hotel-bristol-union.com", "adresse": "4 place de la poissonnerie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BRISTOL UNION", "date_de_classement": "2017-04-26", "telephone": "0299408336", "capacite_daccueil_personnes": 51, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 27, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.649598, -2.024283], "site_internet": "http://www.hotel-bristol-union.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.024283, 48.649598]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "91c533c53fb757f611a4420e3e56c495774dadc4", "fields": {"commune": "CHANTEPIE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-31", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-lesloges@wanadoo.fr", "adresse": "8 rue du moulin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LES LOGES", "date_de_classement": "2017-05-31", "telephone": "0299416767", "capacite_daccueil_personnes": 102, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 46, "code_postal": "35135", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.088632, -1.627483], "site_internet": "http://www.hotel-lesloges-rennes.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.627483, 48.088632]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "51471827ec0243e315414b348ad958257158ef29", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-13", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotelambassadeurs@wanadoo.fr", "adresse": "11 chauss\u00e9e du sillon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AMBASSADEURS", "date_de_classement": "2013-05-13", "telephone": "0299402626", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.654745, -2.007718], "site_internet": "http://www.hotel-ambassadeurs-saintmalo.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.007718, 48.654745]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ec6a02438ecc6350c36fa23967552c91090c840f", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-05", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "bb_0155@hotelbb.com", "adresse": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B SAINT-MALO CENTRE LA D\u00c9COUVERTE", "date_de_classement": "2014-06-05", "telephone": "0892788095", "capacite_daccueil_personnes": 208, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 93, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.637039, -1.989905], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.989905, 48.637039]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f70aa86d441944225586c6d9e6b53bd29099689c", "fields": {"commune": "LE TRONCHET", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "saintmalogolf@st-malo.com", "adresse": "Domaine de Saint-Yvieux", "nom_commercial": "SAINT-MALO GOLF RESORT", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0299589669", "capacite_daccueil_personnes": 86, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "35540", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.497876, -1.843477], "site_internet": "www.saintmalogolf.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.843477, 48.497876]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c3105536a7976883751652eb2a17183f59dbb5c7", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-13", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H1056@accor.com", "adresse": "1 RUE PAUL LOUIS COURIER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE RENNES CENTRE PARLEMENT", "date_de_classement": "2016-07-13", "telephone": "0299788220", "capacite_daccueil_personnes": 228, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_d_emplacements": 90, "nombre_de_chambres": 104, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.109089, -1.677324], "site_internet": "http://www.mercure.com/fr/hotel-1056-mercure-rennes-centre-parlement/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.677324, 48.109089]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d3eba44a3edfd4f91d8354edffd6970400aa0008", "fields": {"commune": "SAINT-BRIAC-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-18", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hoteldelahoule.com", "adresse": "14 BOULEVARD DE LA HOULE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA HOULE", "date_de_classement": "2017-04-18", "telephone": "02 99 88 32 17", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.625252, -2.13668], "site_internet": "www.hoteldelahoule.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.13668, 48.625252]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6992042b9e40350accea866316de6dc1b2b67544", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-06-06", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "diquelou.g@orange.fr", "adresse": "35 AVENUE Jean Janvier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE VICTORIA", "date_de_classement": "2013-06-06", "telephone": "0299316911", "capacite_daccueil_personnes": 73, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 37, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.106177, -1.672984], "site_internet": "http://www.hotel-levictoria.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.672984, 48.106177]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3658f91df714432085898181c4c746f440ef5869", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-st-michel@orange.fr", "adresse": "54 BOULEVARD LHOTELIER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT MICHEL", "date_de_classement": "2013-01-07", "telephone": "0636949428", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.631221, -2.063318], "site_internet": "http://www.hotel-st-michel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.063318, 48.631221]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9e6e4257f59e2ede5a3b809b629de4624709f61d", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-02", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotelastrid@wanadoo.fr", "adresse": "32 Avenue Louis Barthou", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ASTRID", "date_de_classement": "2013-12-02", "telephone": "0299308238", "capacite_daccueil_personnes": 58, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "35200", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.094927, -1.638873], "site_internet": "www.hotel-astrid-rennes.eu"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.638873, 48.094927]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "38a18cf7746a4e368b91adfa1ace5335cbcea394", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-01", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "rennesnord@kyria.fr", "adresse": "ZA Andr\u00e9 et Yvonne Meynier", "nom_commercial": "KYRIAD RENNES NORD", "date_de_classement": "2013-07-01", "telephone": "0299541203", "capacite_daccueil_personnes": 129, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 58, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.128554, -1.708162], "site_internet": "http://www.kyriad-rennes-nord-beauregard.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.708162, 48.128554]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8f373fb62fd019299164aac8bf0f2c751c5fecb6", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h1114-gm@accor.com", "adresse": "1 AVENUE CH\u00c2TEAU HEBERT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL THALASSA DINARD", "date_de_classement": "2016-08-26", "telephone": "0299167810", "capacite_daccueil_personnes": 374, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 173, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.639334, -2.075057], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1114-novotel-thalassa-dinard/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.075057, 48.639334]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "eccf3b565fac8d595f0440a95ebb5cd6a0e4a3a1", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-19", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "rennes.cleunay@campanile.fr", "adresse": "120 rue Eug\u00e8ne Pottier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE RENNES OUEST CLEUNAY", "date_de_classement": "2016-08-19", "telephone": "0299304545", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 45, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.103119, -1.711564], "site_internet": "http://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-rennes-ouest-cleunay"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.711564, 48.103119]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a39babe443703798e1ec780e656749f61ad54d99", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "ARCANTIS.RENNES@FREE.FR", "adresse": "10 RUE DE GU\u00c9BRIANT", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ARCANTIS LE VOLTAIRE", "date_de_classement": "2017-06-29", "telephone": "0299673333", "capacite_daccueil_personnes": 56, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 32, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.104117, -1.704579], "site_internet": "http://www.hotel-arcantis-rennes.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.704579, 48.104117]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "75198dd5ac45b3217f32d206ef04a65963db393c", "fields": {"commune": "SAINT-JACQUES-DE-LA-LANDE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-13", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "rennes.stjacques@premiereclasse.fr", "adresse": "ZA MERMOZ", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE RENNES SUD SAINT-JACQUES", "date_de_classement": "2012-12-13", "telephone": "0299311960", "capacite_daccueil_personnes": 174, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "35136", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.09215, -1.702805], "site_internet": "www.premiereclasse.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.702805, 48.09215]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "22e89f9eb0e0cfd7ab8ca73c941bffb6400b0fdc", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-22", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@lorient-hotel-rennes.fr", "adresse": "46 rue de Lorient", "nom_commercial": "LE LORIENT H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2015-05-22", "telephone": "0299591307", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "35200", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.094978, -1.647504], "site_internet": "www.lorient-hotel-rennes.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.647504, 48.094978]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f773c9f9481301907e54a222c16b78314e86b2ea", "fields": {"commune": "VITR\u00c9", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-06", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "restaurant.lesperance@wanadoo.fr", "adresse": "21 boulevard des rochers", "nom_commercial": "L'ESP\u00c9RANCE", "date_de_classement": "2013-03-06", "telephone": "0299750171", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "35500", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.120589, -1.205479], "site_internet": "http://www.hotel-restaurant-lesperance.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.205479, 48.120589]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6cb27194c164084834a798e623e1fdfe01191f62", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-05", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "reception@thalassotherapie.com", "adresse": "100 Boulevard H\u00e9bert", "nom_commercial": "LE GRAND H\u00d4TEL DES THERMES", "date_de_classement": "2017-03-05", "telephone": "0299407575", "capacite_daccueil_personnes": 336, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 174, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.657921, -1.999138], "site_internet": "http://www.thalassotherapie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.999138, 48.657921]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3750fd44b11045902b5d20c0804c6ba82ba40765", "fields": {"commune": "QU\u00c9DILLAC", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Saint-M\u00e9en Montauban", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-23", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "relaidelarance@orange.fr", "adresse": "6 Rue de Rennes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE RELAIS DE LA RANCE", "date_de_classement": "2015-09-23", "telephone": "02 99 06 20 20", "capacite_daccueil_personnes": 29, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "35290", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.249738, -2.141744], "site_internet": "http://www.logishotels.com/fr/hotel/relais-de-la-rance-1239"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.141744, 48.249738]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1c41758ba0a85cab2ab34d6591e74c336a862205", "fields": {"commune": "BAIN-DE-BRETAGNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Bretagne Porte de Loire Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-09-18", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotel-le-relais-des-moulins.fr", "adresse": "11 PLACE HENRI IV", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE RELAIS DES MOULINS", "date_de_classement": "2014-09-18", "telephone": "0299437155", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "35470", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [47.843266, -1.679828], "site_internet": "www.hotel-le-relais-des-moulins.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.679828, 47.843266]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8f96f4c518860d249a1037ea47ff529fe747d0bb", "fields": {"commune": "CESSON-S\u00c9VIGN\u00c9", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-06", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H5971@accor.com", "adresse": "40 RUE DU BIGNON", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE RENNES CESSON", "date_de_classement": "2017-06-06", "telephone": "0299323221", "capacite_daccueil_personnes": 134, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 61, "code_postal": "35510", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.099517, -1.616807], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-5971-hotel-mercure-rennes-cesson/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.616807, 48.099517]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f9d8fdbf0058f27047f7637f01a9a6efc0d40301", "fields": {"commune": "COMBOURG", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Bretagne Romantique", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-08", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotelduchateau@orange.fr", "adresse": "1 Place Ch\u00e2teaubriand", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT DU CH\u00c2TEAU", "date_de_classement": "2017-04-08", "telephone": "0299730038", "capacite_daccueil_personnes": 78, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 33, "code_postal": "35270", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.40683, -1.7543], "site_internet": "http://hotelduchateau.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.7543, 48.40683]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9f838fad1fc541dd6bce46ed8837a019a03ad995", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-19", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "informations@ascotthotel.com", "adresse": "35 rue du chapitre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PARTICULIER ASCOTT", "date_de_classement": "2017-04-19", "telephone": "02 99 81 89 93", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.631141, -2.010824], "site_internet": "http://www.ascotthotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.010824, 48.631141]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ea65a89dd101cef26b1369e5fe23032fb7f42494", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-02-24", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "printania.dinard@wanadoo.fr", "adresse": "5 avenue george V", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PRINTANIA", "date_de_classement": "2016-02-24", "telephone": "0299461307", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 55, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.635507, -2.048904], "site_internet": "http://printaniahotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.048904, 48.635507]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d88df9239adfde7eaca5fc579f4f0fcf753aada8", "fields": {"commune": "SAINT-GR\u00c9GOIRE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-08", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H7422@accor.com", "adresse": "4 Boulevard de la Robiquette", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES RENNES SAINT GR\u00c9GOIRE", "date_de_classement": "2017-01-08", "telephone": "0299540303", "capacite_daccueil_personnes": 106, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 49, "code_postal": "35760", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.132968, -1.692363], "site_internet": "https://www.accorhotels.com/fr/hotel-7422-ibis-styles-rennes-saint-gregoire/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.692363, 48.132968]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "17b0769f874c0640c241ddc2e5cac46b58bae0f8", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "direction@ladressesaintmalo.com", "adresse": "3 RUE DES POULIEURS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'ADRESSE", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0299199393", "capacite_daccueil_personnes": 46, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.651782, -2.017007], "site_internet": "http://www.appart-hotel-saint-malo.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.017007, 48.651782]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "71968fbc3855974742f301a20492bd2531270cd3", "fields": {"commune": "SAINT-JACQUES-DE-LA-LANDE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-25", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "isidore@hotels-emeraude.com", "adresse": "1 Rue Nic\u00e9phore Niepce", "nom_commercial": "BEST WESTERN PLUS H\u00d4TEL ISIDORE", "date_de_classement": "2013-11-25", "telephone": "0299057088", "capacite_daccueil_personnes": 176, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "35136", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.093408, -1.70518], "site_internet": "http://www.hotels-emeraude.com/hotel-isidore.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.70518, 48.093408]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b7812bae7c57e2fdf4feae87c7d23ee24bca2cfb", "fields": {"commune": "BRUZ", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-15", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hoteldebretagne.bruz@wanadoo.fr", "adresse": "LE HAUT LAUNAY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE BRETAGNE", "date_de_classement": "2013-01-15", "telephone": "0299526436", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "35170", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.029732, -1.744391], "site_internet": "www.hotel-de-bretagne-bruz.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.744391, 48.029732]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5fcaccece0301f70b89d262ffd63cd94d694d0e7", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotel-eden-saintmalo.com", "adresse": "1 rue de l'\u00e9tang", "nom_commercial": "H\u00d4TEL EDEN", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0299402348", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.661775, -1.989582], "site_internet": "http://hotel-eden-saintmalo.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.989582, 48.661775]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "eb0548985bf5924a0d34ff441b7c9d626cada2e2", "fields": {"commune": "CH\u00c2TEAUBOURG", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-25", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "resa.armilin@wanadoo.fr", "adresse": "30 RUE DE PARIS", "nom_commercial": "LE DOMAINE D'AR MILIN'", "date_de_classement": "2017-01-25", "telephone": "0299003091", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 32, "code_postal": "35220", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.109172, -1.401838], "site_internet": "http://www.armilin.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.401838, 48.109172]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f5f4ae944defbbe9eff2aeabe8678c5a0ff4f40a", "fields": {"commune": "LE RHEU", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-14", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "chateau@chateau-apigne.fr", "adresse": "ch\u00e2teau d'apign\u00e9, route de chavagne", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU D'APIGN\u00c9", "date_de_classement": "2012-11-14", "telephone": "0299148066", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "35650", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.092893, -1.76431], "site_internet": "http://www.chateau-apigne.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.76431, 48.092893]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "50d0b70ecb70b593c213520f89ebb933ee82ec5c", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "lenouveaumonde@st-malo.com", "adresse": "64 CHAUSS\u00e9E DU SILLON", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE NOUVEAU MONDE", "date_de_classement": "2017-04-26", "telephone": "0299404000", "capacite_daccueil_personnes": 166, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 83, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.653573, -2.010991], "site_internet": "http://www.hotel-le-nouveau-monde.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.010991, 48.653573]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a51fbdbbe26755ab26e925414c6eb99f239a7cef", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-19", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "gardenhotel@wanodoo.fr", "adresse": "3 RUE JEAN-MARIE DUHAMEL", "nom_commercial": "GARDEN H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2012-10-19", "telephone": "299654506", "capacite_daccueil_personnes": 49, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "35200", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.090809, -1.633906], "site_internet": "www.hotel-garden.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.633906, 48.090809]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9bfc7d8bf2cba5ca775c5e6b8d347a5afb7c3086", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-19", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotelcolombier35@orange.fr", "adresse": "Le Colombier Petit Param\u00e9", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU H\u00d4TEL DU COLOMBIER", "date_de_classement": "2012-10-19", "telephone": "0223520228", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.650153, -1.977044], "site_internet": "http://saintmalo-hotelcolombier.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.977044, 48.650153]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a2d483a7eff1e7333aa9685dac8160f899f42ba6", "fields": {"commune": "FOUG\u00c8RES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Foug\u00e8res Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-08", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "balzachotel@wanadoo.fr", "adresse": "15 rue nationale", "nom_commercial": "BALZAC H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2017-01-08", "telephone": "0299994246", "capacite_daccueil_personnes": 41, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "35300", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.353968, -1.203527], "site_internet": "http://www.balzac-hotel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.203527, 48.353968]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a60e01c7ced2d34fbfc5c0e5767e572619e41a75", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-21", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@hotel-cartier.com", "adresse": "1 rue Corne de Cerf", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CARTIER", "date_de_classement": "2017-07-21", "telephone": "0299563000", "capacite_daccueil_personnes": 66, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.650162, -2.02477], "site_internet": "www.hotel-cartier.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.02477, 48.650162]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "68fa82793482bcddc79865eec6ec61ecbc1e13e9", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "n.kerrand@otelissim.com", "adresse": "2 rue des Bains", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AM\u00c9THYSTE", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0296466181", "capacite_daccueil_personnes": 53, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.636372, -2.06795], "site_internet": "http://www.hotel-amethyste.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.06795, 48.636372]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cc268b88ad5f97ed5e2fe757674f37b63d339867", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-16", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "mkolb@oceaniahotels.com", "adresse": "76 chauss\u00e9e du sillon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ESCALE OC\u00c9ANIA SAINT-MALO", "date_de_classement": "2016-11-16", "telephone": "0299403636", "capacite_daccueil_personnes": 215, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 88, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.654276, -2.008787], "site_internet": "http://oceaniahotels.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.008787, 48.654276]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1c4add3b50b2b78283ef671a6f387ccc75a24ca9", "fields": {"commune": "SAINT-COULOMB", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "resa@hotel-mottejean.com", "adresse": "LA MOTTE JEAN", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA MOTTE JEAN", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "02 99 89 41 99", "capacite_daccueil_personnes": 27, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "35350", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.67983, -1.913342], "site_internet": "http://www.hotel-mottejean.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.913342, 48.67983]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5de3a4f711964bd05c34c30ee81d5b608d12524b", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@aubade-hotel.com", "adresse": "8 Place Duguesclin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AUBADE", "date_de_classement": "2017-05-07", "telephone": "0299404711", "capacite_daccueil_personnes": 42, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.681383, -1.967907], "site_internet": "www.aubade-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.967907, 48.681383]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a2d25339aa6a0e686af795d86dc9d7d11978cea9", "fields": {"commune": "CESSON-S\u00c9VIGN\u00c9", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-24", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "floreal@brithotel.fr", "adresse": "20 RUE DE LA RIGOURDI\u00e8RE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FLOR\u00c9AL", "date_de_classement": "2015-11-24", "telephone": "0299838282", "capacite_daccueil_personnes": 96, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 51, "code_postal": "35510", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.113781, -1.588292], "site_internet": "http://hotel-rennes-cesson.brithotel.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.588292, 48.113781]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1d172fa2f1526cbf3c6a670566e7ae38b793413c", "fields": {"commune": "TREMBLAY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Couesnon Marches de Bretagne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-06", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "caroline.helleu@wanadoo.fr", "adresse": "La Lande", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT ROC LAND", "date_de_classement": "2015-04-06", "telephone": "02 99 98 20 46", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "35460", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.426281, -1.481276], "site_internet": "http://www.hotelrocland.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.481276, 48.426281]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ecd80127038e33069b3325a3d8befa1bc4487e4c", "fields": {"commune": "VITR\u00c9", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-06", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H6233@accor.com", "adresse": "1 Boulevard de Ch\u00e2teaubriant", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS VITR\u00c9 CENTRE", "date_de_classement": "2016-06-06", "telephone": "0299755170", "capacite_daccueil_personnes": 124, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 62, "code_postal": "35500", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.118949, -1.209363], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-6233-ibis-vitre-centre/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.209363, 48.118949]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "deb6b5fe1e69cbaea716fecf1c8bc43c58dd367c", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-06", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h7383-gm@accor.com", "adresse": "22 AVENUE JANVIER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL SPA RENNES CENTRE GARE", "date_de_classement": "2017-08-06", "telephone": "0299840808", "capacite_daccueil_personnes": 240, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 102, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.105662, -1.672963], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-7383-novotel-spa-rennes-centre-gare/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.672963, 48.105662]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "76d76e59280f839661e775e4bbd9e1d4ade72c3f", "fields": {"commune": "PL\u00c9LAN-LE-GRAND", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de Broc\u00e9liande", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-25", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hoteldesbruyeres@orange.fr", "adresse": "10 rue de broc\u00e9liande", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES BRUY\u00c8RES", "date_de_classement": "2013-02-25", "telephone": "0299068138", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "35380", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.00326, -2.099263], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.099263, 48.00326]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a9f532066268e6bc103e10affa45fa7e00a33826", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-17", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@hotel-dinard-balmoral.com", "adresse": "26 rue du mar\u00e9chal leclerc", "nom_commercial": "COMFORT H\u00d4TEL DINARD BALMORAL", "date_de_classement": "2016-06-17", "telephone": "0299461697", "capacite_daccueil_personnes": 57, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 29, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.633089, -2.053828], "site_internet": "http://www.hotel-dinard-balmoral.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.053828, 48.633089]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fb044662daf3701955d8ca7d2ed1ae29be4e660a", "fields": {"commune": "LE VIVIER-SUR-MER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Dol et de la Baie du Mont-Saint-Michel", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-13", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@logis-beaurivage.com", "adresse": "21 RUE DE LA MAIRIE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BEAU RIVAGE", "date_de_classement": "2016-07-13", "telephone": "0299489065", "capacite_daccueil_personnes": 68, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "35960", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.602064, -1.76927], "site_internet": "http://www.logis-beaurivage.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.76927, 48.602064]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7793331fc5e44a9efd717e0fa342ba6b3d28f3bb", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-24", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotelannedebretagne@wanadoo.fr", "adresse": "12 rue Tronjolly", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ANNE DE BRETAGNE", "date_de_classement": "2017-08-24", "telephone": "0299314949", "capacite_daccueil_personnes": 91, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.106979, -1.680691], "site_internet": "http://hotel-rennes.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.680691, 48.106979]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a35398b788970d4f5f73836808576f39d4aa861b", "fields": {"commune": "LA M\u00c9ZI\u00c8RE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Val d'Ille-Aubign\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "escaleoceania.rennes@oceaniahotels.com", "adresse": "AVENUE DU PHARE DU GRAND JARDIN ZAC CAP MALO", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ESCALE OC\u00c9ANIA RENNES", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0299133615", "capacite_daccueil_personnes": 124, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 62, "code_postal": "35520", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.202738, -1.730475], "site_internet": "http://www.oceaniahotels.com/h/hotel-escale-oceania-rennes/presentation"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.730475, 48.202738]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "dc7e819461359207f7a3540d448affccc59de437", "fields": {"commune": "CHANTEPIE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-06", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h2312@accor.com", "adresse": "37 rue de la fr\u00e9bardi\u00e8re", "nom_commercial": "H\u00d4TEL F1 RENNES SUD EST CHANTEPIE", "date_de_classement": "2013-03-06", "telephone": "0299261411", "capacite_daccueil_personnes": 173, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "35135", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.098134, -1.624183], "site_internet": "www.hotelf1.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.624183, 48.098134]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "33144cbe34e83ab3ff4570fcceb2038dc7fcdae6", "fields": {"commune": "SAINT-JACQUES-DE-LA-LANDE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-06-22", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotel.villeenpierre.com", "adresse": "1 BOULEVARD ROGER DODIN", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA VILLE EN PIERRE", "date_de_classement": "2015-06-22", "telephone": "0299311531", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "35136", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.089056, -1.706019], "site_internet": "http://www.hotel.villenpierre.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.706019, 48.089056]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "894dc848fa5a22e997fb4bd100c2c10e5a2bd547", "fields": {"commune": "CANCALE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-25", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotellechatellier.com", "adresse": "Route de Saint-Malo", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CHATELLIER", "date_de_classement": "2013-11-25", "telephone": "0223151381", "capacite_daccueil_personnes": 29, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "35260", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.678188, -1.854851], "site_internet": "http://www.hotellechatellier.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.854851, 48.678188]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "999313dda1f7db87ea017651638f0d55c87d64fd", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-armoricaine@wanadoo.fr", "adresse": "6 Rue du Boyer", "nom_commercial": "BRASSERIE ARMORICAINE", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "02.99.40.89.13", "capacite_daccueil_personnes": 39, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.648943, -2.027378], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.027378, 48.648943]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "84488d7fee83f1eb9b135359a9b26b8bd59daabf", "fields": {"commune": "CHARTRES-DE-BRETAGNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-14", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "lc3503@inter-hotel.com", "adresse": "30 AVENUE DE LA CHAUSSAIRIE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA CHAUSSAIRIE", "date_de_classement": "2012-11-14", "telephone": "0299411414", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "35131", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.034517, -1.712267], "site_internet": "http://www.hotel-de-la-chaussairie.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.712267, 48.034517]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "49839633f4b10f68f92fe60537cf6aa84aac2a46", "fields": {"commune": "VEZIN-LE-COQUET", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-25", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "tm3514@inter-hotel.com", "adresse": "impasse de l'enclos ZAC des trois marches", "nom_commercial": "INTER H\u00d4TEL DES TROIS MARCHES", "date_de_classement": "2016-08-25", "telephone": "0299146465", "capacite_daccueil_personnes": 144, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "35132", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.103978, -1.740661], "site_internet": "http://hotellestroismarches.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.740661, 48.103978]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "927d9321496e8dbfc5fcd90e24239a0a510bb6d7", "fields": {"commune": "FOUG\u00c8RES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Foug\u00e8res Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-15", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "fougeres@campanile.fr", "adresse": "28 boulevard michel cointat", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE FOUG\u00c8RES", "date_de_classement": "2017-09-15", "telephone": "0299945400", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "35300", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.346553, -1.1858], "site_internet": "http://www.campanile-fougeres.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.1858, 48.346553]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7e01fb46d2202bd37156ba323177930f1f45d516", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-17", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotelalexandra.com", "adresse": "138 boulevard h\u00e9bert", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL ALEXANDRA", "date_de_classement": "2017-07-17", "telephone": "0299561112", "capacite_daccueil_personnes": 66, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.657061, -2.001448], "site_internet": "http://www.hotelalexandra.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.001448, 48.657061]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "df3daedd68f7c6bed86c11d1d5b3ce07c77615f0", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hoteldulouvre-saintmalo.com", "adresse": "2 rue des marins", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU LOUVRE", "date_de_classement": "2017-03-29", "telephone": "0299408662", "capacite_daccueil_personnes": 97, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.648875, -2.024839], "site_internet": "www.hoteldulouvre-saintmalo.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.024839, 48.648875]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ce3aeeed63f8585fd2ac6bf96733245445f3e08e", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-28", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "portestpierre@wanadoo.fr", "adresse": "2 place du guet", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PORTE SAINT PIERRE", "date_de_classement": "2016-06-28", "telephone": "0299409127", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.647867, -2.028208], "site_internet": "http://www.hotel-portestpierre.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.028208, 48.647867]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "68691aaaf4702751e5d4d32453d82eca499cd095", "fields": {"commune": "SAINT-GR\u00c9GOIRE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "bb_4118@hotelbb.com", "adresse": "Espace Performance 3, Le Gu\u00e9 Mary", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B RENNES NORD SAINT-GR\u00c9GOIRE", "date_de_classement": "2014-03-26", "telephone": "0892788087", "capacite_daccueil_personnes": 172, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "35760", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.156172, -1.699781], "site_internet": "https://www.hotel-bb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.699781, 48.156172]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b94b0d26d11cb2c54b4aefd64636d1e122cbd132", "fields": {"commune": "SAINT-BRICE-EN-COGL\u00c8S", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Couesnon Marches de Bretagne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-23", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "leliondor3@wanadoo.fr", "adresse": "6 RUE CHATEAUBRIAND", "nom_commercial": "LE LION D'OR", "date_de_classement": "2013-12-23", "telephone": "0299986144", "capacite_daccueil_personnes": 97, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 36, "code_postal": "35460", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.41104, -1.366738], "site_internet": "www.hotel-leliondor.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.366738, 48.41104]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0eea92b52772bdc06aef2c028f0773102eb386c5", "fields": {"commune": "SAINT MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-13", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "saintmalo@kyriadprestige.fr", "adresse": "4 rue de la Guymauvi\u00e8re", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD PRESTIGE SAINT MALO", "date_de_classement": "2015-05-13", "telephone": "0299203030", "capacite_daccueil_personnes": 164, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.636074, -1.98882], "site_internet": "kyriad-prestige-saint-malo.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.98882, 48.636074]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "eae93c866ef3a0ab0d77089fa0afe3654189c951", "fields": {"commune": "CESSON-S\u00c9VIGN\u00c9", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-19", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@closchampel.com", "adresse": "58 RUE DE LA RIGOURDI\u00e8RE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE CLOS CHAMPEL", "date_de_classement": "2012-10-19", "telephone": "0299831287", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "35510", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.116249, -1.580379], "site_internet": "http://closchampel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.580379, 48.116249]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "71d41ae3daebbf19817e6087d8d5a322526a0e73", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-01", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotelvoyageur@msn.com", "adresse": "2 boulevard des talards", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AUX VOYAGEURS", "date_de_classement": "2013-04-01", "telephone": "0299563035", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.647148, -2.008612], "site_internet": "http://www.saint-malo-hotel-aux-voyageurs.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.008612, 48.647148]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a51cd2ac000bda748ad9b00640d6fff4d7285d0f", "fields": {"commune": "VEZIN-LE-COQUET", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@libertyhotel.fr", "adresse": "5 RUE MONTIGN\u00e9", "nom_commercial": "LIBERTY H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0299146966", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "35132", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.105517, -1.741429], "site_internet": "http://www.libertyhotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.741429, 48.105517]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4264677be96339aca50ae500af041741b13330d6", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-16", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@hotel-les-charmettes.com", "adresse": "64 boulevard h\u00e9bert", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES CHARMETTES", "date_de_classement": "2017-08-16", "telephone": "0299560731", "capacite_daccueil_personnes": 39, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.6592, -1.996182], "site_internet": "www.hotel-les-charmettes.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.996182, 48.6592]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "21bcb2d935776cee16b692e0470572bee506de7a", "fields": {"commune": "VITR\u00c9", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "lagrenouillere@libertysurf.fr", "adresse": "63 rue d'Ern\u00e9e", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LA GRENOUILLI\u00c8RE", "date_de_classement": "2012-10-29", "telephone": "02.99.75.34.52", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 34, "code_postal": "35500", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.128983, -1.195773], "site_internet": "www.hotel-restaurant-lagrenouillere.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.195773, 48.128983]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a682fddbcbd0725ead2fe6a7b52bed120ad17458", "fields": {"commune": "FOUG\u00c8RES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Foug\u00e8res Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-voyageurs-fougeres@wanadoo.fr", "adresse": "10 PLACE GAMBETTA", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL DES VOYAGEURS", "date_de_classement": "2016-12-07", "telephone": "0299990820", "capacite_daccueil_personnes": 64, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "35300", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.354898, -1.201182], "site_internet": "http://hotel-fougeres.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.201182, 48.354898]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4d0325b1f354b416540f4155ccb32180da428825", "fields": {"commune": "LE TRONCHET", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-22", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@hotel-de-labbaye.com", "adresse": "l'abbatiale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE L'ABBAYE", "date_de_classement": "2016-08-22", "telephone": "0299169441", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 45, "code_postal": "35540", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.494813, -1.838052], "site_internet": "www.hotel-de-labbaye.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.838052, 48.494813]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8677927bf882c94f5c3e9e4da0d9cacffd701db5", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "bb_4406@hotelbb.com", "adresse": "276 rue de Ch\u00e2teaugiron", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B RENNES SUD CHANTEPIE", "date_de_classement": "2014-03-26", "telephone": "0892788086", "capacite_daccueil_personnes": 214, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 84, "code_postal": "35200", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.097211, -1.653935], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.653935, 48.097211]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2079a521056f705b4daa0bde6dea30019081974f", "fields": {"commune": "CANCALE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "leduguaytrouin1@aol.com", "adresse": "11quai duguay-trouin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DUGUAY-TROUIN", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0223151207", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "35260", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.669755, -1.857095], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.857095, 48.669755]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6e06071d831750a3242ce55a2863e3abc5b3ae21", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-11-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "nautilus-st-malo@wanadoo.fr", "adresse": "9 rue de la Corne de Cerf", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE NAUTILUS", "date_de_classement": "2017-11-07", "telephone": "0299404227", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.650751, -2.024965], "site_internet": "http://www.hotel-lenautilus-saint-malo.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.024965, 48.650751]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b1ca5921ea2fb698001d0f736c5b966aa64d0175", "fields": {"commune": "CESSON-S\u00c9VIGN\u00c9", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-01", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "le-germinal@wanadoo.fr", "adresse": "9 cours de la Vilaine", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE GERMINAL", "date_de_classement": "2014-06-01", "telephone": "0299831101", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "35510", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.116313, -1.605112], "site_internet": "http://www.legerminal.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.605112, 48.116313]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a0f6873e6682183d3817793d9775563f8170708e", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-05-19", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@lemagichall.com", "adresse": "17 rue de la Quintaine", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE MAGIC HALL", "date_de_classement": "2016-05-19", "telephone": "0299662183", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "35200", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.095528, -1.649608], "site_internet": "http://www.lemagichall.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.649608, 48.095528]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3cd3f3d7dc6a700965dd26f13354c80a295a9d58", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-01", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "joel@royalemeraudedinard.com", "adresse": "1 Boulevard Albert 1er", "nom_commercial": "ROYAL \u00c9MERAUDE HOTEL", "date_de_classement": "2016-04-01", "telephone": "0299461919", "capacite_daccueil_personnes": 233, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.635108, -2.055633], "site_internet": "http://www.hotelemeraudeplage.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.055633, 48.635108]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "57c19e540365c3b5a1c20e6ad8394413f79753b0", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-15", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel.quicengroigne@orange.fr", "adresse": "8 rue d'Estr\u00e9es", "nom_commercial": "H\u00d4TEL QUIC EN GROIGNE", "date_de_classement": "2016-10-15", "telephone": "0299202220", "capacite_daccueil_personnes": 31, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.646884, -2.027055], "site_internet": "http://www.quic-en-groigne.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.027055, 48.646884]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0fa58bc0541061feb0e775545dd55441300e2f14", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "surcouf@brithotel.fr", "adresse": "17 avenue du R\u00e9v\u00e9rend P\u00e8re Umbricht", "nom_commercial": "BRIT H\u00d4TEL LE SURCOUF", "date_de_classement": "2015-10-29", "telephone": "0299563019", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.657766, -1.994309], "site_internet": "http://www.surcoufhotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.994309, 48.657766]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1d89da775a3e6ff3bc00ec723f2d5dc88662011e", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-01", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hoteldeleurope35@orange.fr", "adresse": "42 et 44 boulevard de la r\u00e9publique", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LEUROPE", "date_de_classement": "2014-06-01", "telephone": "0299561342", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.647902, -2.008542], "site_internet": "hotel-de-leurope.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.008542, 48.647902]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f16a3b9a2d5a3a9840435a2d37e18834a3c08496", "fields": {"commune": "CREVIN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Bretagne Porte de Loire Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "belair@hotelcrevin.com", "adresse": "Le Tirel, 4 route de Rennes", "nom_commercial": "BEL AIR", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0299531910", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "35320", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [47.937265, -1.670771], "site_internet": "www.belair-hotelcrevin.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.670771, 47.937265]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4a1aad9f63b5138eea12ed4a92c28dece0a9aeea", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotellesevigne@free.fr", "adresse": "47 bis avenue Jean Janvier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE S\u00c9VIGN\u00c9", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0299672755", "capacite_daccueil_personnes": 89, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.105465, -1.672788], "site_internet": "http://hotellesevigne.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.672788, 48.105465]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "61bba0c4004adbe42fb0d770ffccbdb59c8b815c", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@maisondesarmateurs.com", "adresse": "6 Grand rue", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA MAISON DES ARMATEURS", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0299408770", "capacite_daccueil_personnes": 130, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 45, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.649126, -2.024497], "site_internet": "www.maisondesarmateurs.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.024497, 48.649126]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cf71467c8664f2541f589bc38678531b1f4b4914", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-09-05", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "antinea@thalassosaintmalo.com", "adresse": "55 CHAUSS\u00c9E DU SILLON", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ANTIN\u00c9A", "date_de_classement": "2016-09-05", "telephone": "0299561075", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.655904, -2.005457], "site_internet": "http://antineahotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.005457, 48.655904]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2b4126121320de3e840d08db63d5c46218941c84", "fields": {"commune": "CHANTEPIE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h3686@accor.com", "adresse": "3 rue du vieux jardin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET RENNES CHANTEPIE", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0299414088", "capacite_daccueil_personnes": 178, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 65, "code_postal": "35135", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.08472, -1.625148], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/france/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.625148, 48.08472]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "dc5470a4fde5a7c23c8cd87e8fa33a6b208b924e", "fields": {"commune": "CANCALE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-17", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "bruno.herat@wanadoo.fr", "adresse": "1 rue auguste et eug\u00e8ne feyen", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PLAGE", "date_de_classement": "2014-02-17", "telephone": "0299898159", "capacite_daccueil_personnes": 25, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "35260", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.700822, -1.850098], "site_internet": "www.hoteldelaplage-cancale.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.850098, 48.700822]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fd29d8958ae2a4c29af4c9cca81d6b12fd774ca2", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-16", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotelrichemont123@orange.fr", "adresse": "8 RUE DUPONT DES LOGES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RICHEMONT", "date_de_classement": "2013-01-16", "telephone": "0299303821", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.109341, -1.673003], "site_internet": "www.hotel-richemont-rennes.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.673003, 48.109341]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d3ea84c2190ef2df6927bce72a223f64777d86cf", "fields": {"commune": "MONTFORT-SUR-MEU", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Montfort Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-15", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@relais-de-la-cane.fr", "adresse": "2 rue de la gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE RELAIS DE LA CANE", "date_de_classement": "2015-04-15", "telephone": "0299090007", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "35160", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.138714, -1.951005], "site_internet": "www.hotel-le-relais-de-la-cane.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.951005, 48.138714]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cc5677d95e6d3202d008aa548221bd2cfc5ff939", "fields": {"commune": "CESSON-S\u00c9VIGN\u00c9", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-13", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h0689@accor.com", "adresse": "RUE DE RENNES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS RENNES BEAULIEU", "date_de_classement": "2016-04-13", "telephone": "0223456363", "capacite_daccueil_personnes": 157, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 62, "code_postal": "35510", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.113719, -1.620191], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/hotel-0689-ibis-rennes-beaulieu/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.620191, 48.113719]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "efac2ce5672010d186a9407ab5589c03746876e8", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-12", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "H1105-GM@accor.com", "adresse": "58 CHAUSS\u00e9E DU SILLON", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS SAINT MALO PLAGE", "date_de_classement": "2016-08-12", "telephone": "0299405777", "capacite_daccueil_personnes": 121, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.653183, -2.012205], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/hotel-1105-ibis-saint-malo-plage/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.012205, 48.653183]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b997db0ae833444e00f81d03f4951cfe919c087b", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-17", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "antinea@thalassosaintmalo.com", "adresse": "53 chauss\u00e9e du sillon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE JERSEY", "date_de_classement": "2016-06-17", "telephone": "0299561041", "capacite_daccueil_personnes": 39, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.655489, -2.005328], "site_internet": "http://antineahotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.005328, 48.655489]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7ce5ccefefc713f83046b7a3b6ae17b9e64b3cc2", "fields": {"commune": "B\u00c9D\u00c9E", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Montfort Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-08-13", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotel-bedee@wandoo.fr", "adresse": "14 place de l\u2019\u00c9glise", "nom_commercial": "H\u00d4TEL.COM RESTAURANT L'ARDOISE", "date_de_classement": "2014-08-13", "telephone": "02.99.07.00.37", "capacite_daccueil_personnes": 57, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "35137", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.179984, -1.945312], "site_internet": "http://www.hotel-bedee.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.945312, 48.179984]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7e028dbca0ae8509a2e16876086864c8d1587485", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-20", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@crystal-hotel.com", "adresse": "15 rue de la Malouine", "nom_commercial": "INTER H\u00d4TEL LE CRYSTAL", "date_de_classement": "2017-04-20", "telephone": "0299466671", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.637007, -2.05766], "site_internet": "http://www.crystal-hotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.05766, 48.637007]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3eab1cb507ae714361d84d0046a9b8e03af33a4e", "fields": {"commune": "SAINT-JOUAN-DES-GU\u00c9RETS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-30", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "stmalo.stjouanguerets@campanile.fr", "adresse": "Avenue du commerce ZAC DE LA CHESNAIS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE SAINT-MALO SAINT-JOUAN-DES-GU\u00c9RETS", "date_de_classement": "2017-06-30", "telephone": "0299826777", "capacite_daccueil_personnes": 102, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 51, "code_postal": "35430", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.603347, -1.973629], "site_internet": "https://www.campanile.com/fr/hotels/campanile-saint-malo-saint-jouan-des-guerets"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.973629, 48.603347]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0446778206a46ffc42feb60ec68c7f702fb81b26", "fields": {"commune": "CESSON-S\u00c9VIGN\u00c9", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-23", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "atalante@brithotel.fr", "adresse": "1 Ter route de Foug\u00e8res", "nom_commercial": "BRIT H\u00d4TEL ATALANTE BEAULIEU", "date_de_classement": "2013-09-23", "telephone": "0223215151", "capacite_daccueil_personnes": 128, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 64, "code_postal": "35510", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.133858, -1.629652], "site_internet": "http://www.hotel-rennes-atalante.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.629652, 48.133858]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8aa4ed7cad5b720007a51447437c486d7437dd5c", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-17", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@kyriadsaintmaloplage.com", "adresse": "49 chauss\u00e9e du Sillon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD SAINT-MALO CENTRE PLAGE", "date_de_classement": "2017-08-17", "telephone": "0299560926", "capacite_daccueil_personnes": 127, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.655427, -2.005517], "site_internet": "http://www.kyriad-saint-malo-centre-plage.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.005517, 48.655427]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ce76f574a6cea667f6bb3e90a89de9e06e517142", "fields": {"commune": "IFFENDIC", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Montfort Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-14", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "servane@paysdemontfort.com", "adresse": "5 rue de Ga\u00ebl", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE BRETON", "date_de_classement": "2015-04-14", "telephone": "0299097074", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "35750", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.128782, -2.03441], "site_internet": "www.restaurantlebreton.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.03441, 48.128782]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d4151be4b40dcb8a09bfe69519ac3e1ecb25b818", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h9170@accor.com", "adresse": "19 rue du mar\u00e9chal Joffre", "nom_commercial": "BALTHAZAR H\u00d4TEL & SPA", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0299323232", "capacite_daccueil_personnes": 166, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 56, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.108245, -1.677772], "site_internet": "http://www.hotel-balthazar.com/fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.677772, 48.108245]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2048700b8adce6fff9407220ce4d83da03a55b29", "fields": {"commune": "MONT-DOL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays de Dol et de la Baie du Mont-Saint-Michel", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hoteldutertre@orange.fr", "adresse": "3/5 place de l'\u00e9glise", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU TERTRE", "date_de_classement": "2017-05-29", "telephone": "0299482057", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "35120", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.56968, -1.767928], "site_internet": "http://www.hoteldutertre.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.767928, 48.56968]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c8acfa7154059e0cb02d86d6b5e3ef3572f0bc3c", "fields": {"commune": "DINARD", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC C\u00f4te d'\u00c9meraude", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-06-26", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@castelbrac.com", "adresse": "17 avenue George V", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CASTELBRAC", "date_de_classement": "2015-06-26", "telephone": "0299803000", "capacite_daccueil_personnes": 56, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "35800", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.634514, -2.04925], "site_internet": "www.castelbrac.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.04925, 48.634514]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5e4b96055d194b1fc89c6c7b75723f9b04623ac7", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-01", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h0728@accor.com", "adresse": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle Impasse de la peupleraie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS SAINT-MALO LA MADELEINE", "date_de_classement": "2017-05-01", "telephone": "0299821010", "capacite_daccueil_personnes": 150, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 74, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.637039, -1.989905], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0728-ibis-saint-malo-la-madeleine/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.989905, 48.637039]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5d0c82d8e95d645917b3a2ac1477d6ce3892f8fc", "fields": {"commune": "RENNES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@saint-antoine-hotel.fr", "adresse": "27 AVENUE JEAN JANVIER", "nom_commercial": "LE SAINT-ANTOINE HOTEL ET SPA", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0223443333", "capacite_daccueil_personnes": 124, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 61, "code_postal": "35000", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.106726, -1.672694], "site_internet": "www.saint-antoine-hotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.672694, 48.106726]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "66eb64e86ef7559fa9c4895dc9ea1c70e27c65c4", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-15", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "h8218@accor.com", "adresse": "4 Place du Poids du Roi", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES SAINT MALO CENTRE HISTORIQUE", "date_de_classement": "2017-02-15", "telephone": "0299409024", "capacite_daccueil_personnes": 86, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.648706, -2.024004], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-8218-ibis-styles-saint-malo-centre-historique/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.024004, 48.648706]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c3fc468a05c06feaeb99620dc143d7cd9b969858", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-21", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "domainedelabarbinais@orange.fr", "adresse": "LA BARBINAIS", "nom_commercial": "DOMAINE DE LA BARBINAIS", "date_de_classement": "2012-12-21", "telephone": "0676835636", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.645887, -1.96029], "site_internet": "www.domainedelabarbinais.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.96029, 48.645887]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "10a015ca047998ad97c4f998e5e0962564b74424", "fields": {"commune": "CANCALE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-21", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@hotel-lavoilerie.com", "adresse": "8 rue Ernest Lamort", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA VOILERIE", "date_de_classement": "2017-06-21", "telephone": "0299898800", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "35260", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.668249, -1.86288], "site_internet": "http://www.hotel-lavoilerie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.86288, 48.668249]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "de3f2461413d6a9dddb0158fe77a17803d7f0a91", "fields": {"commune": "SAINT-JACQUES-DE-LA-LANDE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "Rennes M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "rennes.stjacques@campanile.fr", "adresse": "5 rue Fr\u00e9d\u00e9ric Beno\u00eet", "nom_commercial": "CAMPANILE RENNES SAINT-JACQUES", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0661381405", "capacite_daccueil_personnes": 160, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 79, "code_postal": "35136", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.0869, -1.708551], "site_internet": "http://www.campanile.com/fr/france"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.708551, 48.0869]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "dbf157fdc48cf6d48cff19d1870be5d8a8bbfaa0", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "info@hotelalba.com", "adresse": "17 rue des Dunes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ALBA", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0299403718", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.656679, -2.003231], "site_internet": "www.hotelalba.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.003231, 48.656679]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2d302dad4434f0f15509666dfa6ccf7496bd5a30", "fields": {"commune": "PONT-R\u00c9AN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vallons de Haute-Bretagne Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-07", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "grandhotel.pont-rean@wanadoo.fr", "adresse": "84 rue du Redon", "nom_commercial": "LE GRAND H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2016-01-07", "telephone": "02 99 42 21 72", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "35580", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.002187, -1.775314], "site_internet": "http://www.legrandhotel-bretagne.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.775314, 48.002187]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8b375f356948c898d48ed6c862d46b702dda7476", "fields": {"commune": "LA GUERCHE-DE-BRETAGNE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-16", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "lacaleche@wanadoo.fr", "adresse": "16 AVENUE DU G\u00e9N\u00e9RAL LECLERC", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LA CALECHE", "date_de_classement": "2013-01-16", "telephone": "0299962163", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "35130", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [47.945586, -1.230712], "site_internet": "www.la-caleche.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.230712, 47.945586]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2e0d78d900ceebbd2dae7bc7f386ea194c8fa892", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-08", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "hotellagardelle@hotmail.fr", "adresse": "2 Rue de la Gardelle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA GARDELLE", "date_de_classement": "2017-08-08", "telephone": "0299560069", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.657101, -1.982898], "site_internet": "www.hotellagardelle.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.982898, 48.657101]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "121a8fe4ced1e9429c192395729a78ab84ebd0fa", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-31", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "villefromoy.hotel@wanadoo.fr", "adresse": "7 boulevard H\u00e9bert", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA VILLEFROMOY", "date_de_classement": "2017-07-31", "telephone": "0299409220", "capacite_daccueil_personnes": 58, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.661614, -1.991735], "site_internet": "http://www.villefromoy.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.991735, 48.661614]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ab3d88139c2e0042c2ca253266531a3064c20997", "fields": {"commune": "SAINT-MALO", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "contact@saintmalo-hotel-elizabeth.com", "adresse": "2 rue des Cordiers", "nom_commercial": "H\u00d4TEL \u00c9LIZABETH", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0299562498", "capacite_daccueil_personnes": 35, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "35400", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.647644, -2.024368], "site_internet": "www.saintmalo-hotel-elizabeth.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.024368, 48.647644]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cfa2d731a4440e9f29c7907813e6a50e20518bdc", "fields": {"commune": "CANCALE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA du Pays de Saint-Malo - Saint-Malo Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-29", "nom_reg": "BRETAGNE", "courriel": "nuitetjour@wanadoo.fr", "adresse": "3 avenue de Scissy", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NUIT ET JOUR", "date_de_classement": "2017-06-29", "telephone": "0299897559", "capacite_daccueil_personnes": 93, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 32, "code_postal": "35260", "nom_dep": "ILLE-ET-VILAINE", "coordonnees": [48.674432, -1.863668], "site_internet": "http://www.hotel-nuitetjour.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.863668, 48.674432]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"}]