[{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9451c7e23d289ba95f9afd4a4621f3d32df5d536", "fields": {"commune": "VERRI\u00c8RES-LE-BUISSON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-04", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "info@lhotelrestaurantverrieres.fr", "adresse": "18 avenue de la R\u00e9publique", "nom_commercial": "LH\u00d4TEL RESTAURANT VERRIERES LE BUISSON", "date_de_classement": "2016-01-04", "telephone": "0169307070", "capacite_daccueil_personnes": 137, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "91370", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.750909, 2.278802], "site_internet": "http://lhotelrestaurantverrieres.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.278802, 48.750909]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "82fbcd72986d0f0b50adb6cd659332c5805e00c3", "fields": {"commune": "LE COUDRAY-MONTCEAUX", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-31", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "H0977@ACCCOR.COM", "adresse": "ROUTE DE MILLY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE PARIS SUD PARC DU COUDRAY", "date_de_classement": "2016-08-31", "telephone": "0164990000", "capacite_daccueil_personnes": 230, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 125, "code_postal": "91830", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.564072, 2.481876], "site_internet": "http://www.mercure.com/fr/hotel-0977-hotel-mercure-paris-sud-parc-du-coudray/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.481876, 48.564072]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8d73046debdaabc726103f9a26ea5d8b1b9d59aa", "fields": {"commune": "GUILLERVAL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA \u00c9tampois Sud-Essonne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-23", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "info@fermedemondesir.com", "adresse": "hameau de mond\u00e9sir", "nom_commercial": "FERME DE MOND\u00c9SIR", "date_de_classement": "2013-09-23", "telephone": "0169588850", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 45, "code_postal": "91690", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.370464, 2.082846], "site_internet": "www.fermedemondesir.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.082846, 48.370464]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9ec67115cba678c39f37b4aa6cf44ff168cfb830", "fields": {"commune": "SACLAY", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-07", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "pierre.eyraud@accor.com", "adresse": "Rue Charles Thomassin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL SACLAY", "date_de_classement": "2016-12-07", "telephone": "0169356600", "capacite_daccueil_personnes": 447, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 139, "code_postal": "91400", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.731656, 2.171715], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0392-novotel-saclay/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171715, 48.731656]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0d9543ba5bcc94c8dc77bdf7a202f5952922a221", "fields": {"commune": "SAINT-PIERRE-DU-PERRAY", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "h1783-gm@accor.com", "adresse": "ROUTE DE VILLEPECLE", "nom_commercial": "HOTEL NOVOTEL SENART GOLF DE GREENPARC", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0169897575", "capacite_daccueil_personnes": 195, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 81, "code_postal": "91280", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.625187, 2.520294], "site_internet": "http://www.novotel.com/1783"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.520294, 48.625187]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "508c08e177f5a3edb786a4b02b6bee8947219a9a", "fields": {"commune": "ORSAY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-17", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.orsay@orange.fr", "adresse": "2 rue Fran\u00e7ois Leroux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL D 'ORSAY", "date_de_classement": "2017-07-17", "telephone": "0164861747", "capacite_daccueil_personnes": 104, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "91400", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.703942, 2.1888], "site_internet": "https://www.orsay-hotel.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1888, 48.703942]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a1cd230cd8a6f6c511e6fe2f1682eb64eed9fb5a", "fields": {"commune": "BR\u00c9TIGNY-SUR-ORGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Coeur d'Essonne Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-03", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4148@hotelbb.com", "adresse": "Route Nationale 104, sortie num\u00e9ro 42", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B BR\u00c9TIGNY-SUR-ORGE", "date_de_classement": "2014-11-03", "telephone": "08 92 78 80 22", "capacite_daccueil_personnes": 123, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "91220", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.597784, 2.307873], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.307873, 48.597784]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "48016f80fea2841fc3c6d99000855f7ffd9b2b52", "fields": {"commune": "VILLEJUST", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-02", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "villejust@premiereclasse.fr", "adresse": "AVENUE DES 2 LACS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE VILLEJUST ZA COURTABOEUF", "date_de_classement": "2017-01-02", "telephone": "0892234814", "capacite_daccueil_personnes": 180, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 72, "code_postal": "91140", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.681364, 2.213859], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com/fr/hotels/premiere-classe-villejust-za-courtaboeuf"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.213859, 48.681364]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "af9dc5c74e65450347d0ef87dd5a2846b0b7af0c", "fields": {"commune": "ARPAJON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Coeur d'Essonne Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-01", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.arpege@wanadoo.fr", "adresse": "23 BOULEVARD JEAN JAUR\u00e8S", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ARP\u00c8GE", "date_de_classement": "2013-04-01", "telephone": "0169171022", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "91290", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.587938, 2.245981], "site_internet": "www.hotel-arpege.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.245981, 48.587938]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "14195b0cec23180bba7549ae618d6b208ffaa803", "fields": {"commune": "ORLY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-24", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "h6917@accor.com", "adresse": "1 avenue de l'union", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET PARIS ORLY A\u00c9ROPORT", "date_de_classement": "2016-08-24", "telephone": "0148520756", "capacite_daccueil_personnes": 347, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 154, "code_postal": "94390", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.731477, 2.369998], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-6917-ibis-budget-paris-orly-aeroport-opening-april-2016/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.369998, 48.731477]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8a8e01f4dedfcf501247a21f7de3b1665f06d7ec", "fields": {"commune": "ATHIS-MONS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-24", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "contact@orlysuperior.com", "adresse": "7 RUE PAUL DEMANGE", "nom_commercial": "ORLY SUP\u00c9RIOR H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2013-05-24", "telephone": "0169443367", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "91200", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.71595, 2.369222], "site_internet": "http://www.orlysuperior.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.369222, 48.71595]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d677a285ec4441d62807db1cdc752b868b4368d5", "fields": {"commune": "LISSES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-17", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4503@hotelbb.com", "adresse": "Rue de la Closerie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B EVRY LISSES 2", "date_de_classement": "2014-02-17", "telephone": "0892788056", "capacite_daccueil_personnes": 200, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 84, "code_postal": "91090", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.593666, 2.437808], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.437808, 48.593666]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b6a9ed15b965f5924e0025bc17459a3d461274f5", "fields": {"commune": "LE COUDRAY-MONTCEAUX", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-09", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "hotelgrill.coudray@orange.fr", "adresse": "2 RUE PANHARD", "nom_commercial": "H\u00d4TEL GRILL DU COUDRAY MONTCEAUX", "date_de_classement": "2013-04-09", "telephone": "0164938536", "capacite_daccueil_personnes": 110, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 48, "code_postal": "91830", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.564479, 2.481229], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.481229, 48.564479]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8344f3853db4f4fc6f2c675b3da2fde5da7d5a96", "fields": {"commune": "SAULX-LES-CHARTREUX", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "direction@loree.fr", "adresse": "route de montlh\u00e9ry les aulnes Cosson Chemin de la Tremblaye", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL L'OR\u00c9E", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0164483838", "capacite_daccueil_personnes": 131, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "91160", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.678199, 2.263516], "site_internet": "http://www.loree.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.263516, 48.678199]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "759d950d60ae29221bafa6966368b61344d38c4b", "fields": {"commune": "GIF-SUR-YVETTE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-03", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4141@hotelbb.com", "adresse": "Plateau du Moulon, Route Nationale 118", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B SACLAY", "date_de_classement": "2014-11-03", "telephone": "0892788091", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "91190", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.711505, 2.166139], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166139, 48.711505]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0f909f4592503b7074842db6700fdaf38af6ce7b", "fields": {"commune": "SAULX-LES-CHARTREUX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-25", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "hotel-du-lac@hotel-relais.fr", "adresse": "2 rue du Pont Neuf", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU LAC", "date_de_classement": "2015-11-25", "telephone": "0169098400", "capacite_daccueil_personnes": 141, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 64, "code_postal": "91160", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.693862, 2.28163], "site_internet": "http://www.hoteldulac.fr/fr/accueil/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.28163, 48.693862]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "00d1e0f9cdb1b4446766bfc98049f7f78cb583a9", "fields": {"commune": "CORBEIL-ESSONNES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-02", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4142@hotelbb.com", "adresse": "3 avenue du 8 mai 1945", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B CORBEIL", "date_de_classement": "2014-10-02", "telephone": "0892788035", "capacite_daccueil_personnes": 118, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "91100", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.610741, 2.459609], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.459609, 48.610741]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3d480b8114ff0e067c2ba632f1a7b859c7680cfe", "fields": {"commune": "LES ULIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-07", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.kyriad.lesulis@wanadoo.fr", "adresse": "14 Avenue des Andes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD LES ULIS", "date_de_classement": "2014-03-07", "telephone": "0164460506", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "91940", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.678211, 2.194392], "site_internet": "www.kyriad-les-ulis.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194392, 48.678211]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a797756633f70626fb07d34a9e3659455b7efd97", "fields": {"commune": "DRAVEIL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Val d'Yerres Val de Seine", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-23", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "comforthotelorly@orange.fr", "adresse": "46 avenue de bellevue", "nom_commercial": "COMFORT H\u00d4TEL ORLY DRAVEIL", "date_de_classement": "2017-05-23", "telephone": "0169731248", "capacite_daccueil_personnes": 67, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 33, "code_postal": "91210", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.686827, 2.389978], "site_internet": "http://www.hotelorlydraveil.com/hotel-orly-sud/hotel-avec-parking-et-navette-aeroport.php"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.389978, 48.686827]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "51c70ea24d145b65918a0bfbb19c2da7a3c7868a", "fields": {"commune": "\u00c9TAMPES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA \u00c9tampois Sud-Essonne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-07-27", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "H7285-GM@accor.com", "adresse": "14 RUE DU REMPART", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS \u00c9TAMPES", "date_de_classement": "2015-07-27", "telephone": "0169921650", "capacite_daccueil_personnes": 138, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 67, "code_postal": "91150", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.435977, 2.165269], "site_internet": "http://www.ibishotel.com/fr/hotel-7285-ibis-etampes/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165269, 48.435977]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "69cda07a2c8f251984833129cce01e5ed210b8ae", "fields": {"commune": "\u00c9PINAY-SUR-ORGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-06", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "manager.epinaysurorge@premiereclasse.fr", "adresse": "1B rue de Charaintru", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE \u00c9PINAY SUR ORGE", "date_de_classement": "2017-02-06", "telephone": "0169343357", "capacite_daccueil_personnes": 178, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "91360", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.680351, 2.331637], "site_internet": "http://www.premiere-classe-epinay-sur-orge.fr/fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.331637, 48.680351]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d9998494b9cac929f1634e5adea30347ed8c8d4c", "fields": {"commune": "LES ULIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-01-27", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "lesulis@firstinnhotel.com", "adresse": "14 rue de la R\u00e9union", "nom_commercial": "FIRST INN HOTEL LES ULIS", "date_de_classement": "2014-01-27", "telephone": "0160141313", "capacite_daccueil_personnes": 179, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 63, "code_postal": "91940", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.681493, 2.201783], "site_internet": "www.firstinnhotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.201783, 48.681493]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f84df968f735a4a743af9d732d8f15152119bc95", "fields": {"commune": "ITTEVILLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Val d'Essonne (Ccve)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-23", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-iledusaussay.com", "adresse": "14 bis route de ballancourt", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE L'\u00ceLE DE SAUSSAY", "date_de_classement": "2015-09-23", "telephone": "0164932012", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "91760", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.522324, 2.361721], "site_internet": "http://www.hotel-iledusaussay.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.361721, 48.522324]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6ea416719df31ee896d5c16d675880ed4a22b880", "fields": {"commune": "LINAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-23", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "kyriad.montlhery.dir@shfrance.com", "adresse": "10 avenue ettore bugatti", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD LINAS MONTLH\u00c9RY", "date_de_classement": "2016-12-23", "telephone": "0169806938", "capacite_daccueil_personnes": 132, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "91310", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.629537, 2.261602], "site_internet": "http://www.kyriad.com/fr/hotels/kyriad-linas-montlhery"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.261602, 48.629537]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2b31bee0c3907c98c951a1f93266d2793b50c594", "fields": {"commune": "LISSES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-21", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "reception@leonard-de-vinci.com", "adresse": "AVENUE DES PARCS", "nom_commercial": "ESPACE L\u00c9ONARD DE VINCI", "date_de_classement": "2012-12-21", "telephone": "0164976677", "capacite_daccueil_personnes": 146, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 73, "code_postal": "91090", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.602666, 2.421013], "site_internet": "www.leonard-de-vinci.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.421013, 48.602666]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "80d052a0a48f7107b53a6f54f664103651afc37a", "fields": {"commune": "CHILLY-MAZARIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-27", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "premiereclasse.chilly@shfrance.com", "adresse": "ROUTE DE LONGJUMEAU", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE CHILLY-MAZARIN", "date_de_classement": "2017-02-27", "telephone": "0169204445", "capacite_daccueil_personnes": 106, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 66, "code_postal": "91380", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.709377, 2.297295], "site_internet": "https://www.premiereclasse.com/fr/hotels/premiere-classe-chilly-mazarin"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.297295, 48.709377]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "78c0d07be568c4094444a489cefeb8d3ef2e41cf", "fields": {"commune": "GIF-SUR-YVETTE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-12", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "hotel.le.village@wanadoo.fr", "adresse": "4 rue neuve", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE VILLAGE", "date_de_classement": "2013-09-12", "telephone": "0169288251", "capacite_daccueil_personnes": 62, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "91190", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.702602, 2.132172], "site_internet": "www.hotellevillage.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.132172, 48.702602]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c17c39c14a7d0512edb759d9cb1687fe0c954c8d", "fields": {"commune": "DOURDAN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Le Dourdannais en Hurepoix (Ccdh)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-30", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "club.dourdan@belambra.fr", "adresse": "36 avenue d'Orl\u00e9ans", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CLUB BELAMBRA LE DOMAINE DU NORMONT", "date_de_classement": "2016-06-30", "telephone": "0160816666", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "91410", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.521979, 2.012831], "site_internet": "http://www.belambra.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.012831, 48.521979]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "691fd36ac08eda4687036b074aab78ed0e4aeafa", "fields": {"commune": "ATHIS-MONS - 91200", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "gamal.paris@gmail.com", "adresse": "25 rue henri pinson", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA ROTONDE", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0169389778", "capacite_daccueil_personnes": 46, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "91200", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.704382, 2.374097], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.374097, 48.704382]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2277fcb490ba5a76f72810196496df7a9c666855", "fields": {"commune": "LISSES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-24", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "bb_0526@hotelbb.com", "adresse": "2 rue des petits champs", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B EVRY LISSES 1", "date_de_classement": "2014-02-24", "telephone": "0892707551", "capacite_daccueil_personnes": 207, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 99, "code_postal": "91090", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.594024, 2.439834], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.439834, 48.594024]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "56477ce57ed2199a0fc18c90092b7954df8e530d", "fields": {"commune": "BOURAY-SUR-JUINE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Entre Juine et Renarde (Ccejr)", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-09", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "info@domaine-de-fremigny.com", "adresse": "route de fr\u00e9migny", "nom_commercial": "DOMAINE DE FR\u00c9MIGNY", "date_de_classement": "2014-12-09", "telephone": "0169270000", "capacite_daccueil_personnes": 596, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 298, "code_postal": "91850", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.519463, 2.303475], "site_internet": "www.domaine-de-fremigny.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.303475, 48.519463]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c0a6f19e4b940f6a6e5f30c94e31d501cc749b9e", "fields": {"commune": "VIRY-CH\u00c2TILLON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-21", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "comfort-viry@wanadoo.fr", "adresse": "21 rue octave longuet", "nom_commercial": "COMFORT VIRY CHATILLON", "date_de_classement": "2015-05-21", "telephone": "0169442121", "capacite_daccueil_personnes": 90, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 38, "code_postal": "91170", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.668231, 2.38306], "site_internet": "http://www.hotel-viry-chatillon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38306, 48.668231]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c991b7a653f09ab97044c364dbec6923d5240237", "fields": {"commune": "DOURDAN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA \u00c9tampois Sud-Essonne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-31", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-blanchedecastille.fr", "adresse": "7 rue de Metz", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL BLANCHE DE CASTILLE", "date_de_classement": "2017-07-31", "telephone": "0160811910", "capacite_daccueil_personnes": 88, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 41, "code_postal": "91410", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.44469, 2.004777], "site_internet": "www.hotel-blanchedecastille.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.004777, 48.44469]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3e2e1dc2d6ec80915152818cc752d1e4349c9d10", "fields": {"commune": "COURCOURONNES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-23", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "H0752-GM@accor.com", "adresse": "1 avenue du Lac PARC TERTIAIRE DU BOIS BRIARD", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS \u00c9VRY", "date_de_classement": "2015-09-23", "telephone": "0160777475", "capacite_daccueil_personnes": 164, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 90, "code_postal": "91080", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.621838, 2.417858], "site_internet": "http://www.ibis.com/fr/hotel-0752-ibis-evry/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.417858, 48.621838]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5afcca9da8e4acfb232c3fc7d8540e887863cb4a", "fields": {"commune": "PARAY-VIEILLE-POSTE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-31", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "contact@howardhotelorly.com", "adresse": "4 avenue Paul Vaillant Couturier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL HOWARD PARIS ORLY", "date_de_classement": "2016-03-31", "telephone": "0160487700", "capacite_daccueil_personnes": 148, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 74, "code_postal": "91550", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.713098, 2.370536], "site_internet": "www.howardhotelorly.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.370536, 48.713098]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3b809fe3b84e2381ec77553b269900fe9b0d6d65", "fields": {"commune": "MASSY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-27", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "benjamin.larroutis@accor.com", "adresse": "6 RUE DU SAULE TRAPU", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS MASSY", "date_de_classement": "2016-11-27", "telephone": "0160112030", "capacite_daccueil_personnes": 136, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 68, "code_postal": "91300", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.729249, 2.301828], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1689-ibis-massy/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.301828, 48.729249]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "193de2e30494bc6f52fcad88cec03d5c02da674c", "fields": {"commune": "SAINT-MICHEL-SUR-ORGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Coeur d'Essonne Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-26", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "bb_0475@hotelbb.com", "adresse": "116 rue des Tiphoines", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B SAINT-MICHEL-SUR-ORGE", "date_de_classement": "2014-03-26", "telephone": "01 64 49 63 95", "capacite_daccueil_personnes": 151, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "91240", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.626284, 2.299366], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.299366, 48.626284]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1f8ff2393756a761672d31b2ec1fa2cada1b2189", "fields": {"commune": "BR\u00c9TIGNY-SUR-ORGE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Coeur d'Essonne Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-08", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "hotelcomfortinn91@wanadoo.fr", "adresse": "11 Chemin des Champcueils", "nom_commercial": "COMFORT H\u00d4TEL BR\u00c9TIGNY-SUR-ORGE", "date_de_classement": "2017-07-08", "telephone": "0169019760", "capacite_daccueil_personnes": 80, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 40, "code_postal": "91220", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.626023, 2.300171], "site_internet": "https://www.choicehotels.fr/fr/comfort-hotel-bretigny-sur-orge-bretigny-sur-orge-hotel-fr249"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.300171, 48.626023]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5e50e9760fda5833913b7484f7db8149cdc29e19", "fields": {"commune": "MORANGIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-19", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "manager.morangis@campanile.fr", "adresse": "34 AVENUE FERDINAND DE LESSEPS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE MORANGIS", "date_de_classement": "2012-11-19", "telephone": "0164486130", "capacite_daccueil_personnes": 96, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 44, "code_postal": "91420", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.704848, 2.339545], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.339545, 48.704848]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "315e35710a3dfe74d6a34b65e0c4f1b70a962a74", "fields": {"commune": "SAULX-LES-CHARTREUX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-01-13", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "contact@hotel-relais.fr", "adresse": "11 Rue de la Cerisaie", "nom_commercial": "RELAIS DES CHARTREUX", "date_de_classement": "2014-01-13", "telephone": "0169093431", "capacite_daccueil_personnes": 280, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 100, "code_postal": "91160", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.68787, 2.284829], "site_internet": "www.hotel-relais.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.284829, 48.68787]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5178cb8a287ac60b21af642cbc307f951418948f", "fields": {"commune": "\u00c9VRY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-29", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "H1986-GM@accor.com", "adresse": "52 BOULEVARD DES COQUIBUS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS STYLES \u00c9VRY CATH\u00c9DRALE", "date_de_classement": "2016-07-29", "telephone": "0169473000", "capacite_daccueil_personnes": 220, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 110, "code_postal": "91000", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.624708, 2.429606], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1986-ibis-styles-evry-cathedrale/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.429606, 48.624708]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "652ead82903d59790ec763959aafa4a238d46646", "fields": {"commune": "LINAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-02", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "bb_4171@hotelbb.com", "adresse": "3 all\u00e9e fran\u00e7ois cevert", "nom_commercial": "H\u00d4TEL B&B MONTLH\u00c9RY", "date_de_classement": "2014-03-02", "telephone": "0892788063", "capacite_daccueil_personnes": 99, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "91310", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.628337, 2.258729], "site_internet": "www.hotelbb.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.258729, 48.628337]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f6eaa2af5c752ce640e7f1c943d9b3deaba8b2a1", "fields": {"commune": "PALAISEAU", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-04", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "H0386@accor.com", "adresse": "18/20 rue Emile Baudot", "nom_commercial": "H\u00d4TEL NOVOTEL MASSY PALAISEAU", "date_de_classement": "2016-01-04", "telephone": "0164539000", "capacite_daccueil_personnes": 588, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 147, "code_postal": "91120", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.718366, 2.26396], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0386-novotel-massy-palaiseau/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.26396, 48.718366]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "208e4475b4c8dc6e4a23b31db9c111470cbe3bbe", "fields": {"commune": "LES ULIS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-23", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "h0376-gm@accor.com", "adresse": "3 RUE DU RIO SALADO", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MERCURE PARIS SUD LES ULIS COURTABOEUF", "date_de_classement": "2016-12-23", "telephone": "0169076396", "capacite_daccueil_personnes": 240, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 110, "code_postal": "91940", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.679487, 2.198754], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-0376-mercure-paris-sud-les-ulis-courtaboeuf/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.198754, 48.679487]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0f4a065c3470b5a66d266f73255d6f587f324c1b", "fields": {"commune": "SAINT-GERMAIN-L\u00c8S-CORBEIL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Grand Paris Sud Seine Essonne S\u00e9nart", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-04-11", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "stgermainlescorbeil@campanile.fr", "adresse": "Avenue de la Pointe Ringale", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE \u00c9VRY EST SAINT-GERMAIN-L\u00c8S-CORBEIL", "date_de_classement": "2014-04-11", "telephone": "0169891213", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 52, "code_postal": "91250", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.630724, 2.491584], "site_internet": "http://campanile.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.491584, 48.630724]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a65712c9c2afd23668a056fdf6882eb47a74d76a", "fields": {"commune": "LES ULIS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-21", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "manager.lesulis@campanile.fr", "adresse": "10 avenue des Andes Zone artisanale de Courtaboeuf", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE LES ULIS", "date_de_classement": "2017-07-21", "telephone": "0169286060", "capacite_daccueil_personnes": 106, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 53, "code_postal": "91940", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.677732, 2.194322], "site_internet": "http://www.campanile-les-ulis.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194322, 48.677732]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "baac460385d6b3fcdb162bf279c1102a08eb1a6b", "fields": {"commune": "MASSY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-05", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "kyriad.massy@shfrance.com", "adresse": "82 place de France", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD MASSY OP\u00c9RA", "date_de_classement": "2017-09-05", "telephone": "0160115554", "capacite_daccueil_personnes": 233, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 111, "code_postal": "91300", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.73244, 2.289187], "site_internet": "https://www.kyriad.com/fr/hotels/kyriad-massy-opera"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.289187, 48.73244]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "762625ba58818c130a34c25053c73d4d7a882300", "fields": {"commune": "LA VILLE-DU-BOIS", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-09-10", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "manager.lavilledubois@premiereclasse.fr", "adresse": "ALL\u00e9E SAINT-FIACRE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE LA VILLE DU BOIS", "date_de_classement": "2012-09-10", "telephone": "0169637881", "capacite_daccueil_personnes": 174, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 69, "code_postal": "91620", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.650878, 2.27115], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.27115, 48.650878]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5f0c17f7d9ec547ac7acc6da890f615ee9fd2a44", "fields": {"commune": "VIGNEUX-SUR-SEINE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Val d'Yerres Val de Seine", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-08-19", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "lemon.hotel.vigneux@gmail.com", "adresse": "12 rue de la fosse Montalbot", "nom_commercial": "LEMON H\u00d4TEL VIGNEUX PARIS SUD", "date_de_classement": "2013-08-19", "telephone": "0169835485", "capacite_daccueil_personnes": 219, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 73, "code_postal": "91270", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.715405, 2.433966], "site_internet": "lemonhotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.433966, 48.715405]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a5284677ea7a19a68e9f09a35ef00dc7e1b8915a", "fields": {"commune": "ATHIS-MONS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-21", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "direction@kyriadorly.com", "adresse": "5 rue Paul Demange", "nom_commercial": "H\u00d4TEL KYRIAD ORLY A\u00c9ROPORT ATHIS-MONS", "date_de_classement": "2017-04-21", "telephone": "0169383000", "capacite_daccueil_personnes": 214, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 103, "code_postal": "91200", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.715584, 2.36999], "site_internet": "https://www.kyriad.com/fr/hotels/kyriad-orly-aeroport-athis-mons"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.36999, 48.715584]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "48fb90521df515c382b7c51aaec0f69bdb359dc0", "fields": {"commune": "VILLEJUST", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Communaut\u00e9 Paris-Saclay", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-23", "nom_reg": "ILE-DE-FRANCE", "courriel": "villejust@campanile.fr", "adresse": "2 AVENUE DES 2 LACS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT CAMPANILE VILLEJUST", "date_de_classement": "2012-11-23", "telephone": "0169311617", "capacite_daccueil_personnes": 200, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 95, "code_postal": "91140", "nom_dep": "ESSONNE", "coordonnees": [48.685061, 2.217322], "site_internet": "www.campanile-villejust-za-courtaboeuf.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.217322, 48.685061]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"}]