[{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6a762af0896d82db43e64914dc868b3a22e481b2", "fields": {"commune": "DONCHERY", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-21", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "contact@domaine-chateaufaucon.com", "adresse": "Route de Vrigne", "nom_commercial": "DOMAINE CH\u00c2TEAU DU FAUCON", "date_de_classement": "2017-07-21", "telephone": "0324418783", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "08350", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.702851, 4.871619], "site_internet": "www.domaine-chateaufaucon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.871619, 49.702851]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4986c57181f7e15ce59c06d3b963bbe9efc8accd", "fields": {"commune": "AUBRIVES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ardenne, Rives de Meuse", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-07", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "lameriviere@gmail.com", "adresse": "2 place Louis Debette", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'AM\u00c9RIVI\u00c8RE", "date_de_classement": "2014-03-07", "telephone": "0324295581", "capacite_daccueil_personnes": 10, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "08320", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [50.103132, 4.762779], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.762779, 50.103132]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "90a35c8dd05c3fc0b8184c2ded98abaab9278fc1", "fields": {"commune": "GIVET", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ardenne, Rives de Meuse", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-26", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "hotel.val.saint.hilaire@wanadoo.fr", "adresse": "7 quai des fours", "nom_commercial": "H\u00d4TEL VAL SAINT HILAIRE", "date_de_classement": "2017-01-26", "telephone": "0324423850", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "08600", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [50.135121, 4.822764], "site_internet": "http://www.hotel-val-st-hilaire.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.822764, 50.135121]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1995e8e0aad944c4627053b9033dbdd821258c8d", "fields": {"commune": "CHARLEVILLE-M\u00c9ZI\u00c8RES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-30", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "contact@hotellecleves.fr", "adresse": "43 rue de l'arquebuse", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CL\u00c8VES", "date_de_classement": "2017-06-30", "telephone": "0324366500", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "08000", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.770775, 4.724196], "site_internet": "www.lecleves.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.724196, 49.770775]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "38e37c8942abe8df2cd437a048b06d8b1e50a552", "fields": {"commune": "RETHEL", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays Reth\u00e9lois", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-26", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "contact@hotel-lemoderne.fr", "adresse": "2 Place Victor HUGO", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE MODERNE", "date_de_classement": "2015-10-26", "telephone": "03 24 38 44 54", "capacite_daccueil_personnes": 56, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "08300", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.50468, 4.3687], "site_internet": "http://www.hotel-lemoderne.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3687, 49.50468]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "13997579ef4d0d4133af8e84c94b94b52196d6cb", "fields": {"commune": "BAZEILLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-26", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "contact@chateau-bazeilles.com", "adresse": "1 rue Galli\u00e9ni", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU DE BAZEILLES", "date_de_classement": "2014-11-26", "telephone": "03 24 27 09 68", "capacite_daccueil_personnes": 36, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "08140", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.674838, 4.980356], "site_internet": "http://www.chateau-bazeilles.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.980356, 49.674838]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f34868faf287d108d7efea3404acd236752beac8", "fields": {"commune": "MONTHERM\u00c9", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9es et Plateau d'Ardenne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "lefrancobelge@orange.fr", "adresse": "2 RUE PASTEUR", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE FRANCO-BELGE", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0324530120", "capacite_daccueil_personnes": 35, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "08800", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.885259, 4.73876], "site_internet": "www.hotel-lefrancobelge.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.73876, 49.885259]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "edc445efd88a68b9a276243ae0f7390d4c7ae2d4", "fields": {"commune": "CHARLEVILLE-M\u00c9ZI\u00c8RES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-19", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "contact@dormeur.fr", "adresse": "32 bis rue de la Gravi\u00e8re", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE DORMEUR DU VAL", "date_de_classement": "2015-02-19", "telephone": "0324420430", "capacite_daccueil_personnes": 35, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "08000", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.769873, 4.725624], "site_internet": "http://hotel-dormeur-du-val.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.725624, 49.769873]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e21d933511c851c215fd020584f32253e5105b16", "fields": {"commune": "SIGNY-L'ABBAYE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Cr\u00eates Pr\u00e9ardennaises", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-21", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "aubergeabbaye@wanadoo.fr", "adresse": "2 place Aristide Briand", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AUBERGE DE L'ABBAYE", "date_de_classement": "2015-10-21", "telephone": "0324528127", "capacite_daccueil_personnes": 29, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "08460", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.698223, 4.418798], "site_internet": "www.auberge-de-labbaye.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.418798, 49.698223]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "17d2206a4da539458452cfac32038f62784b3eba", "fields": {"commune": "SIGNY-L'ABBAYE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC des Cr\u00eates Pr\u00e9ardennaises", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-26", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "legib.bergeon@laposte.net", "adresse": "7 rue de l'Eglise", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE GIBERGEON", "date_de_classement": "2015-10-26", "telephone": "0324528090", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "08460", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.697217, 4.421085], "site_internet": "http://www.gibergeon.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.421085, 49.697217]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9aba194d298ae1e1dc060925e33895a8d2421e6b", "fields": {"commune": "APREMONT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC de l'Argonne Ardennaise", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-09", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "hotel.argonne@wanadoo.fr", "adresse": "4 rue sous la roche", "nom_commercial": "L'ARGONN'AUBERGE", "date_de_classement": "2013-05-09", "telephone": "03.24.30.53.88", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 7, "code_postal": "08250", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.268767, 4.98922], "site_internet": "http://www.argonn-auberge.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.98922, 49.268767]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ba7dfd21fa1d0df348d4218cff58e01963715a5d", "fields": {"commune": "SEDAN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "le.saint.michel@wanadoo.fr", "adresse": "3 RUE SAINT-MICHEL", "nom_commercial": "LE SAINT-MICHEL", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "03.24.29.04.61", "capacite_daccueil_personnes": 86, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 43, "code_postal": "08200", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.70222, 4.946698], "site_internet": "le-saint-michel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.946698, 49.70222]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d52fd9dbee9543b0aca65996a2bf25162cf66937", "fields": {"commune": "CHARLEVILLE-M\u00c9ZI\u00c8RES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-02", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "lefleuritel@wanadoo.fr", "adresse": "1 boulevard jean delautre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FLEURITEL", "date_de_classement": "2013-12-02", "telephone": "0324374111", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "08000", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.739297, 4.723263], "site_internet": "www.hotel-fleuritel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.723263, 49.739297]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8f8c7c1f63463e948bde251e842781d3cba268b7", "fields": {"commune": "CHARLEVILLE-M\u00c9ZI\u00c8RES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-12", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "cesar.hotel@wanadoo.fr", "adresse": "23 avenue du Mar\u00e9chal Leclerc", "nom_commercial": "LE C\u00c9SAR H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2016-08-12", "telephone": "0324261200", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "08000", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.766992, 4.721486], "site_internet": "http://www.cesar-hotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.721486, 49.766992]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7d228827b7243cdb5cf437a334485f6468520553", "fields": {"commune": "VILLERS-SEMEUSE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "H0364@accor.com", "adresse": "Rue Louise Michel", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS CHARLEVILLE MEZI\u00c8RES", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0324597272", "capacite_daccueil_personnes": 152, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 68, "code_postal": "08000", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.736349, 4.74302], "site_internet": "http://ibis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.74302, 49.736349]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8b60f3f18283babd8363adf7f8930522c4649624", "fields": {"commune": "CHOOZ", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ardenne, Rives de Meuse", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-29", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "lavoute@chooz.com", "adresse": "lieu-dit les trois fontaines", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA VO\u00dbTE", "date_de_classement": "2012-10-29", "telephone": "03.24.42.72.48", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "08600", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [50.121725, 4.792706], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.792706, 50.121725]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "84ed4e5711089053be642f4a45d946f40a3539b9", "fields": {"commune": "CHARLEVILLE-M\u00c9ZI\u00c8RES", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-06-11", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "charlevillemezieres@premiereclasse.fr", "adresse": "RUE DU MOULIN LEBLANC", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMI\u00c8RE CLASSE", "date_de_classement": "2012-06-11", "telephone": "0324560585", "capacite_daccueil_personnes": 146, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 50, "code_postal": "08000", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.7747, 4.721442], "site_internet": "http://premiereclasse.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.721442, 49.7747]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9d746b7b6a0711157c20a95e8405318e5c8d5cc2", "fields": {"commune": "SIGNY-LE-PETIT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ardennes Thi\u00e9rache", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-16", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "blandine-bertrand@wanadoo.fr", "adresse": "27 place de l'\u00e9glise", "nom_commercial": "LA HULOTTE AU LION D'OR", "date_de_classement": "2013-09-16", "telephone": "0324535176", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "08380", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.903138, 4.279897], "site_internet": "www.lahulotte-auliondor.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.279897, 49.903138]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ca246a802d170355b91e3e207e84f9e89f71e846", "fields": {"commune": "BAZEILLES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "auberge-du-port@wanadoo.fr", "adresse": "rue de la gare", "nom_commercial": "AUBERGE DU PORT", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0324271389", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "08140", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.673008, 4.980516], "site_internet": "auberge-du-port.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.980516, 49.673008]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d85ce92f6d05f3050d14283708bc7be0fe8f825d", "fields": {"commune": "ROCROI", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9es et Plateau d'Ardenne", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-30", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "lessabotsdhelene.rocroi@gmail.com", "adresse": "15 Place d'Armes", "nom_commercial": "LES SABOTS D'H\u00c9L\u00c8NE", "date_de_classement": "2013-07-30", "telephone": "0324 373 408", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "08230", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.925159, 4.52027], "site_internet": "http://www.lessabotsdhelene.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.52027, 49.925159]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9b681238c22daf11a47d85f45ef68bbb3ef560f2", "fields": {"commune": "CHARLEVILLE-M\u00c9ZI\u00c8RES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-12", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "hotelcharleville@orange.fr", "adresse": "3 place de la Gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL COULEURS SUD", "date_de_classement": "2013-09-12", "telephone": "03.24.33.38.76", "capacite_daccueil_personnes": 99, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 46, "code_postal": "08000", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.766971, 4.723542], "site_internet": "http://www.hotel-charleville-mezieres.com/index.php"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.723542, 49.766971]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "62ba3a25ac3e6f846567e06c59610908ccaf9e1e", "fields": {"commune": "SEDAN", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-17", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "contact.sedan@hotels-patrimoine.fr", "adresse": "PORTE DES PRINCES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CH\u00c2TEAU FORT DE SEDAN", "date_de_classement": "2014-10-17", "telephone": "0324261100", "capacite_daccueil_personnes": 122, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 54, "code_postal": "08200", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.699214, 4.95392], "site_internet": "http://www.chateaufort-sedan.fr/fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.95392, 49.699214]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b60c1be135b3b2ac3fa2e2c94cdc62913ed76190", "fields": {"commune": "GIVET", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ardenne, Rives de Meuse", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-08-19", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "val.debieuvre@orange.fr", "adresse": "14 quai des Remparts", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE ROOSEVELT", "date_de_classement": "2013-08-19", "telephone": "03 24 42 14 14", "capacite_daccueil_personnes": 16, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "08600", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [50.135514, 4.824716], "site_internet": "http://www.hotel-le-roosevelt.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.824716, 50.135514]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1ecbcc9cdc1ef849de43d27f928ef75438687c6b", "fields": {"commune": "GIVET", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Ardenne, Rives de Meuse", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-24", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "H8478@accor.com", "adresse": "Route de Beauraing", "nom_commercial": "IBIS BUDGET GIVET", "date_de_classement": "2014-02-24", "telephone": "0892702145", "capacite_daccueil_personnes": 166, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 70, "code_postal": "08600", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [50.134148, 4.847503], "site_internet": "http://ibisbudgethotel.ibis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.847503, 50.134148]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ac8a913bdc2ebc361c76f05a7f66a96fc53da0ac", "fields": {"commune": "FAGNON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-11-26", "nom_reg": "GRAND EST", "courriel": "contact@abbayeseptfontaines.fr", "adresse": "Route de Sept Fontaines", "nom_commercial": "ABBAYE DE SEPT FONTAINES", "date_de_classement": "2014-11-26", "telephone": "0324373824", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "08090", "nom_dep": "ARDENNES", "coordonnees": [49.739983, 4.635632], "site_internet": "www.abbayeseptfontaines.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.635632, 49.739983]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"}]