[{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e4a29343a631f3e24ba1feac0cdbf007c9a96d97", "fields": {"commune": "DIGNE-LES-BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel.tonic.digne@eurothermes.com", "adresse": "36 Avenue des Thermes", "nom_commercial": "TONIC H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2017-12-07", "telephone": "04 92 32 20 31", "capacite_daccueil_personnes": 105, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "04000", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.083133, 6.25343], "site_internet": "http://www.hotel-tonic-digne.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.25343, 44.083133]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "48a2430360167659a378b474a68584d8ca0c70d2", "fields": {"commune": "LES M\u00c9ES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-01-18", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "lespenitents04190@gmail.com", "adresse": "8 boulevard de la r\u00e9publique", "nom_commercial": "AUBERGE DES P\u00c9NITENTS", "date_de_classement": "2016-01-18", "telephone": "0492340364", "capacite_daccueil_personnes": 8, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 4, "code_postal": "04190", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.030364, 5.97292], "site_internet": "www.aubergedespenitents.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.97292, 44.030364]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0f30ae5e0ed1f4ac02027079ad4240fba04135d4", "fields": {"commune": "MONTCLAR", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-24", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-espace.com", "adresse": "Station Saint-Jean", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ESPACE", "date_de_classement": "2017-02-24", "telephone": "0492353700", "capacite_daccueil_personnes": 120, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 43, "code_postal": "04140", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.412022, 6.350729], "site_internet": "www.hotel-espace.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.350729, 44.412022]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "743b02585f1f2b6fae0cef7a7c1cfd4d3b62505d", "fields": {"commune": "BARCELONNETTE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-16", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "gbarneaud@free.fr", "adresse": "12 rue Grenette", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU CHEVAL BLANC", "date_de_classement": "2016-10-16", "telephone": "0492810019", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 18, "code_postal": "04400", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.387618, 6.652147], "site_internet": "http://www.chevalblancbarcelonnette.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.652147, 44.387618]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "572ccb0c0815cbfe5019106a0f7fcaf6807e46ca", "fields": {"commune": "MOUSTIERS-SAINTE-MARIE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-25", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@bonne-auberge-moustiers.com", "adresse": "Avenue de L\u00e9rins QUARTIER SAINT MICHEL", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA BONNE AUBERGE", "date_de_classement": "2015-11-25", "telephone": "0492746618", "capacite_daccueil_personnes": 49, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "04360", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.844383, 6.221183], "site_internet": "http://bonne-auberge-moustiers.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.221183, 43.844383]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3ddd68f3b4687347bdb189a051c6953f9a422f5e", "fields": {"commune": "GR\u00c9OUX-LES-BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-29", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "leverdon@chainethermale.fr", "adresse": "43 AVENUE DU COLOMBIER", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE VERDON", "date_de_classement": "2012-10-29", "telephone": "0826468183", "capacite_daccueil_personnes": 144, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 64, "code_postal": "04800", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.759527, 5.895654], "site_internet": "www.hotel-le-verdon.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.895654, 43.759527]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3e9f8c69d2591d13b41b302b6120e68f18bf2ab4", "fields": {"commune": "VAUMEILH", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-03", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelcaboulot@gmail.com", "adresse": "Le Caboulot", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CABOULOT", "date_de_classement": "2013-02-03", "telephone": "0492621675", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "04200", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.287643, 5.955984], "site_internet": "www.hotelcaboulot.blogspot.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.955984, 44.287643]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6c52b3fa118ecb27eae42d59aa62715816db6d5a", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-21", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelfrancois1er@orange.fr", "adresse": "18 rue Guilhempierre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FRAN\u00c7OIS 1ER", "date_de_classement": "2012-12-21", "telephone": "0492720799", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.833371, 5.78189], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.78189, 43.833371]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d76477c8a91d7123e50cafa6e0884ca2bb92f836", "fields": {"commune": "MONTCLAR", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-13", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "domainedeladoux@wanadoo.fr", "adresse": "LA MIANDE", "nom_commercial": "DOMAINE DE L'ADOUX", "date_de_classement": "2017-03-13", "telephone": "0492825142", "capacite_daccueil_personnes": 86, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "04140", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.408341, 6.346647], "site_internet": "http://www.domainedeladoux.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.346647, 44.408341]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c976c31c7c64ec49a1bf22c1c6f0d1c6d6a546dc", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-11-11", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "h5611-gm@accor.com", "adresse": "LES GRANDES TERRES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS MANOSQUE CADARACHE", "date_de_classement": "2016-11-11", "telephone": "0492711800", "capacite_daccueil_personnes": 135, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.808739, 5.812426], "site_internet": "http://ibis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.812426, 43.808739]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "391c6c7ab732e1c61354b09a37fcec3ab5ad021d", "fields": {"commune": "AUBIGNOSC", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Jabron-Lure-Van\u00e7on-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-04", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "lamagnanerie04@wanadoo.fr", "adresse": "RN 85 LIEU-DIT LES FILLI\u00e8RES", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA MAGNANERIE", "date_de_classement": "2017-07-04", "telephone": "0492626011", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "04200", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.115666, 5.996057], "site_internet": "http://www.la-magnanerie.net/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.996057, 44.115666]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "668f28b5791103ed001c8a856fc72325805038ec", "fields": {"commune": "SISTERON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-20", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "tivoli.sisteron@free.fr", "adresse": "21 place Ren\u00e9 Cassin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE TIVOLI", "date_de_classement": "2012-12-20", "telephone": "0492622668", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "04200", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.196493, 5.941857], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.941857, 44.196493]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "aa360395758acb0afe5103d3913dc858dd199dca", "fields": {"commune": "BARCELONNETTE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-28", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelazteca@wanadoo.fr", "adresse": "3 RUE FRAN\u00e7OIS ARNAUD", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AZTECA", "date_de_classement": "2017-04-28", "telephone": "0492814636", "capacite_daccueil_personnes": 68, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 27, "code_postal": "04400", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.388254, 6.653307], "site_internet": "http://www.azteca-hotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.653307, 44.388254]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b9faaba4516b70c1aa0f9e10e33d6aeb69cd8d56", "fields": {"commune": "CH\u00c2TEAU-ARNOUX-SAINT-AUBAN", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotelchateauarnoux.com", "adresse": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU CH\u00c2TEAU", "date_de_classement": "2015-10-22", "telephone": "0492640026", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "04160", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.09321, 6.009229], "site_internet": "http://www.hotelchateauarnoux.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.009229, 44.09321]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "97ca7486a586bcc0bc75567c179f926d23d59ef3", "fields": {"commune": "PRA LOUP", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-04", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "acrespo@vtf-vacances.com", "adresse": "VTF l'OUKA", "nom_commercial": "L' OUKA", "date_de_classement": "2013-11-04", "telephone": "0492807850", "capacite_daccueil_personnes": 81, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "04400", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.370235, 6.604776], "site_internet": "www.vtf-vacances.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.604776, 44.370235]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "069e387cff154e5d646062029ceb3fc84b7716eb", "fields": {"commune": "SAINT-\u00c9TIENNE-LES-ORGUES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Pays Forcalquier et Montagne de Lure", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-saintclair.com", "adresse": "chemin du serre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT CLAIR", "date_de_classement": "2017-02-06", "telephone": "0492730709", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "04230", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.0347, 5.766845], "site_internet": "http://www.hotel-saintclair.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.766845, 44.0347]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "cbe08e140e1202f864a4aa0927c08367c99f4743", "fields": {"commune": "GR\u00c9OUX-LES-BAINS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-29", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "villa.borghese@orange.fr", "adresse": "AVENUE DES THERMES", "nom_commercial": "VILLA BORGHESE", "date_de_classement": "2017-05-29", "telephone": "0492780091", "capacite_daccueil_personnes": 127, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 66, "code_postal": "04800", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.758023, 5.891279], "site_internet": "http://www.hotel-villaborghese.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.891279, 43.758023]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "779c837d74d197a92ef2c8febfaa13c2ad95c997", "fields": {"commune": "MANE", "classement": "5 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Haute-Provence-Pays de Banon", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-07-29", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "reservations@couventdesminimes-hotelspa.com", "adresse": "chemin des jeux de ma\u00ef", "nom_commercial": "LE COUVENT DES MINIMES H\u00d4TEL & SPA", "date_de_classement": "2016-07-29", "telephone": "0492747777", "capacite_daccueil_personnes": 107, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 46, "code_postal": "04300", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.937785, 5.770619], "site_internet": "http://www.couventdesminimes-hotelspa.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.770619, 43.937785]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "30081bd4978012231b26e03503d828adbd4a1366", "fields": {"commune": "BARCELONNETTE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hoteldelaplacette.com", "adresse": "14 RUE EMILE  DONNADIEU", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA PLACETTE", "date_de_classement": "2017-06-22", "telephone": "0492810337", "capacite_daccueil_personnes": 41, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 16, "code_postal": "04400", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.386737, 6.651408], "site_internet": "http://www.hotel-barcelonnette.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.651408, 44.386737]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "18919cc922046cd8b017af816d017a6809f15639", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-08", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@presaintmichel.com", "adresse": "435 mont\u00e9e de la Mort d'Imbert", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE PR\u00c9 SAINT MICHEL", "date_de_classement": "2017-08-08", "telephone": "0492721427", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.841461, 5.771174], "site_internet": "http://www.presaintmichel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.771174, 43.841461]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c45ba5025ec93bf102776c3f1708585c5ee70b12", "fields": {"commune": "ALLOS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-09", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "michel.lantelme@hotel-du-hameau.fr", "adresse": "Val D'Allos La Foux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU HAMEAU", "date_de_classement": "2017-08-09", "telephone": "0492838226", "capacite_daccueil_personnes": 112, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 36, "code_postal": "04260", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.29123, 6.571033], "site_internet": "http://www.hotel-du-hameau.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.571033, 44.29123]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bebf68ba596cf2d3e1088710d10e522c1d54abc4", "fields": {"commune": "DIGNE LES BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-20", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotel-alpes-provence.com", "adresse": "17, Bd Thiers", "nom_commercial": "HOTEL DE PROVENCE", "date_de_classement": "2012-12-20", "telephone": "0492313219", "capacite_daccueil_personnes": 41, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "04000", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.090761, 6.233197], "site_internet": "www.hotel-alpes-provence.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.233197, 44.090761]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "61a386d3c56b1b690be0342f16af4f7797dc6c2e", "fields": {"commune": "TURRIERS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-23", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "rausch.laurence@gmail.com", "adresse": "le village", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT ROCHE CLINE", "date_de_classement": "2013-05-23", "telephone": "0492551138", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "04250", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.410732, 6.167929], "site_internet": "hotelrochecline.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.167929, 44.410732]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c7243568d130e1b30eecfdae690e3742b3a6ced5", "fields": {"commune": "GR\u00c9OUX-LES-BAINS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-05-11", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "lacremaillere@chainethermale.fr", "adresse": "776 Avenue des Thermes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE MAS DE LA CR\u00c9MAILL\u00c8RE", "date_de_classement": "2012-05-11", "telephone": "0826468182", "capacite_daccueil_personnes": 116, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 51, "code_postal": "04800", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.757821, 5.897031], "site_internet": "www.mascremailleregreoux.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.897031, 43.757821]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4c2a4d7371c342e45175993361f369bc03950ed2", "fields": {"commune": "MOUSTIERS-SAINTE-MARIE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-19", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "infos@le-colombier.com", "adresse": "QUARTIER SAINT MICHEL", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE COLOMBIER", "date_de_classement": "2017-04-19", "telephone": "0492746602", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "04360", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.840014, 6.220422], "site_internet": "http://www.le-colombier.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.220422, 43.840014]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2c828fee1d71aee5159555738687f00596199fba", "fields": {"commune": "DIGNE-LES-BAINS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-26", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel.gaia@orange.fr", "adresse": "24 ROUTE DE NICE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL VILLA GAIA", "date_de_classement": "2012-11-26", "telephone": "0492312160", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "04000", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.081824, 6.224348], "site_internet": "http://www.hotel-villagaia-digne.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.224348, 44.081824]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3990e918a82665e63a7b2f408ed718cd149c33c4", "fields": {"commune": "MOUSTIERS-SAINTE-MARIE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-18", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "closdesiris@wanadoo.fr", "adresse": "chemin de quinson", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CLOS DES IRIS", "date_de_classement": "2017-05-18", "telephone": "0492746346", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "04360", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.841479, 6.218276], "site_internet": "http://www.closdesiris.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.218276, 43.841479]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "353256db39d2349593b5667042e85d101f6d0a53", "fields": {"commune": "NIOZELLES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Pays Forcalquier et Montagne de Lure", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-12-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@domaine-des-sources.eu", "adresse": "La Basse Tuili\u00e8re, Route de Forcalquier", "nom_commercial": "LE DOMAINE DES SOURCES", "date_de_classement": "2016-12-22", "telephone": "0492728312", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "04300", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.952097, 5.800388], "site_internet": "www.domaine-des-sources.eu"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.800388, 43.952097]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "28aa5f4715636ca0062d81bc7f5837016cf23b21", "fields": {"commune": "COLMARS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-31", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "kfelefrance@wanadoo.fr", "adresse": "place de la tour", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE FRANCE", "date_de_classement": "2017-05-31", "telephone": "0492834293", "capacite_daccueil_personnes": 39, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "04370", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.143033, 6.590825], "site_internet": "https://www.hotellefrance-colmarslesalpes.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.590825, 44.143033]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "08749e75a05ab9eec43584e5c5192ba82cb9dd47", "fields": {"commune": "LE LAUZET-UBAYE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-05", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotellauzetane.fr", "adresse": "le bord du lac", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA LAUZETANE", "date_de_classement": "2017-12-05", "telephone": "0492855500", "capacite_daccueil_personnes": 177, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 68, "code_postal": "04340", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.426782, 6.436232], "site_internet": "http://www.hotellauzetane.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.436232, 44.426782]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "39ad07f091612067e0dfd6826010ca5692f6ce4d", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-26", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "leprovence.manosque@orange.fr", "adresse": "route de la durance", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE PROVENCE", "date_de_classement": "2012-11-26", "telephone": "0492723938", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.809115, 5.814234], "site_internet": "http://www.leprovence-manosque.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.814234, 43.809115]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "44020de7356e848c89ce097ad6c54d79c70f83f7", "fields": {"commune": "SISTERON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-24", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "leschenes.hotel@wanadoo.fr", "adresse": "300 route de gap", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES CH\u00caNES", "date_de_classement": "2017-07-24", "telephone": "0492611508", "capacite_daccueil_personnes": 57, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "04200", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.216014, 5.922917], "site_internet": "https://www.logishotels.com/fr/hotel/hotel-les-chenes-230?partid=661"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.922917, 44.216014]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f9aa0554d9788a52795c565d20522d0113f3d176", "fields": {"commune": "PEYRUIS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-02-17", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "aubergelesgalets@orange.fr", "adresse": "Quartier pont Bernard", "nom_commercial": "AUBERGE LES GALETS", "date_de_classement": "2014-02-17", "telephone": "0492352768", "capacite_daccueil_personnes": 21, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "04310", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.01538, 5.92571], "site_internet": "http://www.auberge-les-galets.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.92571, 44.01538]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7caa7e406115e129b064a91035b8056d46a8ec9c", "fields": {"commune": "DIGNE-LES-BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-10", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelcoinfleuri.digne@gmail.com", "adresse": "9 boulevard victor hugo", "nom_commercial": "LE COIN FLEURI", "date_de_classement": "2013-07-10", "telephone": "0492642868", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "04000", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.094374, 6.235881], "site_internet": "www.hotelcoinfleuri-digne.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.235881, 44.094374]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "950d1512520d3d39e87ee310708d5a891b231e1f", "fields": {"commune": "MOUSTIERS-SAINTE-MARIE", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-28", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@bastide-moustiers.com", "adresse": "Chemin de Quinson", "nom_commercial": "LA BASTIDE DE MOUSTIERS", "date_de_classement": "2017-06-28", "telephone": "0492704747", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "04360", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.841479, 6.218276], "site_internet": "www.bastide-moustiers.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.218276, 43.841479]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2980f7fb971c9e65fddb70b6b1a3788e0759e83f", "fields": {"commune": "JAUSIERS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-13", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@le-sans-souci.com", "adresse": "QUARTIER SAINTE-ANNE 800 AVENUE DES MEXICAINS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE SANS SOUCI", "date_de_classement": "2017-03-13", "telephone": "0492810620", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "04850", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.414564, 6.728484], "site_internet": "http://www.le-sans-souci.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.728484, 44.414564]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "629ff42ed37ddd968ce44eb42701c8533a1aed14", "fields": {"commune": "GR\u00c9OUX-LES-BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-01-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hoteldescolonnes@orange.fr", "adresse": "8 avenue des marronniers", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT SPA LES COLONNES", "date_de_classement": "2015-01-06", "telephone": "0492704646", "capacite_daccueil_personnes": 61, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "04800", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.758315, 5.886415], "site_internet": "http://www.hoteldescolonnes.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.886415, 43.758315]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1a7d18af41c60ba61897aa4dd15ba9d00a934df8", "fields": {"commune": "LA PALUD-SUR-VERDON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-14", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelleprovence@aol.com", "adresse": "ROUTE DE LA MALINE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE PROVENCE", "date_de_classement": "2017-09-14", "telephone": "0492773888", "capacite_daccueil_personnes": 49, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "04120", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.752626, 6.333211], "site_internet": "http://www.verdonprovencehotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.333211, 43.752626]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fa4e8998b10bf712bee436792570ec8e66ed1a6d", "fields": {"commune": "GR\u00c9OUX-LES-BAINS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-10", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotel-lacheneraie.com", "adresse": "chemin des collines", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA CH\u00caNERAIE", "date_de_classement": "2016-10-10", "telephone": "0492781864", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "04800", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.76194, 5.894234], "site_internet": "www.hotel-lacheneraie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.894234, 43.76194]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c149b429db896c0827b78efd72c2a636b071a650", "fields": {"commune": "SAINTE-TULLE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-30", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@centre-regain.com", "adresse": "Route de Marseille", "nom_commercial": "H\u00d4TEL REGAIN", "date_de_classement": "2017-08-30", "telephone": "0492702171", "capacite_daccueil_personnes": 182, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 79, "code_postal": "04220", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.804185, 5.779056], "site_internet": "http://www.hotel-regain-manosque.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.779056, 43.804185]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5ef63d858e28eabcb71f890bfb46437709b3c30b", "fields": {"commune": "ANNOT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-04-28", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotelbeausejour.eu", "adresse": "Place du Revelin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BEAUS\u00c9JOUR", "date_de_classement": "2016-04-28", "telephone": "0492832108", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "04240", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.965898, 6.667655], "site_internet": "www.hotel-beausejour-annot.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.667655, 43.965898]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b1e068769dc83f84bfa363d106a49cfcf73c4cc5", "fields": {"commune": "LA GARDE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-18", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@auberge-teillon.com", "adresse": "Route Napol\u00e9on", "nom_commercial": "AUBERGE DU TEILLON", "date_de_classement": "2017-05-18", "telephone": "0492836088", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "04120", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.83122, 6.555613], "site_internet": "http://www.auberge-teillon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.555613, 43.83122]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "509740312e9291bc1a0932b70bb81228f1bb2b88", "fields": {"commune": "ENCHASTRAYES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-17", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "soleilneiges@wanadoo.fr", "adresse": "Le sauze", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE SOLEIL DES NEIGES", "date_de_classement": "2017-07-17", "telephone": "0492810501", "capacite_daccueil_personnes": 63, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "04400", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.370822, 6.682266], "site_internet": "http://soleildesneiges.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.682266, 44.370822]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c50d59b364bc265c8be0a39761953fd956c0bdb7", "fields": {"commune": "MANE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Haute-Provence-Pays de Banon", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-06-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@pontroman.com", "adresse": "Chemin de Ch\u00e2teauneuf", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE MAS DU PONT ROMAN", "date_de_classement": "2015-06-22", "telephone": "0492754946", "capacite_daccueil_personnes": 22, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "04300", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.929229, 5.751746], "site_internet": "http://www.maspontroman.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.751746, 43.929229]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d0371d1b810bbe7911b4d84443ea8abd1b752e1b", "fields": {"commune": "VILLARS-COLMARS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-29", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "le-martagon@orange.fr", "adresse": "LE PRADAS", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE MARTAGON", "date_de_classement": "2015-09-29", "telephone": "04 92 83 14 26", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "04370", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.16557, 6.608187], "site_internet": "http://www.le-martagon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.608187, 44.16557]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9ccedfa5d3a56a5bf2e031538fd17ebd5f80a981", "fields": {"commune": "ANNOT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-29", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotel-avenue.com", "adresse": "AVENUE DE LA GARE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE L'AVENUE", "date_de_classement": "2017-06-29", "telephone": "0492832207", "capacite_daccueil_personnes": 15, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "04240", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.965153, 6.670063], "site_internet": "www.hotel-avenue.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.670063, 43.965153]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a4700fd3c921243eccd9296e25e6fda09424069d", "fields": {"commune": "LA PALUD-SUR-VERDON", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-27", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-des-gorges-du-verdon.fr", "adresse": "route de la Maline", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES GORGES DU VERDON", "date_de_classement": "2015-04-27", "telephone": "0492773826", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "04120", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.752626, 6.333211], "site_internet": "http://www.hotel-des-gorges-du-verdon.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.333211, 43.752626]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4110dfc6f52d85f4076894e61b1d2b03c4da614b", "fields": {"commune": "JAUSIERS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-24", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "inforesa@villa-morelia.com", "adresse": "9 avenue des Mexicains", "nom_commercial": "H\u00d4TEL VILLA MORELIA", "date_de_classement": "2016-08-24", "telephone": "0492846778", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "04850", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.418717, 6.733086], "site_internet": "http://www.villa-morelia.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.733086, 44.418717]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6bac466d614efe7dbcff607d5486eabc0523abe8", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-12-16", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "h5611-gm@accor.com", "adresse": "P\u00e9AGE A51, les grandes terres", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS BUDGET MANOSQUE CADARACHE", "date_de_classement": "2013-12-16", "telephone": "0892700142", "capacite_daccueil_personnes": 155, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 62, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.808739, 5.812426], "site_internet": "www.ibisbudgethotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.812426, 43.808739]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "19586b8ae2c9a5f875930144aaf2e1fee0b230fd", "fields": {"commune": "ALLOS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-28", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@lesestriere.com", "adresse": "Route du Col d'Allos", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE S\u00c8STRI\u00c8RE", "date_de_classement": "2015-10-28", "telephone": "04 92 83 81 70", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "04260", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.243703, 6.627422], "site_internet": "http://www.lesestriere.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.627422, 44.243703]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "29ec07b38e03cb0ec26d1dc37b8068bbc2551261", "fields": {"commune": "ENCHASTRAYES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-09", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@les-flocons.com", "adresse": "le sauze Centre station", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES FLOCONS", "date_de_classement": "2017-06-09", "telephone": "0492810503", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "04400", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.370822, 6.682266], "site_internet": "http://www.les-flocons.com/home.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.682266, 44.370822]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5ab3e52afb7490d303c3c6cc8433b1d7693bd183", "fields": {"commune": "SAINT-MARTIN-DE-BR\u00d4MES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-23", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel-rest-lafontaine@orange.fr", "adresse": "5 place ars\u00e8ne burle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LA FONTAINE", "date_de_classement": "2015-10-23", "telephone": "0492780205", "capacite_daccueil_personnes": 25, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "04800", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.769754, 5.944746], "site_internet": "http://www.hotel-la-fontaine-greoux.fr/fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.944746, 43.769754]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "007818f407b7c0ba466a173edab39cad12762bd9", "fields": {"commune": "SISTERON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-09-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelducours@wanadoo.fr", "adresse": "2 All\u00e9e de Verdun", "nom_commercial": "GRAND H\u00d4TEL DU COURS", "date_de_classement": "2016-09-06", "telephone": "0492610451", "capacite_daccueil_personnes": 91, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 45, "code_postal": "04200", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.195133, 5.944045], "site_internet": "http://hotel-lecours.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.944045, 44.195133]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e7c8d9f438e45d4e6bb475dad685776fb294f0b2", "fields": {"commune": "SAINT-LAURENT-DU-VERDON", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-23", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@moulin-du-chateau.com", "adresse": "99 chemin d'Albiosc", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE MOULIN DU CH\u00c2TEAU", "date_de_classement": "2015-10-23", "telephone": "0492740247", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "04500", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.725694, 6.067511], "site_internet": "http://www.moulin-du-chateau.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.067511, 43.725694]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a4b368b5cf64937908b40501ca6eb06d02112a60", "fields": {"commune": "UVERNET-FOURS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-04", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "cocondesneigespraloup@orange.fr", "adresse": "La Sapini\u00e8re Pra Loup 1600", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE COCON DES NEIGES", "date_de_classement": "2017-04-04", "telephone": "0492840589", "capacite_daccueil_personnes": 37, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "04400", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.371893, 6.605229], "site_internet": "cocondesneiges.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.605229, 44.371893]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "493b5a28eff79a6f11a4101e658be2b5cb89c15b", "fields": {"commune": "JAUSIERS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-14", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-belair04.com", "adresse": "762 avenue des mexicains", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT BEL'AIR", "date_de_classement": "2017-03-14", "telephone": "0492810635", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "04850", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.414564, 6.728484], "site_internet": "http://www.hotel-belair04.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.728484, 44.414564]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1d1e03196e6a422103c52d32583752fa9f5591a8", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "manosque@fasthotel.com", "adresse": "Zone de grandes terres", "nom_commercial": "FASTH\u00d4TEL DE MANOSQUE", "date_de_classement": "2017-12-07", "telephone": "0492756805", "capacite_daccueil_personnes": 69, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.808739, 5.812426], "site_internet": "https://www.fasthotel.com/provence-alpes-cote-azur/hotel-manosque"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.812426, 43.808739]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8185471826f67d5592a2778a4386458ded98a51c", "fields": {"commune": "GR\u00c9OUX-LES-BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-01-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelcaste@aol.com", "adresse": "171 AVENUE DES THERMES", "nom_commercial": "VILLA LA CASTELLANE", "date_de_classement": "2015-01-22", "telephone": "0492780031", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "04800", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.758023, 5.891279], "site_internet": "http://villacastellane.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.891279, 43.758023]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "08108767f1f9996f035e92ee092735ceb5f13857", "fields": {"commune": "ALLOS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-10", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "reservation@hotelpleinsoleil.com", "adresse": "ROUTE DU BREC", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PLEIN SOLEIL", "date_de_classement": "2016-10-10", "telephone": "0698768413", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "04260", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.243703, 6.627422], "site_internet": "http://www.hotelpleinsoleil.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.627422, 44.243703]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "75675a8fbbaa44ef3322df2edcebff14de379aed", "fields": {"commune": "FORCALQUIER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Pays Forcalquier et Montagne de Lure", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-05-20", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@grandhotel-forcalquier.com", "adresse": "10 Boulevard LATOURETTE", "nom_commercial": "LE GRAND H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2015-05-20", "telephone": "0492750035", "capacite_daccueil_personnes": 33, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "04300", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.958969, 5.780162], "site_internet": "www.grandhotel-forcalquier.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.780162, 43.958969]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0899fbae2221e7ec500741190e07e806ca9ba8d7", "fields": {"commune": "CASTELLANE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-13", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelduroc04@aol.com", "adresse": "3 place de l'\u00e9glise", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU ROC", "date_de_classement": "2012-11-13", "telephone": "0492836265", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "04120", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.846757, 6.513738], "site_internet": "http://www.hotelduroc04.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.513738, 43.846757]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d074a08edae31713015f9edeccfbaf6cbefafae4", "fields": {"commune": "SOLEILHAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Alpes-Provence-Verdon sources de Lumi\u00e8re", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-02", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "dominique.mandine@gmail.com", "adresse": "110 rue des Bayles", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LOU JAS", "date_de_classement": "2016-10-02", "telephone": "04 93 60 43 54", "capacite_daccueil_personnes": 13, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 5, "code_postal": "04120", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.856802, 6.651417], "site_internet": "http://www.hotel-restaurant-loujas.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.651417, 43.856802]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "85a0ef60d81115159531a551e379dfa52868da1c", "fields": {"commune": "SELONNET", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-12", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotelleblanchon.com", "adresse": "station de chabanon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE BLANCHON", "date_de_classement": "2014-12-12", "telephone": "0492352779", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 26, "code_postal": "04140", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.353677, 6.305284], "site_internet": "http://www.hotelleblanchon.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.305284, 44.353677]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e2b3aba084ed7c2218ab4ed763a14c0a81581574", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-26", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "belalphotel@gmail.com", "adresse": "102 AVENUE DE LATTRE DE TASSIGNY", "nom_commercial": "H\u00d4TEL BEL ALP", "date_de_classement": "2017-01-26", "telephone": "0492726682", "capacite_daccueil_personnes": 85, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 37, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.82324, 5.791017], "site_internet": "http://www.hotel-manosque.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.791017, 43.82324]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2055f3209a6d5dc046a74c860ec92a85300e1d8e", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-02", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "manosque@campanile.fr", "adresse": "rue du Temple", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CAMPANILE MANOSQUE", "date_de_classement": "2017-08-02", "telephone": "0492717350", "capacite_daccueil_personnes": 64, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.831237, 5.792562], "site_internet": "http://www.campanile-manosque.fr/fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.792562, 43.831237]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bdbf06ef30a454ba761a42356fafc55b75a88128", "fields": {"commune": "GR\u00c9OUX-LES-BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-14", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel@greoux.fr", "adresse": "272 avenue du Verdon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL R\u00c9SIDENCE LE MOULIN", "date_de_classement": "2017-09-14", "telephone": "0492780237", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "04800", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.756122, 5.890241], "site_internet": "http://www.greoux.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.890241, 43.756122]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "54ed5fb3011b2d9a6695f5894d148697ad812e5b", "fields": {"commune": "MANOSQUE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-01", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotel-lesud.com", "adresse": "80 boulevard Charles de Gaulle", "nom_commercial": "BEST WESTERN H\u00d4TEL LE SUD", "date_de_classement": "2017-04-01", "telephone": "0492877858", "capacite_daccueil_personnes": 94, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 46, "code_postal": "04100", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.828723, 5.787124], "site_internet": "www.hotel-lesud.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.787124, 43.828723]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2fa706cbcfd038543bb3850a0462112568c3791c", "fields": {"commune": "BARCELONNETTE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-23", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "grandhotelbarcelonnette@hotmail.com", "adresse": "6 PLACE MANUEL", "nom_commercial": "LE GRAND H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2016-10-23", "telephone": "0892810314", "capacite_daccueil_personnes": 56, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "04400", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [44.387658, 6.653112], "site_internet": "grand-hotel-barcelonnette.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.653112, 44.387658]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e01237b8b7033470587d588ef8a034191a13eb85", "fields": {"commune": "MOUSTIERS-SAINTE-MARIE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-12-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@lafermerose.com", "adresse": "Chemin de Peyrengue", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA FERME ROSE", "date_de_classement": "2017-12-07", "telephone": "0492757575", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "04360", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.837912, 6.20985], "site_internet": "http://lafermerose.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.20985, 43.837912]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "83b3d1c94aba7a0df009f65a3cc9aca09dd29f9a", "fields": {"commune": "FORCALQUIER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Pays Forcalquier et Montagne de Lure", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@charembeau.com", "adresse": "Route de Niozelles", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CHAREMBEAU", "date_de_classement": "2017-03-22", "telephone": "0492709170", "capacite_daccueil_personnes": 57, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "04300", "nom_dep": "ALPES-DE-HAUTE-PROVENCE", "coordonnees": [43.952097, 5.800388], "site_internet": "http://www.charembeau.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.800388, 43.952097]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"}]