[{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1e6e0b9d5fdc54a926e93045d3c2944a45bee123", "fields": {"commune": "LA GRAVE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-18", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "jean-michel@hotel-le-serac.com", "adresse": "Le Grand Chemin", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE S\u00c9RAC", "date_de_classement": "2017-07-18", "telephone": "0476799153", "capacite_daccueil_personnes": 24, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "05320", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [45.045863, 6.306151], "site_internet": "http://www.hotel-le-serac.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.306151, 45.045863]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "872de071677b688cb5c880c956c65cbd59c1ff8c", "fields": {"commune": "RISTOLAS", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-12-29", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@gite-ristolas.fr", "adresse": "le village", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE RISTOLAS", "date_de_classement": "2014-12-29", "telephone": "0492538174", "capacite_daccueil_personnes": 28, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "05460", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.773566, 6.953983], "site_internet": "http://www.gitehotel-ristolas.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.953983, 44.773566]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "261894ed4e686d22b7da84053c6dca74ae1ca1b2", "fields": {"commune": "LA SALLE LES ALPES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-03-02", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@viladelamar.com", "adresse": "Place de l'Aravet", "nom_commercial": "ROCK NOIR", "date_de_classement": "2014-03-02", "telephone": "049097068", "capacite_daccueil_personnes": 77, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "05240", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.943749, 6.563505], "site_internet": "http://www.rocknoir.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.563505, 44.943749]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6c072b6169327f5447d72a00f54d32b6327bf4e4", "fields": {"commune": "LA FREISSINOUSE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotelazur-fr.com", "adresse": "saint andr\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AZUR", "date_de_classement": "2017-06-06", "telephone": "0492578130", "capacite_daccueil_personnes": 119, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 45, "code_postal": "05000", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.541748, 6.013493], "site_internet": "http://www.hotel-gap.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.013493, 44.541748]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7735fc1061fe19b41adffc5d61ff81262c94ec39", "fields": {"commune": "VARS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-11-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotelvallon.com", "adresse": "sainte-marie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE VALLON", "date_de_classement": "2017-11-07", "telephone": "0492465472", "capacite_daccueil_personnes": 69, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 31, "code_postal": "05560", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.593977, 6.689899], "site_internet": "www.hotelvallon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.689899, 44.593977]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c2d6c0da86e8c01bf55e2ebfd5b8f9e659d0ccae", "fields": {"commune": "VALLOUISE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays des Ecrins", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-05", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "Hotel@lesvallois.com", "adresse": "Ri\u00e8re pont", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LES VALLOIS", "date_de_classement": "2017-09-05", "telephone": "0492233310", "capacite_daccueil_personnes": 48, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "05290", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.84596, 6.490045], "site_internet": "http://lesvallois.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.490045, 44.84596]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "85617e66df2ea82743cb942269d250b3b7681b83", "fields": {"commune": "GAP", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-21", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "H1120@accor.com", "adresse": "5/7 boulevard georges pompidou", "nom_commercial": "H\u00d4TEL IBIS GAP", "date_de_classement": "2017-03-21", "telephone": "0492535757", "capacite_daccueil_personnes": 132, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 61, "code_postal": "05000", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.559523, 6.0845], "site_internet": "http://www.accorhotels.com/fr/hotel-1120-ibis-gap/index.shtml"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.0845, 44.559523]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ae77de5d9f9d6bc1c8f5319ed42b0dffd74653ff", "fields": {"commune": "VARS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-18", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@nevalhaia.com", "adresse": "Vallon de FontBonne, LES CLAUX", "nom_commercial": "H\u00d4TEL N\u00c9VALHAIA LE CHALET", "date_de_classement": "2015-09-18", "telephone": "0492235918", "capacite_daccueil_personnes": 14, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 5, "code_postal": "05560", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.594284, 6.689476], "site_internet": "www.nevalhaia.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.689476, 44.594284]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "83acbb6816333b6f3a764f73c519081e1fb80258", "fields": {"commune": "ANCELLE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Champsaur-Valgaudemar", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-11-24", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "resa@hotel-les-autanes.com", "adresse": "PLACE DU VILLAGE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES AUTANES", "date_de_classement": "2015-11-24", "telephone": "0492508282", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 32, "code_postal": "05260", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.623302, 6.205901], "site_internet": "http://www.hotel-les-autanes.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.205901, 44.623302]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d3e0ba8167c19a16d71396ff9d37bf55f8ba4a32", "fields": {"commune": "VARS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-08", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotellelievreblanc@orange.fr", "adresse": "Rue Dominique", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE LI\u00c8VRE BLANC", "date_de_classement": "2017-09-08", "telephone": "0492465025", "capacite_daccueil_personnes": 35, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "05560", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.594284, 6.689476], "site_internet": "www.hotel-lelievreblanc-vars.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.689476, 44.594284]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "75b70cb144edd317a3323f22c77e6c50069efabd", "fields": {"commune": "VARS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "mouree@hotmail.fr", "adresse": "Les Rochas", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES LOR\u00c8S", "date_de_classement": "2017-02-22", "telephone": "0492465798", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "05560", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.573158, 6.665157], "site_internet": "http://www.leslores.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.665157, 44.573158]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6ece548e1da02a04aaed088349fb4620aa0975ed", "fields": {"commune": "VARS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-04", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@escondus.com", "adresse": "Cours Rohner", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES ESCONDUS", "date_de_classement": "2016-06-04", "telephone": "0492466700", "capacite_daccueil_personnes": 64, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "05560", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.569422, 6.682925], "site_internet": "http://www.escondus.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.682925, 44.569422]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9c9eddeb513c65303b81158c9be9e051e20081b0", "fields": {"commune": "BRIAN\u00c7ON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-10-02", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "fenouil.nathalie@wanadoo.fr", "adresse": "12 rue joseph silvestre", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT ANTOINE", "date_de_classement": "2014-10-02", "telephone": "0492210452", "capacite_daccueil_personnes": 21, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.88661, 6.63387], "site_internet": "hotel-saint-antoine-briancon.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.63387, 44.88661]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "edb5d442ab893e9e7b9f8fa3da7448278cf68266", "fields": {"commune": "LA GRAVE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-edelweiss.com", "adresse": "le village", "nom_commercial": "AUBERGE EDELWEISS", "date_de_classement": "2017-06-06", "telephone": "0476799093", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "05320", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [45.050642, 6.297002], "site_internet": "www.hotel-edelweiss.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.297002, 45.050642]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b28fcfe8f14d17ef5f1494a2f315dbe9abd821c6", "fields": {"commune": "LES ORRES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-08", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "infos@cote-vacances.fr", "adresse": "Lieu-Dit Pr\u00e9bois 2 All\u00e9e des M\u00e9l\u00e8zes", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES TRAPPEURS", "date_de_classement": "2017-07-08", "telephone": "0493925705", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "05200", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.490438, 6.554799], "site_internet": "http://www.hotellestrappeurs.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.554799, 44.490438]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d148795d89c2661cc0e216032d60fcb1f51b583a", "fields": {"commune": "N\u00c9VACHE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-28", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "infos@echaillon.com", "adresse": "HAMEAU DU ROUBION", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'\u00c9CHAILLON", "date_de_classement": "2017-06-28", "telephone": "0033492213730", "capacite_daccueil_personnes": 66, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [45.018181, 6.632899], "site_internet": "http://www.hotel-echaillon.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.632899, 45.018181]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c73370c56e558853778a44a347e591af073356d1", "fields": {"commune": "MONTGEN\u00c8VRE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-04-23", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "acrespo@vtf-vacances.com", "adresse": "rue chante le vent", "nom_commercial": "LE GRAND H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2013-04-23", "telephone": "0492219049", "capacite_daccueil_personnes": 113, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 47, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.931872, 6.721438], "site_internet": "www.vtf-vacances.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.721438, 44.931872]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "43eb65d894ac376f4df5e5b5a763278a20e53266", "fields": {"commune": "LA B\u00c2TIE-NEUVE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on Val d'Avance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-16", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "la-pastorale@wanadoo.fr", "adresse": "les Br\u00e8s", "nom_commercial": "LA PASTORALE", "date_de_classement": "2012-10-16", "telephone": "0492502840", "capacite_daccueil_personnes": 21, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "05230", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.571553, 6.238366], "site_internet": "www.lapastorale.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.238366, 44.571553]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1b1afb05d57c232b34bc6c9a851ad021b5d9902e", "fields": {"commune": "EMBRUN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-05", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@chateaularobeyere.com", "adresse": "Rob\u00e9y\u00e8re", "nom_commercial": "CH\u00c2TEAU LA ROB\u00c9Y\u00c8RE", "date_de_classement": "2014-06-05", "telephone": "0492519078", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "05200", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.560261, 6.487843], "site_internet": "http://www.chateaularobeyere.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.487843, 44.560261]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "919a6ae4d89b62c4c15be797135efdef40585069", "fields": {"commune": "FREISSINI\u00c8RES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays des Ecrins", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-03", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@les5saisons.com", "adresse": "Les Meyri\u00e8s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES 5 SAISONS", "date_de_classement": "2017-06-03", "telephone": "0492209440", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "05310", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.752665, 6.540011], "site_internet": "http://www.les5saisons.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.540011, 44.752665]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "94a453c1d572a8b8303e14afb27f6dd7d4a12ef8", "fields": {"commune": "MOLINES-EN-QUEYRAS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel@lequipedemolines.fr", "adresse": "ROUTE DE SAINT-VERAN MOLINES STATION", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SPA L'\u00c9QUIPE", "date_de_classement": "2017-06-22", "telephone": "0492458320", "capacite_daccueil_personnes": 72, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "05350", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.726849, 6.872886], "site_internet": "http://www.lequipedemolines.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.872886, 44.726849]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6315d87a5f5b9ccd159c009b61aeb031ef3e590b", "fields": {"commune": "GUILLESTRE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-15", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "catinat-fleuri@wanadoo.fr", "adresse": "la longeagne Chemin d'Eygliers", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CATINAT FLEURI", "date_de_classement": "2017-05-15", "telephone": "0492450762", "capacite_daccueil_personnes": 52, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "05600", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.664293, 6.650502], "site_internet": "http://www.catinat-fleuri.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.650502, 44.664293]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "57d23c46693460daa5d003d0c6c8ea86f511bec1", "fields": {"commune": "LA SALLE LES ALPES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-16", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "chaletdestouristes@orange.fr", "adresse": "54 rue de la Guisane", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CHALET DES TOURISTES", "date_de_classement": "2012-10-16", "telephone": "0492247440", "capacite_daccueil_personnes": 10, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 4, "code_postal": "05240", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.946933, 6.560083], "site_internet": "www.chaletdestouristes.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.560083, 44.946933]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "362f814827849b6459201a543cf094795bff342f", "fields": {"commune": "SAINT-V\u00c9RAN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-23", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelclausis.05350@gmail.com", "adresse": "lieu dit le raux", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CLAUSIS SAINT V\u00c9RAN", "date_de_classement": "2017-01-23", "telephone": "0492553860", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "05350", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.698825, 6.862642], "site_internet": "http://hotel-clausis.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.862642, 44.698825]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a302930f1aa05ab39fb03107f7148a948cce4f5f", "fields": {"commune": "EYGLIERS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-12-23", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "renseignement@hotel-lacour.com", "adresse": "Mont Dauphin Gare", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LACOUR", "date_de_classement": "2015-12-23", "telephone": "0492450308", "capacite_daccueil_personnes": 100, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 42, "code_postal": "05600", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.672742, 6.616323], "site_internet": "http://www.hotel-lacour.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.616323, 44.672742]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7bbe9e601718517cb5e90b5e00768eb5fb64aa55", "fields": {"commune": "SIGOYER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-20", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelmuret@wanadoo.fr", "adresse": "LE VILLAGE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MURET", "date_de_classement": "2017-06-20", "telephone": "0492578302", "capacite_daccueil_personnes": 42, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "05130", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.496417, 5.991054], "site_internet": "www.hotel-muret.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.991054, 44.496417]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "f281d3e4609f92cdf1fad44be6175ba67458ad0a", "fields": {"commune": "TALLARD", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-05", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@lecapresort.com", "adresse": "A\u00e9rodrome de Gap-Tallard champ eymi", "nom_commercial": "INTER H\u00d4TEL LE CAP", "date_de_classement": "2017-04-05", "telephone": "0492540505", "capacite_daccueil_personnes": 109, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 35, "code_postal": "05130", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.45957, 6.049801], "site_internet": "www.lecapresort.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.049801, 44.45957]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "3f6ea53ae9e153ebef0dbebd9871547854acd5da", "fields": {"commune": "SERRES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-03", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel.fifi.moulin@orange.fr", "adresse": "13 Rue Varanfrain", "nom_commercial": "H\u00d4TEL FIFI MOULIN", "date_de_classement": "2017-01-03", "telephone": "0492670001", "capacite_daccueil_personnes": 19, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "05700", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.42815, 5.714749], "site_internet": "http://www.hotel-fifimoulin.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.714749, 44.42815]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1d9908ba3eaabb007fd0d704a4d90da15c942998", "fields": {"commune": "BRIAN\u00c7ON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-04-02", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotel-aubergedelapaix.com", "adresse": "3 rue Porte M\u00e9ane", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA PAIX", "date_de_classement": "2015-04-02", "telephone": "0492248278", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.899437, 6.642893], "site_internet": "http://www.hotel-aubergedelapaix.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.642893, 44.899437]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0f28ede470464a0f66c9213df75e50ddefb8a5e3", "fields": {"commune": "CHORGES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-08-14", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "chorges@ax-hotel.com", "adresse": "ZA - La Grande \u00cele", "nom_commercial": "AX'H\u00d4TEL", "date_de_classement": "2015-08-14", "telephone": "0492214517", "capacite_daccueil_personnes": 78, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "05230", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.552939, 6.256677], "site_internet": "http://www.ax-hotel.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.256677, 44.552939]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "0361fa907b265ceacf8c2fdf35a2a4baabcd2b3c", "fields": {"commune": "SAINT-BONNET-EN-CHAMPSAUR", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Champsaur-Valgaudemar", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-12-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotelleconnetable@orange.fr", "adresse": "PLACE DU CHAMP DE FOIRE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CONN\u00c9TABLE", "date_de_classement": "2015-12-22", "telephone": "0492490062", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 13, "code_postal": "05500", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.68266, 6.075037], "site_internet": "http://www.hotel-le-connetable.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.075037, 44.68266]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ba350e468ca5a52f7695650e6b5784388e43eca6", "fields": {"commune": "MONTGEN\u00c8VRE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-02-29", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-montgenevre.com", "adresse": "Rue de L Eglise", "nom_commercial": "H\u00d4TEL VALERIE", "date_de_classement": "2016-02-29", "telephone": "0492219002", "capacite_daccueil_personnes": 38, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.9317, 6.724132], "site_internet": "http://www.hotel-montgenevre.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.724132, 44.9317]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "bcca355664a1b3ae3861c0ca9d2f1261b7b4dd84", "fields": {"commune": "AGNI\u00c8RES-EN-D\u00c9VOLUY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Bu\u00ebch-D\u00e9voluy", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "refuge-eterlou@orange.fr", "adresse": "la joue du loup", "nom_commercial": "LE REFUGE DE L'ETERLOU", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0492233380", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "05250", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.688862, 5.895643], "site_internet": "http://www.hotel-eterlou.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.895643, 44.688862]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "405eb4c43fa3dbae06497b2da253ca6a84853eaa", "fields": {"commune": "GAP", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-04", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "les.olivades@sfr.fr", "adresse": "10 ROUTE DE LA GARDE MALCOMBE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES OLIVADES", "date_de_classement": "2016-06-04", "telephone": "0492526680", "capacite_daccueil_personnes": 47, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "05000", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.557801, 6.051061], "site_internet": "www.restaurant-les-olivades.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.051061, 44.557801]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "45f8653e0940665127b8f8eb58c95ad35377fab4", "fields": {"commune": "BARRET-SUR-M\u00c9OUGE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-05-23", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "aubergedelameouge@laposte.net", "adresse": "le village, barret-sur-m\u00e9ouge", "nom_commercial": "AUBERGE DE LA M\u00c9OUGE", "date_de_classement": "2013-05-23", "telephone": "0492206295", "capacite_daccueil_personnes": 13, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "05300", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.262048, 5.732386], "site_internet": "http://www.hotel-auberge-meouge.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.732386, 44.262048]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c9e22d0583363be5c171b261d1d302aeef58e5ce", "fields": {"commune": "VARS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "lamayt@live.fr", "adresse": "Sainte-Marie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA MAYT", "date_de_classement": "2017-09-07", "telephone": "0492465007", "capacite_daccueil_personnes": 51, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 21, "code_postal": "05560", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.593977, 6.689899], "site_internet": "www.vars-lamayt.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.689899, 44.593977]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2069abfc294c01e212d6c38a81dadc37f4c85cb7", "fields": {"commune": "SAVINES-LE-LAC", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-16", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel.flots-bleus@wanadoo.fr", "adresse": "place de la mariane", "nom_commercial": "LES FLOTS BLEUS", "date_de_classement": "2013-01-16", "telephone": "04.92.44.20.89", "capacite_daccueil_personnes": 43, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "05160", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.525888, 6.405349], "site_internet": "www.les-flots- bleus.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.405349, 44.525888]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "a12f332b9baaf52ef56ec57ff593e1928cb933ed", "fields": {"commune": "TALLARD", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-09-29", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@lemasdestello.fr", "adresse": "Lieu-Dit Le Pied de La Plaine, Route Nationale 85", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE MAS D'ESTELLO", "date_de_classement": "2015-09-29", "telephone": "04 92 54 13 22", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "05130", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.445894, 6.030945], "site_internet": "http://lemasdestello.fr/crbst_2.html"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.030945, 44.445894]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d7cd191bd283997e2f88bff43daf4cd261ec98f0", "fields": {"commune": "EMBRUN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "reception@hotellelac.com", "adresse": "Le Plan d'eau 7 avenue du Lac", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE LAC", "date_de_classement": "2017-01-06", "telephone": "0492431108", "capacite_daccueil_personnes": 79, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 36, "code_postal": "05200", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.548058, 6.475676], "site_internet": "www.hotellelac.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.475676, 44.548058]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6b234f808e860c60cb0a1a664fb2d10a3eedec19", "fields": {"commune": "AIGUILLES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-02", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "combes.rousset@netcourrier.com", "adresse": "combes rousset", "nom_commercial": "LES BALCONS DE COMBES ROUSSET", "date_de_classement": "2013-11-02", "telephone": "0492467715", "capacite_daccueil_personnes": 70, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "05470", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.780589, 6.863605], "site_internet": "http://www.hotel-queyras.com/hotels/combes-rousset"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.863605, 44.780589]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1941f9ff6e1c7bc32bc79fd8e8d39abaafb6b883", "fields": {"commune": "RISOUL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-07-10", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "bonneauberge@yahoo.fr", "adresse": "la rua", "nom_commercial": "LA BONNE AUBERGE", "date_de_classement": "2013-07-10", "telephone": "0492450240", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "05600", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.649737, 6.637861], "site_internet": "www.labonneauberge-risoul.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.637861, 44.649737]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "34d5a26422fe3f900743265ede51a5c3df5c202d", "fields": {"commune": "AIGUILLES", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-07-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "amelie-thomas@yakavenir.com", "adresse": "le Canton", "nom_commercial": "H\u00d4TEL YAK AVENIR", "date_de_classement": "2014-07-22", "telephone": "0950086604", "capacite_daccueil_personnes": 17, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 6, "code_postal": "05470", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.788891, 6.872854], "site_internet": "http://www.yakavenirenqueyras.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.872854, 44.788891]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2419c68fe6c21dca65bb5fa79fae92270f0414be", "fields": {"commune": "PUY-SAINT-VINCENT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays des Ecrins", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-01-15", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@lapendine.com", "adresse": "les Pr\u00e9s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LA PENDINE", "date_de_classement": "2013-01-15", "telephone": "0492233262", "capacite_daccueil_personnes": 62, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "05290", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.825056, 6.500573], "site_internet": "http://www.lapendine.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.500573, 44.825056]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c60bd59f10ee5bd6e0d579a2b9074e11729df87a", "fields": {"commune": "BRIAN\u00c7ON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-13", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotel-de-paris-briancon.com", "adresse": "41 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE PARIS", "date_de_classement": "2017-01-13", "telephone": "0492201530", "capacite_daccueil_personnes": 72, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 30, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.89148, 6.633865], "site_internet": "http://www.hotel-de-paris-briancon.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.633865, 44.89148]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5b203ad5a45d66819abc9eba95fdc9ad01ad6721", "fields": {"commune": "LA SALLE LES ALPES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-18", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "lvf@langley.eu", "adresse": "16 Chemin des Croses", "nom_commercial": "LA VIEILLE FERME", "date_de_classement": "2013-03-18", "telephone": "0492247644", "capacite_daccueil_personnes": 60, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 27, "code_postal": "05240", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.945027, 6.565855], "site_internet": "http://www.hotellavieilleferme.eu/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.565855, 44.945027]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1388fd0d92d1a98ff5a0bc34c98b6e3bfa157da8", "fields": {"commune": "CHAUFFAYER", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Champsaur-Valgaudemar", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-10-30", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "snc.charpentier@wanadoo.fr", "adresse": "route nationale  85", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE BERCAIL", "date_de_classement": "2015-10-30", "telephone": "04 92 55 22 21", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "05800", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.753734, 6.007837], "site_internet": "http://www.bercail-hautes-alpes.com/index.htm"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.007837, 44.753734]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "74097b763196cd14109ad6cf6e171407838e6e23", "fields": {"commune": "GAP", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-06-26", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "gap@premiereclasse.fr", "adresse": "rue Belle Aureille  Zac Micropolis", "nom_commercial": "H\u00d4TEL PREMIERE CLASSE", "date_de_classement": "2015-06-26", "telephone": "0492500650", "capacite_daccueil_personnes": 173, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 71, "code_postal": "05000", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.536615, 6.052993], "site_internet": "http://www.premiereclasse.com/fr/hotels/premiere-classe-gap-sud-micropolis"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.052993, 44.536615]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "4f887b0703338db2601dbf71b938202b48d3699b", "fields": {"commune": "VARS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-alpage.com", "adresse": "Village de SAINTE-MARIE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL ALPAGE ET SPA", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0492465052", "capacite_daccueil_personnes": 44, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "05560", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.593977, 6.689899], "site_internet": "www.hotel-alpage.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.689899, 44.593977]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d46cfd9368ff61f9c315f02b3803102daab2268a", "fields": {"commune": "GAP", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-09-12", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "gapotel@wanadoo.fr", "adresse": "18 AVENUE \u00e9mile didier", "nom_commercial": "GAPOTEL", "date_de_classement": "2013-09-12", "telephone": "0492523737", "capacite_daccueil_personnes": 145, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 69, "code_postal": "05000", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.564068, 6.090212], "site_internet": "http://www.gapotel-05.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.090212, 44.564068]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "97b610ec5a238b63980376a70f2b3a4c12dfe499", "fields": {"commune": "ESPINASSES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on Val d'Avance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-01-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotellaposte.fr", "adresse": "avenue de serre poncon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA POSTE", "date_de_classement": "2017-01-06", "telephone": "0492544003", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "05190", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.46506, 6.231008], "site_internet": "www.hotellaposte.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.231008, 44.46506]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b3eb2dc2a9d3903f0c2bc61a5cc1b5cfa6b4d918", "fields": {"commune": "SAINT-V\u00c9RAN", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-02-18", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@labaitaduloup.com", "adresse": "la chalp", "nom_commercial": "LA BA\u00ceTA DU LOUP", "date_de_classement": "2013-02-18", "telephone": "0492540012", "capacite_daccueil_personnes": 45, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "05350", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.711322, 6.84982], "site_internet": "www.labaitaduloup.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.84982, 44.711322]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "ae186178355d5356d7b642035cd99fd8cc502e5c", "fields": {"commune": "LA CHAPELLE-EN-VALGAUD\u00c9MAR", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Champsaur-Valgaudemar", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-10-25", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "infohoteldumontolan@orange.fr", "adresse": "PONT LA PLACE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DU MONT OLAN", "date_de_classement": "2016-10-25", "telephone": "0492552303", "capacite_daccueil_personnes": 32, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "05800", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.816687, 6.194521], "site_internet": "www.hoteldumontolan.net"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.194521, 44.816687]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "31ddda717e86319edfd73f6663ec0e25b71fb033", "fields": {"commune": "LARAGNE-MONT\u00c9GLIN", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-10-16", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotellesterrasses@wanadoo.fr", "adresse": "18 Avenue de Provence", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LES TERRASSES", "date_de_classement": "2012-10-16", "telephone": "04 92 65 08 54", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "05300", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.314205, 5.825053], "site_internet": "hotellesterrasses.free.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.825053, 44.314205]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "857c48211e595857b2f251fd229d399e07e90a2d", "fields": {"commune": "MOLINES-EN-QUEYRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "maison@gaudissard.com", "adresse": "gaudissard", "nom_commercial": "LA MAISON DE GAUDISSARD", "date_de_classement": "2017-06-07", "telephone": "0492458329", "capacite_daccueil_personnes": 34, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "05350", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.735714, 6.839842], "site_internet": "http://www.gaudissard.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.839842, 44.735714]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "fd63faa049710c5f7ded0ed7dad2d2b13922efaa", "fields": {"commune": "ABRI\u00c8S", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-02-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@chaletdelanza.fr", "adresse": "LE BOURG", "nom_commercial": "H\u00d4TEL CHALET DE LANZA", "date_de_classement": "2016-02-06", "telephone": "0492467121", "capacite_daccueil_personnes": 26, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "05460", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.820132, 6.94375], "site_internet": "http://www.chaletdelanza.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.94375, 44.820132]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "e77af54a71fc6206be0b8d2354ca1f4326df99b2", "fields": {"commune": "SAINT-BONNET-EN-CHAMPSAUR", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Champsaur-Valgaudemar", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-05-22", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@cremaillere.eu", "adresse": "4 route de la Motte", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA CR\u00c9MAILL\u00c8RE", "date_de_classement": "2017-05-22", "telephone": "0492500060", "capacite_daccueil_personnes": 54, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 22, "code_postal": "05500", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.685061, 6.07651], "site_internet": "https://www.logishotels.com/fr/hotel/hotel-la-cremaillere-1268?partid=661"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.07651, 44.685061]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "1b1b7a6d286d1b5b4e4c9178a7d0309ff4a2cc52", "fields": {"commune": "VILLAR-D'AR\u00caNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-08-25", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-lesagneaux.com", "adresse": "Route D\u00e9partementale 1091", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES AGNEAUX", "date_de_classement": "2016-08-25", "telephone": "0476799062", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 15, "code_postal": "05480", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.98536, 6.330677], "site_internet": "http://www.hotel-lesagneaux.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.330677, 44.98536]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7a23f9071b250cf460682cbc974dbf6d2fa9153a", "fields": {"commune": "BRIAN\u00c7ON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-17", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel.cristol@wanadoo.fr", "adresse": "6 route d'italie", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CRISTOL", "date_de_classement": "2017-07-17", "telephone": "0492202011", "capacite_daccueil_personnes": 49, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.902226, 6.64689], "site_internet": "http://hotel-cristol-briancon.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.64689, 44.902226]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b3dcd18ab78134bb4c2a914140ff38cb573cc6a3", "fields": {"commune": "PUY-SAINT-VINCENT", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays des Ecrins", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-19", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "infos@hotel-aigliere.com", "adresse": "clos saint romain", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AIGLI\u00c8RE", "date_de_classement": "2017-07-19", "telephone": "0492233059", "capacite_daccueil_personnes": 80, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 29, "code_postal": "05290", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.833293, 6.482762], "site_internet": "www.hotel-aigliere.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.482762, 44.833293]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "182c7e345df2afe24aed7755716cc9d9dcf62061", "fields": {"commune": "VILLAR-D'AR\u00caNE", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-11-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@lefaranchin.com", "adresse": "Route D\u00e9partementale 1091", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE FARANCHIN", "date_de_classement": "2017-11-07", "telephone": "0476799001", "capacite_daccueil_personnes": 73, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 33, "code_postal": "05480", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.98536, 6.330677], "site_internet": "https://www.logishotels.com/fr/hotel/hotel-le-faranchin-1556?partid=661"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.330677, 44.98536]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d14f709ba5d57cc5a23dd0e31e98930b49f70323", "fields": {"commune": "VALLOUISE", "classement": "1 \u00e9toile", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays des Ecrins", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-11-27", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hoteledelweissvallouise.com", "adresse": "quartier ri\u00e8re pont", "nom_commercial": "H\u00d4TEL EDELWEISS", "date_de_classement": "2012-11-27", "telephone": "0660900154", "capacite_daccueil_personnes": 28, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 10, "code_postal": "05290", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.84596, 6.490045], "site_internet": "http://www.hoteledelweissvallouise.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.490045, 44.84596]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d19b0e184b8018d5873e54b2168b3166d32b3f50", "fields": {"commune": "VARS", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-10-05", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotelecureuil.fr", "adresse": "all\u00e9e Journod Monique", "nom_commercial": "CHALET H\u00d4TEL L'\u00c9CUREUIL", "date_de_classement": "2017-10-05", "telephone": "0492465072", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "05560", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.57256, 6.683587], "site_internet": "www.hotelecureuil.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.683587, 44.57256]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8bbd19f862c27a5d9c5ffba9e74edc584404704b", "fields": {"commune": "N\u00c9VACHE", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-08", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel.lechaletdenho@gmail.com", "adresse": "Hameau des Chazals le Roubion", "nom_commercial": "LE CHALET D'EN H\u00d4", "date_de_classement": "2017-04-08", "telephone": "0492201229", "capacite_daccueil_personnes": 33, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [45.018181, 6.632899], "site_internet": "http://www.chaletdenho.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.632899, 45.018181]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "8116f2c0af15b838bd65e594a0960ddbc998f4e3", "fields": {"commune": "LA SALLE LES ALPES", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-01-27", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "serrechevalier@maranathahotels.com", "adresse": "8 Chemin du cavaillou", "nom_commercial": "LE GRAND AIGLE H\u00d4TEL & SPA", "date_de_classement": "2014-01-27", "telephone": "0492400090", "capacite_daccueil_personnes": 132, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 60, "code_postal": "05240", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.944099, 6.553127], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.553127, 44.944099]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "698a68d0989eb5be11f5c9441a942d4116ba7e4b", "fields": {"commune": "SAINT VERAN", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-12-21", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@altapeyra.com", "adresse": "Quartier La Ville", "nom_commercial": "L'ALTA PEYRA", "date_de_classement": "2012-12-21", "telephone": "0492222400", "capacite_daccueil_personnes": 149, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 59, "code_postal": "05350", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.699844, 6.868712], "site_internet": "www.altapeyra.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.868712, 44.699844]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "df45fa4dc3b69473bebe7d73a67275736772f395", "fields": {"commune": "R\u00c9ALLON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-02-08", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "accueil@hotel-4-saisons.com", "adresse": "Station R\u00e9allon", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES 4 SAISONS", "date_de_classement": "2017-02-08", "telephone": "0492442600", "capacite_daccueil_personnes": 93, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 37, "code_postal": "05160", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.595024, 6.365516], "site_internet": "www.hotel-4-saisons.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.365516, 44.595024]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7dd484feffba0c8b681f1eae0270211d4ec84af4", "fields": {"commune": "ARVIEUX", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@laferme.fr", "adresse": "La Chalp", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA FERME DE L'IZOARD", "date_de_classement": "2017-06-06", "telephone": "04.92.46.89.00", "capacite_daccueil_personnes": 98, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 23, "code_postal": "05350", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.779367, 6.736283], "site_internet": "http://www.laferme.fr/fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.736283, 44.779367]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "115e17ec6ef113298afff2455129d275ba7fce83", "fields": {"commune": "GAP", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CA Gap-Tallard-Durance", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2014-06-05", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@monhotelagap.com", "adresse": "4 place Fr\u00e9d\u00e9ric Euzi\u00e8res", "nom_commercial": "MON H\u00d4TEL \u00c0 GAP", "date_de_classement": "2014-06-05", "telephone": "0492510413", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "05000", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.556441, 6.076931], "site_internet": "www.monhotelagap.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.076931, 44.556441]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d2c37a394297b7454118f6504dfb12a5ff436c69", "fields": {"commune": "SAINT-CHAFFREY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-09", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotel-labalme-alphand.com", "adresse": "All\u00e9e des petits plans", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA BALME ALPHAND", "date_de_classement": "2017-04-09", "telephone": "0492240189", "capacite_daccueil_personnes": 58, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 20, "code_postal": "05330", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.936259, 6.584383], "site_internet": "www.hotel-alphand-labalme.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.584383, 44.936259]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "aeb317083f8b0cea3f6108e1fc954e2c598bbcd0", "fields": {"commune": "RISOUL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-21", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "aubonlogis@wanadoo.fr", "adresse": "Gaudissard Haut", "nom_commercial": "H\u00d4TEL AU BON LOGIS", "date_de_classement": "2017-06-21", "telephone": "0673105310", "capacite_daccueil_personnes": 28, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 14, "code_postal": "05600", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.642831, 6.632336], "site_internet": "http://www.aubonlogis.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.632336, 44.642831]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "82d5d3bd7e4cd5fed9d08a69760d898c9c9b6d61", "fields": {"commune": "MOLINES-EN-QUEYRAS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-30", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@hotel-lechamois.com", "adresse": "Le village", "nom_commercial": "H\u00d4TEL RESTAURANT LE CHAMOIS", "date_de_classement": "2017-03-30", "telephone": "0492458371", "capacite_daccueil_personnes": 40, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 17, "code_postal": "05350", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.730628, 6.842216], "site_internet": "www.hotel-lechamois.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.842216, 44.730628]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "54d9891262e0c40fb3adce241470ab0857dc297c", "fields": {"commune": "LE MON\u00caTIER-LES-BAINS", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "HOTEL-DE-LEUROPE@WANADOO.FR", "adresse": "1 rue saint-eldrade", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE L'EUROPE ET DES BAINS", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0492244003", "capacite_daccueil_personnes": 50, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 24, "code_postal": "05220", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.976533, 6.508247], "site_internet": "-"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.508247, 44.976533]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "034106d9a12990380133a97795d3c6ba1664009e", "fields": {"commune": "LE MON\u00caTIER-LES-BAINS", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-07-07", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "choucas@aubergeduchoucas.com", "adresse": "17 rue de la fruiti\u00e8re", "nom_commercial": "L'AUBERGE DU CHOUCAS", "date_de_classement": "2017-07-07", "telephone": "0492244273", "capacite_daccueil_personnes": 30, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "05220", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.976716, 6.508166], "site_internet": "http://www.aubergeduchoucas.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.508166, 44.976716]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "67f7684ea8b8cb7a75571a85970c8db816683a81", "fields": {"commune": "SAVINES-LE-LAC", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2012-01-10", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "les.sources.hotelcamping@gmail.com", "adresse": "Rue du Barnafret", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES SOURCES", "date_de_classement": "2012-01-10", "telephone": "0492442052", "capacite_daccueil_personnes": 33, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 12, "code_postal": "05160", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.524327, 6.406452], "site_internet": "hotel-les-sources.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.406452, 44.524327]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "500c35498831b1b4e8252572dcdb0922387b0d68", "fields": {"commune": "EMBRUN", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2015-02-04", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "courrier@hoteldelamairie.com", "adresse": "PLACE BARTHELON", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DE LA MAIRIE", "date_de_classement": "2015-02-04", "telephone": "0492432065", "capacite_daccueil_personnes": 55, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "05200", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.564088, 6.496098], "site_internet": "www.hoteldelamairie.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.496098, 44.564088]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "c7f87786d4b3dc105edd69beebc180e8287db2c6", "fields": {"commune": "BRIAN\u00c7ON", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-03-30", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "hotel.montbrison@wanadoo.fr", "adresse": "3 avenue du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "nom_commercial": "H\u00d4TEL MONT-BRISON", "date_de_classement": "2017-03-30", "telephone": "0492211455", "capacite_daccueil_personnes": 94, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 39, "code_postal": "05100", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.895708, 6.633029], "site_internet": "www.hotelmontbrison.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.633029, 44.895708]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "b8802b358845cd5955d8c375610cbe8bcf23b87c", "fields": {"commune": "BARATIER", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-28", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-les-peupliers.com", "adresse": "chemin de lesdier", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES PEUPLIERS", "date_de_classement": "2017-08-28", "telephone": "0492430347", "capacite_daccueil_personnes": 66, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 25, "code_postal": "05200", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.535622, 6.491193], "site_internet": "www.hotel-les-peupliers.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.491193, 44.535622]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d22f40c71f9aaed328d5663c14a887a1ecb77e99", "fields": {"commune": "SAINT-CHAFFREY", "classement": "4 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Brian\u00e7onnais", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-04-01", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "reservations@grandhotel.fr", "adresse": "Place du t\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique 32 Rue du Centre", "nom_commercial": "GRAND H\u00d4TEL SERRE CHEVALIER", "date_de_classement": "2017-04-01", "telephone": "0492241516", "capacite_daccueil_personnes": 187, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 66, "code_postal": "05330", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.933009, 6.587978], "site_internet": "http://www.grandhotel.fr"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.587978, 44.933009]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "7bd0c65757772f196c9c36fd7c0382fe9f986af2", "fields": {"commune": "LES ORRES", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-09-02", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "contact@lana-vacances.com", "adresse": "CENTRE STATION", "nom_commercial": "H\u00d4TEL L'ESCALE BLANCHE", "date_de_classement": "2017-09-02", "telephone": "0492440700", "capacite_daccueil_personnes": 92, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 37, "code_postal": "05200", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.510276, 6.556943], "site_internet": "http://www.escaleblanche.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.556943, 44.510276]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "d9a150db935e59965a5c808bdd66f74f06bad6af", "fields": {"commune": "SAINT-\u00c9TIENNE-EN-D\u00c9VOLUY", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Bu\u00ebch-D\u00e9voluy", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-03-04", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "lasouloise@wanadoo.fr", "adresse": "PLACE DU VILLAGE", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LA SOULOISE", "date_de_classement": "2016-03-04", "telephone": "04 92 58 82 05", "capacite_daccueil_personnes": 20, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 8, "code_postal": "05250", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.703266, 5.873318], "site_internet": "http://www.lasouloise.com/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.873318, 44.703266]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "2c3f4a238d492c8ab07e9edab7ea43ad2f459dce", "fields": {"commune": "SERRES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-11-02", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "laurent.arnaud0798@orange.fr", "adresse": "Rue Roger tess\u00e9", "nom_commercial": "H\u00d4TEL DES ALPES", "date_de_classement": "2013-11-02", "telephone": "0492670018", "capacite_daccueil_personnes": 12, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 4, "code_postal": "05700", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.43007, 5.717098], "site_internet": "http://hoteldesalpes.sitew.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.717098, 44.43007]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5192768e0415027d97fe717b07fa75ab4bc7aa50", "fields": {"commune": "PUY-SAINT-VINCENT", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Pays des Ecrins", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-08-28", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-st-roch.com", "adresse": "Les Pr\u00e9s", "nom_commercial": "H\u00d4TEL SAINT ROCH", "date_de_classement": "2017-08-28", "telephone": "0492233279", "capacite_daccueil_personnes": 59, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 19, "code_postal": "05290", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.825056, 6.500573], "site_internet": "http://www.hotel-st-roch.com/fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.500573, 44.825056]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "5b925bb294f3dfd13b0fba08cc4375091cace5f8", "fields": {"commune": "SAINT-L\u00c9GER-LES-M\u00c9L\u00c8ZES", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Champsaur-Valgaudemar", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2013-03-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "stephanie.champion@club-internet.fr", "adresse": "saint-l\u00e9ger-les-m\u00e9l\u00e8zes", "nom_commercial": "LES FAUVETTES", "date_de_classement": "2013-03-06", "telephone": "0492504450", "capacite_daccueil_personnes": 18, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 9, "code_postal": "05260", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.644933, 6.200414], "site_internet": "http://www.hotelgite-lesfauvettes.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.200414, 44.644933]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "9c7da99f4c9d2fc0ce064571f1acf30105e2935a", "fields": {"commune": "RISOUL", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC du Guillestrois et du Queyras", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2017-06-26", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "lechardonbleurisoul@orange.fr", "adresse": "secteur de Ch\u00e9rine", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LE CHARDON BLEU", "date_de_classement": "2017-06-26", "telephone": "0492460727", "capacite_daccueil_personnes": 88, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 28, "code_postal": "05600", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.621738, 6.631798], "site_internet": "http://lechardonbleu.free.fr/"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.631798, 44.621738]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "beee76ab37389c35b97e4bb33a9065943a56a5ab", "fields": {"commune": "SAVINES-LE-LAC", "classement": "2 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Serre-Pon\u00e7on", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-06-06", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-leschaumettes.eu", "adresse": "Rue du Barnafret", "nom_commercial": "H\u00d4TEL LES CHAUMETTES", "date_de_classement": "2016-06-06", "telephone": "0492442900", "capacite_daccueil_personnes": 23, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 11, "code_postal": "05160", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.524327, 6.406452], "site_internet": "www.hotel-leschaumettes.eu"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.406452, 44.524327]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"},{"datasetid": "hebergements-classes", "recordid": "6120e635063ae768750c61b442a3085c96e96da0", "fields": {"commune": "ST ETIENNE EN DEVOLUY", "classement": "3 \u00e9toiles", "categorie": "-", "nom_epci": "CC Bu\u00ebch-D\u00e9voluy", "date_de_publication_de_l_etablissement": "2016-02-25", "nom_reg": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR", "courriel": "info@hotel-chardonnelles.com", "adresse": "SUPER DEVOLUY STATION", "nom_commercial": "HOTEL LES CHARDONNELLES", "date_de_classement": "2016-02-25", "telephone": "0492588690", "capacite_daccueil_personnes": 200, "typologie_etablissement": "H\u00d4TEL", "nombre_de_chambres": 46, "code_postal": "05250", "nom_dep": "HAUTES-ALPES", "coordonnees": [44.685381, 5.947974], "site_internet": "www.hotel-chardonnelles.com"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.947974, 44.685381]}, "record_timestamp": "2020-07-08T10:30:41.649+02:00"}]